{
    "data": [
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-04-01T17:06:38.000Z",
            "id": "318771397528793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/6wRVKPbhPM"
        },
        {
            "author_id": "443925047",
            "created_at": "2013-04-01T17:00:35.000Z",
            "id": "318769876686733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/7t6H7nDdxw"
        },
        {
            "author_id": "309083601",
            "created_at": "2013-04-01T16:55:50.000Z",
            "id": "318768680936808448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/IPnGHkNEmT"
        },
        {
            "author_id": "76623675",
            "created_at": "2013-04-01T16:55:36.000Z",
            "id": "318768621927137280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mico-le\u00e3o-da-cara-dourada, esp\u00e9cie introduzida inadequadamente em matas do Parque Estadual da Serra da... http://t.co/HIcZWvC6lV"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2013-04-01T16:51:25.000Z",
            "id": "318767567680462849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 30 mil visitante no feriado santo. \nVeja: http://t.co/V5wptYtLLA"
        },
        {
            "author_id": "1320177198",
            "created_at": "2013-04-01T16:51:15.000Z",
            "id": "318767527725518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00eddo em 1999, o Bailong se localiza em um penhasco do Parque Nacional de Zhangjiajie, apontado pelo Guinnes... http://t.co/WD0HtmayXB"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-01T16:36:48.000Z",
            "id": "318763890165035008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana (5 a 7/Abril) com Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra).... http://t.co/ALLOLtBoxh"
        },
        {
            "author_id": "65511304",
            "created_at": "2013-04-01T16:28:53.000Z",
            "id": "318761897052753921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas di...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-01T16:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "318759302158495744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ezIRBesX6h"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-01T16:12:36.000Z",
            "id": "318757799528108033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/m2DdGzrJJg"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-01T15:57:48.000Z",
            "id": "318754074390589441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa -... http://t.co/PJBoy1ZvP9"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-04-01T15:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "25518613",
                        "start": 0,
                        "username": "FabricioMSouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "318753895260250114",
            "in_reply_to_user_id": "25518613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FabricioMSouza MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-04-01T15:50:40.000Z",
            "id": "318752279165546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visi... http://t.co/rFlL0yc4L6 #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-04-01T15:50:28.000Z",
            "id": "318752228963926016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas di...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-04-01T15:50:09.000Z",
            "id": "318752149779664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/nfscUQLA1O"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-01T15:49:40.000Z",
            "id": "318752029289881600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/xf45SQUPUx"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-04-01T15:49:38.000Z",
            "id": "318752020473470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/afrsfgulhH"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-04-01T15:49:36.000Z",
            "id": "318752010960769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/H6xsyxP5en"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-04-01T15:49:15.000Z",
            "id": "318751925371797504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/Jap1CKqKyS #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-04-01T15:49:06.000Z",
            "id": "318751885970522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias ... http://t.co/ihTLjPdAdX #G1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "318751747344568322",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/RdtZKZ4R9S @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "318751737563451392",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/0mtbKOvlgB @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "318751727547465729",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/kR34G74Upg @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "155570307",
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "155691003",
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "139839061",
                        "start": 105,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "318751718114484224",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/Fim2X1PDq3 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:21.000Z",
            "id": "318751699235897347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/a1TbwydL3o"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:15.000Z",
            "id": "318751671419289601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/wMGbW0sOBq"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:12.000Z",
            "id": "318751661323583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/nzuSHBc3LH"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-01T15:48:00.000Z",
            "id": "318751611625291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias ... http://t.co/M1oNUWXoSq"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:55.000Z",
            "id": "318751587155726337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/CAXJH4JHbK G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:52.000Z",
            "id": "318751575503937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/RckQwioEyt"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:49.000Z",
            "id": "318751562543529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/ItqvEGRDV2"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:48.000Z",
            "id": "318751559150350337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/dxSoVurP5X"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:44.000Z",
            "id": "318751541597204481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/Jm2Kg2X9r8"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:41.000Z",
            "id": "318751529534373890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/IUuISuTxYY"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-04-01T15:47:00.000Z",
            "id": "318751359195295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/93fr2NzooL"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:56.000Z",
            "id": "318751341860253697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/KDmswelcSz"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:55.000Z",
            "id": "318751338580279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/o7iCRLZgri"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:55.000Z",
            "id": "318751338148294657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/0oeCzsIDg2"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:55.000Z",
            "id": "318751335963033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/nj4TKP401m"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:53.000Z",
            "id": "318751329034059777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/ypV2V2oNj8"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:50.000Z",
            "id": "318751316660862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/WT8ouLhU6e"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:48.000Z",
            "id": "318751308117061635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/01ym8XVAcc"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:46.000Z",
            "id": "318751298780553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/Ydu8cBx2Av"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:43.000Z",
            "id": "318751287183282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/GFGt3OT3ga"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:39.000Z",
            "id": "318751269416214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/7QRZu3smWS"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:28.000Z",
            "id": "318751222087708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/qn43dFbGlC"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:26.000Z",
            "id": "318751214143684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/gsRVDIB0OP"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:24.000Z",
            "id": "318751204836528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/PJVAqBZE5a"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:17.000Z",
            "id": "318751178701819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/I6guZMFd52"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:16.000Z",
            "id": "318751174809505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/C6cmWYFzqG"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:15.000Z",
            "id": "318751167989551107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/DugjT1RHPH"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:14.000Z",
            "id": "318751163770093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/a1owKnJWGw"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:13.000Z",
            "id": "318751161874268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/sr9EMHvBXe"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:13.000Z",
            "id": "318751159663861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/AkUfoer0tL"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:12.000Z",
            "id": "318751157696749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/4Mtb1yhULP"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:12.000Z",
            "id": "318751154873970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/CAXJH4JHbK"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:11.000Z",
            "id": "318751154173534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/J0YxSp2ygi"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:11.000Z",
            "id": "318751151925391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/JwVbWdruFs"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-04-01T15:44:14.000Z",
            "id": "318750661225357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/ghJKwfTCxU"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:23.000Z",
            "id": "318750448377032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/NCWTlb4i7C"
        },
        {
            "author_id": "595829243",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:21.000Z",
            "id": "318750439564787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/mBsoVrE0ns"
        },
        {
            "author_id": "212219148",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:21.000Z",
            "id": "318750437811576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/PJMZskZkfm"
        },
        {
            "author_id": "327609032",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:15.000Z",
            "id": "318750416076685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/kh1auO2f9R"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:15.000Z",
            "id": "318750412125638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/K1qupdyLbu"
        },
        {
            "author_id": "327608874",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:13.000Z",
            "id": "318750407457386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/KjMGfI4YMS"
        },
        {
            "author_id": "49037912",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:11.000Z",
            "id": "318750396602519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas d... http://t.co/2RZrwHxCZf #brasil"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:08.000Z",
            "id": "318750386825621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/fh1DW2AMum"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:06.000Z",
            "id": "318750378151800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/hFF3hsxvys"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:06.000Z",
            "id": "318750375597465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/7ON504o2Y9"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:05.000Z",
            "id": "318750371445080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/eGE8zT4YFs"
        },
        {
            "author_id": "851960306",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:01.000Z",
            "id": "318750357150916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/SSsu9zP2m8"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:01.000Z",
            "id": "318750354919530498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/xvKOLw9c8O"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:59.000Z",
            "id": "318750347214606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/zGWofe3msZ"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:57.000Z",
            "id": "318750339677446146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/LgtasQbuGX"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:54.000Z",
            "id": "318750328214405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/rBtIlPmSNA"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:48.000Z",
            "id": "318750300343263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/XPfLvpksVv"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:46.000Z",
            "id": "318750291354869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/rll3RHyPbI"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:45.000Z",
            "id": "318750288896995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/j2WGTu6iwB"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:41.000Z",
            "id": "318750271343820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/xmldNHFkYk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750269401886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/bUy83qf672"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750269158592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/VNOLPjjjPJ"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750267195662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/QJMO903499"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750266851737602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/e2G6nX7cb6"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:35.000Z",
            "id": "318750245355921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/EYaKVOGUJy"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:34.000Z",
            "id": "318750244277993473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/hVFTK3ltiF"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:24.000Z",
            "id": "318750200904708099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/R0VZZHdkoz"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:23.000Z",
            "id": "318750197704450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/n9DLwNBsTW"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:23.000Z",
            "id": "318750195246563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi o maior do per\u00edodo desde 2011.\nArgentinos foram maioria entre os ... http://t.co/dGEs3e7tzC"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:22.000Z",
            "id": "318750191920508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/GR2a4xOQSI"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:21.000Z",
            "id": "318750189018021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/wr7fAGZsxT"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:21.000Z",
            "id": "318750187029950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/0fGTb39VSu"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2013-04-01T15:41:23.000Z",
            "id": "318749943080820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Lago Turquesa Cristalina, que fica no Parque Nacional Jiuzhaigou, China &lt;3 http://t.co/VyVfTO46Wd"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-01T15:41:06.000Z",
            "id": "318749872180314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/54ljq7pZL9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-01T15:30:14.000Z",
            "id": "318747138148405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das brom\u00e9lias em galhos de suma\u00fama at\u00e9 a on\u00e7a-pintada, as esp\u00e9cies do Yasun\u00ed est\u00e3o amea\u00e7adas pelo petr\u00f3leo. Leia mais http://t.co/xnXaiJvOqI"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:09:39.000Z",
            "id": "318741958241693697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG)\n\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 atrai pessoas interessadas em subir o Pico da... http://t.co/U673xOci9S"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:08:56.000Z",
            "id": "318741778704498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra (MG)\n\nO Cerrado \u00e9 um ecossistema amea\u00e7ado, da\u00ed a grande import\u00e2ncia do... http://t.co/AzUFhn4Gh7"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:08:17.000Z",
            "id": "318741614837260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina (SP)\n\nA porta de entrada do Parque Nacional Serra da Bocaina \u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 do... http://t.co/zx3hMnlAoW"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:07:39.000Z",
            "id": "318741455470460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra (RS/SC)\n\n\u00c9 neste parque que voc\u00ea vai poder admirar o C\u00e2nion do... http://t.co/xWPzbb25mX"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:06:35.000Z",
            "id": "318741186292637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)\n\nConsiderada Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, a Chapada... http://t.co/alBA6fSFhp"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:05:49.000Z",
            "id": "318740992163450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n\nPrimeiro parque nacional do Brasil, o Itaiaia foi inaugurado em 1937 por... http://t.co/V4w4xeOTp7"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:04:18.000Z",
            "id": "318740613367484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\n\nNas caminhadas, voc\u00ea observa flores ornamentais como orqu\u00eddeas e... http://t.co/4COfdEwC7X"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:03:35.000Z",
            "id": "318740431842205697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)\n\nAqui est\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo. S\u00e3o... http://t.co/P2wIEotIU2"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:03:03.000Z",
            "id": "318740297540591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA)\n\nLeve protetor solar, \u00f3culos de sol, bon\u00e9, roupa de banho e muita... http://t.co/VrR1UPQNdw"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-04-01T15:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "341443943",
                        "start": 0,
                        "username": "psdbmulherdenit"
                    }
                ]
            },
            "id": "318740030501826560",
            "in_reply_to_user_id": "341443943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@psdbmulherdenit MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:01:43.000Z",
            "id": "318739961782358020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA)\n\nDezenas de trilhas, grutas e cachoeiras. O Parque Nacional da... http://t.co/9zOCugazwQ"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:01:03.000Z",
            "id": "318739793007742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE)\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha cobre 70%... http://t.co/OxzM3BR4dk"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:00:14.000Z",
            "id": "318739586606059521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara (CE)\n\nA famosa Pedra Furada \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Parque Nacional de... http://t.co/AwEZte1jgf"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T14:59:37.000Z",
            "id": "318739431693623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nSe tantos estrangeiros v\u00eam de longe para apreciar as Cataratas do Igua\u00e7u, por... http://t.co/fiOt01MsVb"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T14:58:15.000Z",
            "id": "318739088603754497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ)\n\nNo meio de um agitado Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca pode ser... http://t.co/0SoaSt2Y5K"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-04-01T14:55:49.000Z",
            "id": "318738475438452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os n\u00fameros de visitas nos dias de feriado!\n\nhttp://t.co/cc18bTpQnP http://t.co/IVtK3V9fsM"
        },
        {
            "author_id": "105144968",
            "created_at": "2013-04-01T14:40:56.000Z",
            "id": "318734730600280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  da Mata Preta continua existindo: O processo depende ainda de novo julgamento... http://t.co/8lR3Nf87pz"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-01T14:35:47.000Z",
            "id": "318733436896567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/9DNgVsxBdS"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-04-01T14:01:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "254821645",
                        "start": 0,
                        "username": "creditominas"
                    }
                ]
            },
            "id": "318724708562522112",
            "in_reply_to_user_id": "254821645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@creditominas MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2013-04-01T13:34:20.000Z",
            "id": "318717970228576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos!! Uma otima semana para todos!!\n\nO Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista. http://t.co/P4gqBP5P0f"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2013-04-01T13:31:21.000Z",
            "id": "318717219695644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \n\n\u00a0Parque Nacional Restinga Jurubatiba Maca\u00e9, Cara... http://t.co/FbR9LyM2WT"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-04-01T13:13:42.000Z",
            "id": "318712780175859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 parcialmente controlado http://t.co/CgSK5fciwg"
        },
        {
            "author_id": "232906643",
            "created_at": "2013-04-01T13:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99898589,
                        -19.88829757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "318711558442213378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu correr! (@ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello) http://t.co/oFAIJnbYNZ"
        },
        {
            "author_id": "134841727",
            "created_at": "2013-04-01T13:03:18.000Z",
            "id": "318710160816238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais abandonados causam diversos impactos negativos ao Parque Municipal em Sena  http://t.co/bUwayQoh4G"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2013-04-01T13:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8110402",
                        "start": 97,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "318709456005373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo -  http://t.co/uH2NqPQgiP via @ultimosegundo #ConsultorSocial"
        },
        {
            "author_id": "56271878",
            "created_at": "2013-04-01T12:50:32.000Z",
            "id": "318706947618648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vira toca do coelho http://t.co/PCYXKdpavd"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-04-01T12:44:32.000Z",
            "id": "318705439678296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional recebeu mais de 33,6 mil visitantes no feriad\u00e3o | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/vT9m6EJe0y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-01T12:34:00.000Z",
            "id": "318702788970426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] 33.679 visitantes passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste feriado prolongado, com destaque para a sexta-feira: 13.994."
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699437130125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/YcCYS3Hteu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699437025267713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/f8dAE2V10X"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699436937187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/GfjGWNM2s4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699436832325633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/kQvq9i1kQ8"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699436714909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/U4bR7NoyH8"
        },
        {
            "author_id": "52911534",
            "created_at": "2013-04-01T11:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16795139",
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "318693929883156480",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom  Tucano no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wPkZt402L3"
        },
        {
            "author_id": "52911534",
            "created_at": "2013-04-01T11:38:43.000Z",
            "id": "318688876115939331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeAbril #JornalOGlobo Tucano no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wPkZt402L3"
        },
        {
            "author_id": "1038490772",
            "created_at": "2013-04-01T11:24:47.000Z",
            "id": "318685369317081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06\nABR\nARAQUARI - SC\nFESTA DO MARACUJ\u00c1 - PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS"
        },
        {
            "author_id": "26304177",
            "created_at": "2013-04-01T11:04:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "318680306339160065",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH tr\u00e2nsito parado na Afonso Pena em dire\u00e7\u00e3o ao centro, em frente ao Parque Municipal 08:04."
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-01T11:00:35.000Z",
            "id": "318679278239764480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito: Exemplar de macaco-prego -\u00a0Foto: Divulg... http://t.co/y0TPIH7HSy"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-04-01T11:00:09.000Z",
            "id": "318679168688734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito http://t.co/abaK0eTQPD"
        },
        {
            "author_id": "67393424",
            "created_at": "2013-04-01T10:55:56.000Z",
            "id": "318678109836685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em p\u00e9 do BH shopping at\u00e9 depois do parque municipal acho que temos um recorde"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2013-04-01T10:53:39.000Z",
            "id": "318677532448788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/NvwzFZUAsS"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2013-04-01T10:49:27.000Z",
            "id": "318676475081547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Rio subterr\u00e2neo Porto Princesa \u2013 Filipinas: O Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa loc... http://t.co/vmW7CRQYUf"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2013-04-01T10:49:26.000Z",
            "id": "318676473282179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Rio subterr\u00e2neo Porto Princesa \u2013 Filipinas: O Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa loc... http://t.co/joEmwsumTQ"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2013-04-01T10:46:51.000Z",
            "id": "318675824331091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 parcialmente controlado. #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-01T10:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "318669519516225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/u4UaIgFhwa"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-01T10:18:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "318668803372380161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/DqOCnAyUIz"
        },
        {
            "author_id": "147240406",
            "created_at": "2013-04-01T09:39:08.000Z",
            "id": "318658781728878593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zzzz @ Parque Estadual Serra do Tabuleiro http://t.co/BINB0RzkC8"
        },
        {
            "author_id": "39495613",
            "created_at": "2013-04-01T09:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20929687,
                        -5.82496147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "318649088625242113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pra quem \u00e9 do dia. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO http://t.co/B7BYuisgW0"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-04-01T07:00:18.000Z",
            "id": "318618808183029761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/gvpXaZch8w"
        },
        {
            "author_id": "809969292",
            "created_at": "2013-04-01T05:18:11.000Z",
            "id": "318593112836542466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro http://t.co/RuQqw01n8N"
        },
        {
            "author_id": "809982458",
            "created_at": "2013-04-01T05:17:14.000Z",
            "id": "318592870351261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro http://t.co/yqtAQOiZeK"
        },
        {
            "author_id": "243333541",
            "created_at": "2013-04-01T05:14:57.000Z",
            "id": "318592298575331329",
            "in_reply_to_user_id": "358763875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_foollikeme nossa n\u00e3o \u00e9 isso fiquei triste agora ;s sou de Barueri perto do parque municipal conhece ?"
        },
        {
            "author_id": "798911263",
            "created_at": "2013-04-01T05:09:42.000Z",
            "id": "318590975490547714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro http://t.co/JF4vemofpx"
        },
        {
            "author_id": "809963646",
            "created_at": "2013-04-01T05:09:31.000Z",
            "id": "318590929604849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheir... http://t.co/eog5f2EjsZ"
        },
        {
            "author_id": "798918416",
            "created_at": "2013-04-01T05:09:22.000Z",
            "id": "318590891621244929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro http://t.co/32ZodFvDlq"
        },
        {
            "author_id": "798912170",
            "created_at": "2013-04-01T05:06:25.000Z",
            "id": "318590150923919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro http://t.co/WDpUkXdQGl"
        },
        {
            "author_id": "798888846",
            "created_at": "2013-04-01T05:05:54.000Z",
            "id": "318590020560777218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheir... http://t.co/laVyJgPopf"
        },
        {
            "author_id": "809975370",
            "created_at": "2013-04-01T05:04:40.000Z",
            "id": "318589709968343042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheir... http://t.co/qFb7v4NjKZ"
        },
        {
            "author_id": "531378901",
            "created_at": "2013-04-01T05:00:09.000Z",
            "id": "318588571302907905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ZUug7CVi6A - Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual \u2013 Dinheiro Investimento Empresa"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318584494292623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/JxGWOKxymq"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318581713989165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/HqMeblLCxq"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318581181547413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/unERpOmXIT"
        },
        {
            "author_id": "76817950",
            "created_at": "2013-04-01T04:16:34.000Z",
            "id": "318577605655814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul\n\nO pico Pedra Azul \u00e9 um afloramento de gnaisse com 1822m, localizado dentro do Parque Estadual da... http://t.co/eL6CjlAv03"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318577574055919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/SXW4JZrVSO"
        },
        {
            "author_id": "76817950",
            "created_at": "2013-04-01T04:15:48.000Z",
            "id": "318577411425988608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul\n\nO pico Pedra Azul \u00e9 um afloramento de gnaisse com 1822m, localizado dentro do Parque Estadual da... http://t.co/IxNCoXn8Ia"
        },
        {
            "author_id": "300943268",
            "created_at": "2013-04-01T04:06:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2613205880",
                        "start": 0,
                        "username": "silencehoran"
                    }
                ]
            },
            "id": "318575135026200576",
            "in_reply_to_user_id": "1128507931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silencehoran vou ir pra manaus m\u00eas que vem com a minha turma no Parque Nacional do Ja\u00fa :)"
        },
        {
            "author_id": "1228792190",
            "created_at": "2013-04-01T03:36:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "318567492626829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onte eu fui para o parque municipal quando eu chegue eu cochilei acordei e fui dormi as 17:00 e acordei as 21:00 vi filme jantei e esto aqui"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-04-01T01:20:15.000Z",
            "id": "318533234822631425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/wFBrFv4oYM"
        },
        {
            "author_id": "1163986992",
            "created_at": "2013-04-01T01:13:10.000Z",
            "id": "318531450670567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, entrou hoje no sexto dia e j\u00e1 destruiu 3.000... http://t.co/LCTKfq1rS6"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-04-01T01:08:28.000Z",
            "id": "318530267457392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, entrou hoje no sexto dia e j\u00e1 destruiu 3.000... http://t.co/z0YI6YfOhR"
        },
        {
            "author_id": "271027759",
            "created_at": "2013-04-01T01:04:51.000Z",
            "id": "318529358618824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional galapagos #isabela http://t.co/n0NEpb8P3V"
        },
        {
            "author_id": "57741219",
            "created_at": "2013-04-01T00:40:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57330732,
                        -23.86469357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "318523318141603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo que \u00e9 bom dura pouco!! (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/O50XeavdoC"
        },
        {
            "author_id": "19395396",
            "created_at": "2013-04-01T00:37:18.000Z",
            "id": "318522424016654337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual via UOLNoticias #UOL  http://t.co/iFCB67PuTs"
        },
        {
            "author_id": "24195365",
            "created_at": "2013-04-01T00:34:50.000Z",
            "id": "318521804639567873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post bacana sobre Concei\u00e7\u00e3o de Ibitipoca: http://t.co/AQrUWhZQdX"
        },
        {
            "author_id": "36786349",
            "created_at": "2013-04-01T00:16:02.000Z",
            "id": "318517070914531329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi eles no Parque Municipal, @carorcampelo ! Banda incr\u00edvel mesmo. N\u00e3o fica pra tr\u00e1s de nenhum show gringo."
        },
        {
            "author_id": "481918664",
            "created_at": "2013-04-01T00:08:03.000Z",
            "id": "318515064300789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do #Ibitipoca: Ol\u00e1 leitoras queridas! Como foram de feriado\u2026 http://t.co/UDD98gbl6y #EUPHORIADEESTILO"
        },
        {
            "author_id": "108342496",
            "created_at": "2013-04-01T00:07:25.000Z",
            "id": "318514904183214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NsHaKpix3C"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-31T23:32:07.000Z",
            "id": "318506019586179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorra a um livro guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e fa\u00e7a lindas trilhas no #PARNASO http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "346127188",
            "created_at": "2013-03-31T23:30:36.000Z",
            "id": "318505639666126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo lindo @ parque nacional do iguacu http://t.co/nZvMBWZCOl"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-31T23:20:10.000Z",
            "id": "318503013633376257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/ApFJCdRo1j"
        },
        {
            "author_id": "626581228",
            "created_at": "2013-03-31T23:19:12.000Z",
            "id": "318502769143214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/SPRV1a5hIp"
        },
        {
            "author_id": "379665836",
            "created_at": "2013-03-31T23:10:23.000Z",
            "id": "318500553057525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que teve in\u00edcio na \u00faltima ter\u00e7a-feira (26), na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, est\u00e1 controlado."
        },
        {
            "author_id": "91285365",
            "created_at": "2013-03-31T23:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "156045897",
                        "start": 17,
                        "username": "realcris_silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "318499420540915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente... RT @realcris_silva \u00d3tima not\u00edcia: inc\u00eandio controlado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim! Uhuuu"
        },
        {
            "author_id": "593071607",
            "created_at": "2013-03-31T22:44:33.000Z",
            "id": "318494051907280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no Parque Municipal hoje !"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-03-31T22:43:40.000Z",
            "id": "318493827256164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual  Jos\u00e9 Maria Tomazela   http://t.co/kcmNgzPCOP"
        },
        {
            "author_id": "502166549",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:03.000Z",
            "id": "318490902236626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/wnoDyucVIa"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:02.000Z",
            "id": "318490900642795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/dKGx5DxhGD"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:01.000Z",
            "id": "318490896956018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/LOTrTUSYkB"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:00.000Z",
            "id": "318490893294379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/EfWzBOnP5w"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:00.000Z",
            "id": "318490890870079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/wt3JbDBzAD"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-31T22:31:58.000Z",
            "id": "318490884754780162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fb Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/o9c3yYQ3sm"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:28.000Z",
            "id": "318489752217198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/IzgCAt96lo"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "318489722399895553",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d... http://t.co/I6UfjFHvWA #P76"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:14.000Z",
            "id": "318489690938425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/CHOjIpioVd"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:13.000Z",
            "id": "318489686295339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/5QmOZnv7aZ"
        },
        {
            "author_id": "398008024",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "8110402",
                        "start": 98,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "318489681882910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/6dxfUFBvjt #RT via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:08.000Z",
            "id": "318489668561821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, entrou hoje no sexto dia, e se estende e... http://t.co/RaoxC8DxX8"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-31T22:26:56.000Z",
            "id": "318489615680036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/p1T0pGk6ML"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-31T22:26:53.000Z",
            "id": "318489602749001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/ooASKnhoCC"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2013-03-31T22:26:42.000Z",
            "id": "318489558486507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/MepvQ63Ntu"
        },
        {
            "author_id": "1226430078",
            "created_at": "2013-03-31T22:25:33.000Z",
            "id": "318489269465391104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/pY8Ev5NVqV"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2013-03-31T22:24:28.000Z",
            "id": "318488997775171587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/vKBJrQ2iJF"
        },
        {
            "author_id": "594034312",
            "created_at": "2013-03-31T22:24:27.000Z",
            "id": "318488992402264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/LWFe87C4HA"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-03-31T22:23:11.000Z",
            "id": "318488674524332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 6 others http://t.co/MS7aAUKgNg"
        },
        {
            "author_id": "499171859",
            "created_at": "2013-03-31T22:20:23.000Z",
            "id": "318487970158096387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, o quarto Maior parque Brasileiro!\nVeja todas as fotos em: http://t.co/3MpEivNknp http://t.co/kPRhowdloj"
        },
        {
            "author_id": "164508253",
            "created_at": "2013-03-31T22:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "318485712599146497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/WwW29m30sk"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2013-03-31T22:10:13.000Z",
            "id": "318485411410374657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/WgjphbTnzi"
        },
        {
            "author_id": "270736349",
            "created_at": "2013-03-31T22:09:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318485108812308480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/z4tcKsjoOb"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2013-03-31T22:05:42.000Z",
            "id": "318484273067872257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Sorocaba - Um macaco-prego limpo e pronto para consumo ... http://t.co/Z74XWJg8OA"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-03-31T22:05:33.000Z",
            "id": "318484236883603456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Sorocaba - Um macaco-prego limpo e pronto para con... http://t.co/GrOV3LYPZF"
        },
        {
            "author_id": "294921760",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:54.000Z",
            "id": "318480547066294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/TOrjCrEvCE"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:51.000Z",
            "id": "318480536542797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/2tr22HT90s"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:49.000Z",
            "id": "318480527525031936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/b2T3Ny3YjY"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480510303227904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/jtRzPN8gRi #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480505140027393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/1P7tEclsp0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480499943297024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/MhSby1ZQF2 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480480565608449",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/wF5PT8vaRy #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480475108831232",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/VtP3X3jnv0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480470037917696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/Eer6CmorSt #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480464094576640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/3O2NxngPgd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480458071552000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/KGwlQyposK #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480452287602689",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/KJAzeTl3rG #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480445127946240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/sf1onIwV6U #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480403994406912",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/bT2da6Uxfd #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480381009608704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/f3mc4KjqKA #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480374751719424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/DMY9bMS30E #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2013-03-31T21:50:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480369617874944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/kaqZSiE7I7 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480298708967424",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/f5ETzS0gk1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318480293600325632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/WvlLY9CqQ0 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "505289130",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:49.000Z",
            "id": "318480277053779969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macac... http://t.co/1OxQWhpRfL #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:48.000Z",
            "id": "318480271777341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macac... http://t.co/l17CfxDDKk #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:43.000Z",
            "id": "318480251309137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/PflaDtwPHA"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:42.000Z",
            "id": "318480247823683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/PZXKkcPk8h #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-03-31T21:49:41.000Z",
            "id": "318480241955848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/Calz2QiYZk"
        },
        {
            "author_id": "163289102",
            "created_at": "2013-03-31T21:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "169277863",
                        "start": 37,
                        "username": "NathalieFuck"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "318479994764554243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais w/ @nathaliefuck http://t.co/58z6P5gb3q"
        },
        {
            "author_id": "295914856",
            "created_at": "2013-03-31T21:44:51.000Z",
            "id": "318479027432218625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/WF0ZPtMj9s"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-03-31T21:44:44.000Z",
            "id": "318478996662796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/hGiXZzRCV7 #BrasilNovidades"
        },
        {
            "author_id": "91848233",
            "created_at": "2013-03-31T21:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "8110402",
                        "start": 4,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "318478864982622209",
            "in_reply_to_user_id": "8110402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@ultimosegundo: Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/8t0Rgvgsko\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-31T21:40:16.000Z",
            "id": "318477872153108482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/YctVgPEk4A"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2013-03-31T21:39:42.000Z",
            "id": "318477731971088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/sBvKujtZKC"
        },
        {
            "author_id": "52264806",
            "created_at": "2013-03-31T21:35:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "8110402",
                        "start": 115,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "318476725141004289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo - Meio Ambiente - iG http://t.co/p4kwpaIs4p via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "1092689114",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:33.000Z",
            "id": "318476432575705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/gMCbX4mu7z"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:31.000Z",
            "id": "318476425210494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/qceI0QuExb"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:30.000Z",
            "id": "318476419908919296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00daltimo Segundo] Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/2lX0IN2KtT"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:29.000Z",
            "id": "318476416012386305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/5EBCJyo3vJ"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:28.000Z",
            "id": "318476413940416512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/BLM9E8QvRN"
        },
        {
            "author_id": "599592246",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:27.000Z",
            "id": "318476410392023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/lPxCYgCA5b"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:26.000Z",
            "id": "318476405136564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IG &gt; Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/NTymArwtCJ"
        },
        {
            "author_id": "457103783",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:25.000Z",
            "id": "318476401416232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/ysK0gnbaF4"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:25.000Z",
            "id": "318476399931445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/TM9XxqUy5z"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:24.000Z",
            "id": "318476397687500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/Mc47crwHzI"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:24.000Z",
            "id": "318476395816833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/gyTKEr9VvD"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:24.000Z",
            "id": "318476394206220290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/LASsrjXYD7"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:23.000Z",
            "id": "318476392218112001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/xjnE5Zn6LP"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:23.000Z",
            "id": "318476390351650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/cwQRIfCE4q"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:22.000Z",
            "id": "318476388422270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/NluZHmVKF9"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:21.000Z",
            "id": "318476384978731009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/ZuZ99syOEP"
        },
        {
            "author_id": "259043398",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:20.000Z",
            "id": "318476380989968386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/P65UJV14V9"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:20.000Z",
            "id": "318476379127681026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-pr... http://t.co/fmMDQQqOoa"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:11.000Z",
            "id": "318476341865508864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/5EJbXY9HsC"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-03-31T21:34:10.000Z",
            "id": "318476338245808128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo: Ag\u00eancia EstadoGrupo ca\u00e7ou macaco-prego e a... http://t.co/L1R9mtq65R"
        },
        {
            "author_id": "68703756",
            "created_at": "2013-03-31T21:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318475635678904321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/ltZZ8VagUS"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-03-31T21:28:04.000Z",
            "id": "318474800798515202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/j2Wtx2xdt4"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:54.000Z",
            "id": "318474761149751296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/CyMFNcUj2V"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:52.000Z",
            "id": "318474749992919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto para consumo e outros an... http://t.co/K12hEikNLO"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:48.000Z",
            "id": "318474737070243841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/SOMbfPzofr"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:46.000Z",
            "id": "318474727859564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto ... http://t.co/bbCDjLG0mG #estadao.com"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:44.000Z",
            "id": "318474718267187202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto para consumo e outros an... http://t.co/XDQj7NXGgZ"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:42.000Z",
            "id": "318474710507724801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto para consumo e outros an... http://t.co/guCLIuq0J6"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:39.000Z",
            "id": "318474699489308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto para consumo e outros an... http://t.co/4scmv0ozd2"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:35.000Z",
            "id": "318474681332158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto para consumo e outros an... http://t.co/Xm4m7t8l1W"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:33.000Z",
            "id": "318474672763195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/9TONRXyDy7"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-03-31T21:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "323039094",
                        "start": 4,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "318474620200165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @Geands Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/wc6KN5r4fw"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-31T21:26:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "318474435537551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/UA6n4HMggd"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-03-31T21:25:33.000Z",
            "id": "318474170256216066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual de S\u00e3o Paulo http://t.co/IeMU2Sfi4n"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-31T21:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "318474146386415617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/nKDnMslvb1"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-31T21:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "318473983517392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/sCg5noTeB8"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-31T21:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "318473674833424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/Zy8zdcVRK5"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2013-03-31T21:17:50.000Z",
            "id": "318472224929624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/Xsvdv1OtZ5"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2013-03-31T21:15:36.000Z",
            "id": "318471664272805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual: Um macaco-prego limpo e pronto para consumo e outros an... http://t.co/8aUyTWzQPm"
        },
        {
            "author_id": "433792689",
            "created_at": "2013-03-31T21:15:35.000Z",
            "id": "318471658883145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores de macacos voltam a agir em parque estadual http://t.co/Dgvih02M4s"
        },
        {
            "author_id": "169277863",
            "created_at": "2013-03-31T21:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "318471563013931008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capoeira locoh (@ Parque Estadual dos Ervais w/ 2 others) [pic]: http://t.co/v28YWmqQ2v"
        },
        {
            "author_id": "867819816",
            "created_at": "2013-03-31T20:49:33.000Z",
            "id": "318465108110086145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal com as bilolonas, podem vim me ver vcs"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-31T19:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318451738497646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/3E9M4EQcYZ"
        },
        {
            "author_id": "1055763583",
            "created_at": "2013-03-31T19:53:59.000Z",
            "id": "318451126762631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 ABR| Araquari, SC FESTA DO MARACUJ\u00c1 \u2013 PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE ARAQUARI"
        },
        {
            "author_id": "31508989",
            "created_at": "2013-03-31T19:53:05.000Z",
            "id": "318450897954947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH http://t.co/2rfHB0HRqx"
        },
        {
            "author_id": "46315900",
            "created_at": "2013-03-31T19:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "563388919",
                        "start": 13,
                        "username": "AJBarria"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318448821896110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Late checkin @ajbarria, Marlyn (@ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica) http://t.co/2jkybmMrqK"
        },
        {
            "author_id": "714691790",
            "created_at": "2013-03-31T19:05:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49728349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "318438884713328640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/KoeYsEcmzy"
        },
        {
            "author_id": "45621446",
            "created_at": "2013-03-31T19:05:00.000Z",
            "id": "318438800252600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional \n#fotografia #photography\n http://t.co/iAXlEWcfzd"
        },
        {
            "author_id": "45621446",
            "created_at": "2013-03-31T19:04:44.000Z",
            "id": "318438732678172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional \n#fotografia #photography\nhttp://t.co/QZLxgKqFmY"
        },
        {
            "author_id": "183486437",
            "created_at": "2013-03-31T19:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "318438485377830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo embrulhado para viagem @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/KiSXfydxYQ"
        },
        {
            "author_id": "262701171",
            "created_at": "2013-03-31T18:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51647249,
                        -2.79650502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "318436196839731202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje pra ver os Cavalos Marinhos e Caranguejos \ud83d\udc4c\ud83d\udc1a\u2600 @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/MMa7m8HdcG"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2013-03-31T18:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "318435472739295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sky High! @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/JApMGp0rox"
        },
        {
            "author_id": "714691790",
            "created_at": "2013-03-31T18:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49728349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "318434686160478208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/96KSJMR8GU"
        },
        {
            "author_id": "714691790",
            "created_at": "2013-03-31T18:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49728349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "318434198706872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora brincar @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/MLe8sIcj1H"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-03-31T18:31:30.000Z",
            "id": "318430369311502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBUY8zW #TurismoInclusivo"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2013-03-31T18:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60699996,
                        -22.45899755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "318427913248718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Mirante do \u00faltimo adeus http://t.co/LCbW9uyWZp"
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2013-03-31T18:00:16.000Z",
            "id": "318422504601419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o menor parque ecol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional de Ubajara esbanja suas belezas naturais. http://t.co/8DTaZCNxoC"
        },
        {
            "author_id": "48503668",
            "created_at": "2013-03-31T17:55:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "318421311405842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/OqJHNZSP31"
        },
        {
            "author_id": "560790689",
            "created_at": "2013-03-31T17:48:56.000Z",
            "id": "318419653779156992",
            "in_reply_to_user_id": "726860533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@owndiley onde \u00e9 o parque municipal? q"
        },
        {
            "author_id": "15662475",
            "created_at": "2013-03-31T17:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18086702,
                        -22.96315341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318418614418018305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/R9aLqxUwU0"
        },
        {
            "author_id": "200652581",
            "created_at": "2013-03-31T17:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "318418462286430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/78pZxEKchB"
        },
        {
            "author_id": "1122147366",
            "created_at": "2013-03-31T17:29:36.000Z",
            "id": "318414788755615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floresta#pacmanthebest#vemcomtudo#foco#abudhabipro @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/8ZAM5AiNAT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:45.000Z",
            "id": "318412564436492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/tQ38Zj8bgv"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:33.000Z",
            "id": "318412564172251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/19PymmSLlM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:44.000Z",
            "id": "318412560644849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/B8Vm8bK4vF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:44.000Z",
            "id": "318412559562702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/5nt2hglZPG"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:44.000Z",
            "id": "318412559369773058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/FRpZ3lQVlK"
        },
        {
            "author_id": "169263383",
            "created_at": "2013-03-31T17:13:59.000Z",
            "id": "318410860127203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/RYRfAvTtMk"
        },
        {
            "author_id": "67108641",
            "created_at": "2013-03-31T17:11:06.000Z",
            "id": "318410136186134529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/SUyJsv788a"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-31T17:10:28.000Z",
            "id": "318409974403448835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, #MA, um lugar sob medida para os adeptos de esportes radicais. #dicadedestino #turismo"
        },
        {
            "author_id": "24956474",
            "created_at": "2013-03-31T17:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "318409211769929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/YWUR8UA78J"
        },
        {
            "author_id": "24865038",
            "created_at": "2013-03-31T16:30:30.000Z",
            "id": "318399916777041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1fari no Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul - check no \"bucket list\" http://t.co/Zs7S4yFVhK"
        },
        {
            "author_id": "9772372",
            "created_at": "2013-03-31T16:23:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "318398059123994627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/8xU9hI6WrC"
        },
        {
            "author_id": "24956474",
            "created_at": "2013-03-31T16:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "318394395059703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/jixObK5ZIn"
        },
        {
            "author_id": "339579608",
            "created_at": "2013-03-31T16:07:34.000Z",
            "id": "318394147616731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos Diretores da EMBASA a 'Lagoa do Prata\" na \"Reserva Biol\u00f3gica Horto Florestal Cabula/ME, Salvador-Bahia. http://t.co/XBQSpOsFsV"
        },
        {
            "author_id": "339579608",
            "created_at": "2013-03-31T16:05:37.000Z",
            "id": "318393653133463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual a 'Lagoa do Prata\" da \"Reserva Biol\u00f3gica Horto Florestal, Salvador-Bahia. http://t.co/XBQSpOsFsV"
        },
        {
            "author_id": "52789122",
            "created_at": "2013-03-31T16:03:54.000Z",
            "id": "318393221669584896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do jaragu\u00e1 http://t.co/fJnhf7uDZt"
        },
        {
            "author_id": "95366077",
            "created_at": "2013-03-31T15:59:32.000Z",
            "id": "318392124573888512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/8KpSrX3ESg"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-31T15:54:25.000Z",
            "id": "318390834468880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o http://t.co/Bh45rzLhw1"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2013-03-31T15:48:39.000Z",
            "id": "318389386519658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizada aula de escalada em fendas na Agulha da Gavea no bairro de S\u00e3o Conrado \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca setor C via Olimpo."
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:40:23.000Z",
            "id": "318387306824339456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/ZVhzZItPnS"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-03-31T15:38:58.000Z",
            "id": "318386946743341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/2t8aPvuvys"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:38:31.000Z",
            "id": "318386836991000578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/luKEDfiS7t"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:37:01.000Z",
            "id": "318386455682617347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/MAH0EbgAKJ"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:35:02.000Z",
            "id": "318385960566018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/VRC48sNvsZ"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:33:30.000Z",
            "id": "318385571309436929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/R3YaF8jOof"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:31:18.000Z",
            "id": "318385017837477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/X0MLR6kDEI"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-31T15:30:51.000Z",
            "id": "318384906285768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, saiba mais em: http://t.co/YUgRCVEWut  #DestinoBrasil http://t.co/1qiwXJh5O2"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:29:29.000Z",
            "id": "318384563464331265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/IatiRQY5Le"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:25:22.000Z",
            "id": "318383526808518656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/OzgLAywL8d"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:22:48.000Z",
            "id": "318382879581278209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/afXMildh8K"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:21:10.000Z",
            "id": "318382470443708417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/6925nG3qca"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:19:54.000Z",
            "id": "318382148996431874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/WtYJHlNgKN"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-31T15:17:40.000Z",
            "id": "318381590067703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/r1rQf7Kr0Z"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-31T15:07:34.000Z",
            "id": "318379045500907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/c8WZ8LOfYq"
        },
        {
            "author_id": "290634591",
            "created_at": "2013-03-31T14:47:25.000Z",
            "id": "318373973740109825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Municipal de BH. Um lugar legal... http://t.co/xQUvbFEQFc"
        },
        {
            "author_id": "314286711",
            "created_at": "2013-03-31T14:45:30.000Z",
            "id": "318373494171766784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perto do parque municipal e bh ta morta? http://t.co/vEX6emFrkV"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2013-03-31T14:28:35.000Z",
            "id": "318369237834014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no Portal do Correio do Povo: Fogo avan\u00e7a! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita 3\u00ba avi\u00e3o para combater inc\u00eandio.  http://t.co/InxPcw2yC7"
        },
        {
            "author_id": "142402862",
            "created_at": "2013-03-31T14:22:18.000Z",
            "id": "318367654769471489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 2 others [pic]: http://t.co/JM8KhtkR11"
        },
        {
            "author_id": "227196787",
            "created_at": "2013-03-31T14:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318363106524930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0a\u270c @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/6URhsyi5Xq"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2013-03-31T14:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318362487999311872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou te contar que est\u00e1 quente... 21.195m em 1:59, sem abusar. (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) [pic]: http://t.co/8tsDbA2SL1"
        },
        {
            "author_id": "546182608",
            "created_at": "2013-03-31T13:33:21.000Z",
            "id": "318355334748049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine alcanz\u00c3\u00b3 r\u00c3\u00a9cord hist\u00c3\u00b3rico de visitas - Diario El Ping\u00fcino - Punta Arenas,... http://t.co/d65J82rfRE #puq"
        },
        {
            "author_id": "218475834",
            "created_at": "2013-03-31T13:17:14.000Z",
            "id": "318351278604443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine  alcanz\u00c3\u00b3 r\u00c3\u00a9cord hist\u00c3\u00b3rico de visitas - Diario El Ping\u00fcino - Punta Arenas, Chile:  http://t.co/oKPSfSxNH3"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2013-03-31T13:15:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "318350861518647297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1.431 visitantes no Parque Nacional de Aparados da Serra. Parece pouco, mas o sufoco foi grande! Feliz P\u00e1scoa a todos."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-31T13:12:03.000Z",
            "id": "318349974452707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "280251697",
            "created_at": "2013-03-31T12:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86229789,
                        -15.35164817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "318344066314153986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) w/ 2 others http://t.co/pcTKFWcDyq"
        },
        {
            "author_id": "345023067",
            "created_at": "2013-03-31T12:43:24.000Z",
            "id": "318342766532890624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Ilha Grande http://t.co/d2mj2r91j1"
        },
        {
            "author_id": "15668210",
            "created_at": "2013-03-31T12:17:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "33768151",
                        "start": 0,
                        "username": "andersantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318336276203982848",
            "in_reply_to_user_id": "33768151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andersantos Cara, hoje fui ao Mar Morto, \u00e0 fortaleza de Massada e a um parque nacional que \u00e9 em resumo uma s\u00e9rie de cachoeiras no deserto."
        },
        {
            "author_id": "45453782",
            "created_at": "2013-03-31T12:13:30.000Z",
            "id": "318335241733414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/XItgrBd2lV"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-03-31T12:00:55.000Z",
            "id": "318332073356185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no RS j\u00e1 atinge 3 mil hectares de reserva: A situa\u00e7\u00e3o ainda \u00e9 cr\u00edtica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d... http://t.co/znzEtQgQZi #espiala"
        },
        {
            "author_id": "192619287",
            "created_at": "2013-03-31T11:25:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318323202025734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais 1h de corrida hehe (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/Vkd0ZR0VZm"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2013-03-31T11:25:25.000Z",
            "id": "318323138381357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/dJpm3hNeZt http://t.co/2ZEdMX09en"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2013-03-31T11:25:04.000Z",
            "id": "318323052754632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/dJpm3hNeZt"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2013-03-31T11:06:21.000Z",
            "id": "318318343494963201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, deve ser extinto somente amanh\u00e3. \nMais de 3 mil hectares foram destru\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-03-31T10:59:38.000Z",
            "id": "318316653727326208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vira ref\u00fagio de moradores de rua em BH:  http://t.co/xHLunDRkFB"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-03-31T10:59:36.000Z",
            "id": "318316644457922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vira ref\u00fagio de moradores de rua em BH:  http://t.co/W5cu4R01Wi"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2013-03-31T10:59:33.000Z",
            "id": "318316631216513024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vira ref\u00fagio de moradores de rua em BH http://t.co/R1ZBmXfjSh"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-31T10:23:01.000Z",
            "id": "318307435158843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina abriu \u00e0s 07h00 neste domingo devido \u00e0 superlota\u00e7\u00e3o no feriado - http://t.co/LaY6Oec3o7"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2013-03-31T09:13:47.000Z",
            "id": "318290013936812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o http://t.co/ezIG9pWZLS"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-03-31T07:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "318260655901790209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/GLtTLNfcVV"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-03-31T07:12:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "318259441696899073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posso levar um quati pra minha casa? @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/aTM3w51uMC"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-03-31T05:14:32.000Z",
            "id": "318229805256556545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas en Semana Santa http://t.co/Y4X9TK3grn"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2013-03-31T02:45:49.000Z",
            "id": "318192377611292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) deve ser extinto somente na segunda-feira.O fogo j\u00e1 destruiu mais de 3 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "356164197",
            "created_at": "2013-03-31T02:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "318182738677100546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosidade no Parque Nacional de Brasilia-DF: http://t.co/h4t8Fhlwv1 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "356164197",
            "created_at": "2013-03-31T02:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "318182690031542273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosidade no Parque Nacional de BrasiliaDF: http://t.co/h4t8Fhlwv1 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1317263239",
            "created_at": "2013-03-31T02:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "318182535383355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosidade no Parque Nacional de BrasiliaDF: http://t.co/khlYAgyGf6 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "111642852",
            "created_at": "2013-03-31T01:49:41.000Z",
            "id": "318178253204496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cria\u00e7\u00e3o de camar\u00f5es \u00e9 considerada uma das maiores amea\u00e7as aos ...: Trata-se de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... http://t.co/znhQTp6vJn"
        },
        {
            "author_id": "51917644",
            "created_at": "2013-03-31T01:49:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "318178138737762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia vou passar no super estrelas KKKKKKKKKKKKKKKKKKKK vai passar eu dando entrevista la no parque municipal #morram #inveja KKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "27062988",
            "created_at": "2013-03-31T01:34:42.000Z",
            "id": "318174482894295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/n6oYVE7Zo1"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:14.000Z",
            "id": "318171847889936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 o... http://t.co/lDDeShvwOu"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:11.000Z",
            "id": "318171837169299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 o... http://t.co/S7ylkvFajr"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:09.000Z",
            "id": "318171828319289345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 o... http://t.co/NmZtzeP5d2"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:04.000Z",
            "id": "318171803782635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 opera e um terceir... http://t.co/5TBUZQemXi"
        },
        {
            "author_id": "137793414",
            "created_at": "2013-03-31T01:19:48.000Z",
            "id": "318170732695793667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d Taim ainda t\u00e1 pegando fogo, mas se a @EuSouMalvada_ estivesse l\u00e1 ela j\u00e1 tinha chamado o Homem-da-Meia-Noite pra apagar"
        },
        {
            "author_id": "375338055",
            "created_at": "2013-03-31T01:12:07.000Z",
            "id": "318168799130042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz a travessia Rui Barbosa hj, no mais antigo parque nacional Brasileiro, peguei chuva e sol, estou cansada. Mas a natureza me recompensou."
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-03-31T01:00:17.000Z",
            "id": "318165819022508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra revela que Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/KQsS64mfAW"
        },
        {
            "author_id": "39632529",
            "created_at": "2013-03-31T00:58:53.000Z",
            "id": "318165466751315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: La Iglesia #solola #guatemala (at Parque Municipal de Solol\u00e1) http://t.co/2eLvX9EYvP"
        },
        {
            "author_id": "1312971000",
            "created_at": "2013-03-31T00:48:03.000Z",
            "id": "318162739111530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional 6 de abril. #marchadelasputas2013\nVamos a desmitificar! http://t.co/LnCDDdRX3p"
        },
        {
            "author_id": "234228624",
            "created_at": "2013-03-31T00:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318152108228624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FbQVyG4V76"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2013-03-31T00:02:26.000Z",
            "id": "318151260563988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice no Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nApoie nosso projeto - http://t.co/hBUQkkyx5Z http://t.co/7gbhxSAD0u"
        },
        {
            "author_id": "424418536",
            "created_at": "2013-03-30T23:44:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "318146841000673280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/GTWsUmsBa3"
        },
        {
            "author_id": "424418536",
            "created_at": "2013-03-30T23:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "318143735512854529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/duFR0a3Ddj"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-03-30T23:29:50.000Z",
            "id": "318143058778669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o para combater inc\u00eandio http://t.co/dFa1fITBh8"
        },
        {
            "author_id": "424418536",
            "created_at": "2013-03-30T23:26:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "318142338323066880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BoaNoite @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/P64ErYC48B"
        },
        {
            "author_id": "593015485",
            "created_at": "2013-03-30T23:15:34.000Z",
            "id": "318139467846262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 80 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Alto Araguaia\" http://t.co/3QrraTDyu4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T23:05:00.000Z",
            "id": "318136808129064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por superlota\u00e7\u00e3o, parque nacional argentino limita quantidade de visitas: http://t.co/LaY6Oec3o7"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-30T23:04:59.000Z",
            "id": "318136805847351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por superlota\u00e7\u00e3o, parque nacional argentino limita quantidade de visitas: http://t.co/vblz6AVom3"
        },
        {
            "author_id": "39690068",
            "created_at": "2013-03-30T22:49:59.000Z",
            "id": "318133030168432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\u2665PJ Cuman\u00e1   http://t.co/ThwO7JJ3zD"
        },
        {
            "author_id": "303016960",
            "created_at": "2013-03-30T22:48:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "318132717952843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com amigo Gerson Neto :-) (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares w/ 3 others) http://t.co/Plyo6g8xow"
        },
        {
            "author_id": "114561321",
            "created_at": "2013-03-30T22:35:56.000Z",
            "id": "318129493917192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu conheci a Ilha do Arvoredo, parte da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo entre Floripa e Bombinhas. SENSACIONAL!"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-03-30T22:33:14.000Z",
            "id": "318128814326702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o para combater inc\u00eandio: Chamas atingiram cerca de tr\u00eas mil h... http://t.co/VRecCPfV3v"
        },
        {
            "author_id": "28552917",
            "created_at": "2013-03-30T22:23:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03501417,
                        -23.4115896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "318126387829563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio passeio e mais passeio. (@ Parque Municipal Ilha Grande) [pic]: http://t.co/DxjiECJAm7"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2013-03-30T22:19:23.000Z",
            "id": "318125327454990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o para combater inc\u00eandio http://t.co/omiLarRjXh"
        },
        {
            "author_id": "252340146",
            "created_at": "2013-03-30T22:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6538137,
                        -25.3027939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "318124635994591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Chanta 2013... #RoadTrip #Camping #ParkLife #Scouts @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/sV7BGmfrL2"
        },
        {
            "author_id": "252340146",
            "created_at": "2013-03-30T22:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6538137,
                        -25.3027939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "318124258909880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Chanta 2013... #RoadTrip #Camping #ParkLife #Scouts @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/fis7rwlAP4"
        },
        {
            "author_id": "252340146",
            "created_at": "2013-03-30T22:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6538137,
                        -25.3027939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "318123794042609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Chanta 2013... #RoadTrip #Camping #ParkLife #Scouts @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/dSyvIykcHQ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-03-30T22:00:04.000Z",
            "id": "318120467976318978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais \u00famidas cont\u00ednuas do mundo: http://t.co/HEmCOOFIxR"
        },
        {
            "author_id": "28552917",
            "created_at": "2013-03-30T21:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "318118503137820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio em fam\u00edlia. Com Martha Amanda, Bonnie e Giuliana (@ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho) [pic]: http://t.co/dkhHn7Wlk4"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2013-03-30T21:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87314674,
                        -23.49728349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "318117852978761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a tarde de hoje foi assim. Sol, peteca, familia, amor e divers\u00e3o. \ud83d\udc96 @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/8q20h1qRjA"
        },
        {
            "author_id": "478120961",
            "created_at": "2013-03-30T21:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "238790942",
                        "start": 34,
                        "username": "larissa_fmacedo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "318109201446621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com voc\u00ea n\u00e3o existe tempo ruim \" @larissa_fmacedo \ud83d\udc9e\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/NLhSYPiTU5"
        },
        {
            "author_id": "365318145",
            "created_at": "2013-03-30T21:09:05.000Z",
            "id": "318107636061065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Rio Grande do Sul RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/eabY0DazXH"
        },
        {
            "author_id": "1161603001",
            "created_at": "2013-03-30T20:58:27.000Z",
            "id": "318104962641035264",
            "in_reply_to_user_id": "319714649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SelenaKidrauhll No parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-30T20:50:12.000Z",
            "id": "318102885814657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "169109028",
            "created_at": "2013-03-30T20:37:08.000Z",
            "id": "318099596268150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por essa paisagem, bjos @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Nutu2WMQvm"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T20:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318090809033490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh ler @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/dHVurlTdm4"
        },
        {
            "author_id": "72395665",
            "created_at": "2013-03-30T20:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "318090580850778113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/aNAnAYwPnk"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318090084777857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o para TV francesa ... #instabyReeh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/XMN7As5HNI"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-30T19:56:49.000Z",
            "id": "318089452423622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/pUufb8bXQT"
        },
        {
            "author_id": "92526314",
            "created_at": "2013-03-30T19:55:08.000Z",
            "id": "318089027033116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/O7mQZxXaEu"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318088847252668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HAicmTP3kl"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-03-30T19:54:10.000Z",
            "id": "318088783209828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel da Vale - reserva biol\u00f3gica de linhares http://t.co/ZYnjCP7dvA"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318087880931164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/wfxFwOCoBg"
        },
        {
            "author_id": "57208025",
            "created_at": "2013-03-30T19:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "318087481012658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus que fez e ningu\u00e9m faz igual haha' #DesignDivino @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/MMsFkwxf67"
        },
        {
            "author_id": "541419237",
            "created_at": "2013-03-30T19:43:26.000Z",
            "id": "318086084640776193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others [pic]: http://t.co/WQml4SF9lH"
        },
        {
            "author_id": "541419237",
            "created_at": "2013-03-30T19:38:36.000Z",
            "id": "318084865037828096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio cazamiga Paty e Danny (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) [pic]: http://t.co/EfKVjLTCDy"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-03-30T19:38:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.14260197,
                        -23.34670829
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8aed51289a235ff4"
            },
            "id": "318084719386456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem desobedecer vai levar chumbo! @ Parque Municipal Arthur Thomas http://t.co/lzMBX0UEim"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318082054480859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh cachoeira da Cascatinha .... De volta ao Brasil oficialmente rsrs @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/ywcu9fVnrY"
        },
        {
            "author_id": "172758199",
            "created_at": "2013-03-30T19:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88519874,
                        -16.75887522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "318080946886803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/xd49hVRXlT"
        },
        {
            "author_id": "172758199",
            "created_at": "2013-03-30T19:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88510083,
                        -16.7586018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "318080820671836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/1vYmj4qyZe"
        },
        {
            "author_id": "172758199",
            "created_at": "2013-03-30T19:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "318080651704291329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/fSeYkMpSNV"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-03-30T18:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8302334,
                        -2.7547507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "318070883753263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/n8khPdNucy"
        },
        {
            "author_id": "208301818",
            "created_at": "2013-03-30T17:58:45.000Z",
            "id": "318059736778039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual da serra da siririca"
        },
        {
            "author_id": "66449746",
            "created_at": "2013-03-30T17:56:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "318059258572845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/aw8bumjze1"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2013-03-30T17:56:50.000Z",
            "id": "318059257046130689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado: Mais de 25 mil pessoas devem\u00a0visitar o Parque Nacional do... http://t.co/njfg3n4hvN"
        },
        {
            "author_id": "174042610",
            "created_at": "2013-03-30T17:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "8802752",
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "318058210340794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Hoje - Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/o0pQn0k5HE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "66449746",
            "created_at": "2013-03-30T17:41:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "318055327075540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeio\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/jBP1V9cZYz"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-30T17:25:51.000Z",
            "id": "318051458547322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ekVyGrKvr8"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-30T17:25:51.000Z",
            "id": "318051456940912643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ejDtcszERZ"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-03-30T17:24:25.000Z",
            "id": "318051096272719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RSrS2MBLch"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:51.000Z",
            "id": "318050953519562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IfDl0cLyPs"
        },
        {
            "author_id": "383285610",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:40.000Z",
            "id": "318050909676515328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a cidade grande! Camping muito foda na Floresta Nacional do Araripe o/"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44856237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "318050842815111171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 4 others [pic]: http://t.co/vooiDoKZEv"
        },
        {
            "author_id": "164258201",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "318050811764674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chega d fogo em 2013! http://t.co/X1FEefEHii"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:30.000Z",
            "id": "318050364584763394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/ydLSxpRVVy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:30.000Z",
            "id": "318050362265333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/SZS5VDyKly"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:28.000Z",
            "id": "318050357106327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/AGTrZAqfDZ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:28.000Z",
            "id": "318050356649152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/61XkdwVqwq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:28.000Z",
            "id": "318050356644958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/9L5t8F2pG5"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:54.000Z",
            "id": "318048452644831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/nGyTOgZzHG"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:50.000Z",
            "id": "318048434189922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/z3Bx29DbrC"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:43.000Z",
            "id": "318048404875927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/IUXu6Zv7nY"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:37.000Z",
            "id": "318048381870145537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/ufEXvuzv3r"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:24.000Z",
            "id": "318048325255438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/qTAZCTUaYl"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:09.000Z",
            "id": "318048261468454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/lADegVGpf7"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:04.000Z",
            "id": "318048243508465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/ZI0usyM8fP"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:00.000Z",
            "id": "318048223816212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Md7aAK57oA"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:54.000Z",
            "id": "318048201309581314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kCTYcz2SpH"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:51.000Z",
            "id": "318048187187347458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/ajQjRcx6UG"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "318048170305269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObje... http://t.co/4GAdYwMGsT via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:44.000Z",
            "id": "318048156489220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/oT7iZSsca1"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:42.000Z",
            "id": "318048147312095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/rauf71QIz7"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:28.000Z",
            "id": "318048091733364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/uAkhcYOtZh"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:24.000Z",
            "id": "318048074675146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/r8q6KtXi9u"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:13.000Z",
            "id": "318048029259227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/yYC45pogn3"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "318048009076224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 ... http://t.co/cchpwTvppE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:06.000Z",
            "id": "318047997478965251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7q1OtEmZe9"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:02.000Z",
            "id": "318047983541301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/g7UuW5NJD5"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:00.000Z",
            "id": "318047974188007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/thVttJ9YTS"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:45.000Z",
            "id": "318047911105671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/7b6pQFbHvF"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:34.000Z",
            "id": "318047864074952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/OiPvAKzqCy"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:32.000Z",
            "id": "318047854629363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/9VZp9Vf96T"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:30.000Z",
            "id": "318047846198820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/xQKY3BvisW"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:28.000Z",
            "id": "318047837176868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/7ok6s3XCIB"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:21.000Z",
            "id": "318047808823369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/e7wZFw4KGg"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:14.000Z",
            "id": "318047778221727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/kt0e2LtbdP"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:09.000Z",
            "id": "318047759892639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/rHzso7ZfGj"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:07.000Z",
            "id": "318047750757437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DsItLoRXzn"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:07.000Z",
            "id": "318047750660960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/5HZIfgD58L"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:04.000Z",
            "id": "318047738392625154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IMMJ9jZc6M"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047702778802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Wri1xwPhKq #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:22.000Z",
            "id": "318047563464978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/BrKCfzFQez"
        },
        {
            "author_id": "55674724",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:13.000Z",
            "id": "318047525716238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do ...: RIO DE JANEIRO - O Programa Minha Casa, Mi... http://t.co/U6CnTzQpwW"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:05.000Z",
            "id": "318047489368412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 des... http://t.co/oLqhenpLwX"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047456254382082",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/GxFof9w4V5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047446695550976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/A6ArsJTobC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047438252408833",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/OCFZY8iglp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047428978831360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kvMiU3B1BJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047349920382976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hdqzCaSmeu #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047340705497090",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/FRS3RDhUvj #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047332245569536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/KFh95NJ5Tn #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047314289778689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hdqzCaSmeu #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047286477352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1NoRMHmhO8 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047269041623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ftBfnWyW3l #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:09.000Z",
            "id": "318047257524064258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/5ybJUPRxhX"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:07.000Z",
            "id": "318047248174948353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/K61QUffAr2"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:05.000Z",
            "id": "318047237408165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/B8wSybUPVN"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:02.000Z",
            "id": "318047228021313537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/QNK2ReJUiO"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:00.000Z",
            "id": "318047219242631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/NbJEs9kWTe"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:58.000Z",
            "id": "318047209079857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/7uqQJBYrcZ"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:56.000Z",
            "id": "318047201085489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/o6TDfv2v66"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:54.000Z",
            "id": "318047191438589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/P1uEdUHNvt"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:52.000Z",
            "id": "318047182899007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/oxRYJSc26c"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:49.000Z",
            "id": "318047173969313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/47gkQB2yi3"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:47.000Z",
            "id": "318047165295509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjet... http://t.co/cZdO8meGmH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "59586535",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "318047153262043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) http://t.co/uDKnFXcNgM"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:43.000Z",
            "id": "318047148308574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjet... http://t.co/jWShmSsRPk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:41.000Z",
            "id": "318047138804277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjet... http://t.co/tsJN4w2o7i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047103496646658",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/9CTFj6TrjS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "1216106870",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047057459953665",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/q63vxc0JWH #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047039910985729",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ksHwHZtlX4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047013449125888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Gjb8RmDS0o #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047005026955265",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/jWShmSsRPk #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046960462471168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/eoxB9ONj59 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046934029963266",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/pRel40DCHw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046907366789120",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/pjMp6SvvMD #TvOnline #Filme #TV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [silencehoran].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "silencehoran",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "silencehoran"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [realcris_silva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realcris_silva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realcris_silva"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Londrina, Brasil",
                "id": "8aed51289a235ff4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443925047",
                "name": "Gabriela Quaresma",
                "username": "gabiquaresmaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309083601",
                "name": "R\u00e1dio Grande Lago",
                "username": "radiograndelago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320177198",
                "name": "Elevadores Super",
                "username": "ElevadoresSuper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65511304",
                "name": "Follow N\u00f3is",
                "username": "follownois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259881794",
                "name": "Vem pra Minas",
                "username": "vempraminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25518613",
                "name": "Fabricio Souza",
                "username": "FabricioMSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529658835",
                "name": "\u24dfozeias",
                "username": "CiteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595829243",
                "name": "Correspondentes Ja\u00fa",
                "username": "Diligencias_Jau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212219148",
                "name": "Dilber Silva",
                "username": "DilberSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327609032",
                "name": "adriana sig",
                "username": "adriana_sig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608874",
                "name": "clair levi",
                "username": "clairlevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49037912",
                "name": "MarioPialli \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "mariopialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251656003",
                "name": "lucas",
                "username": "maluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851960306",
                "name": "Maxwell",
                "username": "maxwell_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341443943",
                "name": "psdbmulherdeniteroi",
                "username": "psdbmulherdenit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105144968",
                "name": "RBJ Not\u00edcias",
                "username": "portalrbj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254821645",
                "name": "Cr\u00e9dito Minas",
                "username": "creditominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232906643",
                "name": "Armless john",
                "username": "marinacmfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134841727",
                "name": "ORIOBRANCO.NET",
                "username": "oriobranconet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56271878",
                "name": "Jornal Fato Novo",
                "username": "fatonovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911534",
                "name": "Hamilton  Burd",
                "username": "Hamiburd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1038490772",
                "name": "setei vc",
                "username": "jogodoamor_ls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26304177",
                "name": "D\u00e9bora",
                "username": "DBRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67393424",
                "name": "nina",
                "username": "esquerdogala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147240406",
                "name": "Mit",
                "username": "MitCrude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39495613",
                "name": "Alessandro Imperial",
                "username": "aleimperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "809969292",
                "name": "dinheiro-forte",
                "username": "dinheiroforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809982458",
                "name": "dinheiro-magicas",
                "username": "dinheiromagicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243333541",
                "name": "Hebert Lima",
                "username": "HeebertLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798911263",
                "name": "dinheiro roxo",
                "username": "dinheiroroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809963646",
                "name": "dinheiro-alto",
                "username": "dinheiroalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798918416",
                "name": "dinheiro sempre",
                "username": "dinheirosempre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798912170",
                "name": "dinheiro vermelho",
                "username": "dinheirored",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798888846",
                "name": "dinheiro azul",
                "username": "dinheiroazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809975370",
                "name": "dinheiro-vencedor",
                "username": "dinheirovencedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531378901",
                "name": "Corie Davault",
                "username": "CorieDavault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142212618",
                "name": "DANO",
                "username": "daniserra_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76817950",
                "name": "Marcello Martins",
                "username": "MarcelloMartin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300943268",
                "name": "nata",
                "username": "cfcoldplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228792190",
                "name": "alessandro francisco",
                "username": "Fran_Aless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163986992",
                "name": "Mescla Not\u00edcias",
                "username": "mesclanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271027759",
                "name": "Adriana Gonz\u00e1lez M.",
                "username": "adrigmenendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57741219",
                "name": "Lu #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "_lucird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19395396",
                "name": "Angel Portal",
                "username": "AngelPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24195365",
                "name": "Em\u00edlia Fernandes",
                "username": "emiliagf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36786349",
                "name": "Clayton Vila\u00e7a",
                "username": "claytonvilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481918664",
                "name": "Wheeler Lesley",
                "username": "EuphoriaEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108342496",
                "name": "Merve Eker",
                "username": "merve_eker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346127188",
                "name": "Neide Andrade",
                "username": "Neyydee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626581228",
                "name": "DANIEL",
                "username": "akiposso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379665836",
                "name": "Rubens Silva",
                "username": "rubensplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91285365",
                "name": "Rudinei C. Zang",
                "username": "rc_zang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593071607",
                "name": "fla",
                "username": "_flavianialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502166549",
                "name": "Jesse Morais",
                "username": "JesseMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398008024",
                "name": "ot\u00e1vio augusto n. melo franco",
                "username": "mfadvocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226430078",
                "name": "Radio Cidade FM",
                "username": "RadioCidadeFM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594034312",
                "name": "Auton Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "autonambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499171859",
                "name": "iGuyy Fotos",
                "username": "iGuyyFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164508253",
                "name": "Jimm hum",
                "username": "jimmnude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736349",
                "name": "Gabriel Fontoura",
                "username": "G4brielFontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294921760",
                "name": "Vitu",
                "username": "olhavitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163289102",
                "name": "Edu Galeano",
                "username": "EduGaleano21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169277863",
                "name": "\ud83d\udca2",
                "username": "NathalieFuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295914856",
                "name": "@thiagopassos",
                "username": "thisp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91848233",
                "name": "In\u00eaz Brazuna",
                "username": "InezBrazuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52264806",
                "name": "sandra",
                "username": "sandrasimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092689114",
                "name": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
                "username": "1meme1risada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599592246",
                "name": "Bibliografia F\u00e1cil",
                "username": "Bibliografacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457103783",
                "name": "Twitte de Noticia",
                "username": "twittedenoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259043398",
                "name": "Guia De Not\u00edcias",
                "username": "GuiaDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68703756",
                "name": "nostariel",
                "username": "tk_wtf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433792689",
                "name": "Jeremias Santos",
                "username": "JeremiasSantos6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867819816",
                "name": "Nayara Mylena",
                "username": "Nayaramsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055763583",
                "name": "HACKEADO",
                "username": "prideluanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31508989",
                "name": "Kenzo",
                "username": "miurakenzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46315900",
                "name": "Allan Gustavo Mitre",
                "username": "AGMitre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563388919",
                "name": "Angel Barria",
                "username": "AJBarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714691790",
                "name": "Laura Bonif\u00e1cio ",
                "username": "laura_bonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45621446",
                "name": "\ud83d\udcf7 Daniel \ud83d\udcf7",
                "username": "DanyelGPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183486437",
                "name": "1berto",
                "username": "umberto_jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262701171",
                "name": "\u00e9rika marquezan",
                "username": "erika_marquezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190652014",
                "name": "amteus",
                "username": "manhaninl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #YoMeVacunoSeguro",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48503668",
                "name": "\u00c9 s\u00f3 isso e mais nada",
                "username": "brunoore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560790689",
                "name": "j",
                "username": "jbgvjy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15662475",
                "name": "Renato",
                "username": "benecsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200652581",
                "name": "puddin\u2716\ufe0f",
                "username": "blanscm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122147366",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Rocha",
                "username": "jgrochaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169263383",
                "name": "carol heda.",
                "username": "carol_heda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108641",
                "name": "Xulia",
                "username": "JuMoreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24956474",
                "name": "T'challa",
                "username": "Jonnyhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24865038",
                "name": "Adriana/Tete Lacerda",
                "username": "viajantete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9772372",
                "name": "Thiago Reis - #useMascara\ud83d\ude37",
                "username": "thibireis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339579608",
                "name": "ONG PNPC",
                "username": "OngPnpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52789122",
                "name": "BlackenBauer6",
                "username": "BlackenBauer6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95366077",
                "name": "romulo torres",
                "username": "romuloct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92526314",
                "name": "Patr\u00edcia Helena",
                "username": "_patty_martins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290634591",
                "name": "Daniel Sicsu",
                "username": "DSicsu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314286711",
                "name": "pqppaah\ud83d\udc0d",
                "username": "QueseFodaPaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "Altino Correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142402862",
                "name": "Paula Simplicio",
                "username": "paula_simplicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227196787",
                "name": "johan's cubilla",
                "username": "Joheez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546182608",
                "name": "Kimera Magallanes",
                "username": "kimera8090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218475834",
                "name": "Irradiador.com",
                "username": "irradiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280251697",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "umJota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345023067",
                "name": "Terrivelmente ateu",
                "username": "FilipeL_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15668210",
                "name": "M\u00e1rvio dos Anjos",
                "username": "marvio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33768151",
                "name": "Anderson Santos",
                "username": "andersantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45453782",
                "name": "Tati  Ximenes",
                "username": "TatiXimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192619287",
                "name": "Guto",
                "username": "xxguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417403810",
                "name": "PEPE, J\u00c1 TIREI A VELA!",
                "username": "FabAlmeidaGanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356164197",
                "name": "Germano Guedes",
                "username": "GuedesGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317263239",
                "name": "Adoaldo Dias Alencar",
                "username": "dudareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111642852",
                "name": "Senhor Camar\u00e3o",
                "username": "senhorcamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51917644",
                "name": "- weell \ud83c\udf43",
                "username": "WellGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27062988",
                "name": "Wagner Oliveira",
                "username": "wagner_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137793414",
                "name": "Mr Argitakos",
                "username": "Zoidbergh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375338055",
                "name": "Paulinha Perroni",
                "username": "PaulinhaPerron1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39632529",
                "name": "Es que fijese que...",
                "username": "hubertgt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312971000",
                "name": "marchaputas2013",
                "username": "marchaputas2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234228624",
                "name": "Manuel\u2650",
                "username": "slvryossep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424418536",
                "name": "Instagram: Natthanhigor",
                "username": "natthanhigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593015485",
                "name": "claudio Deno Domingo",
                "username": "claudioDenoDomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39690068",
                "name": "Ma. Beatriz Rodr\u00edguez",
                "username": "MaBeatrizR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303016960",
                "name": "klassys",
                "username": "kk_senna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114561321",
                "name": "Viajante Cervejeiro",
                "username": "vcervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28552917",
                "name": "Ricardo Cinezi",
                "username": "Cinezi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252340146",
                "name": "Emilio Rodriguez",
                "username": "Emilio_JR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478120961",
                "name": "Lala",
                "username": "laysrocha_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238790942",
                "name": "Larica Maiscedo",
                "username": "larissa_fmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365318145",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "RioSul_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161603001",
                "name": "ste",
                "username": "wrckjbieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169109028",
                "name": "Mayara",
                "username": "may_liimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333009520",
                "name": "sr\u0167\u03b1 w\u0454b",
                "username": "Srta_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72395665",
                "name": "marichuy",
                "username": "sutcefrepmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57208025",
                "name": "Rebeca",
                "username": "bekinhasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541419237",
                "name": "Nynaatv",
                "username": "nynaatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172758199",
                "name": "vanessa",
                "username": "vanessasantos54",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208301818",
                "name": "G\ud835\udd86b\ud835\udd97i\ud835\udd8al",
                "username": "opskitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66449746",
                "name": "ADHEMAR ROCHA",
                "username": "adhemarrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174042610",
                "name": "Mauricio Gasparetto",
                "username": "m_gasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383285610",
                "name": "junin",
                "username": "xuinio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164258201",
                "name": "fAtimAndreiA",
                "username": "fatimaandreia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55674724",
                "name": "Ind. da Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "induscon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59586535",
                "name": "Mariana",
                "username": "marikota_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216106870",
                "name": "Veja TV HD Online BR",
                "username": "TvOnineBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "318771397528793088",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kl41dt9mtg3t5fv3dys6t9mvqe0t",
        "oldest_id": "318046907366789120",
        "result_count": 500
    }
}