{
    "data": [
        {
            "author_id": "189242172",
            "created_at": "2013-11-03T14:31:55.000Z",
            "id": "397008242720903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma exposi\u00e7\u00e3o dedicada a todos ao Parque Nacional Serra da Capivara. Confira! No Espa\u00e7o Israel Pinheiro http://t.co/rb84lacsBG"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-03T14:25:27.000Z",
            "id": "397006613158322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As gaivotas n\u00e3o se cansam de embelezar a paisagem da UC Reserva Biol\u00f3gica Rio Trombetas (PA). Foto: Carlos Augusto http://t.co/RVeSI5u6H3"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T14:25:25.000Z",
            "id": "397006606380314624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to ate agora esperando minha tia pra gente ir pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1085959784",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:45.000Z",
            "id": "397006188308484096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/lwYb9mKeCP"
        },
        {
            "author_id": "468483522",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:41.000Z",
            "id": "397006167584432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/EEUYXQJYjU"
        },
        {
            "author_id": "150678651",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:36.000Z",
            "id": "397006146499645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/T4vTKF88IX"
        },
        {
            "author_id": "152687099",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:31.000Z",
            "id": "397006125813358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/tHoSDrpsxU"
        },
        {
            "author_id": "493161453",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:26.000Z",
            "id": "397006105542279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/OwXmmCIJ7E"
        },
        {
            "author_id": "412435072",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:20.000Z",
            "id": "397006079554371584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/tsSj3gmvzY"
        },
        {
            "author_id": "829413756",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:14.000Z",
            "id": "397006055256760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/cpzGRhTOyB"
        },
        {
            "author_id": "231481256",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:08.000Z",
            "id": "397006031869325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/AHzTt27nlT"
        },
        {
            "author_id": "86602831",
            "created_at": "2013-11-03T14:23:02.000Z",
            "id": "397006006841909249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/COBMVPSe1N"
        },
        {
            "author_id": "90387603",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:56.000Z",
            "id": "397005980833042433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/MBAioBfhvO"
        },
        {
            "author_id": "151436381",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:50.000Z",
            "id": "397005955931443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/dQRTEyaob7"
        },
        {
            "author_id": "445757550",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:44.000Z",
            "id": "397005930304249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/uALKh628qR"
        },
        {
            "author_id": "225212751",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:38.000Z",
            "id": "397005904899342336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/634JLTl4qN"
        },
        {
            "author_id": "412411486",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:32.000Z",
            "id": "397005880316547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/faA0fIKXoE"
        },
        {
            "author_id": "1452823801",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:26.000Z",
            "id": "397005856429989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/1ploEBTSjs"
        },
        {
            "author_id": "86341855",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:20.000Z",
            "id": "397005830274285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/FskaZMzxCr"
        },
        {
            "author_id": "77795574",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:14.000Z",
            "id": "397005805506932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/oYyr77vOat"
        },
        {
            "author_id": "45103691",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:09.000Z",
            "id": "397005781565849602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/UIw7jizbmh"
        },
        {
            "author_id": "88074255",
            "created_at": "2013-11-03T14:22:03.000Z",
            "id": "397005756932710401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/WdWo9Filf7"
        },
        {
            "author_id": "94307110",
            "created_at": "2013-11-03T14:21:57.000Z",
            "id": "397005731422945282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es tem centro de eventos http://t.co/YVpltkZFg0"
        },
        {
            "author_id": "63593064",
            "created_at": "2013-11-03T13:38:18.000Z",
            "id": "396994750504779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue o jogo. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LggJF0lL2g"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T12:29:43.000Z",
            "id": "396977487198322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho q vou dormi mais pq nao vou pro parque nacional agora msm"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T12:06:38.000Z",
            "id": "396971680951975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "irei ao parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "799556371",
            "created_at": "2013-11-03T10:55:14.000Z",
            "id": "396953710871711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo pro parque nacional com pedrin"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-11-03T10:00:02.000Z",
            "id": "396939819454316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!\nhttp://t.co/GAX2jgmFXb\n\n(Cachoeira no Parque Nacional de Isalo, Madagascar) http://t.co/U643IJXGh3"
        },
        {
            "author_id": "1065296300",
            "created_at": "2013-11-03T08:32:02.000Z",
            "id": "396917674510274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerro Cor\u00e1 http://t.co/aFJ5nU6dGu"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-11-03T02:30:57.000Z",
            "id": "396826805203505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto AP . GEnial . Aves  dividiram espa\u00e7o nas costas de rinoceronte no Parque Nacional Kaziranga http://t.co/0z3Ze6w0TW"
        },
        {
            "author_id": "317277637",
            "created_at": "2013-11-03T02:18:42.000Z",
            "id": "396823720011894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Sumapaz. http://t.co/RAFI8KDWlH"
        },
        {
            "author_id": "118701351",
            "created_at": "2013-11-03T01:57:50.000Z",
            "id": "396818469338894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Lindo informe SOS yaguaret\u00e9 en CQC ! Burocracia nacional vs defensa del monumento natural por excelencia!!"
        },
        {
            "author_id": "380620633",
            "created_at": "2013-11-03T01:57:21.000Z",
            "id": "396818350598529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESP\u00c9CIES DE MATA ATL\u00c2NTICA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TERRENO DO CAMPO DE GOLFE QUE O PREFEITO DIZ QUE EST\u00c1... http://t.co/gmQgXrnuzy"
        },
        {
            "author_id": "37273560",
            "created_at": "2013-11-02T23:18:53.000Z",
            "id": "396778469088301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara | Sensor 35\" http://t.co/wl2LbX26t9"
        },
        {
            "author_id": "267462720",
            "created_at": "2013-11-02T22:35:04.000Z",
            "id": "396767440555999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparecida da Serra SC http://t.co/lRme9LdcxT"
        },
        {
            "author_id": "316899269",
            "created_at": "2013-11-02T22:10:32.000Z",
            "id": "396761266741854208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biologica de algum lugar!!!!"
        },
        {
            "author_id": "81122320",
            "created_at": "2013-11-02T21:27:13.000Z",
            "id": "396750365837623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia maravilhoso no Parque Nacional de Itatiaia :)(:"
        },
        {
            "author_id": "84680334",
            "created_at": "2013-11-02T20:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -92.04855404,
                        17.48489211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8dd0ec4acd85224b"
            },
            "id": "396739535423672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional De Palenque (Palenque, Chiapas) http://t.co/CklV5sg9UH"
        },
        {
            "author_id": "172894017",
            "created_at": "2013-11-02T20:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "396731832806694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando ando... (@ Parque Nacional) http://t.co/POkvGGbm9s"
        },
        {
            "author_id": "32990371",
            "created_at": "2013-11-02T19:20:01.000Z",
            "id": "396718354352046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cervo galhado forrageia entre as samambaias outonal no parque nacional Trust Dunham Massey em Altrincham,... http://t.co/Y44NVg9H5s"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2013-11-02T18:12:31.000Z",
            "id": "396701367890231298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/ChyWVLfPti"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-02T18:06:38.000Z",
            "id": "396699886844121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de lancha nos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial Igarap\u00e9 de Atins- Santo In\u00e1cio. http://t.co/qAzHpP8Iha"
        },
        {
            "author_id": "116252141",
            "created_at": "2013-11-02T17:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "396689682488385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Monumento Natural de Los Corrales de Rota on @foursquare: http://t.co/4MCut4MdXS"
        },
        {
            "author_id": "330601409",
            "created_at": "2013-11-02T17:03:38.000Z",
            "id": "396684034572439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aaaa quem sabe hein...rsrsrsrs. H\u00e1 mto tempo fico namorando esse lugar!\n Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/9KTYrw5Lx2"
        },
        {
            "author_id": "65962580",
            "created_at": "2013-11-02T17:00:02.000Z",
            "id": "396683126963200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00edcones do turismo ecol\u00f3gico brasileiro \u00e9 o Parque Nacional Aparados da Serra, na cidade de Cambar\u00e1 do Sul.... http://t.co/oTCIyc6eQP"
        },
        {
            "author_id": "229127212",
            "created_at": "2013-11-02T16:35:44.000Z",
            "id": "396677011974156288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nSantiago Abella http://t.co/PpkErDAEJ8"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2013-11-02T16:14:58.000Z",
            "id": "396671786878001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco subirei o morro ao p\u00e9 do Parque Nacional com meu papis!"
        },
        {
            "author_id": "106220248",
            "created_at": "2013-11-02T16:08:48.000Z",
            "id": "396670236516433920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/K9yKdYoGBK"
        },
        {
            "author_id": "135954355",
            "created_at": "2013-11-02T15:37:05.000Z",
            "id": "396662253858324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maraaa (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) https://t.co/Nt7a8dFo1B"
        },
        {
            "author_id": "296198491",
            "created_at": "2013-11-02T15:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03130208,
                        39.84732478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "396654168376897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/IjQ84kibuN"
        },
        {
            "author_id": "84743549",
            "created_at": "2013-11-02T14:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396644576267878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinho \ud83d\ude48\ud83c\udf4c #riodejaneiro #vistachinesa #monkey #animals @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gSlnUFpTea"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-02T14:20:25.000Z",
            "id": "396642960361926656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nativa da regi\u00e3o amaz\u00f4nica, a palmeira de Bacaba faz parte da paisagem da UC Reserva Extrativista Rio Unini (AM) http://t.co/WpdJTfO186"
        },
        {
            "author_id": "316693076",
            "created_at": "2013-11-02T14:03:06.000Z",
            "id": "396638601796009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia? V\u00eddeos: Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia [V\u00cdDEO] Lugar lindo demais! http://t.co/hIc7PWsrgR"
        },
        {
            "author_id": "52270225",
            "created_at": "2013-11-02T13:49:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "396635069353558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo/Sou gruta. Nao canso daqui s2 (@ Parque Nacional de Ubajara) http://t.co/dgv2wrb7pu"
        },
        {
            "author_id": "74136370",
            "created_at": "2013-11-02T13:00:04.000Z",
            "id": "396622737948413952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece Piraquara? A cidade, que fica bem pertinho de Curitiba, \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e responde por... http://t.co/aSyMrEXph9"
        },
        {
            "author_id": "206311848",
            "created_at": "2013-11-02T12:55:47.000Z",
            "id": "396621661480706048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada maravilhosa no Parque Nacional! Revigorada!!!"
        },
        {
            "author_id": "192679033",
            "created_at": "2013-11-02T12:46:39.000Z",
            "id": "396619362758438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/U1ijiG1qiT"
        },
        {
            "author_id": "90309927",
            "created_at": "2013-11-02T12:05:21.000Z",
            "id": "396608970405601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOSSOS ANCESTRAIS\n\nPinturas rupestres do Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed e S\u00edtio Arqueologico... http://t.co/1MGKc6FPAB"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-11-02T12:03:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98678333,
                        -22.46272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396608553227911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/HuPxqZEnVZ"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-11-02T12:02:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396608360919101440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dedodedeus @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fTuRYmgarp"
        },
        {
            "author_id": "2156364239",
            "created_at": "2013-11-02T10:37:20.000Z",
            "id": "396586818977927168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu ...\nParque Nacional do Mendanha http://t.co/e79XK12ulw"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-11-02T10:25:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98678333,
                        -22.46272
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396583851545620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da sosma com o Dedo de Deus depois de visitar o Parnaso @ parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/SYdM5mZRCr"
        },
        {
            "author_id": "41762104",
            "created_at": "2013-11-02T01:17:15.000Z",
            "id": "396445867520970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/kNMn3JFwOY Excelente!!!!"
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2013-11-02T00:57:51.000Z",
            "id": "396440986873630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAIAM\u00c3 REALIZA CAPTURA DE ON\u00c7AS-PINTADAS: http://t.co/nvB5vycQCY"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-11-01T23:14:20.000Z",
            "id": "396414935170699264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/j2WlJOhpJA"
        },
        {
            "author_id": "34938390",
            "created_at": "2013-11-01T22:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1109137,
                        -4.15458143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "396406039794692097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/Fdq6TsKURD"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-11-01T22:36:29.000Z",
            "id": "396405410183512065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra n\u00e3o falar do Parque Nacional da Serra do Divisor, n\u00e9 Dep Henrique Afonso? http://t.co/9bnYhy8Y1M"
        },
        {
            "author_id": "17465240",
            "created_at": "2013-11-01T21:13:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ferraofernanda"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "username": "josefortunati"
                    }
                ]
            },
            "id": "396384627373244416",
            "in_reply_to_user_id": "73739413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ferraofernanda O @josefortunati n\u00e3o se manifesta pq est\u00e1 num evento em Foz do Igua\u00e7u defendendo o asfaltamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "204323187",
            "created_at": "2013-11-01T21:00:11.000Z",
            "id": "396381176971403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso #happyfriday est\u00e1 do outro lado do mundo, em Katherine, Austr\u00e1lia, no parque nacional Nitmiluk. http://t.co/yUVqed0qF5"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-11-01T20:53:24.000Z",
            "id": "396379469906075648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Chile? Trekking no Parque Nacional El Morado - http://t.co/72hJreGIEA #chile #trekking"
        },
        {
            "author_id": "189134572",
            "created_at": "2013-11-01T20:27:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396372824463802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comercial da Natura vamos com tudo!!! \ud83d\ude1c\ud83c\udfac\ud83d\udc9a\ud83c\udf86  #AnoNovo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qNO3SSwJCW"
        },
        {
            "author_id": "1853226920",
            "created_at": "2013-11-01T20:15:48.000Z",
            "id": "396370004784214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Coiba http://t.co/ANC10o79Gh"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2013-11-01T19:46:00.000Z",
            "id": "396362507004022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/nxZmRghQMz"
        },
        {
            "author_id": "240069750",
            "created_at": "2013-11-01T19:44:46.000Z",
            "id": "396362195790872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga. Parque tem maior concentra\u00e7\u00e3o de rinocerontes de um chifre. http://t.co/O36Od2BF8Z"
        },
        {
            "author_id": "12942972",
            "created_at": "2013-11-01T19:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "396354864370188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/awLw4woOCi"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-11-01T19:10:38.000Z",
            "id": "396353607945043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional K... http://t.co/jAOoU2abPv"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2013-11-01T18:58:22.000Z",
            "id": "396350521872621569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/HnUHyOIYlP"
        },
        {
            "author_id": "77385873",
            "created_at": "2013-11-01T18:30:53.000Z",
            "id": "396343602143830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente !  http://t.co/r6hpZVNa2N"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-11-01T18:20:55.000Z",
            "id": "396341095442821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/56cjpn858Q"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:40.000Z",
            "id": "396338014747512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/JkbIIye7lb"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:40.000Z",
            "id": "396338012440649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/telWnuhGsV"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2013-11-01T18:08:38.000Z",
            "id": "396338005822033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/ugWcqkXu7V"
        },
        {
            "author_id": "216047573",
            "created_at": "2013-11-01T17:51:05.000Z",
            "id": "396333587940642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o - Apelo urgente do parque nacional - Salve a Selva http://t.co/zlETWeHO6c"
        },
        {
            "author_id": "131654511",
            "created_at": "2013-11-01T17:49:14.000Z",
            "id": "396333123371155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manobra de interesses de um grupo para desgravar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o AMBIENTAL.\nDi\u00e1rio de Suzano: http://t.co/r0mXfatCBO"
        },
        {
            "author_id": "106548092",
            "created_at": "2013-11-01T17:42:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43344437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "396331418722516993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vida ensinando a arte. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/7piuInZNed"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2013-11-01T17:32:02.000Z",
            "id": "396328792303468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/NbypSSPjIU"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-11-01T17:32:01.000Z",
            "id": "396328789971443712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/Z0vbpWB4JG"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2013-11-01T17:31:57.000Z",
            "id": "396328770828656640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/xc1NHjpOl8"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-01T17:31:55.000Z",
            "id": "396328765728370688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/294PTaFC46"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:27.000Z",
            "id": "396325626723844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/FPUQJ4iFmn"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:26.000Z",
            "id": "396325622399504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/xDWoSF0siW"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:25.000Z",
            "id": "396325618989531136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/9AAtCCN2re"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:23.000Z",
            "id": "396325611204915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/zPsjNtQawD"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:21.000Z",
            "id": "396325601096642560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/v70Yasv6QO"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-11-01T17:19:20.000Z",
            "id": "396325596801683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves dividem espa\u00e7o nas costas de rinoceronte em parque indiano: Cena foi registrada no Parque Nacional Kazira... http://t.co/aPq2QXvbGY"
        },
        {
            "author_id": "125353228",
            "created_at": "2013-11-01T16:52:59.000Z",
            "id": "396318967415189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...um pouquinho antiga, olha eu na p\u00e1gina do ICMBIO!... http://t.co/nLzHnSEvWh"
        },
        {
            "author_id": "9784082",
            "created_at": "2013-11-01T16:36:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "396314798087864320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio &lt;3 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/5VMNXEQvjm"
        },
        {
            "author_id": "1371906480",
            "created_at": "2013-11-01T16:31:27.000Z",
            "id": "396313545685884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da EJA de Costa Rica visitam Parque Nacional das Emas\n\n A SEMED \u2013 Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o por... http://t.co/4FYlmNCksc"
        },
        {
            "author_id": "321895885",
            "created_at": "2013-11-01T16:22:29.000Z",
            "id": "396311291372916737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apelo urgente do parque nacional https://t.co/96weC4Qfgg"
        },
        {
            "author_id": "115527671",
            "created_at": "2013-11-01T16:09:51.000Z",
            "id": "396308111796862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de estrada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u? N\u00e3o! http://t.co/5mHkrPx8Gs"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-11-01T15:59:19.000Z",
            "id": "396305461592334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Lihu\u00e9 Calel, em mapuche \"Serras de vida\", o Parque Nacional que vai te renovar a alma. http://t.co/HvA1LvaA7l http://t.co/d8MXtqND3V"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-11-01T15:55:21.000Z",
            "id": "396304462152597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem neste momento 14,1 graus. Assun\u00e7\u00e3o, em SBC, tem 19,9 graus COM SOL. E isto \u00e9 Brasil! http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "394447893",
            "created_at": "2013-11-01T15:42:39.000Z",
            "id": "396301266189824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura estuda tornar Pasto do Pedrinho a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental urbana do Estado.... http://t.co/UKZrxkdzG7"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2013-11-01T14:32:39.000Z",
            "id": "396283650750177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses n\u00e3o \u00e9 um bairro de S\u00e3o Lu\u00eds como aparece na novela O Clone da Rede Globo."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-01T14:15:39.000Z",
            "id": "396279372883042305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) estar\u00e1 fechado no feriado de Finados =&gt; http://t.co/2uB5g2migC"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-11-01T14:14:12.000Z",
            "id": "396279007982792705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior... http://t.co/pQ5mphfum0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-01T14:11:03.000Z",
            "id": "396278215347822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Cristo Redentor e os mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, no RJ &gt; http://t.co/xBnGtUakWf"
        },
        {
            "author_id": "15534741",
            "created_at": "2013-11-01T13:46:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "396272118180376577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA VAI! #IGUSM (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/NtSnUMMwiT"
        },
        {
            "author_id": "42877092",
            "created_at": "2013-11-01T13:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "396272048869507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o resisti ao sol de sexta-feira! (: (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/ofIjm0MNeK"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-11-01T13:16:44.000Z",
            "id": "396264546262085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produ\u00e7\u00e3o biol\u00f3gica de vinha, conserva\u00e7\u00e3o de matos no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, valoriza\u00e7\u00e3o do baga\u00e7o de... http://t.co/RbHkbgoHRa"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2013-11-01T12:29:46.000Z",
            "id": "396252725513445379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFSC - Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas http://t.co/ec1VwGKJId"
        },
        {
            "author_id": "60609452",
            "created_at": "2013-11-01T12:21:53.000Z",
            "id": "396250740001210368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pessoal! Pra come\u00e7ar bem o dia, uma foto de um lugar lindo de viver, o Parque Nacional de Jericoacoara."
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2013-11-01T12:00:01.000Z",
            "id": "396245237599064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com quase quatro mil hectares, o Parque Nacional da Tijuca \u00e9 um o\u00e1sis repleto de esp\u00e9cies ex\u00f3ticas e tra\u00e7os da... http://t.co/dPOy9UjmNB"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-11-01T11:40:38.000Z",
            "id": "396240359732551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-01T11:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "396230173504577536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica realiza monitoramento de on\u00e7as-pintadas. http://t.co/bExV8tI1Mz @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "85853081",
            "created_at": "2013-11-01T10:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jardelsebba45"
                    }
                ]
            },
            "id": "396224079587315712",
            "in_reply_to_user_id": "69307621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JardelSebba45 Prefeitura estuda tornar Pasto do Pedrinho a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental urbana do Estado - http://t.co/C7w9JEi1AU"
        },
        {
            "author_id": "319837866",
            "created_at": "2013-11-01T10:25:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30021074,
                        -22.98470774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "396221418624782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada al cristo Amazing!! @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/Y7gBFUYQJD"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-11-01T09:58:44.000Z",
            "id": "396214716671873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, na divisa MG/RJ iniciou Novembro com 4,1 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "187195516",
            "created_at": "2013-11-01T09:37:44.000Z",
            "id": "396209431203295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00f5es rochosas s\u00e3o \u2018banhadas\u2019 pela luz do p\u00f4r do sol no Parque Nacional Bryce Canyon http://t.co/hcNoa3nikw"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-01T09:20:14.000Z",
            "id": "396205028836651008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiro Valmir Nunes correr\u00e1 por 24 horas em trilhas na Floresta Nacional Croatan, na Carolina do Norte, nos EUA. #FITNESS #RUNNERS"
        },
        {
            "author_id": "155444916",
            "created_at": "2013-11-01T04:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "juzao"
                    }
                ]
            },
            "id": "396128947152642048",
            "in_reply_to_user_id": "7850072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juzao Parque nacional do Igua\u00e7u :)"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-11-01T01:09:13.000Z",
            "id": "396081459225968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de oficinas prom http://t.co/UTmcalQT7O"
        },
        {
            "author_id": "106548092",
            "created_at": "2013-11-01T00:56:11.000Z",
            "id": "396078180068372480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas a escolha esta feita, e amanh\u00e3 \u00e9 dia de visitar a Floresta Nacional de Ipanema! \\o/"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-11-01T00:00:03.000Z",
            "id": "396064054533316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoas entre as dunas que podem chegar a 40m de altura, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Paisagem linda! http://t.co/mt0eaygmbD"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-31T23:54:35.000Z",
            "id": "396062678545727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior... http://t.co/SLWzK2Z30t"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-10-31T23:02:45.000Z",
            "id": "396049632440369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "281094634",
            "created_at": "2013-10-31T21:59:37.000Z",
            "id": "396033746601639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de oficinas promovidas pela Semarh e Idema http://t.co/dAW8WhNq94"
        },
        {
            "author_id": "1228070682",
            "created_at": "2013-10-31T20:13:01.000Z",
            "id": "396006920466624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazl\u00e2ndia receber\u00e1 Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Floresta Nacional http://t.co/Yd85xqrUXB"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2013-10-31T19:30:01.000Z",
            "id": "395996097803714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje terminamos o dia em Everglades!\n\u00danica \u00e1rea subtropical preservada da Am\u00e9rica do Norte, o Parque Nacional... http://t.co/KPba96NNfq"
        },
        {
            "author_id": "633028115",
            "created_at": "2013-10-31T18:53:43.000Z",
            "id": "395986960960847872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORQU\u00ca QUINTA DO CIRCO?\n\nNa encosta sul da Serra da Estrela (\u00e1rea protegida do Parque Natural), a 800m de... http://t.co/6Wod9uEhHV"
        },
        {
            "author_id": "172599972",
            "created_at": "2013-10-31T18:41:20.000Z",
            "id": "395983847357444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/raHyqrxrBa"
        },
        {
            "author_id": "172599972",
            "created_at": "2013-10-31T18:41:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47931129,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "395983839258234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada http://t.co/Y4LhTisCw0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-31T18:10:47.000Z",
            "id": "395976157239459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "1\u00ba Parque Nacional do pa\u00eds, o Itatiaia tem trilhas f\u00e1ceis e trekkings como o que leva ao Pico das Agulhas Negras &gt; http://t.co/MRlq4zNP91"
        },
        {
            "author_id": "707653519",
            "created_at": "2013-10-31T18:03:47.000Z",
            "id": "395974394540859393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes trabalham para coibir pesca nos rios do Parque Nacional do Araguaia http://t.co/7t4UvF6nct"
        },
        {
            "author_id": "1057727126",
            "created_at": "2013-10-31T17:45:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 103,
                        "username": "ivorytreelodge"
                    }
                ]
            },
            "id": "395969899031695360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #fotodasemana vem da #AfricadoSul http://t.co/pp66qT8X7r #VidaSelvagem #Natureza #Safari #Pilansburg @ivorytreelodge"
        },
        {
            "author_id": "59953810",
            "created_at": "2013-10-31T17:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14195005,
                        -29.04904745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "395966980991492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza Natural ;) @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/tmqrU8AXo7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-31T17:33:08.000Z",
            "id": "395966683640119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registra informa\u00e7\u00f5es sobre primatas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (MA) =&gt; http://t.co/yAgcVkCeVJ"
        },
        {
            "author_id": "401015251",
            "created_at": "2013-10-31T17:19:27.000Z",
            "id": "395963240234356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita em Parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "361444050",
            "created_at": "2013-10-31T17:04:16.000Z",
            "id": "395959416736198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/LMRiFdHnux"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-10-31T16:57:48.000Z",
            "id": "395957789308518400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadon Weverton discursa sobre a situa\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica e Terras Ind\u00edgenas no MA.... http://t.co/UdyB9h5BGH"
        },
        {
            "author_id": "59546139",
            "created_at": "2013-10-31T16:28:12.000Z",
            "id": "395950339968356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de oficinas promovidas pela Semarh e Idema http://t.co/s7D3Vd2Rr2"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-10-31T16:17:14.000Z",
            "id": "395947583715037184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior... http://t.co/GdrJf2MQtJ"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-10-31T15:46:33.000Z",
            "id": "395939861565546496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, Amaz\u00f4nia.\nConsulta los puntos tur\u00edsticos de la Amazonia Brasile\u00f1a.... http://t.co/eDhgAqofEz"
        },
        {
            "author_id": "252541863",
            "created_at": "2013-10-31T14:19:39.000Z",
            "id": "395917990035615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 tema de oficinas promovidas pela Semarh e Idema http://t.co/0DZKtmWaLG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-31T13:09:11.000Z",
            "id": "395900258682535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 realiza campanha de captura de on\u00e7as-pintadas =&gt; http://t.co/ULqLrd5wgR"
        },
        {
            "author_id": "35263492",
            "created_at": "2013-10-31T12:56:51.000Z",
            "id": "395897154083897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 q eu comi o palmito dessa quadrilha? :( http://t.co/ssLohsC7Ms"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-31T11:45:16.000Z",
            "id": "395879137723707393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Estu\u00e1rio do #RioCear\u00e1 existe desde 1999. Saiba mais: http://t.co/ExRILOnanD"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2013-10-31T11:38:50.000Z",
            "id": "395877522119725057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Sucom autuam duas constru\u00e7\u00f5es irregulares na rua Henrique Mascarenhas, nas Dunas do Abaet\u00e9, que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-10-31T10:04:30.000Z",
            "id": "395853780178042880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Portugal: V\u00eddeo sobre la Mina dos Carris, do Parque Nacional... http://t.co/MXWRk6it67"
        },
        {
            "author_id": "175513035",
            "created_at": "2013-10-31T02:12:33.000Z",
            "id": "395735010600558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Alfredo Sfeir."
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-10-31T02:00:41.000Z",
            "id": "395732023421063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u.Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1/Brasil. http://t.co/macUZsAEg8"
        },
        {
            "author_id": "147919490",
            "created_at": "2013-10-31T01:56:44.000Z",
            "id": "395731031430819841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que olhar!! Jami Tarris tirou meu f\u00f4lego! - Parque Nacional de Born\u00e9u. &lt;3 &lt;3 &lt;3 http://t.co/NWA3Xw7wF0"
        },
        {
            "author_id": "172527061",
            "created_at": "2013-10-31T00:54:59.000Z",
            "id": "395715489407963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo visto, ser\u00e1 um o\u00e1sis em meio ao nada em que Porto Alegre est\u00e1 se transformando em termos de meio ambiente.... http://t.co/T4nYfZcigP"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2013-10-31T00:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "SejaDitaVerdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "395703105901170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama investiga vice de Marina por alterar paisagem de \u00e1rea protegida http://t.co/IHekk4FwHv via @sejaditaverdade"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-30T22:01:04.000Z",
            "id": "395671723145957376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: lagoas entre dunas chegam a 40m de altura. #DESTINOS #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2013-10-30T21:40:04.000Z",
            "id": "395666438683230208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRUTA-P\u00c3O \n\nOrigin\u00e1rio da \u00c1sia, esse fruto enorme tamb\u00e9m \u00e9 encontrado nos arredores do Parque Nacional da... http://t.co/LZvEsvy22S"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-10-30T19:42:40.000Z",
            "id": "395636893502566400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso fotogr\u00e1fico do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Participe! http://t.co/d9XgBMFEyV"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-30T19:38:14.000Z",
            "id": "395635777545056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem uma das maiores taxas de queda de temperatura do Brasil, 1 grau em 10 minutos, agora. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-30T19:32:13.000Z",
            "id": "395634263388717056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais (AL/PE) capacita Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/0Ca4mo268X"
        },
        {
            "author_id": "41875923",
            "created_at": "2013-10-30T19:27:35.000Z",
            "id": "395633098656059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia, \u00e9 um daqueles locais de visita obrigat\u00f3ria para quem gosta de... http://t.co/X0LvtOK8u7"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-10-30T19:15:39.000Z",
            "id": "395630094640615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina - States of #Rio de Janeiro and S\u00e3o Paulo - #Brazil http://t.co/Gr9uqrRMi8"
        },
        {
            "author_id": "830536423",
            "created_at": "2013-10-30T19:02:04.000Z",
            "id": "395626677491212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do Parque Nacional da Grande Barreira de Corais #Austr\u00e1lia s\u00e3o investigados por interesse em #minera\u00e7\u00e3o &gt;http://t.co/RQZ2sOYlfD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-30T19:01:37.000Z",
            "id": "395626560868204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisas revelam novas esp\u00e9cies de insetos na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi =&gt; http://t.co/aj0JMDwaWY"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2013-10-30T18:50:02.000Z",
            "id": "395623646569701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/NUIQaa9Td6"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-30T18:32:36.000Z",
            "id": "395619259386048512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia tem 12,8 graus no momento. Considerando o Sudeste, \u00e9 o lugar mais frio do momento. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-10-30T18:30:02.000Z",
            "id": "395618615862784000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy re\u00fane cerca de 200 pessoas em s\u00e1bado de a\u00e7\u00f5es... http://t.co/J5MnFqC9g1"
        },
        {
            "author_id": "2159804928",
            "created_at": "2013-10-30T18:23:19.000Z",
            "id": "395616924664881152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our fan Dani @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia, Brasil :) http://t.co/y0Nna7tnif"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-10-30T18:14:03.000Z",
            "id": "395614591348396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara... (http://t.co/t1qdkntZsi)"
        },
        {
            "author_id": "76966518",
            "created_at": "2013-10-30T18:13:00.000Z",
            "id": "395614326826213378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco, o Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior... http://t.co/vd775jdgfK"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-30T18:10:34.000Z",
            "id": "395613715187642368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, tem a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo &gt; http://t.co/cEzOqLVRT4"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2013-10-30T17:25:15.000Z",
            "id": "395602310983720960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo portal de Casas de f\u00e9rias exclusivamente para o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas em http://t.co/kvm75Htmsj"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-10-30T17:16:44.000Z",
            "id": "395600167610503168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 no TOP 10 dos lugares mais valiosos do mundo Jornal de Neg\u00f3cios - Portugal O Parque Nacional da... http://t.co/9bXH5oWfIn"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-10-30T17:06:12.000Z",
            "id": "395597516642582528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peneda-Ger\u00eas est\u00e1 no TOP 10 dos lugares mais valiosos do mundo Jornal de Neg\u00f3cios - Portugal O Parque Nacional da... http://t.co/iA7hSVcrPr"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2013-10-30T16:45:52.000Z",
            "id": "395592397905616896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuevo portal de alojamiento rural en Parque Nacional de Peneda Ger\u00eas - Portugal"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2013-10-30T16:45:16.000Z",
            "id": "395592247309520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal TopGyn Home - O portal para toda Fam\u00edlia - Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u00e9 not\u00edcia no R\u00e1dio Web R http://t.co/yLVrBYdNW9"
        },
        {
            "author_id": "72838380",
            "created_at": "2013-10-30T16:37:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "395590178452283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/R4lzfjdL4C"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2013-10-30T15:57:35.000Z",
            "id": "395580247057649664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Ref\u00fagio da Vida Silvestre no Morro S\u00e3o Pedro, em Porto Alegre  http://t.co/qCeHYPwpVr Participem!"
        },
        {
            "author_id": "60654156",
            "created_at": "2013-10-30T15:55:44.000Z",
            "id": "395579784236761089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o de Ref\u00fagio da Vida Silvestre em Porto Alegre http://t.co/nTn9DdFBXM Via @rsurgente"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-10-30T15:55:36.000Z",
            "id": "395579750833729536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-10-30T15:36:26.000Z",
            "id": "395574926725230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado: \n\nTurismo de Aventura - Parque Nacional da Lagoa do Peixe.\n\nAcesse a p\u00e1gina do evento e saiba... http://t.co/Z7cHHLEsLY"
        },
        {
            "author_id": "1168333945",
            "created_at": "2013-10-30T15:00:08.000Z",
            "id": "395565790705238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 principais cidades da \u00c1frica do Sul!\n\n#07 | Nelspruit, Mpumalanga\n\nPorta de entrada para o Parque Nacional... http://t.co/hMmxojIyED"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-10-30T13:00:03.000Z",
            "id": "395535570782662657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger o Corcovado e o monumento Cristo Redentor. S\u00f3 isso j\u00e1 faria do Parque Nacional da Tijuca um lugar... http://t.co/oUQkcZVAHp"
        },
        {
            "author_id": "740780510",
            "created_at": "2013-10-30T13:00:03.000Z",
            "id": "395535569323053056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal se envolver nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? \n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de... http://t.co/tyGl04NWf9"
        },
        {
            "author_id": "43092809",
            "created_at": "2013-10-30T12:49:41.000Z",
            "id": "395532960989839361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Federal prende envolvidos na extra\u00e7\u00e3o e venda de palmitos do Parque Nacional http://t.co/wrNVefZoSR"
        },
        {
            "author_id": "43092809",
            "created_at": "2013-10-30T12:21:54.000Z",
            "id": "395525968577961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Federal prende envolvidos na extra\u00e7\u00e3o e venda de palmitos do Parque Nacional http://t.co/xFuRdreIVV"
        },
        {
            "author_id": "72332289",
            "created_at": "2013-10-30T12:14:24.000Z",
            "id": "395524084492423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Kuikuro, Parque Nacional do Xingu, sul do Amazonas. carlos fausto. http://t.co/Biu3mpk71W"
        },
        {
            "author_id": "1613910590",
            "created_at": "2013-10-30T12:10:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 96,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "395523087443054593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) oferece nova op\u00e7\u00e3o de lazer http://t.co/npJOYpmzFp via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2013-10-30T12:10:02.000Z",
            "id": "395522985345703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende 7 que retiravam e vendiam palmito do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XUlGjIHUmc"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-10-30T12:10:02.000Z",
            "id": "395522982669717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF prende 7 que retiravam e vendiam palmito do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YWIZHYtOE2"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-30T12:09:14.000Z",
            "id": "395522783611863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As dunas da praia da #Lagoinha fazem parte de um \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde 1999. Saiba mais: http://t.co/SxpB1cC2X1"
        },
        {
            "author_id": "501800584",
            "created_at": "2013-10-30T11:25:06.000Z",
            "id": "395511676524855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Trilha - Document\u00e1rio da Torre da Prata (atrativo do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange) http://t.co/C7s5ujGMgI"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-10-30T08:27:31.000Z",
            "id": "395466984508649472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde-vida\n\nFloresta Nacional do Ipanema, outubro de 2013. http://t.co/tbeT1vcmFz"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "realwbonner"
                    }
                ]
            },
            "id": "395428047878225921",
            "in_reply_to_user_id": "52471614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realwbonner Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo  http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:51:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "395427602963251200",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:49:37.000Z",
            "id": "395427248825565184",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:48:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "mariana_godoy"
                    }
                ]
            },
            "id": "395427028108705792",
            "in_reply_to_user_id": "52467382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariana_godoy Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "395426871355002880",
            "in_reply_to_user_id": "14754376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luisnassif Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "FoxSports_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "395426713892438016",
            "in_reply_to_user_id": "420535612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FoxSports_br Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:46:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Fernanda_Gentil"
                    }
                ]
            },
            "id": "395426550046138368",
            "in_reply_to_user_id": "133687873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernanda_Gentil Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "DoraKramer"
                    }
                ]
            },
            "id": "395426397176356864",
            "in_reply_to_user_id": "78364627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DoraKramer Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cristilobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "395426245061517312",
            "in_reply_to_user_id": "46463401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cristilobo Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T05:45:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Arnaldo_Jabor"
                    }
                ]
            },
            "id": "395426098294444033",
            "in_reply_to_user_id": "56787223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arnaldo_Jabor Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-30T01:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "395363409119567872",
            "in_reply_to_user_id": "84377699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MP_RJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-30T01:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "395361420290056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/PMFNecJ0qL"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-30T01:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "395361286080716800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/cS0aLlvINN"
        },
        {
            "author_id": "535591208",
            "created_at": "2013-10-30T01:24:47.000Z",
            "id": "395360601511563264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos firmando http://t.co/wdbYPL3mIv"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2013-10-30T00:28:39.000Z",
            "id": "395346475011833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros tomam posse na reserva extrativista Renascer.... http://t.co/vL52ovKjzE"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-29T23:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "395336785125191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros tomam posse na reserva extrativista Renascer. http://t.co/lhZG48vJak @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-10-29T23:31:43.000Z",
            "id": "395332146887262208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Araguaia segue at\u00e9 dia 31: http://t.co/Cx9zPjQp3W"
        },
        {
            "author_id": "88008589",
            "created_at": "2013-10-29T23:20:02.000Z",
            "id": "395329209179992064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria carioca! O Parque Nacional da Tijuca foi eleito pelo Lonely Planet como melhor lugar do mundo para... http://t.co/oQloWR22Nq"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2013-10-29T22:45:40.000Z",
            "id": "395320560458420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Novidade do nosso parceiro Pisa Trekking Viagens e Turismo: Percorra a mais nova trilha do Parque Nacional... http://t.co/7FqC6JlA18"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2013-10-29T22:43:29.000Z",
            "id": "395320009515630593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Novidade do nosso parceiro Pisa Trekking Viagens e Turismo: Percorra a mais nova trilha do Parque Nacional... http://t.co/d6SEIAJi2q"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-10-29T22:32:46.000Z",
            "id": "395317313274396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na ARIE ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tZLuzHM5Vv"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2013-10-29T22:32:33.000Z",
            "id": "395317256051490816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na ARIE ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/rnZITnFCma"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2013-10-29T22:32:12.000Z",
            "id": "395317170085056512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na ARIE ICMBio/Floresta da Cicuta - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/u9teFV4Xr2"
        },
        {
            "author_id": "394176202",
            "created_at": "2013-10-29T22:05:12.000Z",
            "id": "395310374624301056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recep\u00e7\u00e3o com petiscos no Bar do Afonso  \u00e0s margens da Lagoa da Praia de Carapeb\u00fas, no Parque Nacional. http://t.co/R8gOpPxspP"
        },
        {
            "author_id": "213671147",
            "created_at": "2013-10-29T21:52:50.000Z",
            "id": "395307261481861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruteando borde parque nacional cerros de amotape http://t.co/Bbt7WR76Ph"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-10-29T21:14:08.000Z",
            "id": "395297521687613441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos... (http://t.co/BGJLhKZZ5M)"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-29T21:10:17.000Z",
            "id": "395296554028138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O mergulho nas \u00e1guas do Parque Marinho dos Abrolhos, em Caravelas (BA), traz corais, peixes coloridos e tartarugas  &gt; http://t.co/J9Q4dycoVf"
        },
        {
            "author_id": "1357880474",
            "created_at": "2013-10-29T20:50:02.000Z",
            "id": "395291458649206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no Estado do Piau\u00ed, apresenta belas paisagens e \u00e9 a \u00e1rea de maior... http://t.co/oG9Lj952mi"
        },
        {
            "author_id": "54454414",
            "created_at": "2013-10-29T20:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "395290353710170112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca RJ @ Vista Chinesa http://t.co/jZupTW7Vzn"
        },
        {
            "author_id": "133949650",
            "created_at": "2013-10-29T20:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "395287168169431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ uma da PoA na contram\u00e3o @Prefeitura_POA confirma fim de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental p/fazer Trincheira da Crist\u00f3v\u00e3o. http://t.co/3WFMgsoVA8"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-10-29T20:23:16.000Z",
            "id": "395284722512699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na Trilha, document\u00e1rio rec\u00e9m produzido por P\u00e9ricles Augusto dos Santos, e tendo como tema o Parque Nacional de... http://t.co/mTIRvUuRwn"
        },
        {
            "author_id": "69373723",
            "created_at": "2013-10-29T20:02:19.000Z",
            "id": "395279448179630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL\nhttp://t.co/jcsVxlAFAL"
        },
        {
            "author_id": "14588912",
            "created_at": "2013-10-29T20:00:33.000Z",
            "id": "395279003931533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina atrai aventureiros gra\u00e7as ao relevo ideal para pr\u00e1tica do rafting: http://t.co/28z48DeB4N #ESPORTE"
        },
        {
            "author_id": "365591494",
            "created_at": "2013-10-29T19:54:22.000Z",
            "id": "395277449996820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Natureza perfeita. (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/ajxITUykaD"
        },
        {
            "author_id": "365591494",
            "created_at": "2013-10-29T19:53:37.000Z",
            "id": "395277260196155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/LoB4d6clfc"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-10-29T19:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "395276131932188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ, Marinha e ICMbio apresentam solu\u00e7\u00f5es para tornar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios mais v... http://t.co/VEVE7XngRw via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-10-29T19:49:07.000Z",
            "id": "395276129482727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ, Marinha e ICMbio apresentam solu\u00e7\u00f5es para tornar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios mais vis\u00edvel aos na... http://t.co/KQGAX5eAe4 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-10-29T19:39:28.000Z",
            "id": "395273699685060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos objetivos do Programa de Incentivo \u00e0s Reservas Particulares \u00e9 contribuir para o aumento da \u00e1rea protegida na Mata Atl\u00e2ntica. #10RPPN"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-10-29T19:30:09.000Z",
            "id": "395271354796105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qMXMiTZlW5"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2013-10-29T19:02:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "395264325478133760",
            "in_reply_to_user_id": "56683654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PRRJ, Marinha e ICMbio apresentam solu\u00e7\u00f5es para tornar  Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios mais vis\u00edvel aos navegantes\nhttp://t.co/32JnJg8INo"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2013-10-29T18:51:18.000Z",
            "id": "395261579656441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Rond\u00f4nia, porque Rond\u00f4nia \u00e9 Show...\n\nSerra do Traco\u00e1, Chapada dos Parecis,  Parque Nacional dos Pacaas... http://t.co/I5CwCKhvB4"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-29T18:45:52.000Z",
            "id": "395260209225940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modificado o Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Contendas do Sincor\u00e1 =&gt; http://t.co/CFkxeQmUfz"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-10-29T17:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 11,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "395245495259389952",
            "in_reply_to_user_id": "56683654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_PRRJ, @ICMBio e Marinha apresentam solu\u00e7\u00f5es p/ tornar a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios mais vis\u00edvel aos navegantes http://t.co/BAxiIjmTlG"
        },
        {
            "author_id": "56708175",
            "created_at": "2013-10-29T17:28:02.000Z",
            "id": "395240623558918144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Araraquara para a Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3, na regi\u00e3o amaz\u00f4nica. \u00c9 isso mesmo, o aluno do terceiro... http://t.co/HedVIdFEsB"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2013-10-29T17:09:27.000Z",
            "id": "395235946506878977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca D\u2019Anta, 186m de queda livre no Parque Nacional Serra da Canastra (MG). http://t.co/DHJU8yYXjY #curtlo http://t.co/uyZ0ZY7gp3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-29T17:05:30.000Z",
            "id": "395234950988824578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselheiros tomam posse na Reserva Extrativista Renascer (PA) =&gt; http://t.co/ggRVTcl3mM"
        },
        {
            "author_id": "141222392",
            "created_at": "2013-10-29T16:57:03.000Z",
            "id": "395232825797906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Patrim\u00f4niosDoCear\u00e1: o Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, a 160km de Fortaleza. http://t.co/uvBzI53tLn"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-29T16:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "395222280223334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) oferece nova op\u00e7\u00e3o de lazer. http://t.co/1MVoyeQot1 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "629805896",
            "created_at": "2013-10-29T16:13:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "395221808225325056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL ONCOL http://t.co/eQZUzg6AO7"
        },
        {
            "author_id": "51480910",
            "created_at": "2013-10-29T16:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "taekwonmaster"
                    }
                ]
            },
            "id": "395220838330269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @taekwonmaster http://t.co/a1eySg7uLq Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "70820148",
            "created_at": "2013-10-29T16:03:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "395219432727150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas.\" :)"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2013-10-29T15:51:09.000Z",
            "id": "395216240437760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenho do Gavi\u00e3o-pato \u00e9 entregue ao ICMBio http://t.co/IvTlIfXUXG"
        },
        {
            "author_id": "109251317",
            "created_at": "2013-10-29T15:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43715645,
                        -7.21591758
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "395216051874840576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando em Crate (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/KyGjj872d8"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2013-10-29T15:41:00.000Z",
            "id": "395213685800845312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenho do Gavi\u00e3o Pato, mascote da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) das Perobas, \u00e9 entregue a ICMBio\n\nLeia mais:... http://t.co/Rkvo01wdIB"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-10-29T15:26:09.000Z",
            "id": "395209951783579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "456 quilos de palmito ju\u00e7ara s\u00e3o apreendidos em a\u00e7\u00e3o em Angra, RJ: Opera\u00e7\u00e3o foi no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/FWzeEp0uEo"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-10-29T15:18:13.000Z",
            "id": "395207955353583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- 456 quilos de palmito ju\u00e7ara s\u00e3o apreendidos em a\u00e7\u00e3o em Angra, RJ: Opera\u00e7\u00e3o foi no Parque Nacional da Serr... http://t.co/G0SPWlzFhj"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-10-29T15:18:01.000Z",
            "id": "395207903600070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "456 quilos de palmito ju\u00e7ara s\u00e3o apreendidos em a\u00e7\u00e3o em Angra, RJ: Opera\u00e7\u00e3o foi no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/zcAiFKqYrs"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-10-29T15:17:59.000Z",
            "id": "395207893353373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "456 quilos de palmito ju\u00e7ara s\u00e3o apreendidos em a\u00e7\u00e3o em Angra, RJ: Opera\u00e7\u00e3o foi no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/Ruo1hJHXAV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-29T15:17:52.000Z",
            "id": "395207866811826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "456 quilos de palmito ju\u00e7ara s\u00e3o apreendidos em a\u00e7\u00e3o em Angra, RJ: Opera\u00e7\u00e3o foi no Parque Nacional da Serra da... http://t.co/xUkh8TojdT"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-10-29T15:00:05.000Z",
            "id": "395203389207756800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos parques mais impressionantes do sul do Chile, o Parque Nacional Torres de Paine, \u00e9 um dos... http://t.co/ulkIhdoQbf"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2013-10-29T14:56:53.000Z",
            "id": "395202585637838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL http://t.co/LdOF2GuyEc"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2013-10-29T14:26:40.000Z",
            "id": "395194981956485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desenho do Gavi\u00e3o Pato, mascote da Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) das Perobas, \u00e9 entregue a ICMBio\n\nLeia mais:... http://t.co/WLqzhtXpPy"
        },
        {
            "author_id": "195507514",
            "created_at": "2013-10-29T14:11:36.000Z",
            "id": "395191190800568321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. http://t.co/g5EJNfneKv"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-29T14:05:52.000Z",
            "id": "395189746097733632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia para candidaturas \u00e0 consultoria de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Umirizal (RO). Saiba mais em http://t.co/lpv8cDLZeH"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2013-10-29T13:52:48.000Z",
            "id": "395186459549777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lonely Planet: Parque Nacional da Tijuca supera \u00e1reas verdes de capitais como Londres e Sidney -  http://t.co/6yP5RU2G17"
        },
        {
            "author_id": "451637445",
            "created_at": "2013-10-29T13:48:35.000Z",
            "id": "395185396696776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. http://t.co/kbrOnykOkR"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-29T13:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "395182674962157569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional na Para\u00edba poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono no Mercado Internacional http://t.co/MnZYUAOZz7 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-29T13:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "395182598487425025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional na Para\u00edba poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono no Mercado Internacional http://t.co/DBmxU8d7pV via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "50022248",
            "created_at": "2013-10-29T13:09:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "395175437959446528",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@JornalOGlobo: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas.\" Merecido!"
        },
        {
            "author_id": "293399829",
            "created_at": "2013-10-29T13:07:18.000Z",
            "id": "395175008391016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG) http://t.co/eGBcoDodH5"
        },
        {
            "author_id": "53064246",
            "created_at": "2013-10-29T13:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "395174452172185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu digo isso h\u00e1 44 anos... RT @JornalOGlobo: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas."
        },
        {
            "author_id": "62119678",
            "created_at": "2013-10-29T13:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 26,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "395173564774498304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Pra ser assaltado... RT @JornalOGlobo Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-10-29T13:00:32.000Z",
            "id": "395173303931113472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas. http://t.co/WLWireQ3CD"
        },
        {
            "author_id": "1639294220",
            "created_at": "2013-10-29T12:41:08.000Z",
            "id": "395168420783595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em regra, a compet\u00eancia licenciat\u00f3ria dos entes federados segue o crit\u00e9rio do instituidor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "96116076",
            "created_at": "2013-10-29T12:13:58.000Z",
            "id": "395161586157244416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conheceu o Morro do Macaco (SC)? O mirante localizado no topo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o possui 191 metros... http://t.co/Zb1DlaA0nH"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-10-29T12:12:45.000Z",
            "id": "395161281377734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica sobre Ref\u00fagio da Vida Silvestre vai at\u00e9 amanh\u00e3: A proposta atual \u00e9 de cria\u00e7\u00e3o de um conjunto ... http://t.co/qt1m4gAYRg"
        },
        {
            "author_id": "32476415",
            "created_at": "2013-10-29T11:50:48.000Z",
            "id": "395155756913135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chuvas. Goian\u00e9sia-GO registrou mais de 40mm e a esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas-DF quase 30mm, apenas nesta madrugada."
        },
        {
            "author_id": "31102405",
            "created_at": "2013-10-29T11:22:34.000Z",
            "id": "395148651510898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Urubu...\n- Passa a ser unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Governo do Estado."
        },
        {
            "author_id": "1221577788",
            "created_at": "2013-10-29T01:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "395000530940215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haha \u270c\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5GbdVRvuwn"
        },
        {
            "author_id": "69281603",
            "created_at": "2013-10-29T01:30:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "394999582788452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda feira puxada hoje\u203c\ufe0f #tayrona #cabosanruan #colombia @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/tEhPaA9zH6"
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2013-10-29T00:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "394985425242456065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morreu de colar n\u00f3is na Chapada dos Guimar\u00e3es. @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/1dsO9t9NkD"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-10-28T22:45:48.000Z",
            "id": "394958205156982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de gar\u00e7a nas margens do rio Amapari do parque nacional montanhas do tumucumaque... http://t.co/GfTRzM5oeb"
        },
        {
            "author_id": "503729966",
            "created_at": "2013-10-28T22:19:09.000Z",
            "id": "394951496472596481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL http://t.co/pIcvc9xz1M"
        },
        {
            "author_id": "419728682",
            "created_at": "2013-10-28T22:05:37.000Z",
            "id": "394948093625761792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com paisagens maravilhosas, o Parque Nacional da Tijuca foi eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas. Vale a pena conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-10-28T22:01:12.000Z",
            "id": "394946980121952256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "74596379",
            "created_at": "2013-10-28T21:13:59.000Z",
            "id": "394935099588112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/9JeyqlgAo1"
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2013-10-28T21:01:57.000Z",
            "id": "394932068074811392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O texto da Lei 12.678/2012\n\n\"Art. 16.  Ficam exclu\u00eddas da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, criada pelo Decreto no... http://t.co/tF2wllQh4m"
        },
        {
            "author_id": "1163227994",
            "created_at": "2013-10-28T20:12:53.000Z",
            "id": "394919722820853760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08:00 AM Parque Nacional. http://t.co/JrbXlfwLvg"
        },
        {
            "author_id": "255072994",
            "created_at": "2013-10-28T19:46:51.000Z",
            "id": "394913171611205634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, Luxuoso Motor Home Estacionado Em Uma \u00e1rea De Camping Do Parque Nacional Foto: http://t.co/2eGzkRkbhG"
        },
        {
            "author_id": "107480764",
            "created_at": "2013-10-28T19:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "394910992146378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @blogboaviagem Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island http://t.co/zLBEKjl4sg"
        },
        {
            "author_id": "227289801",
            "created_at": "2013-10-28T19:33:33.000Z",
            "id": "394909824867385345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Luis Quin http://t.co/0wxZTmraBO"
        },
        {
            "author_id": "146959992",
            "created_at": "2013-10-28T19:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "394907499268435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Editando @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/53fiEPkLOC"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-10-28T19:08:07.000Z",
            "id": "394903424086867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island http://t.co/lhdtR0eJe4 - por blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-10-28T19:02:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "394902035159465984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island http://t.co/KLWb0qZ5Ah via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-10-28T19:00:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 82,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "394901393402003457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island http://t.co/zpyQrE25a4 via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "122163342",
            "created_at": "2013-10-28T18:59:01.000Z",
            "id": "394901131077226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/d0hXMX1xoe"
        },
        {
            "author_id": "288267852",
            "created_at": "2013-10-28T18:48:56.000Z",
            "id": "394898595763474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio realiza Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do Conselho Deliberativo da Reserva Extrativista Arapixi... http://t.co/VIymZXzBf2"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelFreitasRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "394898499256328192",
            "in_reply_to_user_id": "87929860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelFreitasRJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EliomarCoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "394897658742984704",
            "in_reply_to_user_id": "36101169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EliomarCoelho Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:43:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "willian_coelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "394897209319116800",
            "in_reply_to_user_id": "75052507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willian_coelho Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "VeronicaCosta1"
                    }
                ]
            },
            "id": "394897097574477824",
            "in_reply_to_user_id": "53804578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veronicacosta1 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vereadorguarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896998794416128",
            "in_reply_to_user_id": "305691555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vereadorguarana Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VerBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896900031148032",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VerBolsonaro Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:41:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VER_DR_GILBERTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896806024200192",
            "in_reply_to_user_id": "82210003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VER_DR_GILBERTO Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:41:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "tiocarlos_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896696120844289",
            "in_reply_to_user_id": "98419036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiocarlos_rj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:41:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoKRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896599739944960",
            "in_reply_to_user_id": "336053821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoKRibeiro Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:40:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "taniabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896486816686080",
            "in_reply_to_user_id": "27718726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taniabastos Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:40:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "renatocincorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896396303622144",
            "in_reply_to_user_id": "35409654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoCincoRJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reimont"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896275205660672",
            "in_reply_to_user_id": "54612905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Reimont Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:39:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "paulopinheirorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896169635033088",
            "in_reply_to_user_id": "49437070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulopinheirorj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mqueiroz11"
                    }
                ]
            },
            "id": "394896018480717826",
            "in_reply_to_user_id": "15441764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mqueiroz11 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marceloarar"
                    }
                ]
            },
            "id": "394895916689133569",
            "in_reply_to_user_id": "25118829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marceloarar Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:37:53.000Z",
            "id": "394895812905299969",
            "in_reply_to_user_id": "92974970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonelbrizola12 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:37:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "leiladoflamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "394895640271925250",
            "in_reply_to_user_id": "50542965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leiladoflamengo Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:36:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jorgefelippe"
                    }
                ]
            },
            "id": "394895519794737152",
            "in_reply_to_user_id": "87744903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgefelippe Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "joaomendes10"
                    }
                ]
            },
            "id": "394895406569488384",
            "in_reply_to_user_id": "77378324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaomendes10 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:35:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JairinhoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "394895183080206336",
            "in_reply_to_user_id": "68145979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JairinhoRJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:34:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Isquierdorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "394895059864154112",
            "in_reply_to_user_id": "60805457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isquierdorio Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "EltonBabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894954872332288",
            "in_reply_to_user_id": "325139726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EltonBabu Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EliseuKessler"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894880377298944",
            "in_reply_to_user_id": "1197459535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EliseuKessler Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dreduardomoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894741491306496",
            "in_reply_to_user_id": "95456869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreduardomoura Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DrCarlosEduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894636755341313",
            "in_reply_to_user_id": "20209403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrCarlosEduardo Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:32:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "chiquinhobrazao"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894461261459456",
            "in_reply_to_user_id": "214519666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chiquinhobrazao Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cesarmaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894332626345984",
            "in_reply_to_user_id": "18549672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesarmaia Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CarloCaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894250774511617",
            "in_reply_to_user_id": "38559348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarloCaiado Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "camarario"
                    }
                ]
            },
            "id": "394894097464315904",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarario Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "atilanunesrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394893984356515840",
            "in_reply_to_user_id": "20988510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atilanunesrj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "drjorgemanaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "394893872897081344",
            "in_reply_to_user_id": "63552999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drjorgemanaia Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioGarciaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394893577848762368",
            "in_reply_to_user_id": "628661010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioGarciaRj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T18:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jorge_Braz"
                    }
                ]
            },
            "id": "394893472362033152",
            "in_reply_to_user_id": "95700698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jorge_Braz Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo  http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-10-28T18:25:02.000Z",
            "id": "394892581420531713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia e Compartilhe! Artigo de Leonel Kas, na VejaRio, sobre a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. Segue um... http://t.co/MxTDglazBU"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-28T18:15:49.000Z",
            "id": "394890259135479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Programa ARPA, Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO) \u00e9 ber\u00e7\u00e1rio de peixes amaz\u00f4nicos http://t.co/MfyHdNn4Zj"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:45:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "willian_coelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882578613694465",
            "in_reply_to_user_id": "75052507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willian_coelho Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "VeronicaCosta1"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882526746910721",
            "in_reply_to_user_id": "53804578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@veronicacosta1 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:44:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vereadorguarana"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882461953318912",
            "in_reply_to_user_id": "305691555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vereadorguarana Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:44:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VerBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882415442681856",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VerBolsonaro Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VER_DR_GILBERTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882361642336256",
            "in_reply_to_user_id": "82210003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VER_DR_GILBERTO Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "tiocarlos_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882309993664513",
            "in_reply_to_user_id": "98419036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiocarlos_rj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ThiagoKRibeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882261813714944",
            "in_reply_to_user_id": "336053821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoKRibeiro Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "taniabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882208814477313",
            "in_reply_to_user_id": "27718726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taniabastos Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:43:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "renatocincorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882139742687232",
            "in_reply_to_user_id": "35409654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoCincoRJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reimont"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882098323939328",
            "in_reply_to_user_id": "54612905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reimont Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "paulopinheirorj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394882051079286784",
            "in_reply_to_user_id": "49437070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulopinheirorj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:42:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "mqueiroz11"
                    }
                ]
            },
            "id": "394881978048061441",
            "in_reply_to_user_id": "15441764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mqueiroz11 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "marceloarar"
                    }
                ]
            },
            "id": "394881888852013056",
            "in_reply_to_user_id": "25118829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marceloarar Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:42:23.000Z",
            "id": "394881848242757632",
            "in_reply_to_user_id": "92974970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonelbrizola12 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "leiladoflamengo"
                    }
                ]
            },
            "id": "394881801123938304",
            "in_reply_to_user_id": "50542965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leiladoflamengo Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "jorgefelippe"
                    }
                ]
            },
            "id": "394881734107357184",
            "in_reply_to_user_id": "87744903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgefelippe Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "joaomendes10"
                    }
                ]
            },
            "id": "394881647239118848",
            "in_reply_to_user_id": "77378324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaomendes10 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JairinhoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "394880927194574848",
            "in_reply_to_user_id": "68145979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JairinhoRJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:38:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Isquierdorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "394880864942698496",
            "in_reply_to_user_id": "60805457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isquierdorio Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "EltonBabu"
                    }
                ]
            },
            "id": "394880807497510912",
            "in_reply_to_user_id": "325139726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EltonBabu Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "EliseuKessler"
                    }
                ]
            },
            "id": "394880760634548224",
            "in_reply_to_user_id": "1197459535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EliseuKessler Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dreduardomoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "394879941851901953",
            "in_reply_to_user_id": "95456869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dreduardomoura Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "DrCarlosEduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "394879727074164736",
            "in_reply_to_user_id": "20209403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrCarlosEduardo Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "chiquinhobrazao"
                    }
                ]
            },
            "id": "394879615858003968",
            "in_reply_to_user_id": "214519666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chiquinhobrazao Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "cesarmaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "394879484341387264",
            "in_reply_to_user_id": "18549672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cesarmaia Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158602964",
            "created_at": "2013-10-28T17:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "394879463630340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rafa linda :) #friends  #trilha #Horto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2nBh3Xv43l"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "CarloCaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "394879399767457792",
            "in_reply_to_user_id": "38559348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarloCaiado Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:30:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "camarario"
                    }
                ]
            },
            "id": "394878784379183104",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarario Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:29:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "atilanunesrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394878616661528576",
            "in_reply_to_user_id": "20988510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@atilanunesrj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "drjorgemanaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "394878442413379584",
            "in_reply_to_user_id": "63552999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drjorgemanaia Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelFreitasRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "394878297307242496",
            "in_reply_to_user_id": "87929860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelFreitasRJ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:24:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jorge_Braz"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 105,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "394877427291131904",
            "in_reply_to_user_id": "95700698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jorge_Braz Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. @VEJA em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T17:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioGarciaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394873734110007296",
            "in_reply_to_user_id": "628661010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioGarciaRj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja  em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-28T17:04:32.000Z",
            "id": "394872320143396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional Serra da Capivara, em #Piau\u00ed. Conhe\u00e7a de perto esse destino: http://t.co/qwYB01HCfI Foto: Andr\u00e9 Pessoa"
        },
        {
            "author_id": "64270856",
            "created_at": "2013-10-28T16:48:47.000Z",
            "id": "394868356395720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas. Voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1? http://t.co/uRsfczGAbo"
        },
        {
            "author_id": "1051164277",
            "created_at": "2013-10-28T15:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DaniloGentili"
                    }
                ]
            },
            "id": "394854178415476736",
            "in_reply_to_user_id": "14213711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DaniloGentili \n\nJa ouviu falar em Chapadao do C\u00e9u -GO?\nPotal oficial do Parque Nacional das Emas!!!!!\nVc \u00e9 muito assistido por aqui!"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2013-10-28T15:01:29.000Z",
            "id": "394841354024779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens inesquec\u00edveis, um dos lugares mais procurados no Brasil. Voc\u00ea n\u00e3o pode deixar de conhecer! Parque nacional do Igua\u00e7u. #Turismo..."
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-28T14:39:56.000Z",
            "id": "394835932337025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fruto do dia!\n\nAroeira-branca - Lithrea molleoides\n\nFoto: borda de Mata de Galeria, Parque Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/JiZJgvZrgt"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-28T14:20:18.000Z",
            "id": "394830992483303424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lonely Planet: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1rea urbana. #GUIADEVIAGENS #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-28T14:15:27.000Z",
            "id": "394829771747897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lonely Planet: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1rea urbana. #GUIADEVIAGENS #VEJARIO"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-10-28T14:10:14.000Z",
            "id": "394828457383043072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Fam\u00edlia Batista Guimar\u00e3es se divertindo! #juliannamalheirosfotografias (em Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/YjDEGYBmhg"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2013-10-28T14:05:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.58913044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "394827224719052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Catimbau (Bu\u00edque, PE) http://t.co/jn81oMyEFb"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-10-28T14:03:45.000Z",
            "id": "394826827740770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas http://t.co/JN7yy5kQmo"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-10-28T14:00:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "394826011374002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia Batista Guimar\u00e3es se divertindo! #juliannamalheirosfotografias @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/01ARKsqUp3"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-10-28T13:50:42.000Z",
            "id": "394823542719938560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, na cidade de Serra do Navio \u2013 AP, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT/ICMbio) realizar\u00e1 a... http://t.co/0yC6NCM1V3"
        },
        {
            "author_id": "555180816",
            "created_at": "2013-10-28T12:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 73,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "394807096270917633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL http://t.co/4z7J4ltCzx via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "158602964",
            "created_at": "2013-10-28T12:40:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "394805935392444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Viver e n\u00e3o ter a vergonha de ser feliz\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XXw1HHcOd4"
        },
        {
            "author_id": "40228082",
            "created_at": "2013-10-28T12:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 73,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "394804115861405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL http://t.co/TRViOJsRad via @VEJA"
        },
        {
            "author_id": "153818654",
            "created_at": "2013-10-28T11:52:42.000Z",
            "id": "394793845118238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Split Apple Rock (Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida) fica no Parque Nacional Abel Tasman, na Nova Zel\u00e2ndia. Basicamente, \u00e9... http://t.co/QSMLU8Lywa"
        },
        {
            "author_id": "53726482",
            "created_at": "2013-10-28T11:37:14.000Z",
            "id": "394789954393735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Gurup\u00e1-Melga\u00e7o. Foto: \u00a9 Elielson Silva.Todos os direitos reservados/All rights reserved http://t.co/ifn4qYEvj3"
        },
        {
            "author_id": "42689035",
            "created_at": "2013-10-28T10:59:15.000Z",
            "id": "394780395767480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes. http://t.co/SWYeUwb9hO"
        },
        {
            "author_id": "789034050",
            "created_at": "2013-10-28T10:52:01.000Z",
            "id": "394778574101938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "visitei o parque nacional\ndo senegal,um parais\u00f3\nnatural em africa..."
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-10-28T10:49:17.000Z",
            "id": "394777886927757313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia e Compartilhe! Artigo de Leonel Kas, na VejaRio, sobre a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. Segue um... http://t.co/Dc6MAS7V1A"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-10-28T10:48:23.000Z",
            "id": "394777660221452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia e Compartilhe! Artigo de Leonel Kas, na VejaRio, sobre a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. Segue um... http://t.co/6s7obJf24W"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-10-28T10:46:47.000Z",
            "id": "394777255974404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia e Compartilhe! Artigo de Leonel Kas, na VejaRio, sobre a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca. Segue um... http://t.co/YZXu24sbIF"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-10-28T10:32:27.000Z",
            "id": "394773651654209536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um  amanhecer recheado de boas energias para come\u00e7ar a semana com tudo!\n\nParque Nacional de Mt.Timfi, \u00c9piro,... http://t.co/KfxDMYWSdR"
        },
        {
            "author_id": "43572132",
            "created_at": "2013-10-28T09:54:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "394764008278216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amada, acordei com vontade de voltar l\u00e1... #comofaz ?!!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OiXtuSzFo0"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T04:48:05.000Z",
            "id": "394686988193771520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Tweets Neles - 2013 10 28  Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026 http://t.co/hA9bQcmYJx"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T04:18:17.000Z",
            "id": "394679487251488769",
            "in_reply_to_user_id": "204491040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ordem_Publica Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T04:17:38.000Z",
            "id": "394679324076277760",
            "in_reply_to_user_id": "398056479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ligue1746 Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "2152071209",
            "created_at": "2013-10-28T03:37:52.000Z",
            "id": "394669316706033665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. RJ - Brasil http://t.co/A2dtQ9rmKL"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T03:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoMohamed"
                    }
                ]
            },
            "id": "394659870223261697",
            "in_reply_to_user_id": "232542948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagomohamed Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T02:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alexcosta_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394659571014184960",
            "in_reply_to_user_id": "317845290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexcosta_rj Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T02:55:23.000Z",
            "id": "394658627471945728",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T02:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "394657991955210240",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2013-10-28T02:44:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "394655827833126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/tuwh9MCK9G"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T02:43:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "394655570789023745",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T02:41:11.000Z",
            "id": "394655050976337920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T02:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoMohamed"
                    }
                ]
            },
            "id": "394654483348594688",
            "in_reply_to_user_id": "232542948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiagomohamed  Prefeitura PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "158202332",
            "created_at": "2013-10-28T02:36:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alexcosta_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "394653954102935552",
            "in_reply_to_user_id": "317845290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexcosta_rj  Prefeitura PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/EsOFQbj51Q"
        },
        {
            "author_id": "44499615",
            "created_at": "2013-10-28T02:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RoseGavin"
                    }
                ]
            },
            "id": "394646489919533056",
            "in_reply_to_user_id": "158202332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseGavin Prefeitura do Rio PRECISA RETIRAR Antenas Celulares da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi. Veja v\u00eddeo em http://t.co/fVajDkHZP5"
        },
        {
            "author_id": "127364158",
            "created_at": "2013-10-28T01:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.61885139,
                        10.577441
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "394642038614147072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural Morros de Macaira, estado Gu\u00e1rico #QQSM"
        },
        {
            "author_id": "278772864",
            "created_at": "2013-10-28T01:49:07.000Z",
            "id": "394641949879054336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sonho e pesadelo no Parque Nacional do Igua\u00e7u...Check out this site: http://t.co/jLEHWfucNF"
        },
        {
            "author_id": "94408429",
            "created_at": "2013-10-28T00:20:23.000Z",
            "id": "394619619895672832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Titiu fofinho quero levar vc pra mim ): @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/D4U9TvI9vy"
        },
        {
            "author_id": "332066713",
            "created_at": "2013-10-27T23:45:28.000Z",
            "id": "394610832450940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @PanamaEnImagen: Parque Nacional Coiba. http://t.co/dPAWTksKBi"
        },
        {
            "author_id": "1584636396",
            "created_at": "2013-10-27T23:42:01.000Z",
            "id": "394609961776324609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hikpop Parque nacional mar\u00edtimo abre novos caminhos para passear http://t.co/3cuYBcm8Om"
        },
        {
            "author_id": "1558957646",
            "created_at": "2013-10-27T21:20:51.000Z",
            "id": "394574438551007233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-G\u00eares #geres http://t.co/Pf8S3wYNJp"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2013-10-27T20:02:58.000Z",
            "id": "394554838908153857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Olympic tem os raros t\u00edtulos de Patrim\u00f4nio Mundial e Reserva Internacional de Biosfera. Mais aqui: http://t.co/2cKQeUAfDY"
        },
        {
            "author_id": "36358713",
            "created_at": "2013-10-27T19:56:35.000Z",
            "id": "394553229943795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/s91B0CKnZt"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-10-27T18:47:30.000Z",
            "id": "394535847179341824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a Caravelas! Abrolhos Parque Nacional Marinho foi 100%"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-10-27T18:43:43.000Z",
            "id": "394534892484456448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da Guarda - Trilha das Ru\u00ednas - Floresta Nacional de Ipanema, outubro de 2013. http://t.co/TySFBxFa5b"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-10-27T18:41:28.000Z",
            "id": "394534328908390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florindo com gosto.\n\nFloresta Nacional de Ipanema - outubro de 2013. http://t.co/cqRh2qVKee"
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2013-10-27T18:41:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74730257,
                        -15.45840883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "394534251447984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque nacional da chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Jm0LNcCBHt"
        },
        {
            "author_id": "100344661",
            "created_at": "2013-10-27T18:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "394529990563618816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udc36sunday\ud83d\udc36 @ Parque Nacional http://t.co/C8T8juznUL"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-10-27T18:16:07.000Z",
            "id": "394527948792803328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Evando F. Lopes\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/Yo7f3sVnHQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-10-27T17:59:11.000Z",
            "id": "394523688243974144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marimbondo\n\nFoto: Evando F. Lopes\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/PcOM3NU47w"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2013-10-27T17:46:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "394520533767036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/BdvVQw7FGE"
        },
        {
            "author_id": "56534926",
            "created_at": "2013-10-27T17:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "394515732408848384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others [pic]: http://t.co/8i803GMRnk"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-10-27T17:21:28.000Z",
            "id": "394514193270845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes http://t.co/BLrjqWIWjr"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2013-10-27T17:04:21.000Z",
            "id": "394509886609825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 Maior caverna do mundo.\nParque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam\nCurta nosso Face: http://t.co/5FB7LwWAeO http://t.co/Tv5mRCkxPl"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2013-10-27T17:03:24.000Z",
            "id": "394509648872476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior caverna do mundo.\nParque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam\nCurta nosso Face: http://t.co/5FB7LwWAeO http://t.co/QwUYRByks1"
        },
        {
            "author_id": "46906872",
            "created_at": "2013-10-27T16:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "394501516436193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/sqN4cy8lX4"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-27T16:26:36.000Z",
            "id": "394500389287895040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai monitorar os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local http://t.co/5u5S6VUrjl"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-10-27T16:26:23.000Z",
            "id": "394500333944049665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai monitorar os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local http://t.co/KXWHtl50kq"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2013-10-27T16:00:11.000Z",
            "id": "394493741102145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES \nSuspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da... http://t.co/PnRi62qjWN"
        },
        {
            "author_id": "339466622",
            "created_at": "2013-10-27T15:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "394483897440174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\u2600\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XmN9x4pN6V"
        },
        {
            "author_id": "38721475",
            "created_at": "2013-10-27T14:37:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "394472833604386816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior floresta urbana do mundo! #ParqueNacionaldaTijuca #RiodeJaneiro #Brasil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LMnVeKKhtf"
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2013-10-27T14:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.74904038,
                        -15.43923398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "394471407977267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/jGSkb48WiM"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-10-27T13:56:52.000Z",
            "id": "394462704695398401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Conc... http://t.co/1k2tTbkxah"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2013-10-27T13:39:04.000Z",
            "id": "394458225006768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/vYoMbDMXIY"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-10-27T13:20:33.000Z",
            "id": "394453567999729664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/bzmUDFFCi7"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-10-27T13:20:33.000Z",
            "id": "394453564707201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/6HyZWdSoLT"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-10-27T13:20:32.000Z",
            "id": "394453563239174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/ewLMI6QBEg"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-10-27T13:20:32.000Z",
            "id": "394453561368522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/gNFrhNdDEH"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-10-27T13:20:31.000Z",
            "id": "394453559770480640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime... http://t.co/Wy7pHkstgV"
        },
        {
            "author_id": "278772864",
            "created_at": "2013-10-27T13:19:10.000Z",
            "id": "394453217947299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de sede no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4yaAlSy640, onde a Coca-Cola reina.."
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2013-10-27T13:17:09.000Z",
            "id": "394452708943745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/W7uVMqzEqh"
        },
        {
            "author_id": "54008489",
            "created_at": "2013-10-27T13:13:46.000Z",
            "id": "394451858103992321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aiIZI3lbwa"
        },
        {
            "author_id": "54008489",
            "created_at": "2013-10-27T13:13:32.000Z",
            "id": "394451801787080704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jOdzdLb7wZ"
        },
        {
            "author_id": "278772864",
            "created_at": "2013-10-27T13:12:47.000Z",
            "id": "394451612644552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sonho e o pesadelo no Parque Nacional do Igua\u00e7u..Check out this site: http://t.co/jLEHWfucNF"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2013-10-27T13:10:35.000Z",
            "id": "394451056563744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/EX9g9sYVCQ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-10-27T13:03:36.000Z",
            "id": "394449302673580033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/Pg596rZdzu #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:48.000Z",
            "id": "394448845792219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/thSwhXo89G"
        },
        {
            "author_id": "101043350",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:38.000Z",
            "id": "394448805422067712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/AhKet22rHA"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:35.000Z",
            "id": "394448794806280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/kQb74tIz25"
        },
        {
            "author_id": "1668260040",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:33.000Z",
            "id": "394448785666867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/o015db7hNK"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:31.000Z",
            "id": "394448776770764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/DULe76qFfo"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:23.000Z",
            "id": "394448744306864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/Zi2dNQAv9E"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:21.000Z",
            "id": "394448733938524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o ... http://t.co/xcxBWsUO1N"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:18.000Z",
            "id": "394448722509049857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/0wVBDMjnD9"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:14.000Z",
            "id": "394448705186562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/Hp9yGxWEHh"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:14.000Z",
            "id": "394448704955883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES: Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da B... http://t.co/Wk8bob9mEd"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:05.000Z",
            "id": "394448666288611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/hMkBdSwxBU"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-10-27T13:01:03.000Z",
            "id": "394448658927599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/jQLCURmDJz"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-10-27T13:00:48.000Z",
            "id": "394448597665607681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nEle foi detido e vai pagar u... http://t.co/QZATGzMLhm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-10-27T13:00:48.000Z",
            "id": "394448597657194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nEle foi detido e vai pagar u... http://t.co/UZgP9uAFFk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-10-27T13:00:46.000Z",
            "id": "394448587976765441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nEle foi detido e vai pagar u... http://t.co/hlI3Pd9OTy #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-10-27T13:00:46.000Z",
            "id": "394448586835890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nEle foi detido e vai pagar u... http://t.co/kkFPe3dwFl #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-10-27T13:00:41.000Z",
            "id": "394448567135248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nEle foi detido e vai pagar uma multa de R$... http://t.co/2TLEWCfSHG"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-10-27T13:00:40.000Z",
            "id": "394448564610277376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Suspeito confessou o crime, em Concei\u00e7\u00e3o da Barra.\nEle foi detido e vai pagar uma multa de R$... http://t.co/JMvdMVU1WA"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-10-27T12:59:31.000Z",
            "id": "394448272829341696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/lIv4nmLcmL"
        },
        {
            "author_id": "53416585",
            "created_at": "2013-10-27T12:54:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "394447072088162305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/pcDHS3MYTz v\u00eda @g1"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-10-27T12:51:00.000Z",
            "id": "394446129599102976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/0R7buyTOyG"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-10-27T12:46:05.000Z",
            "id": "394444890693967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/X50l67lpan"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2013-10-27T12:45:18.000Z",
            "id": "394444696619319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/kHlPlf70BL"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-10-27T12:45:08.000Z",
            "id": "394444655502581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por ca\u00e7ar em floresta nacional do Rio Preto no ES http://t.co/QJLzGEYs9C"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-10-27T10:17:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.55066405,
                        -32.54773923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "394407607714471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/w1qsU5hEUN"
        },
        {
            "author_id": "304580170",
            "created_at": "2013-10-27T06:04:28.000Z",
            "id": "394343821942988800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igreja Cat\u00f3lica corta 334 \u00e1rvores de \u00e1rea ambiental protegida para fazer missa da Jornada Mundial http://t.co/wBSeTwJIYs"
        },
        {
            "author_id": "278772864",
            "created_at": "2013-10-27T05:04:03.000Z",
            "id": "394328616718196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo de sede no Parque Nacional do Igua\u00e7u...Check out this site: http://t.co/jLEHWfucNF"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2013-10-27T01:52:19.000Z",
            "id": "394280367814766593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 das antigas, Kombi Alice no Parque Nacional da Serra da Canastra - MG\n\nViagem pelo Brasil - 2010 a 2012 http://t.co/GZBqFGMppx"
        },
        {
            "author_id": "204143927",
            "created_at": "2013-10-27T01:15:47.000Z",
            "id": "394271174844108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Ver\u00f4nica Chefe da Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito \nFNCB.\nICMBio: Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da... http://t.co/n8VfWn14xh"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2013-10-27T00:43:54.000Z",
            "id": "394263149442252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ea lei\u00ea @ Parque Nacional Tairona http://t.co/cNj3zvdTFl"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-10-27T00:31:16.000Z",
            "id": "394259969014366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada no Parque Nacional das Emas\nCurta Mundo da Ci\u00eancia\nM.G http://t.co/5B8My0xPfR"
        },
        {
            "author_id": "256576290",
            "created_at": "2013-10-27T00:12:32.000Z",
            "id": "394255254478684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que uma macumbinha em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o! @ Reserva Ecol\u00f3gica Mata De Passarinho http://t.co/E4ll3GpNqd"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T23:20:01.000Z",
            "id": "394242039879323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lagos Esmeralda. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/9DAK06sT0D"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T23:18:33.000Z",
            "id": "394241669094465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela \u00e9 o vulc\u00e3o. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/0MuqktC20w"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T23:17:40.000Z",
            "id": "394241449770110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O vulc\u00e3o, visto de baixo, meio achatado. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/FIhxOAQGsl"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T23:16:36.000Z",
            "id": "394241177928888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cratera de um vulc\u00e3o ativo. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/auisUgdwhq"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-10-26T22:26:15.000Z",
            "id": "394228510459707394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29 de Junho de 1938 como um parque nacional, a \u00e1rea costeira do Pac\u00edfico e o corredor do Rio Queets foram... http://t.co/xM99K4FIv7"
        },
        {
            "author_id": "11170612",
            "created_at": "2013-10-26T21:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "394214850827935745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capa do meu pr\u00f3ximo \u00e1lbum @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/aoDJ5R1Q8A"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-26T20:26:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "394198396367810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/tTzXkgfSnO"
        },
        {
            "author_id": "1707803978",
            "created_at": "2013-10-26T20:00:39.000Z",
            "id": "394191866922807296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Lonely Planet, o Parque Nacional da Tijuca no Rio de Janeiro, \u00e9 o melhor lugar do mundo para... http://t.co/PKBkd78wrL"
        },
        {
            "author_id": "195625850",
            "created_at": "2013-10-26T18:45:08.000Z",
            "id": "394172861625401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagemImpressionante??? #Impressivelandscape??\nPEDRA AGULHA Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas, Esp\u00edrito... http://t.co/Lk3mFGi9mI"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-10-26T18:36:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "394170781980446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Parque Nacional WashingtonNorth. \u00c9 localizada no estado de Washington, EUA. A cascata \u00e9 a\u2026 http://t.co/aiI2zV02KB"
        },
        {
            "author_id": "373444062",
            "created_at": "2013-10-26T18:21:54.000Z",
            "id": "394167016661467136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro http://t.co/PsLZWDLotV"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2013-10-26T18:16:05.000Z",
            "id": "394165553092247552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero Costa Rica http://t.co/SiLpQzWvgf"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-10-26T17:21:22.000Z",
            "id": "394151784182079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente eu acho que eu sou a unica pessoa que mora em teresopolis que nunca foi no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-10-26T17:19:36.000Z",
            "id": "394151338163961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e vanessa tava querendo ir no parque nacional amanha se p\u00e1 nee"
        },
        {
            "author_id": "134155187",
            "created_at": "2013-10-26T17:09:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "394148855505510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/wZKs0H164t"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-10-26T16:32:09.000Z",
            "id": "394139394615300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos no Parque Nacional de Capara\u00f3 participando de um f\u00f3rum ambiental sobre a regi\u00e3o. http://t.co/NO2Zgg6gns"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-10-26T16:03:50.000Z",
            "id": "394132270854201344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/vDDA957egd"
        },
        {
            "author_id": "108676453",
            "created_at": "2013-10-26T16:00:42.000Z",
            "id": "394131481200955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Brasil #lugareshermosos http://t.co/QvmBBWHvKq"
        },
        {
            "author_id": "1650528944",
            "created_at": "2013-10-26T15:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "394129999558901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Q8uA5kKpYs"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-10-26T15:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.23658961,
                        -18.21281921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "394129614362398720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chiaw Lan lago, Khao Sok, parque nacional em Surat Thani, uma prov\u00edncia da Tail\u00e2ndia. @ Bar do Marcelo http://t.co/ODcanAX1ie"
        },
        {
            "author_id": "1976804594",
            "created_at": "2013-10-26T15:46:45.000Z",
            "id": "394127972011364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de moto | Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/YLIEdX2Q8m"
        },
        {
            "author_id": "58022733",
            "created_at": "2013-10-26T15:43:46.000Z",
            "id": "394127222053015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo!!!! Fomos ao clube, ai parque nacional e paramos pra almo\u00e7ar nno japa!!! Quero mais o que? #ter\u00ea"
        },
        {
            "author_id": "85264057",
            "created_at": "2013-10-26T14:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "394111799555289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/evqyrVwyg3"
        },
        {
            "author_id": "68789995",
            "created_at": "2013-10-26T14:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "394105895036395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de s\u00e1bado!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wPoGpqpcLO"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SejaDitaVerdade].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SejaDitaVerdade",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SejaDitaVerdade"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FoxSports_br].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FoxSports_br",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FoxSports_br"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VerBolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VerBolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VerBolsonaro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ThiagoKRibeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ThiagoKRibeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ThiagoKRibeiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mqueiroz11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mqueiroz11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mqueiroz11"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VerBolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VerBolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VerBolsonaro"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ThiagoKRibeiro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ThiagoKRibeiro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ThiagoKRibeiro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mqueiroz11].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mqueiroz11",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mqueiroz11"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Palenque, Chiapas",
                "id": "8dd0ec4acd85224b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "189242172",
                "name": "Vem Viver Bras\u00edlia",
                "username": "VemViverBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085959784",
                "name": "Bir\u00f4 de Imprensa",
                "username": "birodeimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468483522",
                "name": "tratasedeque",
                "username": "dequesetrata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150678651",
                "name": "Acompanhe",
                "username": "paralembrar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152687099",
                "name": "Pra Seu Governo",
                "username": "praseugoverno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493161453",
                "name": "Antena Noticiosa",
                "username": "antenanoticiosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412435072",
                "name": "Quer Saber",
                "username": "conhecertudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829413756",
                "name": "VaiBrasilia",
                "username": "VaiBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231481256",
                "name": "Fotos e fitas",
                "username": "fotosefitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86602831",
                "name": "Turismo e esporte",
                "username": "atoesportivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90387603",
                "name": "Turismo e educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "atoeducacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151436381",
                "name": "Espalhando hist\u00f3rias",
                "username": "ahistoriadizque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445757550",
                "name": "Conhe\u00e7a o assunto",
                "username": "tomeciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225212751",
                "name": "Tamb\u00e9m Vou",
                "username": "tambemvou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412411486",
                "name": "prondevou",
                "username": "prondevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452823801",
                "name": "paraondeir",
                "username": "paraondeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86341855",
                "name": "Cultura e Viajem",
                "username": "culturanoato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77795574",
                "name": "Turismo sustent\u00e1vel",
                "username": "ambientelimpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45103691",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "reporterbotelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88074255",
                "name": "Turismo e economia",
                "username": "atoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94307110",
                "name": "Direto do Planalto",
                "username": "dpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63593064",
                "name": "Rafael Oliveira",
                "username": "rafaeldbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799556371",
                "name": "Miguel Souza",
                "username": "miguelsouzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065296300",
                "name": "\u221e\u00df\u00e2r\u00dfii\u00eb\u221e\u2122",
                "username": "RocioxX3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317277637",
                "name": "Jessica.",
                "username": "_JessHerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118701351",
                "name": "Alicia Soroka",
                "username": "AliciaSoroka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380620633",
                "name": "Comit\u00ea Popular Rio",
                "username": "ComitePopularRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273560",
                "name": "Sensor35",
                "username": "sensor35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267462720",
                "name": "Thuyanne Souza",
                "username": "thuyanne_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316899269",
                "name": "Anderson Richard",
                "username": "anderson_ric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81122320",
                "name": "Nat\u00e1lia Gravina \u265b",
                "username": "NatyGraviina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84680334",
                "name": "OsCar ReNd\u00f3N",
                "username": "OskreNdoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172894017",
                "name": "DanielAlejandroMB",
                "username": "escritorfunesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32990371",
                "name": "Helaina",
                "username": "helainaideas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116252141",
                "name": "esantos",
                "username": "esangar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330601409",
                "name": "Ana Paula Gon\u00e7alves",
                "username": "Aninha_do_ceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65962580",
                "name": "Bueno Im\u00f3veis",
                "username": "buenoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229127212",
                "name": "insideportugaltravel",
                "username": "insideportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106220248",
                "name": "LucianoKDraLancellot",
                "username": "SoKDra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135954355",
                "name": "drika",
                "username": "drikachero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296198491",
                "name": "Manuel Guti\u00e9rrez",
                "username": "manuGvay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84743549",
                "name": "Jheny Pelissari",
                "username": "JhenyPelissari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316693076",
                "name": "Kleber Carvalho",
                "username": "CarvalhoKleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52270225",
                "name": "Zac Falc\u00e3o \u221e",
                "username": "ZacFalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74136370",
                "name": "Amantes da Ferrovia",
                "username": "amantesferrovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206311848",
                "name": "Ju",
                "username": "jhuliramos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192679033",
                "name": "~ I \u2764 Animals ~ Follow my Instagram \ud83d\udc49 jimmy_lousa",
                "username": "tina_lousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90309927",
                "name": "Terra M\u00edstica",
                "username": "terramistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2156364239",
                "name": "Kathy Pacheco",
                "username": "kpachecovieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41762104",
                "name": "Du\u0161an Marinkovi\u0107 V. - Arquitecto",
                "username": "mandrakovic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34938390",
                "name": "Felipe Pimentel",
                "username": "FelipePimenttel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465240",
                "name": "canatta",
                "username": "canatta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73739413",
                "name": "ferr\u00e3o\u00e9sobrenome",
                "username": "ferraofernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106033",
                "name": "Jos\u00e9 Fortunati",
                "username": "josefortunati",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204323187",
                "name": "ViX swimwear Brasil",
                "username": "vixswimwear_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189134572",
                "name": "Juliana Vila\u00e7a",
                "username": "Julianaviilaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1853226920",
                "name": "PanamaBonita",
                "username": "PanamaBonita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240069750",
                "name": "Nada vem do Nada",
                "username": "nadavemdonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12942972",
                "name": "Ace",
                "username": "eisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77385873",
                "name": "Pame Gonz\u00e1lez",
                "username": "PameGonzalezM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216047573",
                "name": "Gamb\u00e1",
                "username": "onggamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131654511",
                "name": "Fabiano K. Rodrigues",
                "username": "FabianoKelleros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106548092",
                "name": "Rivaldo",
                "username": "easylikelife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125353228",
                "name": "Baggio Jr.",
                "username": "BaggioJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9784082",
                "name": "jessica caroline rampazo",
                "username": "jessirampazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371906480",
                "name": "Costa Rica - MS",
                "username": "prefeituradecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321895885",
                "name": "Marta Pereira",
                "username": "Pereira2Marta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115527671",
                "name": "Pedro Contesini",
                "username": "Pedropco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394447893",
                "name": "Colaaki",
                "username": "colaakioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42877092",
                "name": "Ana J\u00falia Melo",
                "username": "naju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60609452",
                "name": "Econtexto",
                "username": "econtexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85853081",
                "name": "thiago psdb45",
                "username": "thiagopsdb45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69307621",
                "name": "Jardel Sebba",
                "username": "jardelsebba45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319837866",
                "name": "Oliver",
                "username": "Disturbed_XD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187195516",
                "name": "Elieser jesus",
                "username": "elieserjesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155444916",
                "name": "Eu falei Fara\u00f3",
                "username": "Danspreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7850072",
                "name": "Joleana",
                "username": "juzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281094634",
                "name": "Sedraf-RN",
                "username": "SedrafRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228070682",
                "name": "Bras\u00edlia em Destaque",
                "username": "BSBemDestaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633028115",
                "name": "Quinta do Circo",
                "username": "QuintadoCirco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172599972",
                "name": "MARCELO DE MIRANDA L",
                "username": "mmlacerda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707653519",
                "name": "T1 Not\u00edcias",
                "username": "T1_NOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057727126",
                "name": "Food,Drink&Goodlife",
                "username": "fdgoodlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204339067",
                "name": "Ivory Tree Lodge",
                "username": "ivorytreelodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59953810",
                "name": "\u00c9verton Zimmer",
                "username": "Everton_Zimmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401015251",
                "name": "Edlaine Rubial.com",
                "username": "naniebobi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361444050",
                "name": "BrazilAfric Business",
                "username": "brazilafricabus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59546139",
                "name": "Governo do RN",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252541863",
                "name": "Semarh RN",
                "username": "semarh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263492",
                "name": "Lalinha Bueno",
                "username": "Lalinha_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175513035",
                "name": "rojasinostroza",
                "username": "rojasinostroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147919490",
                "name": "Jamille",
                "username": "jamilleu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172527061",
                "name": "Alda  Miller",
                "username": "aldamiller4303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875923",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830536423",
                "name": "Not\u00edcias Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "NoticiasMB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159804928",
                "name": "Girls & Bikes",
                "username": "Girls_Bikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76966518",
                "name": "Mois\u00e9s Barbosa",
                "username": "moisescj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72838380",
                "name": "Hugo Moreira",
                "username": "hugoderllyarly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60654156",
                "name": "Bruna Andrade",
                "username": "bsa_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168333945",
                "name": "Southern Ambition Br",
                "username": "SouthAmbitionBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740780510",
                "name": "AB Imobiliaria",
                "username": "ABCImobiliaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43092809",
                "name": "R\u00e1dio Difusora FM",
                "username": "difusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72332289",
                "name": "Who is me",
                "username": "juanwhoisme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613910590",
                "name": "Rede AGSTV",
                "username": "RedeAGSTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "501800584",
                "name": "Daniel de Oliveira",
                "username": "dancastelhanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44499615",
                "name": "Renato Bahia",
                "username": "rjsbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52471614",
                "name": "William Bonner",
                "username": "realwbonner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52467382",
                "name": "Mariana Godoy",
                "username": "mariana_godoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133687873",
                "name": "Fernanda Gentil",
                "username": "Fernanda_Gentil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78364627",
                "name": "Dora Kramer",
                "username": "DoraKramer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46463401",
                "name": "Cristiana L\u00f4bo",
                "username": "cristilobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56787223",
                "name": "Arnaldo Jabor",
                "username": "Arnaldo_Jabor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535591208",
                "name": "Victor Castillo",
                "username": "VictorC_62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88008589",
                "name": "arenahoteis",
                "username": "ArenaHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394176202",
                "name": "TV Sommelier",
                "username": "TVSommelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213671147",
                "name": "ROBERTO PURIZAGA",
                "username": "PARKOPROSURF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357880474",
                "name": "Viaja Brasil",
                "username": "ViajaBrasil2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54454414",
                "name": "JO\u00c3O PAULO PRODU\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jpauloproducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133949650",
                "name": "Marcelo Sgarbossa",
                "username": "msgarbossars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373723",
                "name": "kraquel",
                "username": "kraquel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14588912",
                "name": "Virgula",
                "username": "sitevirgula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365591494",
                "name": "Frank Willyan",
                "username": "eterno77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56708175",
                "name": "Uniara - Araraquara",
                "username": "uniara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141222392",
                "name": "Eun\u00edcio Senador",
                "username": "EunicioSenador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629805896",
                "name": "edgargoreyes",
                "username": "soydetomectm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51480910",
                "name": "will.bind();",
                "username": "willvaizard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31771045",
                "name": "Joakim Antonio",
                "username": "taekwonmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70820148",
                "name": "Bruna Alvim",
                "username": "BrunaAlvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109251317",
                "name": "Cesinha",
                "username": "Cesinha036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195507514",
                "name": "Elanio Soares",
                "username": "soareselanio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451637445",
                "name": "\u2606\u300a\u300aLuis Trujillo\u300b\u300b\u2606",
                "username": "luis_truji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50022248",
                "name": "porra laetitia",
                "username": "wtflaetitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293399829",
                "name": "Ponto a Ponto",
                "username": "CHUCHUADOSANTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53064246",
                "name": "Edu Goldenberg",
                "username": "edugoldenberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62119678",
                "name": "Adriano Martins",
                "username": "drianomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639294220",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Estudodireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96116076",
                "name": "Edison Soares",
                "username": "EdisonSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32476415",
                "name": "Tempo Agora | Somar Meteorologia",
                "username": "tempoagora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31102405",
                "name": "ManiadeHistory",
                "username": "luislins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221577788",
                "name": "Luis Filipe Duarte \u2654",
                "username": "LuisFilipeDuar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281603",
                "name": "Raquel Azevedo",
                "username": "Quequelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282375",
                "name": "olha o papo do cag\u00e3o",
                "username": "salazariuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503729966",
                "name": "felix valentin hertz",
                "username": "felix_hertz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419728682",
                "name": "Idea Rent a Car",
                "username": "IdeaRentaCar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596379",
                "name": "Correio Lageano",
                "username": "CorreioLageano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163227994",
                "name": "Laura Nova",
                "username": "Launs02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255072994",
                "name": "elir",
                "username": "elirmecanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107480764",
                "name": "Luiz Jr. Fernandes",
                "username": "luizjrfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227289801",
                "name": "AccessDR",
                "username": "AccessDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146959992",
                "name": "Swera",
                "username": "sarahgomesd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122163342",
                "name": "Cristian D Pinz\u00f3n",
                "username": "crisdap2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288267852",
                "name": "Portal do Purus",
                "username": "portaldopurus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87929860",
                "name": "Rafael Aloisio Freitas",
                "username": "RafaelFreitasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36101169",
                "name": "Eliomar Coelho",
                "username": "EliomarCoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75052507",
                "name": "Willian Coelho",
                "username": "willian_coelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53804578",
                "name": "Veronica Costa \ud83d\ude0d",
                "username": "VeronicaCosta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305691555",
                "name": "Luiz Antonio Guaran\u00e1",
                "username": "vereadorguarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82210003",
                "name": "VEREADOR DR GILBERTO",
                "username": "VER_DR_GILBERTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98419036",
                "name": "Vereador Tio Carlos",
                "username": "tiocarlos_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27718726",
                "name": "T\u00e2nia Bastos (Republicanos)",
                "username": "taniabastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35409654",
                "name": "Renato Cinco",
                "username": "renatocincorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54612905",
                "name": "Reimont",
                "username": "Reimont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49437070",
                "name": "Vereador Paulo Pinheiro (PSOL Rio de Janeiro)",
                "username": "paulopinheirorj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25118829",
                "name": "Marcelo Arar",
                "username": "marceloarar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50542965",
                "name": "Leila do Flamengo",
                "username": "leiladoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87744903",
                "name": "Jorge Felippe",
                "username": "jorgefelippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77378324",
                "name": "Jo\u00e3o Mendes de Jesus",
                "username": "joaomendes10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68145979",
                "name": "Vereador Jairinho",
                "username": "JairinhoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60805457",
                "name": "Alexandre Isquierdo",
                "username": "Isquierdorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325139726",
                "name": "Elton Babu",
                "username": "EltonBabu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197459535",
                "name": "Eliseu Kessler",
                "username": "EliseuKessler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95456869",
                "name": "Dr. Eduardo Moura",
                "username": "dreduardomoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20209403",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "DrCarlosEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214519666",
                "name": "Chiquinho Braz\u00e3o",
                "username": "chiquinhobrazao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18549672",
                "name": "Cesar Maia",
                "username": "cesarmaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38559348",
                "name": "Carlo Caiado",
                "username": "CarloCaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20988510",
                "name": "\u00c1tila A. Nunes",
                "username": "atilanunesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63552999",
                "name": "Dr. Jorge Manaia",
                "username": "drjorgemanaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628661010",
                "name": "Marcio B S Garcia",
                "username": "MarcioGarciaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95700698",
                "name": "Jorge Braz",
                "username": "Jorge_Braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158202332",
                "name": "Rosely G",
                "username": "RoseGavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158602964",
                "name": "Barbs - @vidadebibliotecaria",
                "username": "Barbaravitiello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64270856",
                "name": "Esse Mundo \u00c9 Nosso",
                "username": "essemundoenosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051164277",
                "name": "anneyvanluize",
                "username": "anneyvanluize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14213711",
                "name": "Danilo Gentili",
                "username": "DaniloGentili",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46906872",
                "name": "Julianna Malheiros",
                "username": "JuMalheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17596355",
                "name": "Akminarrah Quadrinista Antifa",
                "username": "akminarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555180816",
                "name": "Maria F\u00e1tima Lacerda",
                "username": "FtimaLacerda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40228082",
                "name": "Jo\u00e3o  Ananias",
                "username": "jananias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153818654",
                "name": "raquel vonsoski",
                "username": "raquels2brecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53726482",
                "name": "Elielson Silva",
                "username": "elielsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42689035",
                "name": "R\u00e1dio Independente AM 950 e FM 91.7",
                "username": "rdindependente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789034050",
                "name": "Del Stor",
                "username": "del_stor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43572132",
                "name": "Andreia Nascimento",
                "username": "deiaphn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2152071209",
                "name": "Tallis",
                "username": "tallisjuzeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977361076634443776",
                "name": "Tiago Mohamed Monteiro",
                "username": "TiagoMohamed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317845290",
                "name": "Alex Vieira da Costa",
                "username": "alexcosta_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127364158",
                "name": "Jes\u00fas Segovia",
                "username": "jesusegovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278772864",
                "name": "Maria Zilda",
                "username": "zildaeducom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94408429",
                "name": "Carol",
                "username": "caroolinamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332066713",
                "name": "\ud83c\udf34\ud835\udc6f\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc9b \ud835\udc79\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc95\ud835\udc90\ud83c\udf34",
                "username": "roberto_h15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584636396",
                "name": "pt_hikpop",
                "username": "pt_hikpop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558957646",
                "name": "Portugal B'side",
                "username": "PortugalBSide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36358713",
                "name": "Leonardo Sliachticas",
                "username": "Sliachticas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100344661",
                "name": "anny kathe",
                "username": "annykate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534926",
                "name": "Helio Fadini",
                "username": "Fadini13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "404325613",
                "name": "Folha Maranh\u00e3o",
                "username": "FolhaMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339466622",
                "name": "Catalina Usme",
                "username": "catausme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38721475",
                "name": "danielly.tolent",
                "username": "DannyTolentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54008489",
                "name": "Emanuelle Peixoto",
                "username": "nenapeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101043350",
                "name": "daniel",
                "username": "rodriguescaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668260040",
                "name": "yuri_souza",
                "username": "YuriDrul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53416585",
                "name": "ROBERTO MARTINS",
                "username": "martinsroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304580170",
                "name": "Andre da silva",
                "username": "andredasilva4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204143927",
                "name": "Luciano Baixinho",
                "username": "LucianoBaixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "my little dark age",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256576290",
                "name": "dougrais",
                "username": "douglimm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11170612",
                "name": "PH Santos",
                "username": "phsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707803978",
                "name": "Easyway Brasil",
                "username": "SigaEasywayBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195625850",
                "name": "georgesadan sadan",
                "username": "georgesadan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373444062",
                "name": "Museus do Rio",
                "username": "MuseusdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134155187",
                "name": "lu fedelicia \ud83c\udf19",
                "username": "lufederici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108676453",
                "name": "TONNOS",
                "username": "TONNOSmoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650528944",
                "name": "Andr\u00e9 Santos",
                "username": "andre100tempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1976804594",
                "name": "Frank",
                "username": "require123456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58022733",
                "name": ".",
                "username": "Lorraanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85264057",
                "name": "ayse",
                "username": "aicha_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68789995",
                "name": "Isabella Ribeiro",
                "username": "bebella89",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "397008242720903168",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l90jxqlefr4ogn18z885i983qum5",
        "oldest_id": "394105895036395520",
        "result_count": 492
    }
}