{
    "data": [
        {
            "author_id": "61550180",
            "created_at": "2013-03-28T16:52:38.000Z",
            "id": "317318325434736643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iuuuu dont nou mai neiiiiiimmmmmm...... *Canta como empalada en el parque nacional*"
        },
        {
            "author_id": "1060224829",
            "created_at": "2013-03-28T16:52:38.000Z",
            "id": "317318323266285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste! Inc\u00eandio atinge a Esta\u00e7\u00e3o do Taim http://t.co/kYoQMGaeww"
        },
        {
            "author_id": "511157397",
            "created_at": "2013-03-28T16:49:14.000Z",
            "id": "317317469515681794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Alerta Serid\u00f3:                \u00a0Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul ... http://t.co/XmAVdwHKrX"
        },
        {
            "author_id": "878620584",
            "created_at": "2013-03-28T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 24,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317315928851353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha a\u00ed @binamangrichRT @zerohora: Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/jdV4AG3qu8"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-03-28T16:42:29.000Z",
            "id": "317315769216155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/M044BerQXb"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2013-03-28T16:27:22.000Z",
            "id": "317311966366547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: \n                  \nA \u00e1rea atingida pelo ... http://t.co/BCHD60C4jy"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2013-03-28T16:25:11.000Z",
            "id": "317311413586628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/WoBtPgDdPo"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-03-28T16:24:30.000Z",
            "id": "317311244174503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/gilOQXQMpD"
        },
        {
            "author_id": "403335661",
            "created_at": "2013-03-28T16:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "77469764",
                        "start": 123,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317307476733227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um crime! RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou -Terra Brasil  http://t.co/Lxww1qdT5P \u2026 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2013-03-28T15:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "77469764",
                        "start": 110,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317301219204939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou - Terra Brasil  http://t.co/bFBNALx78f via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2013-03-28T15:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "61868251",
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "317299939858345985",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa - http://t.co/VH9ldszv62"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-03-28T15:37:46.000Z",
            "id": "317299484503711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/0pXrorhDUo"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-28T15:37:46.000Z",
            "id": "317299482440126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310Vg... http://t.co/sNnYtl2z7v"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-28T15:37:45.000Z",
            "id": "317299480569446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/xmmZcyAgu2"
        },
        {
            "author_id": "166636008",
            "created_at": "2013-03-28T15:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "317298573744152578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, gruta e pinturas rupestres. (@ Parque Estadual do Sumidouro) [pic]: http://t.co/PqVuEqxY2h"
        },
        {
            "author_id": "511157397",
            "created_at": "2013-03-28T15:22:48.000Z",
            "id": "317295717859344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Alerta Serid\u00f3 http://t.co/qh2se0zfXM"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2013-03-28T15:22:45.000Z",
            "id": "317295705586810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/XxcDhYGfVc"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-03-28T15:10:35.000Z",
            "id": "317292642767618050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge cerca de 1,4 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Dois avi\u00f5es agr\u00edcolas s\u00e3o usados p... http://t.co/7hbeP7y5Kj"
        },
        {
            "author_id": "29542329",
            "created_at": "2013-03-28T15:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "78981017",
                        "start": 0,
                        "username": "Cafezinhos"
                    }
                ]
            },
            "id": "317291798764605440",
            "in_reply_to_user_id": "78981017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cafezinhos 1,4 mil hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do TAIM j\u00e1 foram consumidos pelo fogo, infelizmente.."
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-03-28T15:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16794066",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "317291517700096001",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat pe\u00e7o que divulgue a peti\u00e7\u00e3o de defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/jgIIgNxpCZ"
        },
        {
            "author_id": "290867106",
            "created_at": "2013-03-28T15:01:00.000Z",
            "id": "317290229360914433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a \u00e9 verdade, eu odeio ir ao parque municipal porque l\u00e1 tem muitos pombos kk"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-03-28T14:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "27723889",
                        "start": 0,
                        "username": "elbaramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "317289805035741184",
            "in_reply_to_user_id": "27723889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elbaramalho pe\u00e7o que assine e divulgue a peti\u00e7\u00e3o em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/jgIIgNxpCZ"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-03-28T14:57:03.000Z",
            "id": "317289235331809282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/h9qpgefqtB via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T14:55:53.000Z",
            "id": "317288944058392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado o Plano de Manejo da Floresta Nacional de Goytacazes. http://t.co/rkA4MvOyvb"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:08.000Z",
            "id": "317287241951096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/pqtbFzY87g"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:07.000Z",
            "id": "317287240067866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/8La3pBsOG6"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:04.000Z",
            "id": "317287228437049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/ZbV1COCfUo"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:03.000Z",
            "id": "317287224158855170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/hrqKOaht6K"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:02.000Z",
            "id": "317287218307796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/bsGI7kyOkP"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:01.000Z",
            "id": "317287214386139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/rASTUbzpBS"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:00.000Z",
            "id": "317287212112814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/9Y74JNoFyQ"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:00.000Z",
            "id": "317287210221187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:00.000Z",
            "id": "317287210200215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:59.000Z",
            "id": "317287206102384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|... http://t.co/YRGKkgN0yR http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:58.000Z",
            "id": "317287200712699906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead... http://t.co/q24HrxrV3y"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:57.000Z",
            "id": "317287196933632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/alDw6TJWsu"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:54.000Z",
            "id": "317287187165110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/TmwQcRc6mY"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:53.000Z",
            "id": "317287181087547393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/OBcxVWWVfU"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:51.000Z",
            "id": "317287174015967235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/Gz47u6he1T"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:43.000Z",
            "id": "317287139752677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/uTKiEZI5Zv"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-03-28T14:40:07.000Z",
            "id": "317284973004587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra est\u00e1 integrado ao ICMBio para examinar a situa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias que ocupam o entorno do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2013-03-28T14:38:16.000Z",
            "id": "317284509454319618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9la http://t.co/BKIUyz30VB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T14:20:55.000Z",
            "id": "317280143544578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00e1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/qV5yI0WjFc"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-03-28T14:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "77469764",
                        "start": 3,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317279762261356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TerraNoticiasBR: RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/tDrfdEn11X #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-03-28T14:19:14.000Z",
            "id": "317279717596221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/Z9g2nLFXmf #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2013-03-28T14:18:58.000Z",
            "id": "317279651452055554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9la http://t.co/iaz4TZghr8"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-28T14:18:39.000Z",
            "id": "317279571550564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/B1hy5LIobY"
        },
        {
            "author_id": "75220124",
            "created_at": "2013-03-28T14:10:25.000Z",
            "id": "317277501334368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1,4 mil hectares de terra atingidos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. \u00c9 muito triste ver uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o sendo consumida pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-28T14:03:45.000Z",
            "id": "317275824321609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Avi\u00f5es do ICMBio dever\u00e3o sair da... http://t.co/ZkG2a0IbNF"
        },
        {
            "author_id": "52911534",
            "created_at": "2013-03-28T14:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "33374024",
                        "start": 0,
                        "username": "gaucosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "317275046487932928",
            "in_reply_to_user_id": "33374024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaucosta partindo para o Parque Nacional de Itatiaia. Bom dia e uma \u00f3tima P\u00e1scoa. Estarei sintonizado, se poss\u00edvel. Espiritualmente sim.Abj"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-03-28T13:49:49.000Z",
            "id": "317272315958267904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO DE CAMINHADA NA NATUREZA  EM TINGU\u00c1 E PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U http://t.co/uqOdtkTxWV"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-03-28T13:49:27.000Z",
            "id": "317272222723080192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO DE CAMINHADA NA NATUREZA  EM TINGU\u00c1 E PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U http://t.co/Gdxyzi2qHO"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-03-28T13:49:13.000Z",
            "id": "317272165034635265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO DE CAMINHADA NA NATUREZA  EM TINGU\u00c1 E PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U http://t.co/mCrIHNL9Y8"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-03-28T13:48:53.000Z",
            "id": "317272080469094402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIRCUITO DE CAMINHADA NA NATUREZA  EM TINGU\u00c1 E PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U http://t.co/zFYo1QEaRn"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-03-28T13:46:16.000Z",
            "id": "317271424861622273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a sua inscri\u00e7\u00e3o e participe das caminhadas em Tingu\u00e1 e Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u http://t.co/vHGyJQuWAy"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-03-28T13:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "77469764",
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317270782365560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/mTtYklSnmY via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "46874984",
            "created_at": "2013-03-28T13:38:18.000Z",
            "id": "317269418172375040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "baixar naquela pobreza de parque municipal agora"
        },
        {
            "author_id": "340470100",
            "created_at": "2013-03-28T13:35:17.000Z",
            "id": "317268658604883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo no Taim foi retomado\n\nO inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (Esec), na BR-471,... http://t.co/1MjeGFSyPa"
        },
        {
            "author_id": "994844172",
            "created_at": "2013-03-28T13:31:36.000Z",
            "id": "317267730455724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS. http://t.co/QccfefUXVp"
        },
        {
            "author_id": "15012618",
            "created_at": "2013-03-28T13:29:38.000Z",
            "id": "317267235183943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul de RS, sofre um inc\u00eandio florestal que j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares  http://t.co/xMgqVTnDtO"
        },
        {
            "author_id": "517040174",
            "created_at": "2013-03-28T13:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "7748402",
                        "start": 90,
                        "username": "PADI"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "987956932429467649",
                        "start": 96,
                        "username": "dan_america"
                    }
                ]
            },
            "id": "317265174052630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubre toda la magia de bucear. Transforma tu vida. Parque Nacional Coiba. #DIve #Buceo @PADI @DAN_America http://t.co/fbtsBhi6hV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-28T13:16:01.000Z",
            "id": "317263808517242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado de Semana Santa. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "83710802",
            "created_at": "2013-03-28T13:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "83710802",
                        "start": 47,
                        "username": "obarreiro"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "95958399",
                        "start": 88,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "317262400887861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que eu j\u00e1 falei, pegar a \u00e1rea da VM aqui n'@obarreiro e fazer um parque municipal.. @cbnbhz"
        },
        {
            "author_id": "82893815",
            "created_at": "2013-03-28T13:09:48.000Z",
            "id": "317262247586037763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) http://t.co/6MOMF9nQeI"
        },
        {
            "author_id": "106440463",
            "created_at": "2013-03-28T13:09:44.000Z",
            "id": "317262228762025985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de passeio: Parque Estadual Horto Florestal - Saiba mais: http://t.co/ZuXEsAHDcv http://t.co/sfgOUpWkj9"
        },
        {
            "author_id": "25063956",
            "created_at": "2013-03-28T13:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "748382634",
                        "start": 16,
                        "username": "CLachetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "317261797025529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste isso! RT @CLachetto Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/Ad9mb3LXok"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2013-03-28T13:06:00.000Z",
            "id": "317261291066630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai http://t.co/Gr2LXZqwEK"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-28T13:03:56.000Z",
            "id": "317260768074690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/6uVfMa4LGd"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-03-28T13:03:55.000Z",
            "id": "317260766589906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/rsUe6S7fiE"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-03-28T13:03:55.000Z",
            "id": "317260765226758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Avi\u00f5es do ICMBio dever\u00e3o sair da... http://t.co/TnnjBsz6fk"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:58.000Z",
            "id": "317260024378425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animais correm risco de morte em inc\u00eandio na reserva ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/bfzTsC7Zrp"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:15.000Z",
            "id": "317259841775206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio dobra de tamanho no Taim. Fogo j\u00e1 queima mais de 1,4 mil hectares, calcula chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/TvDZlyB6Cq"
        },
        {
            "author_id": "602887572",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:05.000Z",
            "id": "317259801325350914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNESCO considerou-o Reserva Mundial da Biosfera, e \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo... http://t.co/mvSu7OEt9H"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:02.000Z",
            "id": "317259788549509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa... http://t.co/btSJD3Gpo5"
        },
        {
            "author_id": "150366000",
            "created_at": "2013-03-28T12:58:46.000Z",
            "id": "317259467160956929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Vila Velha, PR\" http://t.co/uLF9PRDBDS"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-03-28T12:58:25.000Z",
            "id": "317259379936198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Marinha LN abre inscri\u00e7\u00f5es para  renova\u00e7\u00e3o de seu Conselho Gestor: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do... http://t.co/4gyvILk96D"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T12:54:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "317258404085264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parna do Igua\u00e7u aguarda 25 mil visitantes no feriado da semana santa. http://t.co/mSEk2hDBZ0"
        },
        {
            "author_id": "47132236",
            "created_at": "2013-03-28T12:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "28053134",
                        "start": 13,
                        "username": "GuaciraMerlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "317257347259047936",
            "in_reply_to_user_id": "28053134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos duas! \u201c@GuaciraMerlin: Longe de casa, essa not\u00edcia me enche de preocupa\u00e7\u00e3o: Fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JmOuCNJOKq\u201d"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-03-28T12:30:06.000Z",
            "id": "317252255499812868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA: O PARA\u00cdSO DO TREKKING NO BRASIL   http://t.co/Yy21snFUY6"
        },
        {
            "author_id": "396134929",
            "created_at": "2013-03-28T12:08:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0390754,
                        -20.0075248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "317246886526455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proeza, voltarei p l\u00e1, e vou ser \"feliz\" juro n matar mais aula no parque municipal todos os dias"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-28T12:02:22.000Z",
            "id": "317245276861644802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que pesticidas causam 'curto circuito' nas abelhas\nA equipe de cientistas estudou os c\u00e9rebros de... http://t.co/sWxjMJsqRs"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-28T12:01:58.000Z",
            "id": "317245175514664961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS... http://t.co/ljefL8aRm9"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2013-03-28T11:55:38.000Z",
            "id": "317243579615551489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bel\u00edssimo lugar no pa\u00eds vizinho, onde muitos brasileiros passam o feriado de P\u00e1scoa! http://t.co/4PwYu2ndgB"
        },
        {
            "author_id": "28053134",
            "created_at": "2013-03-28T11:52:07.000Z",
            "id": "317242697134002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de casa, essa not\u00edcia me enche de preocupa\u00e7\u00e3o: Fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/s2BlE87IXj"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-03-28T11:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "77469764",
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317240461234434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/YS2qqW7KmX via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "46762060",
            "created_at": "2013-03-28T11:30:13.000Z",
            "id": "317237186510610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acesso prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do Estado http://t.co/A7XbNZeaTw"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-03-28T11:14:31.000Z",
            "id": "317233231982387202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nFogo consome desde a tarde de ter\u00e7a-feira a vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2013-03-28T10:16:51.000Z",
            "id": "317218720546160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA VIT\u00d3RIA DO PALMAR - INC\u00caNDIO ATINGE RESERVA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM, LOCALIZADA NA BR 471 (http://t.co/bUWrslrYP4)"
        },
        {
            "author_id": "49158904",
            "created_at": "2013-03-28T10:11:00.000Z",
            "id": "317217247464665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo e seguir pelos caminhos de Jeri!!! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/p8i8dYVKGy"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2013-03-28T06:00:02.000Z",
            "id": "317154092961128450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Zero Hora http://t.co/MSafRoVHzB"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-28T05:45:02.000Z",
            "id": "317150315243782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-28T05:42:03.000Z",
            "id": "317149565847494658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Zero Hora http://t.co/WY42IY9KCH"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-03-28T05:40:48.000Z",
            "id": "317149249710223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Agora Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado Zero Hora As chamas come\u00e7aram na tarde... http://t.co/POMZD8BbKW"
        },
        {
            "author_id": "518769776",
            "created_at": "2013-03-28T04:52:56.000Z",
            "id": "317137203773984768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegar buz\u00e3o com ou sem cosplay amanh\u00e3 para ir no parque municipal... eis a quest\u00e3o e.e"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2013-03-28T04:28:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1003378312419401728",
                        "start": 3,
                        "username": "Miguelgb18"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "317131156472619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ @miguelgb18 (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/eNKDlss65n"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2013-03-28T04:28:23.000Z",
            "id": "317131026952491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/a9ZAs7iRiG"
        },
        {
            "author_id": "227475977",
            "created_at": "2013-03-28T03:53:55.000Z",
            "id": "317122354255888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/FmXIOwQjO8"
        },
        {
            "author_id": "227385857",
            "created_at": "2013-03-28T03:29:46.000Z",
            "id": "317116276021526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste ler essa not\u00edcia, mais triste ainda \u00e9 ler que apenas 2 avi\u00f5es tentam minizar os danos  http://t.co/nTsoOfy98K"
        },
        {
            "author_id": "171846064",
            "created_at": "2013-03-28T03:29:35.000Z",
            "id": "317116231226363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional do Monte Pascoal, a caminho de Cara\u00edva. 2011 http://t.co/cgjG4aSyDr"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-03-28T03:24:56.000Z",
            "id": "317115057278439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVKv45"
        },
        {
            "author_id": "610939257",
            "created_at": "2013-03-28T03:23:47.000Z",
            "id": "317114767905021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Geral - Zero Hora http://t.co/8sN7F2VLJy"
        },
        {
            "author_id": "1308570204",
            "created_at": "2013-03-28T02:45:26.000Z",
            "id": "317105118338228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/o2j2I2uudv"
        },
        {
            "author_id": "255609793",
            "created_at": "2013-03-28T02:33:52.000Z",
            "id": "317102209567432704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Municipal Floresta F\u00f3ssil http://t.co/ZFUEF3Iirv"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-03-28T02:17:13.000Z",
            "id": "317098017129918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque..!!! http://t.co/YwXrDmzzgL"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-03-28T02:14:43.000Z",
            "id": "317097388043034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque..!!! http://t.co/XqQ3FdqTx9"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-03-28T02:05:47.000Z",
            "id": "317095140244213761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 27/03/2013 17:30: CB Maring\u00e1 || Captura e/ou remo\u00e7\u00e3o de Insetos -&gt; Parque Municipal Cachoeira / Progresso e Palmeiras, Colorado"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-03-28T01:53:30.000Z",
            "id": "317092050602438660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RS: Zero Hora] Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/p34j3Quy1r"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-28T01:53:29.000Z",
            "id": "317092047028908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Risco de a \u00e1rea atingida cres... http://t.co/WYXsTBT8kG"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-03-28T01:37:57.000Z",
            "id": "317088134074621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Dia a Dia - Di\u00e1rio Ga\u00facho http://t.co/PMeLAMWVCF"
        },
        {
            "author_id": "1184192010",
            "created_at": "2013-03-28T01:32:17.000Z",
            "id": "317086710720765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/LtYzPrN7s0"
        },
        {
            "author_id": "1184192010",
            "created_at": "2013-03-28T01:26:13.000Z",
            "id": "317085182366711809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/dtVPNMbhsx"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-03-28T01:24:39.000Z",
            "id": "317084787556896769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/x1gQLc9Nnj"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-03-28T01:24:38.000Z",
            "id": "317084785954652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Risco de a \u00e1rea atingida cres... http://t.co/vhD3pWKNZp"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-28T01:24:38.000Z",
            "id": "317084785103228930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rzTDbl7k6U"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-28T01:17:04.000Z",
            "id": "317082880889204737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares: Instituto espera chegada de dois avi\u00f5es de maior po... http://t.co/jdgs1Xp1MT"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-03-28T01:17:03.000Z",
            "id": "317082875231076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/D92aYdBJzU"
        },
        {
            "author_id": "34154025",
            "created_at": "2013-03-28T01:16:40.000Z",
            "id": "317082778346876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste isso! Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Geral - Zero Hora http://t.co/9ktjziVGIj"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2013-03-28T01:11:32.000Z",
            "id": "317081487029698562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no DG: Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IIsvWuQEQl"
        },
        {
            "author_id": "80329173",
            "created_at": "2013-03-28T01:02:12.000Z",
            "id": "317079138546642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Geral - Zero Hora http://t.co/KYz6xDaUue"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-03-28T01:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "77469764",
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317078667752775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/4X3IO7lRBg via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "105478418",
            "created_at": "2013-03-28T01:00:12.000Z",
            "id": "317078634437423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Geral - Zero Hora http://t.co/AnMsC0r2P9"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-28T00:59:48.000Z",
            "id": "317078533518274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do sorteio de um livro sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -Trilhas, Cachoeiras e Montanhas  http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-28T00:55:59.000Z",
            "id": "317077573064601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa -&gt; http://t.co/XSyP8uZh8L"
        },
        {
            "author_id": "54403703",
            "created_at": "2013-03-28T00:53:11.000Z",
            "id": "317076872066383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Impressionante a foto do incendio no Taim...http://t.co/lDrMe2OYYL"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-03-28T00:47:46.000Z",
            "id": "317075507197919233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastr... http://t.co/tMlblEAH1N"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-03-28T00:47:12.000Z",
            "id": "317075362704142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares: Instituto espera chegada de dois avi\u00f5es de maior po... http://t.co/3KsaATe5Ki"
        },
        {
            "author_id": "369255285",
            "created_at": "2013-03-28T00:45:41.000Z",
            "id": "317074983715221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS"
        },
        {
            "author_id": "326883526",
            "created_at": "2013-03-28T00:41:47.000Z",
            "id": "317074001988038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Nairobi http://t.co/1B8sv1sw4Q"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2013-03-28T00:39:49.000Z",
            "id": "317073505466343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia... http://t.co/s0w8becTSi"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2013-03-28T00:39:12.000Z",
            "id": "317073351053021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia... http://t.co/AwjX2kFSyu"
        },
        {
            "author_id": "955496580",
            "created_at": "2013-03-28T00:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "77469764",
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317072055679975427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/mCMM30pcAZ via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2013-03-28T00:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "79744881",
                        "start": 6,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "317070837360504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz \"@correio_dopovo: Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/d4vImkf8BN\""
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2013-03-28T00:25:41.000Z",
            "id": "317069949510234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/qLEXAMiIh7"
        },
        {
            "author_id": "127037804",
            "created_at": "2013-03-28T00:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "77469764",
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317069896129314818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/7ySjC0cmHn via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "122717137",
            "created_at": "2013-03-28T00:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "79744881",
                        "start": 19,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "317069441902977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisa triste :( RT @correio_dopovo  Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/Cdhc6neA0h"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2013-03-28T00:20:29.000Z",
            "id": "317068639071244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/DavPI2mrXX"
        },
        {
            "author_id": "379665836",
            "created_at": "2013-03-28T00:07:04.000Z",
            "id": "317065263130476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda se mantem forte o inc\u00eandio que atinge, desde a manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira, a vegeta\u00e7\u00e3o de parte do banhado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "320562771",
            "created_at": "2013-03-27T23:58:51.000Z",
            "id": "317063195548336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/uK4AlT0IUa"
        },
        {
            "author_id": "112170564",
            "created_at": "2013-03-27T23:55:26.000Z",
            "id": "317062336257064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte - MG - #Brasil \n#igers_belohorizonte #igers_bhz #iskaygram\u2026 http://t.co/FIjKDE0zzH"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2013-03-27T23:52:17.000Z",
            "id": "317061545228120065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIQUEZA NATURAL!\n\n(Vereda, no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, no noroeste de MG) http://t.co/lDVP73OFrH"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-27T23:48:39.000Z",
            "id": "317060631079579649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/EByi0XNiqg"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-03-27T23:47:35.000Z",
            "id": "317060360958009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS Terra Brasil Fogo consome desde a tarde de... http://t.co/HGppEtS9X8"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-03-27T23:37:05.000Z",
            "id": "317057720362627075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | A\u00e7ude em espa\u00e7o p\u00fablico deve receber melhorias\n\nOs frequentadores do Parque Municipal Lauro Ricieri... http://t.co/cNPW71b04g"
        },
        {
            "author_id": "182477598",
            "created_at": "2013-03-27T23:30:46.000Z",
            "id": "317056129177894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito anuncia melhorias para o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5GuoxunrXf"
        },
        {
            "author_id": "393492006",
            "created_at": "2013-03-27T23:23:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317054421462827009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu National Park - Iguazu Falls. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sKys7ISZmO"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-27T23:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317054053551067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/805HydbsxS"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2013-03-27T23:19:10.000Z",
            "id": "317053209027960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/25GcJWOS8N"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2013-03-27T23:15:40.000Z",
            "id": "317052329763409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite_Coisas Raras_  Parque Municipal http://t.co/XAKeFuwue8"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-27T22:43:01.000Z",
            "id": "317044114464075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LWKYDRVQjo"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2013-03-27T22:32:53.000Z",
            "id": "317041562410418177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Z0O657q9bg"
        },
        {
            "author_id": "39862870",
            "created_at": "2013-03-27T22:32:51.000Z",
            "id": "317041554869088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Gidk7JUbQe"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2013-03-27T22:32:50.000Z",
            "id": "317041548439207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7WiT49pY0B"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2013-03-27T22:20:08.000Z",
            "id": "317038355693047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/BjmU383iat"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-27T22:16:11.000Z",
            "id": "317037359873019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Estimativa foi feita pelo Instituto Chico ... http://t.co/cHgd6yXqpa"
        },
        {
            "author_id": "1249079828",
            "created_at": "2013-03-27T22:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "77469764",
                        "start": 89,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317034260584361987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Terra Brasil  http://t.co/CJ9ryy5tVf via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-03-27T21:58:08.000Z",
            "id": "317032816128954369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JJQCd3O2BQ"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-03-27T21:58:07.000Z",
            "id": "317032814350577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Estimativa foi feita pelo Instituto Chico ... http://t.co/458lhVvpbE"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:38.000Z",
            "id": "317032691306471425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/eAhjyXmK8w"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:36.000Z",
            "id": "317032681118527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/DMb0k2E8Fs"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:21.000Z",
            "id": "317032621609734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/QaDkTpIgSC"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:15.000Z",
            "id": "317032593306554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/QW1zOQVQpG"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:48.000Z",
            "id": "317032231954690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/KTbZaxmIsv #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:44.000Z",
            "id": "317032212740587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LQM7Mvv6rU"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "323039094",
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "317032184974303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DyhjPyv25B"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "337206020",
                        "start": 76,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "317032169744789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/K5GsiJK9XD (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "101273378",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "1296180427854680069",
                        "start": 98,
                        "username": "rbsnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "317032035581587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens do RBSCOP mostram uma grande \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em chamas. Em instantes no @rbsnoticias"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-03-27T21:54:07.000Z",
            "id": "317031807554043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no RS."
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-03-27T21:50:36.000Z",
            "id": "317030920911716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ru3fkeVFFA #TerraCi\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "76140272",
            "created_at": "2013-03-27T21:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "14306125",
                        "start": 0,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "317028852926922752",
            "in_reply_to_user_id": "76140272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvcultura vivem no parque municipal do CJ. Medici na Marambaia"
        },
        {
            "author_id": "31145221",
            "created_at": "2013-03-27T21:41:09.000Z",
            "id": "317028542485524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teteinha. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/z6ZRQWxivt"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:39.000Z",
            "id": "317027661476151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ml7zky0qsm"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:37.000Z",
            "id": "317027654048022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/1wKoc9Jdm4"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:33.000Z",
            "id": "317027639250538498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/rOWQXbdiTq"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:33.000Z",
            "id": "317027637358907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/jQckmQSVg0"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:32.000Z",
            "id": "317027631365230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/XwwWUTxC16"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:29.000Z",
            "id": "317027621722529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/Mzomcsla9K"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:28.000Z",
            "id": "317027618484547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/UvrL94i5vK"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:28.000Z",
            "id": "317027617968619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/YYUo7t1qkJ"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:27.000Z",
            "id": "317027611769458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:27.000Z",
            "id": "317027611652005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:26.000Z",
            "id": "317027607461916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7... http://t.co/ohbZbOubG9 http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:24.000Z",
            "id": "317027599979249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/0vjHUTkC3Y"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:24.000Z",
            "id": "317027598788091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Est... http://t.co/5n2S37x16a"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:22.000Z",
            "id": "317027591645179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/1pkpAcsyGt"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:22.000Z",
            "id": "317027590344949760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/eLd6u4MPcu"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:19.000Z",
            "id": "317027578894512129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/DaGXl3EbvK"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:15.000Z",
            "id": "317027563195224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/21JaXSUJS6"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:14.000Z",
            "id": "317027557063159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o ... http://t.co/7H45ISdttd"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:12.000Z",
            "id": "317027547286208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/MDJcGg9PJt"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:11.000Z",
            "id": "317027544442482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/zQcbN1fNds"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:07.000Z",
            "id": "317027528701267969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/txCajs8JOL"
        },
        {
            "author_id": "33661272",
            "created_at": "2013-03-27T21:36:57.000Z",
            "id": "317027487135723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1: pesca clandestina amea\u00e7a mais de 100 esp\u00e9cies em lago de reserva.: A Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba... http://t.co/SRa2gdC335"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-03-27T21:33:51.000Z",
            "id": "317026704222715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de caminhadas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de C... http://t.co/sB6fyW2gSU"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2013-03-27T21:33:50.000Z",
            "id": "317026701806800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de caminhadas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de C... http://t.co/iVNUesrq5q"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-27T21:33:37.000Z",
            "id": "317026649289924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bRSVkQYaxa"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-03-27T21:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317025667688591360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IvTHHpIaO8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-03-27T21:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317025641813929984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/F27gZW9TPJ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-03-27T21:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317025631646908416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/UAycrH5Bnz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "148071512",
            "created_at": "2013-03-27T21:25:58.000Z",
            "id": "317024722229547009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/t384i5ezq4"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T21:05:30.000Z",
            "id": "317019571443879936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, no Viaduto Santa Tereza e no Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2013-03-27T20:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "317013917127815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do dia #instabhz @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/JgkNML03VQ"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-03-27T20:30:46.000Z",
            "id": "317010831135092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.  http://italianobrasileiro.bl http://t.co/VCrI5ri9w3"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-03-27T20:16:32.000Z",
            "id": "317007249681825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas en Semana Santa http://t.co/S0MXEtOcew"
        },
        {
            "author_id": "34450878",
            "created_at": "2013-03-27T20:02:55.000Z",
            "id": "317003823203889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito triste :( \"Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Geral - Zero Hora http://t.co/reDVBAhxJD\""
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-03-27T19:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35524446",
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "317003008510685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/DMijjsAehS via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T19:55:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "148844254",
                        "start": 0,
                        "username": "adrielmt"
                    }
                ]
            },
            "id": "317001856360538112",
            "in_reply_to_user_id": "148844254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adrielmt MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-03-27T19:50:47.000Z",
            "id": "317000768706211842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca clandestina amea\u00e7a mais de 100 esp\u00e9cies em lago de reserva no Amap\u00e1: Lago de reserva biol\u00f3gica pode desa... http://t.co/m1AEpyVyyg"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2013-03-27T19:49:42.000Z",
            "id": "317000497171156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no RS. Suspeita \u00e9 que o fogo tenha come\u00e7ado ap\u00f3s um raio. Veja foto do local http://t.co/r0djN54yFo"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2013-03-27T19:45:35.000Z",
            "id": "316999459907178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado #RS\nEquipes de fora do Estado ajudam no combate \u00e0s chamas http://t.co/JJY6404D0c"
        },
        {
            "author_id": "197880033",
            "created_at": "2013-03-27T19:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50728035,
                        -33.94542485
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "316997578698944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquero @ Area Protegida de Cerro verde e islas http://t.co/IpJWoCPSY7"
        },
        {
            "author_id": "144656075",
            "created_at": "2013-03-27T19:19:27.000Z",
            "id": "316992884018655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O.o Parque Nacional de Dinosaurios clones http://t.co/4FpIJT4uE0 #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2013-03-27T19:17:27.000Z",
            "id": "316992380995768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kYiX5q17SU"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T19:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "163326979",
                        "start": 0,
                        "username": "jorgelgandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "316989821954453504",
            "in_reply_to_user_id": "163326979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jorgelgandrade MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-27T19:03:02.000Z",
            "id": "316988750666272770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa - http://t.co/kpz90sDJwK"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2013-03-27T18:39:56.000Z",
            "id": "316982937683906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O movimento \u00e9 intenso na 77\u00aa Feira do Peixe Vivo, no Parque Municipal. http://t.co/EXkSHQU9h9"
        },
        {
            "author_id": "57012662",
            "created_at": "2013-03-27T18:36:29.000Z",
            "id": "316982070381514752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O movimento \u00e9 intenso na 77\u00aa Feira do Peixe Vivo, no Parque Municipal. http://t.co/UlcW0GwoBr"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2013-03-27T18:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "316981818316435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/064drGwWcO"
        },
        {
            "author_id": "378273088",
            "created_at": "2013-03-27T18:24:29.000Z",
            "id": "316979050277109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel mergulho entre placas tect\u00f4nicas!!! Show de Imagem.\nO mergulho foi realizado no Parque Nacional... http://t.co/Mm8bQrqFY5"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-03-27T18:14:35.000Z",
            "id": "316976560378896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa: http://t.co/5C0tZcFRHi"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-03-27T18:13:54.000Z",
            "id": "316976389003808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba o que acontece no projeto apoido pelo Funbio atrav\u00e9s do TFCA no Parque Estadual da Serra da Tiririca (RJ) http://t.co/jDGDt2CJp1"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T18:09:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "285339589",
                        "start": 0,
                        "username": "ManoelRosalinoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "316975187113431040",
            "in_reply_to_user_id": "285339589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ManoelRosalinoo MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2013-03-27T18:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0133127,
                        -22.8352968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "316974865284464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o assim s\u00f3 poderia vir de um Deus t\u00e3o perfeito! &lt;3 @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/t2TahYGsM1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-27T18:07:18.000Z",
            "id": "316974724498481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa - http://t.co/XSyP8uZh8L"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-03-27T18:03:32.000Z",
            "id": "316973777084899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/uiZrRtewLF"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-03-27T17:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "409318462",
                        "start": 55,
                        "username": "DonaCereja"
                    }
                ]
            },
            "id": "316972656765325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Cc @DonaCereja http://t.co/JpseQx16hb"
        },
        {
            "author_id": "169528141",
            "created_at": "2013-03-27T17:44:34.000Z",
            "id": "316969006252843009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiuuuuuu parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2013-03-27T17:13:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3578024,
                        -29.49102776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "316961061175717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/UREI91wfgg"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2013-03-27T17:08:11.000Z",
            "id": "316959850754101249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma caminhada pelo bel\u00edssimo Parque Nacional de Queulat? http://t.co/zkSJz9IMs5"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-03-27T17:01:35.000Z",
            "id": "316958186827550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa: Visitantes podem comprar ingress... http://t.co/Z5XCkfUKcs"
        },
        {
            "author_id": "54176667",
            "created_at": "2013-03-27T16:21:44.000Z",
            "id": "316948159307845633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de Alunos e Professores do Uni-FACEF plantam \u00e1rvores em parque municipal, em prova do Trote Solid\u00e1rio 2013 http://t.co/p5V18mB7JA"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T16:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "337377400",
                        "start": 0,
                        "username": "ppsfelix"
                    }
                ]
            },
            "id": "316942993850523648",
            "in_reply_to_user_id": "337377400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ppsfelix MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "1175616908",
            "created_at": "2013-03-27T15:33:14.000Z",
            "id": "316935955430899712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca ganha UPAm em abril em Itaipua\u00e7u - http://t.co/VVlM9jHSgD http://t.co/VVlM9jHSgD"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:29.000Z",
            "id": "316932996722745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/1gAfPJdCu3"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:28.000Z",
            "id": "316932994977898499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/Uxjujj9Cgp"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:26.000Z",
            "id": "316932986266337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/gKB4eJ5pnj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:26.000Z",
            "id": "316932984366305281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/d7tXSa5Miy"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:26.000Z",
            "id": "316932982541795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/bBHNcqOmOM"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2013-03-27T15:03:11.000Z",
            "id": "316928392408752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CANA\u00cdMA - SALTO ANGEL\n\n\u00c9 conhecida como a maior queda d\u00b4\u00e1gua do mundo com 979 metros de altura.... http://t.co/iLlbKATAh8"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:32.000Z",
            "id": "316922188219437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/zMWHFIG3Wc Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:31.000Z",
            "id": "316922185912565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/xqQVfl1fZW"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:31.000Z",
            "id": "316922183840567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/xC3X6ASTRi"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:30.000Z",
            "id": "316922179629486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai:  http://t.co/l1dTwVu4zH"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-03-27T14:29:42.000Z",
            "id": "316919966660182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/qov2F8TLrK"
        },
        {
            "author_id": "275762417",
            "created_at": "2013-03-27T14:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "285614143",
                        "start": 0,
                        "username": "kesiamaya_"
                    }
                ]
            },
            "id": "316919256468045825",
            "in_reply_to_user_id": "285614143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kesiamaya_ pq n\u00e3o vamos no parque municipal? N\u00e3o \u00e9 melhor?"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2013-03-27T14:26:11.000Z",
            "id": "316919080034643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/7mSNWnZOPl #UOL"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-27T14:24:11.000Z",
            "id": "316918578593013763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WNZCznmBHp em http://t.co/R3zPNqsjrn"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-03-27T14:20:53.000Z",
            "id": "316917744568262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/RlYvGoqvFo #BrasilNoticias"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2013-03-27T14:12:46.000Z",
            "id": "316915703003377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convido aos irm\u00e3os, amigos(as) para participarem do World Tai Chi Day no parque municipal.... http://t.co/S6L54RbDD3"
        },
        {
            "author_id": "185713290",
            "created_at": "2013-03-27T14:12:17.000Z",
            "id": "316915580731002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena\nhttp://t.co/RASZTPVSxg"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T14:03:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47615497",
                        "start": 0,
                        "username": "BillBueno"
                    }
                ]
            },
            "id": "316913346312036352",
            "in_reply_to_user_id": "47615497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BillBueno MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2013-03-27T13:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "316911507088740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ZIYOj2Lex5"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2013-03-27T13:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35524446",
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "316906829617692674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UwwcdepSQD via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "440300102",
            "created_at": "2013-03-27T13:36:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "316906506895360001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#perfei\u00e7\u00e3o @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ApTPLjA0nZ"
        },
        {
            "author_id": "335288724",
            "created_at": "2013-03-27T13:33:20.000Z",
            "id": "316905780173500416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL TAMOIOS &gt;&gt; Ata da Audi\u00eancia P\u00fablica do Parque Natural Municipal do Mico Le\u00e3o Dourado: http://t.co/5huLU56S0J"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-27T13:09:43.000Z",
            "id": "316899838258184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2013-03-27T13:03:04.000Z",
            "id": "316898163770408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Alexandra Pires e seu projeto para reintroduzir a cutia no\u00a0Parque Nacional da Tijuca (RJ). http://t.co/55or3pTpPO"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-27T12:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "253034260",
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "316889030375649282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe: sorteio de 1 livro Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -Trilhas, Cachoeiras e Montanhas. Parte do @ICMBio  http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-03-27T12:25:15.000Z",
            "id": "316888644868788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gbrSC6U6iY"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:07.000Z",
            "id": "316887607785189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/nCqzv8Jtq5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:07.000Z",
            "id": "316887604341657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/A1SeeN1WhB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:06.000Z",
            "id": "316887603217588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/cGGLNvDQ6A"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:06.000Z",
            "id": "316887602940751873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/nexsKhaidC"
        },
        {
            "author_id": "342479598",
            "created_at": "2013-03-27T12:17:23.000Z",
            "id": "316886666134568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Ad25VKULqE"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-27T11:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "69595272",
                        "start": 89,
                        "username": "jm_news"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "93916852",
                        "start": 98,
                        "username": "SistemaFAEP"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "31116114",
                        "start": 111,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "316881098640592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/c3PDAmza8v decide por caducidade de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. @diariodoscampos @jm_news @SistemaFAEP @KatiaAbreu"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-27T11:41:00.000Z",
            "id": "316877508635160577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-03-27T11:38:50.000Z",
            "id": "316876966441656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo sobre a APA Capivari Monos e o N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da Serra do Mar... http://t.co/mPeDs7nzy1"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-03-27T11:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "204550479",
                        "start": 115,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "316876427008045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo sobre a APA Capivari Monos e o N\u00facleo Curucutu do Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/alGE9B1NTT via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "65023550",
            "created_at": "2013-03-27T10:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "316854202733297666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/phYXeZkVLh"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-27T10:00:02.000Z",
            "id": "316852102100045825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minas Gerais garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, no Viaduto Santa Tereza e no Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-27T09:18:00.000Z",
            "id": "316841521947242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Ngorongoro foi criada em 1959 como uma parte separada do Parque Nacional de Serengeti. O... http://t.co/ctQAEPy8fL"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-27T09:15:23.000Z",
            "id": "316840863097577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/8SHL2txC58"
        },
        {
            "author_id": "73110916",
            "created_at": "2013-03-27T02:29:51.000Z",
            "id": "316738807904997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba  http://t.co/fjvkkIFLRm"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-27T01:38:02.000Z",
            "id": "316725770728927235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral de Tocantins. http://t.co/bAnHL14DC2"
        },
        {
            "author_id": "53418661",
            "created_at": "2013-03-27T01:13:44.000Z",
            "id": "316719654863257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual foi o \u00faltimo lugar pra onde viajou? \u2014 parque estadual do rio doce 8)~ http://t.co/wR4a05YDCZ"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2013-03-27T00:52:19.000Z",
            "id": "316714264448618497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ao vivo] Nil Ramos aborda I Rodada de Neg\u00f3cios de Vinhedo, realizada no Parque Municipal, com o objetivo de fomentar interc\u00e2mbio"
        },
        {
            "author_id": "54345528",
            "created_at": "2013-03-27T00:47:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "316713078773395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/4yUude4jpH"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-27T00:00:19.000Z",
            "id": "316701177716809730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Serop\u00e9dica, Rio de Janeiro (by\u00a0dilaceramentos) http://t.co/SHDadUmank"
        },
        {
            "author_id": "129584716",
            "created_at": "2013-03-26T23:48:01.000Z",
            "id": "316698082421137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora no parque municipal amanha entao kkkkkkkkkkkkkk beber e zuar ksaopksopaksop"
        },
        {
            "author_id": "19663639",
            "created_at": "2013-03-26T23:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "18030962",
                        "start": 22,
                        "username": "thecarolinedunn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43825087,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "316694178308452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niagara is envious... @thecarolinedunn (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/GeiReKVqPA"
        },
        {
            "author_id": "74182682",
            "created_at": "2013-03-26T22:49:12.000Z",
            "id": "316683281133342722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u comprados. Uooooooow vem nimiiiiiiiiiiiiiiiiiiiim cataratas!!"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-03-26T22:34:31.000Z",
            "id": "316679586849116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque indiano registra 13 rinocerontes mortos em 2013\n\nNo s\u00e1bado, animal foi achado morto no Parque Nacional de... http://t.co/bTJ2IUkgPV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-26T22:19:30.000Z",
            "id": "316675806581624834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u -&gt; http://t.co/5OOslHHHI2"
        },
        {
            "author_id": "276198347",
            "created_at": "2013-03-26T22:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "37711911",
                        "start": 0,
                        "username": "dep_geraldo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "52506922",
                        "start": 13,
                        "username": "murilo_zauith"
                    }
                ]
            },
            "id": "316670925141577728",
            "in_reply_to_user_id": "37711911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dep_geraldo @murilo_zauith domingo passado o Parque Estadual dos Ervais foi local de um festa da juventude de P.P.\nhttp://t.co/sE06GtOSgY"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-03-26T21:26:41.000Z",
            "id": "316662515713056770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (SP) - Estalactites sendo iluminadas por uma carbureteira  http://t.co/ZZbIlrE6Nl"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T21:22:43.000Z",
            "id": "316661514503323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/qdNhRxdi9O"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-26T21:16:18.000Z",
            "id": "316659903588610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 7/04 sortearemos um guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Trilhas, Cachoeiras e Montanhas. Participe! http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T21:00:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "20439368",
                        "start": 0,
                        "username": "lauraant"
                    }
                ]
            },
            "id": "316656008208453632",
            "in_reply_to_user_id": "20439368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lauraant MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-03-26T21:00:06.000Z",
            "id": "316655826720940033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Mar (PESM) n\u00facleo Curucutu registrou neste m\u00eas de mar\u00e7o 537,4 mm, perto de Marcilaq. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2013-03-26T20:54:55.000Z",
            "id": "316654520245563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Paes anuncia melhorias para o Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/mo87HBlbIo"
        },
        {
            "author_id": "578322916",
            "created_at": "2013-03-26T20:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "292520054",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosAraujo68"
                    }
                ]
            },
            "id": "316651111287246849",
            "in_reply_to_user_id": "292520054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosAraujo68 Sim, uma das belezas do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-26T20:31:17.000Z",
            "id": "316648572789592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, saiba mais em: http://t.co/YUgRCVEWut  #DestinoBrasil http://t.co/TAVsLIIBhD"
        },
        {
            "author_id": "121773633",
            "created_at": "2013-03-26T20:26:10.000Z",
            "id": "316647284186161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, eu n\u00e3o conhecia o Parque \nNacional de Sete Cidades, cara, o que eu fazia da vida? M\u00e3e, me leva. pfvr."
        },
        {
            "author_id": "1126256010",
            "created_at": "2013-03-26T20:15:09.000Z",
            "id": "316644513709953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das muitas bel\u00edssimas cascatas do Parque Nacional de Ordesa, inaugurado a 16 de agosto de 1918 sob um antigo... http://t.co/IIDAur6RJN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-26T20:01:44.000Z",
            "id": "316641136754188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado entre os estados do #RS e de #SC, o Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 um compilado hist\u00f3rico-culturais e de biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T20:00:49.000Z",
            "id": "316640907548041216",
            "in_reply_to_user_id": "90639747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marthaeferreira MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-03-26T20:00:03.000Z",
            "id": "316640712932347906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Yellowstone (USA), n\u00e3o ter tr\u00e2nsito na pista, n\u00e3o significa tranquilidade na pista. Se bem... http://t.co/2Oj1VXFmw9"
        },
        {
            "author_id": "106564333",
            "created_at": "2013-03-26T19:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "316640356445855745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea n\u00e3o anda a p\u00e9 voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea isso. #bh #amabilidade @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/E3XxuwoLQB"
        },
        {
            "author_id": "217793000",
            "created_at": "2013-03-26T19:21:22.000Z",
            "id": "316630976589598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OficinaRIA da Import\u00e2ncia da atividade f\u00edsica no Parque Municipal aconteceu no dia 23: Cerca de 3 dezenas de p... http://t.co/F1j5mQvc98"
        },
        {
            "author_id": "242882480",
            "created_at": "2013-03-26T19:11:57.000Z",
            "id": "316628609227964418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilmar pediu vistas em Projeto de Lei que cria o Parque Estadual Baia do Cavalo Marinho."
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2013-03-26T19:07:35.000Z",
            "id": "316627510471307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com maior n\u00famero de frequentadores, o Parque Nacional da Tijuca rompeu em 2012 a... http://t.co/MhrYUAr2vC"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T19:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1385058800126898180",
                        "start": 0,
                        "username": "ElenaLandau"
                    }
                ]
            },
            "id": "316625821353771008",
            "in_reply_to_user_id": "143069109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elenalandau MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "217793000",
            "created_at": "2013-03-26T18:55:21.000Z",
            "id": "316624429419470849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OficinaRIA da Import\u00e2ncia da atividade f\u00edsica no Parque Municipal aconteceu no dia 23 http://t.co/86l9zLvAGV"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-03-26T18:36:30.000Z",
            "id": "316619688320856065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/VRo5xAyU15\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "57077771",
            "created_at": "2013-03-26T18:19:24.000Z",
            "id": "316615381391392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute viabilidade de abertura de uma estrada no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim http://t.co/fz360NqLRs #Rond\u00f4nia #Guajar\u00e1Mirim"
        },
        {
            "author_id": "274622679",
            "created_at": "2013-03-26T18:07:40.000Z",
            "id": "316612429515735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es vai custar R$ 311 mil. http://t.co/9z5jd6DOCl"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T18:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "316610717816070144",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "45193696",
            "created_at": "2013-03-26T17:48:08.000Z",
            "id": "316607516157046784",
            "in_reply_to_user_id": "67450140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toComTou sabe a avenida afonso pena? so seguir nela que vc chega no palacio das artes, ele \u00e9 logo depois do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "789756366",
            "created_at": "2013-03-26T17:46:40.000Z",
            "id": "316607144688492545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio\nCONHE\u00c7A CARIACICA\nMAPAS DO MUNIC\u00cdPIO\nBRAS\u00c3O\n\nParque Natural Municipal Monte Mochuara\nUm dos mais... http://t.co/VAYIzSwWbI"
        },
        {
            "author_id": "68453216",
            "created_at": "2013-03-26T17:45:37.000Z",
            "id": "316606883282685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00ab Varela Not\u00edcias: http://t.co/vivbp7mSTl"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2013-03-26T17:13:15.000Z",
            "id": "316598738049179649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrat\u00e9gias para o Projeto Embaixadores do PARNASO. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/MFnvy3apRX"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:52:37.000Z",
            "id": "316593543344947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/Zmt7zhyX1W"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:52:34.000Z",
            "id": "316593530514595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena  http://t.co/HAY2BboIOy via @frankmaraschio"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:52:08.000Z",
            "id": "316593423740203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/baVPeeAaPc"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:51:08.000Z",
            "id": "316593170135793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/HAY2BboIOy"
        },
        {
            "author_id": "541750466",
            "created_at": "2013-03-26T16:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "316591386851954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim - Reserva Ecolo\u0301gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - RS/Brasil - Music by Tun...: http://t.co/rT9nxGm8mu via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "541750466",
            "created_at": "2013-03-26T16:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "316589687156396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense: http://t.co/X4ybLJ3cUG via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "175192947",
            "created_at": "2013-03-26T16:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "316589654054944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o tour... \u263a\uf60e\uf33f\uf33b (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/3MjeaJ8wdk"
        },
        {
            "author_id": "34719498",
            "created_at": "2013-03-26T16:22:23.000Z",
            "id": "316585935900917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir \u00e9 f\u00e1cil ... - Doc Di Freitas @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/rUNQVFGnUt"
        },
        {
            "author_id": "34719498",
            "created_at": "2013-03-26T16:20:28.000Z",
            "id": "316585452863889410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada do Araripe - Crato - Doc Di Freitas @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/LaJ5MCGnBw"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-03-26T16:15:23.000Z",
            "id": "316584174008016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena - http://t.co/Yi8n9IQCOt"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T16:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "153011653",
                        "start": 0,
                        "username": "lili_sd"
                    }
                ]
            },
            "id": "316581355523829760",
            "in_reply_to_user_id": "153011653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lili_sd MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "565004781",
            "created_at": "2013-03-26T15:40:56.000Z",
            "id": "316575505077919746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa dica...Jalap\u00e3o... http://t.co/0nTbPzbtyU"
        },
        {
            "author_id": "872051550",
            "created_at": "2013-03-26T15:37:02.000Z",
            "id": "316574523916963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias da P\u00e1scoa 2013 no Parque Nacional das Montanhas Sibillini http://t.co/nv42iKTs1L boas-vindas na regi\u00e3o de Marche - It\u00e1lia"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-26T15:37:02.000Z",
            "id": "316574522448965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins http://t.co/CBIYpSCqpu"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-26T15:24:25.000Z",
            "id": "316571347302117378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins http://t.co/e5kxZpJ8ta"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2013-03-26T15:24:17.000Z",
            "id": "316571314011918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES - \n\nPortaria do Parque Nacional vai custar R$ 311 mil - \n\nhttp://t.co/8FyhDhy9zS"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:12.000Z",
            "id": "316570536249528321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/A0UlLsLYFI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:10.000Z",
            "id": "316570529874206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/3V9aOVPwbr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:10.000Z",
            "id": "316570529236660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/rn2OHXtfl1"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:09.000Z",
            "id": "316570527068217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/F8WjeRwd1c"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:09.000Z",
            "id": "316570526816555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/CaEwj0FC0t"
        },
        {
            "author_id": "378613007",
            "created_at": "2013-03-26T15:05:37.000Z",
            "id": "316566616244641794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: brazilwonders: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - Minas Gerais\u00a0(by Andr\u00e9 Dib) http://t.co/bKxDKEB6Td"
        },
        {
            "author_id": "25008442",
            "created_at": "2013-03-26T15:00:42.000Z",
            "id": "316565378270642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Us and 1000 butterflies (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 5 others) http://t.co/4uClnAbuSu"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T14:59:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4850625973",
                        "start": 0,
                        "username": "FhEduardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "316565156832346112",
            "in_reply_to_user_id": "45469278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fheduardo MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "51032956",
            "created_at": "2013-03-26T14:37:44.000Z",
            "id": "316559598020603906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Dom Nivaldo Monte, ou Parque da Cidade , uma das ultimas obras do arquiteto\u2026 http://t.co/bkkVUL0qQb"
        },
        {
            "author_id": "125168716",
            "created_at": "2013-03-26T14:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "316558736711884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others) http://t.co/xzRQgGVYuJ"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-26T14:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "319288272",
                        "start": 0,
                        "username": "pimpa2011"
                    }
                ]
            },
            "id": "316552582929739776",
            "in_reply_to_user_id": "319288272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimpa2011 MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-03-26T13:55:46.000Z",
            "id": "316549036893155330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira uma foto em 360\u00ba do flutuante, base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena: http://t.co/VlqSYHbFP5"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2013-03-26T13:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "19061054",
                        "start": 93,
                        "username": "360cities"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "11160692",
                        "start": 107,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "316548773708972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nice panorama! Sede flutuante Parque Nacional do Juruena #360pano http://t.co/ezjOOWkdVI via @360cities  - @WWF_Brasil"
        },
        {
            "author_id": "204386367",
            "created_at": "2013-03-26T13:49:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "835492454946209792",
                        "start": 0,
                        "username": "claiton_sousa"
                    }
                ]
            },
            "id": "316547368000561155",
            "in_reply_to_user_id": "603805868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claiton_sousa reserva biologica. Na qual poderiamos criar um guerra se necessario, e tbm com o desenvolvimento de prgmas nucleares."
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-26T13:47:03.000Z",
            "id": "316546845587410944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta nossa fanpage no Facebook e concorra a um guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-26T13:29:24.000Z",
            "id": "316542401202249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/5OOslHHHI2"
        },
        {
            "author_id": "59006193",
            "created_at": "2013-03-26T13:28:14.000Z",
            "id": "316542109484195840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui l\u00e1 no parque Municipal Jo\u00e3o Damasceno e dei uma corrida. Conhece o parque? Saiba mais: http://t.co/e6V24DXJsf https://t.co/NLTJKUT9lV"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-03-26T12:41:46.000Z",
            "id": "316530415588474880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena. http://t.co/idkXtPRhGa"
        },
        {
            "author_id": "56901688",
            "created_at": "2013-03-26T12:18:52.000Z",
            "id": "316524651058696192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/0gLq1ZQKiK"
        },
        {
            "author_id": "49179990",
            "created_at": "2013-03-26T12:07:37.000Z",
            "id": "316521820222267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia #Goi\u00e2nia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/InklUQ14pp"
        },
        {
            "author_id": "1109282317",
            "created_at": "2013-03-26T11:53:43.000Z",
            "id": "316518325054222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/S4g3jGfkcO"
        },
        {
            "author_id": "87942579",
            "created_at": "2013-03-26T11:29:34.000Z",
            "id": "316512246551437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Acordado desde as 4h30 e j\u00e1 presente no I Encontro Cient\u00edfico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba, em Campos."
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-03-26T11:29:25.000Z",
            "id": "316512209758998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias\u2122 | Foto do dia: Soneca - National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional... http://t.co/J10VjEmSg8"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-26T11:24:56.000Z",
            "id": "316511081059192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Vamos come\u00e7ar o dia concorrendo ao um guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? Presente saud\u00e1vel p/ voc\u00ea http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-26T11:23:44.000Z",
            "id": "316510778754732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/nxjNOeiv4t"
        },
        {
            "author_id": "505289130",
            "created_at": "2013-03-26T11:23:21.000Z",
            "id": "316510682726137856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Sere... http://t.co/TDHDbnD9R9 #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2013-03-26T11:23:21.000Z",
            "id": "316510679001624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Sere... http://t.co/vloIi3myVF #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-03-26T11:23:17.000Z",
            "id": "316510663755329537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/kP5Vx8S7K0"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2013-03-26T11:17:36.000Z",
            "id": "316509234554626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/PriaO12AVN"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:22.000Z",
            "id": "316506660476694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/YoWHL8gm8l"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:04.000Z",
            "id": "316506583494430720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/KcqTA9FIz9"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:03.000Z",
            "id": "316506579744727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/llRCmERRzp"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:03.000Z",
            "id": "316506575902752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/DRS3F0IWO3"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:01.000Z",
            "id": "316506572278857728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/GMQfB9cMrf"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:00.000Z",
            "id": "316506568373977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/BY6XikK7F6"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2013-03-26T11:07:00.000Z",
            "id": "316506564947222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/2btmDS2XUO"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-03-26T11:06:58.000Z",
            "id": "316506557317804033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/SiLnKfrdvG"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2013-03-26T11:06:55.000Z",
            "id": "316506546186092545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengue... http://t.co/IZArq9Sn9b"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-03-26T11:06:53.000Z",
            "id": "316506538900594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/2WcZ0SviNH"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-03-26T11:06:53.000Z",
            "id": "316506535763271681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Soneca: National GeographicJovem le\u00e3o solta um longo bocejo no parque Nacional de Serengueti, na ... http://t.co/Mce04j0C7l"
        },
        {
            "author_id": "113779629",
            "created_at": "2013-03-26T10:53:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "316503125995421698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Good morning! :) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/GZ8Kz7NASr"
        },
        {
            "author_id": "809642124",
            "created_at": "2013-03-26T10:41:31.000Z",
            "id": "316500152103874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ZRW22ajV8o"
        },
        {
            "author_id": "23090716",
            "created_at": "2013-03-26T10:40:08.000Z",
            "id": "316499806845534209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o de Atividade: Canyoning no Rio Arado\n\nA beleza natural do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, a pureza da... http://t.co/Z96fDqadA6"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2013-03-26T09:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95016667,
                        -31.265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "316485188664303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmando na lagoa do peixe! @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/K51Khcm7Gx"
        },
        {
            "author_id": "169706033",
            "created_at": "2013-03-26T04:38:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "316408820765171713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futura Herpet\u00f3loga &lt;3 @ Parque Natural Municipal da Taquara http://t.co/9LhpKuJxu3"
        },
        {
            "author_id": "369064421",
            "created_at": "2013-03-26T04:35:32.000Z",
            "id": "316408048912584705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PI: Parque Estadual Tr\u00eas Picos - http://t.co/ncwjVYVPpN"
        },
        {
            "author_id": "214488996",
            "created_at": "2013-03-26T04:02:05.000Z",
            "id": "316399632647335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh http://t.co/j5ibuJOVYZ"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2013-03-26T03:45:55.000Z",
            "id": "316395565585948673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena: \u00a0O WWF-Brasil e o Instituto Chi... http://t.co/Hd5fkNfHXC"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-03-26T03:04:32.000Z",
            "id": "316385149883404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena: \u00a0O WWF-Brasil e o Instituto Chi... http://t.co/M7nIG60xbo"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-03-26T02:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "11160692",
                        "start": 105,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "316383883203604482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena http://t.co/1UsnOt6Oxs via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-26T02:35:07.000Z",
            "id": "316377746005708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - Minas Gerais\u00a0(by Andr\u00e9 Dib) http://t.co/3iyh1Bfa9e"
        },
        {
            "author_id": "867197786",
            "created_at": "2013-03-26T02:25:40.000Z",
            "id": "316375366602207234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvem a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Tambaba!! http://t.co/uEJn6GN07U"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-03-26T02:17:09.000Z",
            "id": "316373223656808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bem: Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas d preserva\u00e7\u00e3o d Parque Nacional d Chapada Diamantina #\n\nAl\u00e9m das: http://t.co/KGzBz5SyQt"
        },
        {
            "author_id": "50024038",
            "created_at": "2013-03-26T02:00:59.000Z",
            "id": "316369156670898176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina\n\nAl\u00e9m das... http://t.co/jEKuy4tmLm"
        },
        {
            "author_id": "72853155",
            "created_at": "2013-03-26T01:17:23.000Z",
            "id": "316358185017556992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Quadra do Parque Municipal http://t.co/mLKqrAXvch"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-26T01:16:24.000Z",
            "id": "316357936823812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "124886477",
            "created_at": "2013-03-26T01:05:03.000Z",
            "id": "316355080876077058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9la http://t.co/4Wb0lkTeXT"
        },
        {
            "author_id": "53185549",
            "created_at": "2013-03-26T01:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "26254892",
                        "start": 30,
                        "username": "targueta"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "316355078669885440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje meu dia foi inspirado em @targueta @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/f3JQnfbl2G"
        },
        {
            "author_id": "960856610",
            "created_at": "2013-03-26T00:45:45.000Z",
            "id": "316350224681558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao \u00e9 este o parque natural e area protegida da caldeira velha.....aonde cabe o ferro...o cimento.....e afins... http://t.co/SS27iJNaSX"
        },
        {
            "author_id": "264961715",
            "created_at": "2013-03-26T00:39:45.000Z",
            "id": "316348714325258240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional natural tayrona, paraiso terrenal \u2665\u2600\u263a"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-26T00:25:25.000Z",
            "id": "316345106678546434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A mais de 600 metros de altura, fica um dos maiores patrim\u00f4nios nacionais: O Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/hESdar5tCj"
        },
        {
            "author_id": "76488415",
            "created_at": "2013-03-26T00:23:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "316344538501378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De passagem. Voltando pra Take7Studios (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/5vE2CErYiJ"
        },
        {
            "author_id": "27236126",
            "created_at": "2013-03-26T00:08:48.000Z",
            "id": "316340923095212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica para discuss\u00e3o da proposta de cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal de Mesquita. http://t.co/v7Nd0b72bK"
        },
        {
            "author_id": "735626905",
            "created_at": "2013-03-25T23:22:37.000Z",
            "id": "316329301119234051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/g58BqODMQP"
        },
        {
            "author_id": "25184753",
            "created_at": "2013-03-25T22:30:21.000Z",
            "id": "316316147643457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E quem liga,n\u00e9? | Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/E36SRfMW8c via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-03-25T22:03:12.000Z",
            "id": "316309315193565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura pelas paisagem ex\u00f3ticas do Parque Nacional do Yellowstone, nos EUA: http://t.co/CiU2HoU4Tw"
        },
        {
            "author_id": "36936287",
            "created_at": "2013-03-25T21:56:49.000Z",
            "id": "316307709727223808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina | L http://t.co/Db892KSmKC"
        },
        {
            "author_id": "200219408",
            "created_at": "2013-03-25T21:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3578024,
                        -29.49102776
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "316307205810958336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/WUN5ooEDY0"
        },
        {
            "author_id": "946435429",
            "created_at": "2013-03-25T21:54:36.000Z",
            "id": "316307152497172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/bPDo2k6CPr"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-03-25T21:50:10.000Z",
            "id": "316306035998613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00e9 considerado principal destino de ecoturismo do Brasil. #BAHIA #VIAJEAQUI http://t.co/8H2PUccNVt"
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2013-03-25T21:49:02.000Z",
            "id": "316305751956148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina.  http://t.co/nrVfiRTxD2"
        },
        {
            "author_id": "39232033",
            "created_at": "2013-03-25T21:45:54.000Z",
            "id": "316304963083067394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Angra x L\u00eddice - Parque Estadual Cunhambebe - PEC - Angra dos Reis e Rio Claro - RJ http://t.co/od8rKz6mvL"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-03-25T21:43:51.000Z",
            "id": "316304448102207488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/IA4wdqCveM"
        },
        {
            "author_id": "1130278284",
            "created_at": "2013-03-25T21:43:34.000Z",
            "id": "316304374420865024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era o dia 25 de mar\u00e7o de mil novecentos e oito ali, no coreto do Parque Municipal de Belo Horizonte, onde Margival... http://t.co/SO6B1n1BB0"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-03-25T21:37:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "813286",
                        "start": 53,
                        "username": "BarackObama"
                    }
                ]
            },
            "id": "316302752840024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed @BarackObama http://t.co/IA4wdqCveM"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-03-25T21:35:40.000Z",
            "id": "316302385637105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/ur6vWYuzdi"
        },
        {
            "author_id": "261034416",
            "created_at": "2013-03-25T21:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "316301737843625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/sgGBtGQTkp"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-03-25T21:21:15.000Z",
            "id": "316298759778734081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano do governo \u00e9 tirar mais fam\u00edlias do Parque Estadual\n\nO governo do Estado de S\u00e3o Paulo prometeu continuar a... http://t.co/dhL3d16qUR"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-03-25T21:20:22.000Z",
            "id": "316298537711321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas inicia Temporada 2013 da Biblioteca Itinerante nas escolas localizadas em seu entorno. http://t.co/Bhrrk9nHfd"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T21:05:58.000Z",
            "id": "316294911819403264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minas Gerais garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, no Viaduto Santa Tereza e no Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-03-25T21:00:17.000Z",
            "id": "316293484405460993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Acordo de coopera\u00e7\u00e3o p/ o fortalecimento e a sustentabilidade do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YzY19Mi5xZ"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T21:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "75103174",
                        "start": 0,
                        "username": "fabiomirandapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "316293412548665345",
            "in_reply_to_user_id": "75103174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiomirandapi MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "805921153",
            "created_at": "2013-03-25T20:55:16.000Z",
            "id": "316292219550195712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS E RELATOS DE MINHA VIAGEM A iLHA DOS LEN\u00c7OIS OU RESERVA EXTRATIVISTA DE CURURUPU... http://t.co/Z0Z7VkihQ8"
        },
        {
            "author_id": "80101111",
            "created_at": "2013-03-25T20:12:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "47439713",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "316281537626791938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina ser\u00e1 tema de audi\u00eancias p\u00fablicas na Bahia. http://t.co/Ju5AxrzX1I (via @MPF_BA)"
        },
        {
            "author_id": "307960330",
            "created_at": "2013-03-25T20:00:51.000Z",
            "id": "316278524329721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jorge do Patroc\u00ednio - Fam\u00edlias ilh\u00e9us do Parque Nacional de Ilha Grande ter\u00e3o moradia garantida por termo de... http://t.co/EzwAKumcPI"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T20:00:01.000Z",
            "id": "316278316195803136",
            "in_reply_to_user_id": "67480369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilsonMoraesNto MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "225968905",
            "created_at": "2013-03-25T19:56:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "63978620",
                        "start": 0,
                        "username": "analuiza_franco"
                    }
                ]
            },
            "id": "316277508599345152",
            "in_reply_to_user_id": "63978620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@analuiza_franco kkk vamo no parque municipal entao fi"
        },
        {
            "author_id": "95524414",
            "created_at": "2013-03-25T19:51:27.000Z",
            "id": "316276159212052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Fam\u00edla Webfilhos Viaja em preparativos para novo roteiro.... n\u00facleo de Picinguaba no Parque Estadual da Serra... http://t.co/cM19BuEF0I"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-25T19:08:24.000Z",
            "id": "316265325555499009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos sortear um guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Para saber mais sobre o livro: http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "75792206",
            "created_at": "2013-03-25T19:06:25.000Z",
            "id": "316264828639510529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ana lopes (@ Ginasio Ana Lopes- Parque Municipal.) http://t.co/hZUWz8x3Y5"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-03-25T19:04:28.000Z",
            "id": "316264337926922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre Parque Estadual Serra do Intendente, em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro na Revista... http://t.co/ibIbuzJwKi"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-03-25T19:02:02.000Z",
            "id": "316263723469791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perito Moreno \u00e9 um parque nacional localizado em Santa Cruz com um alto valor cient\u00edfico e cultural!  http://t.co/BTHXcsU1mb"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T19:00:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "71249771",
                        "start": 0,
                        "username": "camilo_aggio"
                    }
                ]
            },
            "id": "316263219788402688",
            "in_reply_to_user_id": "71249771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilo_aggio MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "163979452",
            "created_at": "2013-03-25T18:53:34.000Z",
            "id": "316261594436874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u... Bel\u00edssimo http://t.co/avqVqjlkV3"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2013-03-25T18:51:56.000Z",
            "id": "316261183600603136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina | http://t.co/eVJDPTuW1d"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-03-25T18:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "142914653",
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "316259228971044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gpLe3rityW via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-03-25T18:44:10.000Z",
            "id": "316259226861305857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Al\u00e9m da... http://t.co/mZLc7wqcl8 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "36353319",
            "created_at": "2013-03-25T18:37:39.000Z",
            "id": "316257586238345217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...reforma e amplia\u00e7\u00e3o de uma escola estadual e do Parque Estadual do Forno Grande, al\u00e9m de entrega de kits para a Defesa Civil"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-03-25T18:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "316255520140967937",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj JornaldoCommercioRJ:Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 fundo para custeio.http://t.co/yjqERqqWQE"
        },
        {
            "author_id": "743791333",
            "created_at": "2013-03-25T18:26:55.000Z",
            "id": "316254888172584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc jogava bola comigo no iemg e no parque municipal \u2014 nao to virando profeta nao, vc vai me perdoar pela groceri... http://t.co/CTPWBUOiWs"
        },
        {
            "author_id": "53591104",
            "created_at": "2013-03-25T18:20:39.000Z",
            "id": "316253311588253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GLOBO ECOLOGIA fala do Parque Estadual Mata dos Godoy e do Parque Arthur Thomas.MPG http://t.co/FQtvm6Grr0"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T18:19:06.000Z",
            "id": "316252918531637248",
            "in_reply_to_user_id": "78029256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoNunes_pi MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "109307989",
            "created_at": "2013-03-25T18:14:52.000Z",
            "id": "316251854172483585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/LtIm5h0CWv"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2013-03-25T18:14:15.000Z",
            "id": "316251700178599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com maior n\u00famero de frequentadores, o Parque Nacional da Tijuca rompeu em 2012 a b... http://t.co/auQDO4jQ5h"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-03-25T17:59:24.000Z",
            "id": "316247961552179201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no Jornal do Commercio RJ (25/03/2013):Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 fundo para custeio\n\nAcordo assinado... http://t.co/Of0cb7fRZW"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-03-25T17:57:02.000Z",
            "id": "316247367865221122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: Al\u00e9m da... http://t.co/sfG7WriUXD"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-03-25T17:54:17.000Z",
            "id": "316246673611427841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu no Jornal do Commercio RJ (25/03/2013):Parque Nacional da Tijuca ter\u00e1 fundo para custeio\n\nAcordo assinado... http://t.co/gvA0BN9tmw"
        },
        {
            "author_id": "1139794598",
            "created_at": "2013-03-25T17:19:34.000Z",
            "id": "316237937626992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/gurnWyBm0D"
        },
        {
            "author_id": "151584335",
            "created_at": "2013-03-25T17:14:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "259840707",
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "316236603288858624",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline  Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/RwQdVXtHl1 @MPF_PGR"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2013-03-25T17:07:02.000Z",
            "id": "316234784240177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas. Foz do igua\u00e7u, Paran\u00e1. http://t.co/RVqKq5ui2b"
        },
        {
            "author_id": "28556155",
            "created_at": "2013-03-25T17:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1175889434",
                        "start": 16,
                        "username": "m_canazart"
                    }
                ]
            },
            "id": "316234296320983042",
            "in_reply_to_user_id": "61796550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GALO105Anos RT @m_canazart H\u00e1 boatos de que o Belmiro estava l\u00e1 no coreto do Parque Municipal h\u00e1 105 anos."
        },
        {
            "author_id": "224194374",
            "created_at": "2013-03-25T16:31:18.000Z",
            "id": "316225792277360642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SIMBORA pro Parque Nacional do Capara\u00f3 e subir o Pico da Bandeira? Mais informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/Q8MzY7BJSp"
        },
        {
            "author_id": "115687738",
            "created_at": "2013-03-25T16:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.93305994,
                        -7.92404202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee4dd7226fe2d47e"
            },
            "id": "316224540671873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/zvqly3wqrx"
        },
        {
            "author_id": "31002945",
            "created_at": "2013-03-25T16:23:51.000Z",
            "id": "316223915108229120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortaleza ter\u00e1 sua pr\u00f3pria ponte estaiada http://t.co/qwUxPYkOQ1 \n\nTor\u00e7o pra que, ao contr\u00e1rio da de Sampa, tenha espa\u00e7o pra ciclista"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-03-25T16:22:59.000Z",
            "id": "316223698371739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pessoal dos Parques Naturais e do sobretudo do Parque Nacional do Ger\u00eas queixam-se imenso, lamentam-se, querem... http://t.co/tSdeyM5hPe"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-03-25T16:10:04.000Z",
            "id": "316220447307988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina: http://t.co/hU3YjH9W9W"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-03-25T16:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "316218496407179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ObaIRa765C"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T16:00:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "94829889",
                        "start": 0,
                        "username": "CalsBruno"
                    }
                ]
            },
            "id": "316217917249306624",
            "in_reply_to_user_id": "94829889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CalsBruno MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "859525021",
            "created_at": "2013-03-25T15:50:08.000Z",
            "id": "316215431612493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformada em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica pela Unesco, visando \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o das suas riquezas naturais \u00edmpares, a Ilha... http://t.co/rcde5qW4JL"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-03-25T15:41:40.000Z",
            "id": "316213299626774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR \u2013 Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/KsBM1OqgSh"
        },
        {
            "author_id": "16357715",
            "created_at": "2013-03-25T15:34:52.000Z",
            "id": "316211589525143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simpicidade - Parque Municipal http://t.co/4LZ18Aezbh"
        },
        {
            "author_id": "339869776",
            "created_at": "2013-03-25T15:32:27.000Z",
            "id": "316210981850214400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEm 25/03/1908 eu tamb\u00e9m estava l\u00e1, no Parque Municipal. N\u00e3o tenho como provar isso, mas essa \u00e9 a maior verdade que carrego em meu cora\u00e7\u00e3o\u201c."
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-25T15:21:20.000Z",
            "id": "316208185025388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/SGxAVxhwvH"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-25T15:21:18.000Z",
            "id": "316208174862589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/0aOIi5Zaf8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-25T15:21:17.000Z",
            "id": "316208170194333696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/6MQZlcjq5w"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-25T15:21:17.000Z",
            "id": "316208170118815747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/ftdpwm0Wz4"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-25T15:21:17.000Z",
            "id": "316208169372229633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/uSc4aLGB98"
        },
        {
            "author_id": "259881794",
            "created_at": "2013-03-25T15:07:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1245706067994185730",
                        "start": 0,
                        "username": "indiacui"
                    }
                ]
            },
            "id": "316204629429993473",
            "in_reply_to_user_id": "309861673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Indiacui MG garante obras de revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, Viaduto Santa Tereza e Boulevard Arrudas http://t.co/arVWwyJOpV"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2013-03-25T14:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.95016667,
                        -31.265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "316202531166498818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas Ga\u00fachas! @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/0QTyUYTHSN"
        },
        {
            "author_id": "71297337",
            "created_at": "2013-03-25T14:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51682024,
                        -2.7963779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "316200097220276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade pra mim \u00e9 botar o p\u00e9 na areia. \ud83c\udf34\ud83c\udf1e\ud83d\udc81\u270c @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/NkBv4ce6nG"
        },
        {
            "author_id": "77833640",
            "created_at": "2013-03-25T14:47:59.000Z",
            "id": "316199789014417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/0ElGBDqjVX"
        },
        {
            "author_id": "342242445",
            "created_at": "2013-03-25T14:19:47.000Z",
            "id": "316192693980110850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca, RJ http://t.co/Qnlhp8cTBS"
        },
        {
            "author_id": "26657813",
            "created_at": "2013-03-25T14:18:31.000Z",
            "id": "316192375825387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ReG8GZfr07 via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "836111636",
            "created_at": "2013-03-25T14:12:59.000Z",
            "id": "316190981651324928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica assina parceria para apoiar Parque Nacional da Tijuca - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/6VrlhHuMn2"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-03-25T14:12:38.000Z",
            "id": "316190893495431169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique Vegetariano - Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Quebra-Mar) - Santos SP... http://t.co/f6jbUcLGVT"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2013-03-25T14:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "204550479",
                        "start": 116,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "316190195529695233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique Vegetariano - Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini (Quebra-Mar) - Santos SP http://t.co/LX23lXxeKE via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "86320511",
            "created_at": "2013-03-25T14:02:57.000Z",
            "id": "316188457775013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paes anuncia melhorias para o Parque Nacional da Tijuca (@eduardopaes_) http://t.co/OXyTTOC6PL"
        },
        {
            "author_id": "231892356",
            "created_at": "2013-03-25T14:00:17.000Z",
            "id": "316187787097415680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasando (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/zDPlOGJCy7"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-03-25T13:57:50.000Z",
            "id": "316187171222609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica apoiar\u00e1 Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YXsV4uClG6"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-25T13:51:14.000Z",
            "id": "316185509531623424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da nossa promo\u00e7\u00e3o para ganhar um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (inclui a Petr\u00f4 x Ter\u00ea): http://t.co/EmpDHj9aYk"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2013-03-25T13:50:40.000Z",
            "id": "316185366451347457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca recebe melhorias - Diariodemocratico / http://t.co/QIfsnKxvrL #cobertura"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-03-25T13:47:52.000Z",
            "id": "316184662835859456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO, SOS MATA ATL\u00c2NTICA E INEA ASSINAM ACORDO EM PROL DO PARQUE NACIONAL DE TIJUCA http://t.co/NBEwiCpCwm"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-25T13:40:56.000Z",
            "id": "316182915736272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diferentes esp\u00e9cies de aves encontram ref\u00fagio e morada no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, #RJ.Visite! #Dicadeturismo"
        },
        {
            "author_id": "35562229",
            "created_at": "2013-03-25T13:39:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15084884",
                        "start": 0,
                        "username": "gazetadopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "316182462894047233",
            "in_reply_to_user_id": "15084884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gazetadopovo devia mandar tropa para proteger o parque nacional do Xingu, um patrimmanio da humanidade."
        },
        {
            "author_id": "67999931",
            "created_at": "2013-03-25T13:31:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16334137",
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "316180543207256064",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR A PL 4119/2012 quer liberar pesca em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, esta sera votada na prox. quarta. Alterando a lei do SNUC."
        },
        {
            "author_id": "761908183",
            "created_at": "2013-03-25T13:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01427144,
                        -25.24999806
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "316179937679794177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, PR) http://t.co/mruyBI7nzn"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-03-25T13:12:37.000Z",
            "id": "316175792054865920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estrada do Colono, no Parque Nacional Foz Igua\u00e7u e ruralistas investem contra patrimonio mundial http://t.co/DyEWIXQYuA"
        },
        {
            "author_id": "629906472",
            "created_at": "2013-03-25T12:38:16.000Z",
            "id": "316167146768048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um 'monstrengo' para comer mais uma 'banda' do Coc\u00f3. Da\u00ed verificamos qual a prioridade do Governo. Se as... http://t.co/huvyI860u3"
        },
        {
            "author_id": "761989592",
            "created_at": "2013-03-25T12:28:15.000Z",
            "id": "316164626175909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindooooo @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/wiCf1yUMDT"
        },
        {
            "author_id": "53101721",
            "created_at": "2013-03-25T12:20:37.000Z",
            "id": "316162706438754305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | Fortaleza | O POVO Online http://t.co/7ZXWJiBY2r"
        },
        {
            "author_id": "290652917",
            "created_at": "2013-03-25T12:07:21.000Z",
            "id": "316159367483371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Municipal\" Do que voc\u00eas lembram? kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk... \u2014 Etaaaa.... =/ Ent\u00e3o, vamos falar de futebol.... http://t.co/FHC9e65Vhf"
        },
        {
            "author_id": "175498296",
            "created_at": "2013-03-25T11:49:23.000Z",
            "id": "316154843666460672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qSozFIKdTX via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2013-03-25T11:46:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "316154031443701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/091LBKPVIA"
        },
        {
            "author_id": "395459424",
            "created_at": "2013-03-25T11:41:42.000Z",
            "id": "316152912097189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendo compensa\u00e7\u00e3o ambiental, td bem. RT \"@fortalezaopovo: Ponte sobre o Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/L8bbv373s0\""
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2013-03-25T11:31:31.000Z",
            "id": "316150346500157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ponte sobre o rio Coc\u00f3 interfere em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental | http://t.co/hpK6H6u5mO"
        },
        {
            "author_id": "33354768",
            "created_at": "2013-03-25T11:22:15.000Z",
            "id": "316148017201823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ser\u00e1 que, mesmo com os impactos ambientais previstos no EIA/Rima, o Coema vai aprovar essa ponte estaiada no Coc\u00f3? http://t.co/KKoadLJ25I"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-03-25T11:06:51.000Z",
            "id": "316144139651645440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque indiano registra 13 rinocerontes mortos em 2013\n\nNo s\u00e1bado, animal foi achado morto no Parque Nacional de... http://t.co/YpBbJm0TTO"
        },
        {
            "author_id": "238291854",
            "created_at": "2013-03-25T10:24:58.000Z",
            "id": "316133599395057664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecerei eternamente aqueles 22 dois jovens, que tavam no Parque Municipal dia 25 de mar\u00e7o de 1908  , #Parab\u00e9nsGALODOIDO , #Galo105Anos"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-03-25T10:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "316133206078414849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/hZ5QU6qa0l"
        },
        {
            "author_id": "731868037",
            "created_at": "2013-03-25T10:03:34.000Z",
            "id": "316128216903475202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 105 anos atr\u00e1s 22 garotos mataram aula e criaram onde hoje \u00e9 o Parque Municipal a agremia\u00e7\u00e3o mais amada de MG. #Galo105Anos"
        },
        {
            "author_id": "65023550",
            "created_at": "2013-03-25T10:02:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "316127904859832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ChEdvnAyFO"
        },
        {
            "author_id": "83152440",
            "created_at": "2013-03-25T10:00:59.000Z",
            "id": "316127566002008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora pisa fundo Sr. Adauto (P\u00e9 de isopor) rsrsrsrs T\u2022T (Check-in: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/jvltl45YVl"
        },
        {
            "author_id": "50127282",
            "created_at": "2013-03-25T09:41:32.000Z",
            "id": "316122669949018112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de agradecer, a todos os homens que se juntaram no Parque Municipal e criaram o que \u00e9 hoje a alegria do nosso viver #Galo105anos"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-03-25T09:09:11.000Z",
            "id": "316114527626338305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/mVV3fGYKs8"
        },
        {
            "author_id": "131746640",
            "created_at": "2013-03-25T09:07:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5629549,
                        -20.452106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "316114024590876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Prosa (Campo Grande, MS) http://t.co/k4el1paGOE"
        },
        {
            "author_id": "63625042",
            "created_at": "2013-03-25T06:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.40310669,
                        -20.63278425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b185195c499e3cb7"
            },
            "id": "316076667745492994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Brigadeiro (MG) [pic]: http://t.co/GzfzmANQjL"
        },
        {
            "author_id": "426035760",
            "created_at": "2013-03-25T05:04:36.000Z",
            "id": "316052978681380864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/YE29as23VM"
        },
        {
            "author_id": "714567900",
            "created_at": "2013-03-25T03:37:52.000Z",
            "id": "316031150168616962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Octavio Aburto foi mergulhar com o amigo David Castro no parque nacional de Cabo Pulmo, localizado no M\u00e9xico,... http://t.co/ZoHz3RrUaL"
        },
        {
            "author_id": "102360103",
            "created_at": "2013-03-25T03:21:36.000Z",
            "id": "316027054950854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E quem diria que a reuni\u00e3o de estudantes no coreto do parque municipal em Belo Horizonte fosse se tornar uma... http://t.co/ogTQM43t7A"
        },
        {
            "author_id": "134268728",
            "created_at": "2013-03-25T03:15:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2582565265",
                        "start": 0,
                        "username": "apenas_lari"
                    }
                ]
            },
            "id": "316025465338986496",
            "in_reply_to_user_id": "330308676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@apenas_lari Apare\u00e7o sim amor vamos sair vai,ser niver de Barueri vamos no parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "88657456",
            "created_at": "2013-03-25T03:14:12.000Z",
            "id": "316025196211486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que amanha vou at\u00e9 no Parque Municipal, ir no exato local que h\u00e1 105 anos o glorioso foi fundado! #GALO105ANOS!"
        },
        {
            "author_id": "194688992",
            "created_at": "2013-03-25T03:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "47501465",
                        "start": 3,
                        "username": "cojakpiu"
                    }
                ]
            },
            "id": "316025049985478658",
            "in_reply_to_user_id": "47501465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @cojakpiu Obrigado aos 11 que mataram aula no dia 25/03/1908 e foram para o Parque Municipal. #Galo105Anos"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rbsnoticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rbsnoticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rbsnoticias"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [pimpa2011].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pimpa2011",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pimpa2011"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paulista, Brasil",
                "id": "ee4dd7226fe2d47e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fervedouro, Brasil",
                "id": "b185195c499e3cb7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "61550180",
                "name": "Lina Gallego.",
                "username": "LaRepelente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060224829",
                "name": "ValdirMartaBortoli",
                "username": "ValdirMartaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511157397",
                "name": "Iasllan Queiroz",
                "username": "iasllanjosqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878620584",
                "name": "Mi \ud83d\udc0a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf",
                "username": "mi_frasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403335661",
                "name": "Andersom2012Fim",
                "username": "Andersom2012Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303917836",
                "name": "Karicas Conk\u00e1",
                "username": "prazery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166636008",
                "name": "Priscila Occupy",
                "username": "PriscilaBN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29542329",
                "name": "Cleber Spolavori #Forabolsonaro",
                "username": "CleberAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78981017",
                "name": "Cafezinho",
                "username": "Cafezinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56142663",
                "name": "Reginaldo Marinho",
                "username": "Construcell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290867106",
                "name": "Camila Cruz",
                "username": "milarodriguees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27723889",
                "name": "Elba Ramalho",
                "username": "elbaramalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331885479",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaaaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334865028",
                "name": "oscar",
                "username": "oscar2361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75220124",
                "name": "Matheus Schuch",
                "username": "MatheusSchuch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911534",
                "name": "Hamilton  Burd",
                "username": "Hamiburd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374024",
                "name": "Gau Costa",
                "username": "gaucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46874984",
                "name": "Jennifer Nascimento",
                "username": "jhenaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340470100",
                "name": "R\u00e1dioCultura Pelotas",
                "username": "rccultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994844172",
                "name": "Ello Ambiental",
                "username": "ellogambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15012618",
                "name": "Renato",
                "username": "renatoLuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517040174",
                "name": "panamadivecenter",
                "username": "panamadivecent1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7748402",
                "name": "PADI",
                "username": "PADI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987956932429467649",
                "name": "Dan Of America",
                "username": "dan_america",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83710802",
                "name": "Barreiro",
                "username": "obarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82893815",
                "name": "vivi tapete",
                "username": "_camargosvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106440463",
                "name": "Barito Gourmet",
                "username": "BaritoGourmet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063956",
                "name": "Daniel Dalsoto",
                "username": "danieldalsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748382634",
                "name": "WEB RADIO UNIVERSO",
                "username": "CLachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602887572",
                "name": "ClaraLusoTour",
                "username": "ClaraLusoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150366000",
                "name": "Brazilian Experience",
                "username": "brazilianexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47132236",
                "name": "Amanda Munhoz",
                "username": "amanda_munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28053134",
                "name": "Guacira Merlin",
                "username": "GuaciraMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396134929",
                "name": "luris",
                "username": "uailuris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46762060",
                "name": "Di\u00e1rio",
                "username": "diariosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49158904",
                "name": "Durval junior",
                "username": "skywjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518769776",
                "name": "Sakuya Makoto",
                "username": "SakuyaCosplay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003378312419401728",
                "name": "Miguel gb",
                "username": "Miguelgb18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227475977",
                "name": "Esporte Fant\u00e1stico",
                "username": "esporte_fantast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227385857",
                "name": "Stela Ferrari",
                "username": "stelaferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171846064",
                "name": "Analu Tavares",
                "username": "Annalutavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610939257",
                "name": "Josu\u00e9 Lucas",
                "username": "rayjosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308570204",
                "name": "Lilian Reis",
                "username": "LilianReis31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255609793",
                "name": "J\u00e3o",
                "username": "ojotinhaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399193820",
                "name": "Honduras",
                "username": "Honduras0504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184192010",
                "name": "Onda H ",
                "username": "ondahrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34154025",
                "name": "Aline Zitto",
                "username": "alizitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80329173",
                "name": "ProudGrandma\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "marciasn1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105478418",
                "name": "Elaine Fauth",
                "username": "anesalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54403703",
                "name": "Giovani Grizotti",
                "username": "giovanigrizotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369255285",
                "name": "Wagner",
                "username": "Wagner_Daavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326883526",
                "name": "Capit\u00e1n Ben Willard",
                "username": "Ben_L_Willard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955496580",
                "name": "Eduardo cortes",
                "username": "Eduardo13938369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127037804",
                "name": "\u262e\ufe0fD\u00e9bora Hoff\u262e\ufe0f",
                "username": "DeboraHoffHoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122717137",
                "name": "pcr",
                "username": "paulinhainha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379665836",
                "name": "Rubens Silva",
                "username": "rubensplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320562771",
                "name": "Pelotas13horas",
                "username": "Pelotas13horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112170564",
                "name": "J\u00e1der Rezende",
                "username": "jaderrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121788670",
                "name": "Danilo Bueno",
                "username": "DaniloBuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477598",
                "name": "Const Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SantaCecilia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393492006",
                "name": "Baal",
                "username": "danthfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "mariana serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16357715",
                "name": "Elisregina",
                "username": "Elisregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39862870",
                "name": "Di\u00e1rio de Canoas",
                "username": "diariodecanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249079828",
                "name": "Eco Portal Social",
                "username": "EcoPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101273378",
                "name": "Eloi Zorzetto",
                "username": "eloizorzetto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76140272",
                "name": "Jos\u00e9 Oeiras",
                "username": "joseoeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31145221",
                "name": "Clara",
                "username": "_vargasclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33661272",
                "name": "Fabricio Marques",
                "username": "fabricioguidova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148071512",
                "name": "NH Meio Ambiente",
                "username": "nhmeioambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259881794",
                "name": "Vem pra Minas",
                "username": "vempraminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36228664",
                "name": "Bravinha",
                "username": "bravim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34450878",
                "name": "Larissa Roso",
                "username": "larissaroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148844254",
                "name": "Adriel Marques",
                "username": "adrielmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197880033",
                "name": "Cot\u00e9",
                "username": "Josephine_Scalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144656075",
                "name": "Jim Pino",
                "username": "esejimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163326979",
                "name": "Jorge Luiz Gon\u00e7alves",
                "username": "jorgelgandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57012662",
                "name": "PM Salvador do Sul",
                "username": "salvadordosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86084536",
                "name": "Robertha Ribeiro",
                "username": "RoberthaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378273088",
                "name": "Let's Dive",
                "username": "letsdiveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285339589",
                "name": "Manoel Rosalino",
                "username": "ManoelRosalinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735626905",
                "name": "Michelle Barbosa",
                "username": "Michelle210997",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409318462",
                "name": "Julian Fernandes",
                "username": "DonaCereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169528141",
                "name": "Nicole Cestari",
                "username": "_nicestari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54176667",
                "name": "Uni-FACEF",
                "username": "UniFACEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337377400",
                "name": "felix",
                "username": "ppsfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175616908",
                "name": "Roger Souza",
                "username": "rogersouza85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275762417",
                "name": "Robis.",
                "username": "karolrobis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285614143",
                "name": "\u3164Snap: Kesiamaya_",
                "username": "kesiamaya_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185713290",
                "name": "Eccosystems",
                "username": "eccosys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47615497",
                "name": "Bill Bueno",
                "username": "BillBueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "440300102",
                "name": "Luanna Almeida",
                "username": "LuannaMendes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335288724",
                "name": "Portaltamoios",
                "username": "Portaltamoios1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342479598",
                "name": "CaetFest",
                "username": "Caetfest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93916852",
                "name": "Sistema FAEP",
                "username": "SistemaFAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65023550",
                "name": "Mariela",
                "username": "marielabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73110916",
                "name": "horizonte de eventos",
                "username": "fbarbozza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53418661",
                "name": "Tibei\u00e7o de R\u00edvia",
                "username": "TibAUH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54345528",
                "name": "Mezqu\u00ed",
                "username": "isadoramesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129584716",
                "name": "Enrique Nogueira",
                "username": "enriquecarlos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19663639",
                "name": "Paul Dunn, CBCP \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "wpauldunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18030962",
                "name": "Caroline Dunn",
                "username": "thecarolinedunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74182682",
                "name": "uai nada, uai",
                "username": "uaitalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276198347",
                "name": "MarkonMachado",
                "username": "MarkonDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37711911",
                "name": "Geraldo Resende",
                "username": "dep_geraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52506922",
                "name": "Murilo Zauith",
                "username": "murilo_zauith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85826675",
                "name": "OIPOL",
                "username": "oipoloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439368",
                "name": "laura antoniazzi",
                "username": "lauraant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297524",
                "name": "MeioNews Na Moda Com Tudo",
                "username": "meionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578322916",
                "name": "F\u00e1tima Lima",
                "username": "FaimaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292520054",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosAraujo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121773633",
                "name": "Ferreira",
                "username": "OneHalfBlood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126256010",
                "name": "Mala Aviada",
                "username": "MalaAviada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106564333",
                "name": "Gabriel Murilo",
                "username": "gabrielmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217793000",
                "name": "ribeirinhas",
                "username": "ribeirinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385058800126898180",
                "name": "Landau Elena",
                "username": "ElenaLandau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57077771",
                "name": "GenteOpini\u00e3oRondonia",
                "username": "OpiniaoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274622679",
                "name": "Curta Mato Grosso",
                "username": "CurtaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45193696",
                "name": "nunes",
                "username": "raphamilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789756366",
                "name": "marcileia silva",
                "username": "ssilva011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453216",
                "name": "Selma",
                "username": "selmanery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541750466",
                "name": "Aneci silva",
                "username": "Anecidasilvaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175192947",
                "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo",
                "username": "CacaSow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34719498",
                "name": "ieda rozenfeld",
                "username": "iedarozenfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153011653",
                "name": "Liliane Dias",
                "username": "lili_sd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565004781",
                "name": "Atmosfera OFF-ROAD",
                "username": "AtmosferOFFROAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872051550",
                "name": "La Sibilla | Sarnano",
                "username": "LA_SIBILLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378613007",
                "name": "Occupied Dreams",
                "username": "philos_adelphos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25008442",
                "name": "Tim Roessler",
                "username": "troessler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4850625973",
                "name": "Eduardo FH",
                "username": "FhEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51032956",
                "name": "Camille Correia",
                "username": "CamilleCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125168716",
                "name": "Vitor Audibert",
                "username": "vitor_audibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19061054",
                "name": "360Cities.net",
                "username": "360cities",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204386367",
                "name": "Regis Augustto",
                "username": "RegisAugustto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835492454946209792",
                "name": "Claiton Sousa",
                "username": "claiton_sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59006193",
                "name": "\u00cdtalo Matos",
                "username": "italodiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56901688",
                "name": "Not\u00edcias de Hoje",
                "username": "noticiasdabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49179990",
                "name": "W e",
                "username": "wdhamac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109282317",
                "name": "emanuelle gomes",
                "username": "GgommesGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87942579",
                "name": "Francisco Corr\u00eaa \ud83c\udf0e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fcscorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113779629",
                "name": "BadlandsTV \ud83e\udd75",
                "username": "badlandsstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809642124",
                "name": "Gustavo pereira",
                "username": "gupago68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23090716",
                "name": "Portal Aventuras",
                "username": "PortalAventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169706033",
                "name": "Raquel",
                "username": "LoveBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369064421",
                "name": "Moto Encontros",
                "username": "MotoEncontros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214488996",
                "name": "roxanna urdaneta",
                "username": "roxannaurdaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867197786",
                "name": "Filhos da Revolu\u00e7\u00e3o",
                "username": "FilhodRevolucao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50024038",
                "name": "EcoAg\u00eancia Not\u00edcias",
                "username": "EcoAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72853155",
                "name": "Lucianne",
                "username": "lu_tupinamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124886477",
                "name": "Michelle Souza \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf39\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c\ud83d\ude9c",
                "username": "sramichelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53185549",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "drickasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26254892",
                "name": "targueta",
                "username": "targueta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960856610",
                "name": "Prazer D'Aventura Island Tours",
                "username": "island_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264961715",
                "name": "Sharon Cotes",
                "username": "SharonCotes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76488415",
                "name": "Leonardo Bonif\u00e1cio",
                "username": "leodorak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27236126",
                "name": "Alex Amaral \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "amaralalexandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25184753",
                "name": "Glosvalda \ud83d\udea9",
                "username": "Glisvilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36936287",
                "name": "Artur Moura",
                "username": "Artur_MS_Neto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200219408",
                "name": "Rodrigo Werner",
                "username": "rodrigow96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946435429",
                "name": "Livramento Not\u00edcias",
                "username": "Livras_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39232033",
                "name": "C\u00e9lio",
                "username": "Celio21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130278284",
                "name": "Cora\u00e7\u00e3o Alvinegro",
                "username": "alvinegroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813286",
                "name": "Barack Obama",
                "username": "BarackObama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261034416",
                "name": "Leonardo",
                "username": "DiogoLeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75103174",
                "name": "F\u00e1bio Miranda",
                "username": "fabiomirandapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805921153",
                "name": "silvia borelli photo",
                "username": "silviaborellli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80101111",
                "name": "PRR 1\u00aa Regi\u00e3o (MPF)",
                "username": "MPF_PRR1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307960330",
                "name": "Portal P\u00e9rola",
                "username": "portalperola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225968905",
                "name": "glenda",
                "username": "zzzude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63978620",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "analuiza_franco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95524414",
                "name": "Webfilhos",
                "username": "webfilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75792206",
                "name": "Bruno Viana",
                "username": "Gharem7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71249771",
                "name": "Camilo Aggio",
                "username": "camilo_aggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163979452",
                "name": "Fabiana Destro",
                "username": "fabidestro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36353319",
                "name": "R\u00e1dio FMZ",
                "username": "Radiofmz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743791333",
                "name": "K\u00e9elib",
                "username": "keeelib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53591104",
                "name": "Silvia Borba",
                "username": "SilviaBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109307989",
                "name": "Juliana Jardim",
                "username": "JardimdaJu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139794598",
                "name": "sinditaxi",
                "username": "sinditaxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151584335",
                "name": "genario azevedo",
                "username": "genario_azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28556155",
                "name": "Dalton Estrela",
                "username": "DaltonEstrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175889434",
                "name": "Matheus",
                "username": "m_canazart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224194374",
                "name": "Inst. Marcos Daniel",
                "username": "IMDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115687738",
                "name": "Paulo Victor",
                "username": "paulovictor2301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31002945",
                "name": "C. Emanuel",
                "username": "Max_Laguna",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94829889",
                "name": "Bruno Cals",
                "username": "CalsBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859525021",
                "name": "Quilt & Craft Show",
                "username": "QuiltCraftShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339869776",
                "name": "R\u26bdBB S\ud83c\udd70\ufe0fMES",
                "username": "RobbSames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245706067994185730",
                "name": "Indiacui Rodrigues",
                "username": "indiacui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71297337",
                "name": "GleiciFarias",
                "username": "GleiciFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77833640",
                "name": "Lisangela",
                "username": "izacavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342242445",
                "name": "Regina L T Conduru",
                "username": "reginacond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26657813",
                "name": "Augusto Cesar Costa",
                "username": "acc_travessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836111636",
                "name": "Peixe Solto",
                "username": "peixesolto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86320511",
                "name": "MDB Nacional",
                "username": "MDB_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231892356",
                "name": "SuperCsar",
                "username": "SuperCsar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35562229",
                "name": "liberdade",
                "username": "obsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67999931",
                "name": "Joana Carolina",
                "username": "Geografista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "761908183",
                "name": "Isla Motta",
                "username": "_lih_motta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629906472",
                "name": "Arnaldo Fernandes",
                "username": "arnaldofce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761989592",
                "name": "Bian Corazon",
                "username": "BianCorazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53101721",
                "name": "JOILDO AQUINO",
                "username": "joildoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290652917",
                "name": "Did\u00e1ticos",
                "username": "didaticosrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175498296",
                "name": "Ana dos Suspiros",
                "username": "dosjasmins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395459424",
                "name": "Ex-Prefeita",
                "username": "Luluzinha_bela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33354768",
                "name": "Juliana Di\u00f3genes",
                "username": "julianadiogenes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "238291854",
                "name": "Nanadaime \ud83c\udf43",
                "username": "pedromarks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731868037",
                "name": "Luan Bregunce",
                "username": "luanbregunce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83152440",
                "name": "SUPREMA",
                "username": "driguito_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50127282",
                "name": "Luiza Castellane",
                "username": "luizacastellane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131746640",
                "name": "Nandinha Monteiro",
                "username": "Nandafncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63625042",
                "name": "\u00cdcaro Ambr\u00f3sio",
                "username": "_icaroambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426035760",
                "name": "Artezano",
                "username": "lojaartezano1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714567900",
                "name": "Miriane\ud83d\udc9aPetrus Steele\ud83d\udc9a",
                "username": "NANICOMIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102360103",
                "name": "Tamara Mendes",
                "username": "tammymendesmake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134268728",
                "name": "- Que doideira..",
                "username": "USERPAIXAO_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582565265",
                "name": "Larissa Moura ",
                "username": "apenas_lari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88657456",
                "name": "Pedro Viana",
                "username": "PedroViana13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194688992",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fiel Nunes Castro",
                "username": "BielNunesCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47501465",
                "name": "Cojakpiu",
                "username": "cojakpiu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "317318325434736643",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kl372ks6a5qn3nyzmp3xefjf5v99",
        "oldest_id": "316025049985478658",
        "result_count": 498
    }
}