{
    "data": [
        {
            "author_id": "1141396021",
            "created_at": "2013-02-20T01:29:17.000Z",
            "id": "304039992546705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/5Ri9xi2"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-02-20T01:29:08.000Z",
            "id": "304039954533732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham e... http://t.co/3r6idblk #500aday"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:57.000Z",
            "id": "304039907234553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/ITxJpXZD"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:52.000Z",
            "id": "304039888603463680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/l9vOttvp"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:51.000Z",
            "id": "304039881838063617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/zrCAPFx9"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:45.000Z",
            "id": "304039858282835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/9R5zr3yq"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:38.000Z",
            "id": "304039827677007873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativ... http://t.co/OkqJmdxz #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:31.000Z",
            "id": "304039800070082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/3r6idblk"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:14.000Z",
            "id": "304039725864472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/EJIa1O8o"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:11.000Z",
            "id": "304039716670566401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/qCPnz0AP"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:09.000Z",
            "id": "304039706289639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/UQeCQBj0"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:08.000Z",
            "id": "304039701294239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/NI1mjU0r"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:05.000Z",
            "id": "304039689994780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/z8eNo0ac"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:04.000Z",
            "id": "304039684173090817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/USVNl69O"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:03.000Z",
            "id": "304039682692497408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/iAigAv6K"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:02.000Z",
            "id": "304039676191318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/KtS5nkHh"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2013-02-20T01:28:01.000Z",
            "id": "304039672093483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/nOxZCKqA"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:59.000Z",
            "id": "304039663771979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/d9h2zOvd"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:57.000Z",
            "id": "304039656566173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/KwYzyKK0"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:54.000Z",
            "id": "304039644713074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/upRDzmp7"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:54.000Z",
            "id": "304039644494958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/zx8GMphR"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:52.000Z",
            "id": "304039636567732226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/NSNy0ERs"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:52.000Z",
            "id": "304039636496416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/D7iDDp6S"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:48.000Z",
            "id": "304039618146336768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/oIFhhpsr"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:30.000Z",
            "id": "304039544569872384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/fOYGMDKn"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:28.000Z",
            "id": "304039535484997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/BRtioCbp"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:26.000Z",
            "id": "304039524965707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/O51FRifB"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:24.000Z",
            "id": "304039518250627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/1dkt0ms7"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:08.000Z",
            "id": "304039452186128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OMotk1qu #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:06.000Z",
            "id": "304039441641660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6Zrf5fPz"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:03.000Z",
            "id": "304039431646633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tam... http://t.co/RBFaSFsX"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-02-20T01:27:01.000Z",
            "id": "304039422133948418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/RtGR5ESi"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-02-20T01:26:55.000Z",
            "id": "304039395479130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/1lZY93SJ"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-02-20T01:26:54.000Z",
            "id": "304039390391443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/eu7Q9PrM"
        },
        {
            "author_id": "212219148",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:48.000Z",
            "id": "304037099982696448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/K48WvCdF"
        },
        {
            "author_id": "327609032",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:43.000Z",
            "id": "304037080642772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/rXzZnzvs"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:42.000Z",
            "id": "304037076725297153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/nNyikaRW"
        },
        {
            "author_id": "327608874",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:41.000Z",
            "id": "304037072900079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/2O9IX4JC"
        },
        {
            "author_id": "49037912",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:40.000Z",
            "id": "304037067833372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tama... http://t.co/eZUh5ocM #brasil"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:38.000Z",
            "id": "304037060912766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/NIsggxhJ"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:38.000Z",
            "id": "304037058526195713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/ri0gPilD"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:25.000Z",
            "id": "304037003656327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/vzLMRcLO"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:23.000Z",
            "id": "304036996127543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/H6KAWqm9"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:16.000Z",
            "id": "304036966134063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/GZ3HJEp5"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:08.000Z",
            "id": "304036935398199296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/2R7pzjOO"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:08.000Z",
            "id": "304036933045215233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Alio9Ddg"
        },
        {
            "author_id": "55677975",
            "created_at": "2013-02-20T01:17:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "195764693",
                        "start": 3,
                        "username": "g1df"
                    }
                ]
            },
            "id": "304036932927750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @g1df: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PpOvJJDR"
        },
        {
            "author_id": "235447243",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:58.000Z",
            "id": "304036894252097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YnQY6nsc"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:49.000Z",
            "id": "304036855144382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/fA5ACEn6"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:47.000Z",
            "id": "304036847112310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/gVxoZHuv #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:45.000Z",
            "id": "304036837410877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/7FZDYObG"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:42.000Z",
            "id": "304036824811196416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/V5UAlsxq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:37.000Z",
            "id": "304036805597073408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/vUmfzJzg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:35.000Z",
            "id": "304036796285726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/3DnOIR1l #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:33.000Z",
            "id": "304036788010352642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/HdAA4nue #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "213617394",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:28.000Z",
            "id": "304036767751872514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/NQISy61v #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:24.000Z",
            "id": "304036748084781060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/TEPaR07C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:17.000Z",
            "id": "304036719123107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/gl5huTiP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:15.000Z",
            "id": "304036710206021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/ZVyupqZp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "165448311",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:12.000Z",
            "id": "304036701037264897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/aWccbcq9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:10.000Z",
            "id": "304036690782191616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/BRz1ftkx #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:08.000Z",
            "id": "304036681294680064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/h1RyIUd2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:05.000Z",
            "id": "304036668384624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/gsKpilaI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:03.000Z",
            "id": "304036660142813184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/KVtz11VM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2013-02-20T01:16:00.000Z",
            "id": "304036649376030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/UcqCg80o #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:58.000Z",
            "id": "304036640656084993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/xuya2YEO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "125770700",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:56.000Z",
            "id": "304036631990640641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/h4pcfFPH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "595829243",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:49.000Z",
            "id": "304036602068471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/Q8Hm7QQ3"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:48.000Z",
            "id": "304036597811265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/78A2wPEc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:46.000Z",
            "id": "304036589380714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/JhiJ2BXb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:43.000Z",
            "id": "304036578647502849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/AzvSeDh1"
        },
        {
            "author_id": "851960306",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:43.000Z",
            "id": "304036576831340544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/HmYCTSlF"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:42.000Z",
            "id": "304036574860046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/ybLD3wh"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:41.000Z",
            "id": "304036569365508096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/FM4muvdR"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:38.000Z",
            "id": "304036556409282563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/dUkqi4vr"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:37.000Z",
            "id": "304036554047885313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EqvFWoiU"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:37.000Z",
            "id": "304036552143675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/DDkjD01w"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:35.000Z",
            "id": "304036546112278528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/teLwdlU9"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:35.000Z",
            "id": "304036544807841792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/HS1G8Akn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:35.000Z",
            "id": "304036544208044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/tSDWQnH7"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:35.000Z",
            "id": "304036542215774209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/XWuFWB5y"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:34.000Z",
            "id": "304036538017259520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/ubKS0n0n"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:33.000Z",
            "id": "304036536083693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/CiEJjO0d #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:33.000Z",
            "id": "304036535966265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/tT7cLVRN"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:26.000Z",
            "id": "304036506677411840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/nmNqflpI"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:25.000Z",
            "id": "304036502160162816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/4X9hWggP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:23.000Z",
            "id": "304036493293400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/hivHYXB9 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:21.000Z",
            "id": "304036484963516416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/NDou8HlQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:19.000Z",
            "id": "304036477086625792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/4BtredA2 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:17.000Z",
            "id": "304036469641719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o... http://t.co/LKWKILU4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:13.000Z",
            "id": "304036449823637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o, a causa do f... http://t.co/MI8FXNi9"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:11.000Z",
            "id": "304036441942540289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o, a causa do f... http://t.co/5L2yZaGn"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:08.000Z",
            "id": "304036432710860801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o, a causa do f... http://t.co/v5mQsjQW"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:04.000Z",
            "id": "304036412108447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/ZHBhjX0n"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:03.000Z",
            "id": "304036410787233792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/En4wFAtr"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:01.000Z",
            "id": "304036401614311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1rea queimada.\nSegundo a corpora\u00e7\u00e3o, a causa do fogo provavelmente... http://t.co/z1CaPZZJ"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2013-02-20T01:15:00.000Z",
            "id": "304036397839433729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/rT6of03T"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:57.000Z",
            "id": "304036385294270464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/sAlIJ6HM"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:54.000Z",
            "id": "304036373885763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/RU8fRamy"
        },
        {
            "author_id": "231881133",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:54.000Z",
            "id": "304036371947995137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/GRMJix17"
        },
        {
            "author_id": "30200759",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:53.000Z",
            "id": "304036369796317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/KhXJaezN"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:53.000Z",
            "id": "304036367917277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/kho4uprq"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:53.000Z",
            "id": "304036366239531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/9d4Pp35C"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:49.000Z",
            "id": "304036350846443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Bombeiros n\u00e3o tinham estimativa do tamanho da \u00e1... http://t.co/ZuGiUuV1"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-02-20T01:14:46.000Z",
            "id": "304036338087370753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/byZUuO24"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-02-20T01:10:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "8802752",
                        "start": 125,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "304035381375012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/eEeS4l6m via @g1"
        },
        {
            "author_id": "145309908",
            "created_at": "2013-02-20T01:08:58.000Z",
            "id": "304034880004714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bombeiros tentam conter #inc\u00eandio no #ParqueNacional de #Bras\u00edlia &gt; http://t.co/os9nE7ja"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-02-20T01:07:07.000Z",
            "id": "304034411484155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/kXt1tXlG"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2013-02-20T01:05:56.000Z",
            "id": "304034115911553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LVYBMCKA"
        },
        {
            "author_id": "83967023",
            "created_at": "2013-02-20T00:44:52.000Z",
            "id": "304028814562951169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha, inaugura praia com total\nacessibilidade http://t.co/3eFVE2Kv"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-02-20T00:29:27.000Z",
            "id": "304024936257843200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear com a \"Merci\"?\nParque Nacional de Skaftafell, Isl\u00e2ndia \nFormadas ao longo de milh\u00f5es de anos por... http://t.co/Lgka6kRy"
        },
        {
            "author_id": "375273172",
            "created_at": "2013-02-20T00:27:05.000Z",
            "id": "304024336992456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes tentam roubar casal com arma de brinquedo no Parque Municipal - Gerais - Estado de Mina http://t.co/IWirOO0i"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-02-20T00:25:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1128209838",
                        "start": 31,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "304023887736360960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/4K3fz9h8 Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "730598395",
            "created_at": "2013-02-20T00:06:55.000Z",
            "id": "304019264061468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o pra relaxar no fds: Lagoa no Parque Nacional dos Len\u00e7ois maranhenses! Beleza assim s\u00f3 aqui! http://t.co/cMNX3CnI"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-02-20T00:01:26.000Z",
            "id": "304017885255323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inseguran\u00e7a nos parques florestais:... http://t.co/aJj06Z5F"
        },
        {
            "author_id": "194244583",
            "created_at": "2013-02-19T23:39:57.000Z",
            "id": "304012476524146688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20h52. Acionado o Resgate 3 para verificar #inc\u00eandio no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "987097752",
            "created_at": "2013-02-19T23:35:34.000Z",
            "id": "304011375775203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia com total acessibilidade\nhttp://t.co/noMUnQcQ"
        },
        {
            "author_id": "17492489",
            "created_at": "2013-02-19T23:32:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "304010706733383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo essa m\u00fasica! @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/BKJVZMF3"
        },
        {
            "author_id": "42102700",
            "created_at": "2013-02-19T23:30:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "304009999330447360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem chuva! #parquemunicipaldopassauna @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/dDjg31Ah"
        },
        {
            "author_id": "55361964",
            "created_at": "2013-02-19T23:26:26.000Z",
            "id": "304009074788421632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia , h\u00e1 dois metros de mim. Essa fam\u00edlia n\u00e3o \u00e9 pura fofurice?? http://t.co/8djjZAKm"
        },
        {
            "author_id": "277287373",
            "created_at": "2013-02-19T23:24:55.000Z",
            "id": "304008695023538177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinamento funcional (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/0sHYXhn"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-02-19T23:10:53.000Z",
            "id": "304005161494388737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#WALLPAPER Com \u00e1guas lentas e profundas, rio Alatna serpenteia em vale do Parque Nacional Port\u00f5es do \u00c1rtico. Baixe aqui http://t.co/zeNO9exY"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-02-19T22:54:30.000Z",
            "id": "304001037721812992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes tentam roubar casal com arma de brinquedo no Parque Municipal:  http://t.co/V7RAzhKF"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-02-19T22:54:28.000Z",
            "id": "304001030503411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes tentam roubar casal com arma de brinquedo no Parque Municipal:  http://t.co/nNN5fY9F"
        },
        {
            "author_id": "323818224",
            "created_at": "2013-02-19T22:54:26.000Z",
            "id": "304001022911713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes tentam roubar casal com arma de brinquedo no Parque Municipal http://t.co/Q8N2Euvd"
        },
        {
            "author_id": "110283565",
            "created_at": "2013-02-19T22:47:35.000Z",
            "id": "303999300403351552",
            "in_reply_to_user_id": "610728686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maikon_RF tem que ter o mlk da banda do parque ;-; (nacional, aca llego la abnda del parque central)"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2013-02-19T22:46:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "183398510",
                        "start": 100,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "303999113115078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes tentam roubar casal com arma de brinquedo no Parque Municipal http://t.co/jVYU7nXA via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2013-02-19T22:37:44.000Z",
            "id": "303996817958383620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai pedir \u00e0 PM que fa\u00e7a rondas di\u00e1rias em trilha onde houve assalto - Jornal O Globo http://t.co/eXd1954c"
        },
        {
            "author_id": "427632090",
            "created_at": "2013-02-19T22:34:01.000Z",
            "id": "303995884880941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu fui no 'parque nacional do igua\u00e7u' , que lugar lindo :x"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-02-19T22:21:56.000Z",
            "id": "303992844857798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por Projeto Ilhas do Rio: Continua\u00e7\u00e3o da 2\u00aa Exposi\u00e7\u00e3o sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras no Forte de... http://t.co/JcAR4qEY"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-19T22:08:37.000Z",
            "id": "303989490681278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a programa\u00e7\u00e3o de palestras que ocorrer\u00e3o na exposi\u00e7\u00e3o do Projeto Ilhas do Rio, no Forte de Copacabana.... http://t.co/xiCAXbE2"
        },
        {
            "author_id": "38406815",
            "created_at": "2013-02-19T22:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9323825,
                        -19.72138025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "303988365185937409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/KxSY70Ff"
        },
        {
            "author_id": "57426800",
            "created_at": "2013-02-19T22:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "303987824380768256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que todo mundo est\u00e1 botando foto de cachoeira @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/aM69kI59"
        },
        {
            "author_id": "327026794",
            "created_at": "2013-02-19T21:49:08.000Z",
            "id": "303984590207479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, maravilhosoo http://t.co/nPNzRtId"
        },
        {
            "author_id": "941295420",
            "created_at": "2013-02-19T21:37:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "551949721",
                        "start": 0,
                        "username": "saritaezquerro"
                    }
                ]
            },
            "id": "303981624826138624",
            "in_reply_to_user_id": "551949721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@saritaezquerro  parque nacional Koolau, Maui"
        },
        {
            "author_id": "169277863",
            "created_at": "2013-02-19T21:08:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "303974370999668736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/cn2sWHlh"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2013-02-19T20:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "303971798242951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr. (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/L26bmNT"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-02-19T20:54:52.000Z",
            "id": "303970933578813441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!\nParque Nacional de Yosemite, EUA. http://t.co/YzSLS7mb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-02-19T20:51:35.000Z",
            "id": "303970108102021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    Consulta... http://t.co/v2UtrINv"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-02-19T20:51:35.000Z",
            "id": "303970106508201985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Consulta p\u00fablica debate cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Mendanha: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    C... http://t.co/v2UtrINv"
        },
        {
            "author_id": "168007412",
            "created_at": "2013-02-19T20:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "54341363",
                        "start": 119,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "303968342300045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai pedir \u00e0 PM que fa\u00e7a rondas di\u00e1rias em trilha onde houve assalto http://t.co/RWZnXyz1 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "159596420",
            "created_at": "2013-02-19T20:21:55.000Z",
            "id": "303962639485239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1974 - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-19T20:21:28.000Z",
            "id": "303962527426039808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Paulo C\u00e9sar Vinha em Guarapari \u00e9 um lugar lindo. Tem rio, mar, rica fauna e flora variada. #descubraoES http://t.co/KskQxsKH"
        },
        {
            "author_id": "1114920487",
            "created_at": "2013-02-19T20:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "303961899480006657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Falesias de Beberibe. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/pDF7crey"
        },
        {
            "author_id": "132646574",
            "created_at": "2013-02-19T20:18:06.000Z",
            "id": "303961680273108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saia do calor, fuja do marasmo!\nAventure-se em no circuito das cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos... http://t.co/lgzErXNk"
        },
        {
            "author_id": "15681856",
            "created_at": "2013-02-19T19:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "609560147",
                        "start": 0,
                        "username": "SinGravedad"
                    }
                ]
            },
            "id": "303955723132473346",
            "in_reply_to_user_id": "93963337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SinGravedad Parque Estadual da Serra de Caldas, Lagoa Quente, Sesc."
        },
        {
            "author_id": "62975165",
            "created_at": "2013-02-19T19:40:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "303952134934769665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo nosso anivers\u00e1rio!! adrianiinho @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/WI7NFSF"
        },
        {
            "author_id": "72041025",
            "created_at": "2013-02-19T19:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43478819,
                        -23.72115827
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9cd4b2380b86cf2e"
            },
            "id": "303942446235144193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pazzzzz (@ Parque Municipal Milton Marinho de Moraes) http://t.co/GrOfw1IC"
        },
        {
            "author_id": "1180115936",
            "created_at": "2013-02-19T18:58:41.000Z",
            "id": "303941694632644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como uma grande rede de supermercados constr\u00f3i um imenso pr\u00e9dio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a prefeitura n\u00e3o impede? #corrup\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2013-02-19T18:54:44.000Z",
            "id": "303940700238659585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescentes usam arma de brinquedo para assaltar no Parque Municipal de BH http://t.co/rYzHbUoV"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-02-19T18:53:42.000Z",
            "id": "303940441462693888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nils Magnus ser\u00e1 um dos apoiadores da exposi\u00e7\u00e3o que ter\u00e1 como tema Parque Nacional Serra da Capivara. Saiba mais: http://t.co/cG871eO0"
        },
        {
            "author_id": "405171808",
            "created_at": "2013-02-19T18:52:29.000Z",
            "id": "303940132615118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podia ir no parque municipal s\u00e1bado, temp\u00e3o que n\u00e3o vou l\u00e1 e o pessoal aqui ta indo :B"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2013-02-19T18:46:02.000Z",
            "id": "303938508630945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palmeiras enquadram uma paisagem digna de composi\u00e7\u00e3o po\u00e9tica: Wai'anapanapa - um parque estadual com 122 hectares... http://t.co/OWUaRUII"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-02-19T17:36:41.000Z",
            "id": "303921056098418689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Vinhedo reabre a piscina do Parque Municipal Jayme Ferragut http://t.co/5XLOftPk"
        },
        {
            "author_id": "117143307",
            "created_at": "2013-02-19T17:15:08.000Z",
            "id": "303915635862274050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barquinhos! Parque Municipal - BH http://t.co/0NA93r7F"
        },
        {
            "author_id": "60941055",
            "created_at": "2013-02-19T17:13:23.000Z",
            "id": "303915194676019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mBVk1CBh"
        },
        {
            "author_id": "1128614198",
            "created_at": "2013-02-19T17:02:31.000Z",
            "id": "303912457959792641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses se encuentra en el estado de  Maranh\u00e3o, en la costa del Atl\u00e1ntico,en Brasil:\nhttp://t.co/UTYHSflb"
        },
        {
            "author_id": "376931532",
            "created_at": "2013-02-19T17:01:55.000Z",
            "id": "303912308294430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E NESSE FIM DE SEMANA RODEIO EM MANDIRITUBA NO PARQUE MUNICIPAL S\u00c1BADO BAILE COM O GAITA\u00c7O VAMO Q VAMO..."
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2013-02-19T17:01:43.000Z",
            "id": "303912259510493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai pedir \u00e0 PM que fa\u00e7a rondas di\u00e1rias em trilha onde houve assalto[]: RIO \u2014 A dire\u00e7\u00e3o... http://t.co/TUUhPF1v"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-02-19T16:53:48.000Z",
            "id": "303910267232849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13h53 Andradas alt. do Parque Municipal tem tr\u00e2nsito bom nos 2 sentidos #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2013-02-19T16:46:52.000Z",
            "id": "303908521911656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai pedir \u00e0 PM que fa\u00e7a rondas di\u00e1rias em trilha onde houve assalto: RIO \u2014 A dire\u00e7\u00e3o d... http://t.co/giRnumbu"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-02-19T16:35:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "54341363",
                        "start": 115,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "303905669168381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca vai pedir \u00e0 PM que fa\u00e7a rondas di\u00e1rias em trilha onde houve assalto http://t.co/CWHI6yRg @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "23806727",
            "created_at": "2013-02-19T16:29:57.000Z",
            "id": "303904264986697729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me ajudem enviando um email para: esportes@valinhos.sp.gov.br, pedindo que arrumem a ilumina\u00e7\u00e3o do Half do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-02-19T16:24:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "188826200",
                        "start": 17,
                        "username": "FlaCalliguri"
                    }
                ]
            },
            "id": "303903002320855041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda imagem. RT @FlaCalliguri: Acabou de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/0Dlt5Sli"
        },
        {
            "author_id": "953620238",
            "created_at": "2013-02-19T16:11:23.000Z",
            "id": "303899593714855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19/02 de 1974 - Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "891320785",
            "created_at": "2013-02-19T16:09:23.000Z",
            "id": "303899088234115072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural 'Est\u00e2ncia ... - Midiamax http://t.co/Sa6cCHlc"
        },
        {
            "author_id": "358918478",
            "created_at": "2013-02-19T16:05:23.000Z",
            "id": "303898082171580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural 'Est\u00e2ncia ... - Midiamax: investir em imoveis - Google... http://t.co/WQPxy2Qn"
        },
        {
            "author_id": "633024430",
            "created_at": "2013-02-19T16:05:08.000Z",
            "id": "303898020834054146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural 'Est\u00e2ncia ... - Midiamax: investir em imoveis - Google... http://t.co/ZaPZ0WxB"
        },
        {
            "author_id": "210065717",
            "created_at": "2013-02-19T16:05:08.000Z",
            "id": "303898017059180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "investir em imoveis - Google Not\u00edcias Google Not\u00edcias Resolu\u00e7\u00e3o cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/EabMds2v"
        },
        {
            "author_id": "15053134",
            "created_at": "2013-02-19T16:05:07.000Z",
            "id": "303898016702660608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "investir em imoveis - Google Not\u00edcias Google Not\u00edcias Resolu\u00e7\u00e3o cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/vQaeDopv"
        },
        {
            "author_id": "846482312",
            "created_at": "2013-02-19T16:05:07.000Z",
            "id": "303898015146573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o cria Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural 'Est\u00e2ncia ... - Midiamax: investir em imoveis - Google... http://t.co/iJ373zRZ"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-02-19T15:51:12.000Z",
            "id": "303894512403632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 apreendido com arma dentro do Parque Municipal, no centro de BH http://t.co/EZ6lqtyf"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-02-19T15:41:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "72171848",
                        "start": 103,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "303892141334220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 apreendido com arma dentro do Parque Municipal, no centro de BH http://t.co/MlULRFhU via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "552071671",
            "created_at": "2013-02-19T15:36:06.000Z",
            "id": "303890710975889411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 apreendido com arma dentro do Parque Municipal, no centro de BH: \nUm adolescente foi apreendido n... http://t.co/mYGsb1Po"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-02-19T15:36:03.000Z",
            "id": "303890698581733376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TEMPO: Adolescente \u00e9 apreendido com arma dentro do Parque Municipal, no centro de BH http://t.co/l5xmdxTo"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-02-19T15:36:02.000Z",
            "id": "303890695893168128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 apreendido com arma dentro do Parque Municipal, no centro de BH: \nUm adolescente foi apreendido n... http://t.co/4mUDiVfZ"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-02-19T15:34:56.000Z",
            "id": "303890416854499330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH: Adolescente \u00e9 apreendido com arma dentro do Parque Municipal, no centro de BH http://t.co/ngcnJSwq"
        },
        {
            "author_id": "18239166",
            "created_at": "2013-02-19T15:32:57.000Z",
            "id": "303889917908504577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa iniciativa: futuro Parque Estadual da Macaxeira vai se chamar \u201cMinistro Fernando Lyra\u201d."
        },
        {
            "author_id": "267320704",
            "created_at": "2013-02-19T15:29:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97235369,
                        -19.87385765
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "303888933425655809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora ralar! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG) http://t.co/QWnUvfws"
        },
        {
            "author_id": "117518067",
            "created_at": "2013-02-19T15:28:02.000Z",
            "id": "303888683214458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado a 3.964 metros sobre o n\u00edvel do mar, dentro do Parque Nacional de Sagamartha, ao sul do Nepal, o Hotel... http://t.co/fC0pIdM0"
        },
        {
            "author_id": "1196944590",
            "created_at": "2013-02-19T15:23:24.000Z",
            "id": "303887515117576194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dorrigo, Gales: http://t.co/S3PcpUNS"
        },
        {
            "author_id": "563688099",
            "created_at": "2013-02-19T15:17:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.76101748,
                        -22.33934756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d02dc63d6af35a8"
            },
            "id": "303885920380268544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ecol\u00f3gico Pederneiras http://t.co/qiuyGqX7"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2013-02-19T15:17:00.000Z",
            "id": "303885906975264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Nacional de Yellowstone deve entrar na lista de qualquer viajante. A erup\u00e7\u00e3o do g\u00eaiser Old... http://t.co/r0jXQ0sO"
        },
        {
            "author_id": "66656812",
            "created_at": "2013-02-19T15:13:42.000Z",
            "id": "303885074275905536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais multiplicam-se no Parque Nacional do Bicuar http://t.co/y35L6mxR"
        },
        {
            "author_id": "35734625",
            "created_at": "2013-02-19T15:10:44.000Z",
            "id": "303884330067968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "INALDO SAMPAIO: Futuro Parque Estadual da Macaxeira vai se chamar \u201cMinistro Fernando Lyra\u201d - http://t.co/8N3mlV90"
        },
        {
            "author_id": "119415093",
            "created_at": "2013-02-19T15:00:39.000Z",
            "id": "303881790689533952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precioso !!! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/k3SelOS"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-19T14:50:12.000Z",
            "id": "303879162802876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior ponto culminante do Estado do Esp\u00edrito Santo fica em Castelo dentro do Parque Estadual do Forno... http://t.co/W5oiUllk"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-02-19T14:50:04.000Z",
            "id": "303879129231654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adolescente \u00e9 flagrado com r\u00e9plica de arma dentro do Parque Municipal http://t.co/mm2msOmy #PortalHD"
        },
        {
            "author_id": "65745828",
            "created_at": "2013-02-19T14:17:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "303871006932602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1000mts... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 5 others) [pic]: http://t.co/YNSRI8iN"
        },
        {
            "author_id": "103957632",
            "created_at": "2013-02-19T13:56:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5793986,
                        -21.7863577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "303865656451932160",
            "in_reply_to_user_id": "212649910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isadoraacorreaa @ parque municipal http://t.co/nGSyybFw"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-02-19T13:49:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "95958399",
                        "start": 20,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "303863997629857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrevista agora na @cbnbhz sobre a Estacao Ecologica de Fechos. Quem puder, participe!"
        },
        {
            "author_id": "103957632",
            "created_at": "2013-02-19T13:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "227402598",
                        "start": 19,
                        "username": "feerbertozzi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5793986,
                        -21.7863577
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "303863668720947200",
            "in_reply_to_user_id": "212649910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isadoraacorreaa , @feerbertozzi #cafe ,lindjus caminhando @ parque municipal http://t.co/zVUVGEjt"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2013-02-19T13:03:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "303852254115549186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada e Corridinha... @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/cYIbkyfk"
        },
        {
            "author_id": "455733827",
            "created_at": "2013-02-19T12:40:04.000Z",
            "id": "303846410380537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 19 de fevereiro 1974\n\nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\n\nNo dia 19 de fevereiro de 1974, foi criado o... http://t.co/mqAgehmf"
        },
        {
            "author_id": "436063010",
            "created_at": "2013-02-19T12:39:43.000Z",
            "id": "303846323285798912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \nQue tal um passeio pelo Parque Nacional de Bras\u00edlia?\n\n* Imagem - Veja no Mapa http://t.co/0NhWk7GM"
        },
        {
            "author_id": "342373600",
            "created_at": "2013-02-19T12:37:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73480381,
                        -29.35643886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "303845738637582336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando chima com os retardados (@ Parque Estadual da Guarita) http://t.co/xjWALJZN"
        },
        {
            "author_id": "129821956",
            "created_at": "2013-02-19T12:35:24.000Z",
            "id": "303845239125315584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicionalistas querem acampamento permanente no Parque Municipal Coelh\u00e3o. http://t.co/GiB1aAvn"
        },
        {
            "author_id": "82197997",
            "created_at": "2013-02-19T12:20:37.000Z",
            "id": "303841519461347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro Parque Nacional mais antigo do Brasil, bate recordes de visita\u00e7\u00e3o em 2012 http://t.co/6ZTo3jya #turismo #ecologia"
        },
        {
            "author_id": "80931210",
            "created_at": "2013-02-19T12:09:38.000Z",
            "id": "303838751526883328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando a rotina, vamos ao est\u00e1gio no #Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os."
        },
        {
            "author_id": "385155622",
            "created_at": "2013-02-19T11:39:25.000Z",
            "id": "303831147501211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Trabalhador em prepara\u00e7\u00e3o para receber eventos tradicionalistas http://t.co/SPuWFLoG"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-02-19T11:37:48.000Z",
            "id": "303830740750184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luau das Cataratas reserva surpresas aos visitantes: 19/02/2013 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza a segunda ... http://t.co/XbnZ4lEx"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2013-02-19T11:32:13.000Z",
            "id": "303829335767412736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso 5\u00ba dia nos Aparados da Serra: cachoeira, belas paisagens e at\u00e9 um tatu: http://t.co/LUTNiUTJ"
        },
        {
            "author_id": "139238657",
            "created_at": "2013-02-19T10:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556808,
                        -23.41104909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "303817853948280833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camimhando e correndo!! (at Parque Municipal Ilha Grande) \u2014 http://t.co/1a6LYHBh"
        },
        {
            "author_id": "138463038",
            "created_at": "2013-02-19T10:10:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "303808790778744833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 quinta galera... ju\u00edzo hauhauahu... Rumo ao Parque Estadual da Serra Furada..."
        },
        {
            "author_id": "33958272",
            "created_at": "2013-02-19T04:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.123102,
                        -15.6504247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "756263e4fef48c47"
            },
            "id": "303716275463524354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o feinha hj no Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es. Sensacional!!!! @ Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/R2OO5IbF"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2013-02-19T03:13:07.000Z",
            "id": "303703732548407297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Cachoeira V\u00e9u de Noiva -\u00a0Parque Nacional do Itatiaia, RJ/ MG/ SP - Brasil -(by\u00a0Jorge... http://t.co/7e5rSDiB"
        },
        {
            "author_id": "66174134",
            "created_at": "2013-02-19T02:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.78173351,
                        -42.4705933
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "303698484299718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Costumbrista chilote @ Parque Municipal de Castro http://t.co/hnfjENXz"
        },
        {
            "author_id": "210442662",
            "created_at": "2013-02-19T02:40:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "295838348",
                        "start": 0,
                        "username": "juhhschmidt"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "402351104",
                        "start": 13,
                        "username": "DaniHenrique_"
                    }
                ]
            },
            "id": "303695491852558337",
            "in_reply_to_user_id": "295838348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juhhschmidt @DaniHenrique_ kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk ah pronto, s\u00f3 pq mora sei l\u00e1 aonde, eu moro em \u00e1rea protegida, se liga"
        },
        {
            "author_id": "585916977",
            "created_at": "2013-02-19T01:08:33.000Z",
            "id": "303672384391630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amei essa cachoeira !!! @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/5aHvWmHG"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-02-19T01:04:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "303671242353958912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernoite nos Tr\u00eas Picos de Salinas amanh\u00e3. Trekking noturno + nascer do sol perfeito no maior parque estadual do Rio!"
        },
        {
            "author_id": "702943304",
            "created_at": "2013-02-18T23:42:17.000Z",
            "id": "303650675177426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvore no Parque Nacional Kruger da \u00c1frica do Sul...Demais. http://t.co/f0wzNYHg"
        },
        {
            "author_id": "567799557",
            "created_at": "2013-02-18T23:42:02.000Z",
            "id": "303650614540378113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MiParaguay Salto Mbocaruzu, dentro del Parque Nacional de Ybycui... http://t.co/xmo534KO"
        },
        {
            "author_id": "189039527",
            "created_at": "2013-02-18T22:49:38.000Z",
            "id": "303637428776861696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso http://t.co/yHV2X24f"
        },
        {
            "author_id": "202020154",
            "created_at": "2013-02-18T22:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.06807709,
                        -45.57337952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "303636649051557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventisquero Colgante, Parque nacional Queulat. @ ventisquero colgante http://t.co/76ExhNGN"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-02-18T22:40:39.000Z",
            "id": "303635167661142017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "25995973",
            "created_at": "2013-02-18T22:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "142409636",
                        "start": 11,
                        "username": "erikamartinsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "303629620010446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Showza\u00e7o ! @erikamartinsm: dia 24/03 \u00e0s 16h no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena, S\u00e3o Bernardo do Campo/SP.."
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2013-02-18T21:46:30.000Z",
            "id": "303621536676454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na Serra da Mantiqueira esta \u00e9 a BR-354 bem pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional de Itatia, na\u2026 http://t.co/M9gyos3l"
        },
        {
            "author_id": "103023770",
            "created_at": "2013-02-18T21:35:28.000Z",
            "id": "303618763864031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu acompanha a primeira expedi\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as,em 1940, at\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, em 1961 http://t.co/lXaRg3Xc"
        },
        {
            "author_id": "240965966",
            "created_at": "2013-02-18T21:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "303615699513929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rayssahelena @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Ht2qJ0Bx"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-02-18T21:18:42.000Z",
            "id": "303614543098150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 400 ilhas, Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 2\u00ba maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo. #AMAZONAS #VIAGEM http://t.co/QPl9zhEM"
        },
        {
            "author_id": "85993666",
            "created_at": "2013-02-18T20:51:55.000Z",
            "id": "303607800574119938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia do Parque Estadual do Itacolomi - MG http://t.co/TmxyJWZN"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2013-02-18T20:42:08.000Z",
            "id": "303605341248180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais come\u00e7am a regressar ao Parque Nacional do Bicuar http://t.co/SWukV5Iz"
        },
        {
            "author_id": "1120313310",
            "created_at": "2013-02-18T20:40:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "52738258",
                        "start": 29,
                        "username": "DuduGraffite"
                    }
                ]
            },
            "id": "303604818084261889",
            "in_reply_to_user_id": "470367628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@telmagomes98 @laisla_belino @DuduGraffite podemos, mas onde? Parque municipal, shopping? Sei la, to meio sem ideia no momento"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-18T20:35:55.000Z",
            "id": "303603777330610177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque de Ita\u00fanas em Concei\u00e7\u00e3o da Barra tem praia, rio, alagado, manguezal,\nrestinga e muito mais. http://t.co/VzCPPnnA #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-18T20:35:35.000Z",
            "id": "303603692706332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra abriga um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico: o Parque Estadual de Ita\u00fanas. L\u00e1 voc\u00ea encontra... http://t.co/yAFHtYMU"
        },
        {
            "author_id": "210998320",
            "created_at": "2013-02-18T20:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9296972,
                        -22.250297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1be8574e65cb9543"
            },
            "id": "303603334663782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Princesinha #Yasmin &lt;3 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus http://t.co/orKvjzPe"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-02-18T20:32:21.000Z",
            "id": "303602880252887041",
            "in_reply_to_user_id": "610178836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Domingosjessk O parque funcionar\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Gericin\u00f3-Mendanha, entre a Baixada e Z. Oeste.  http://t.co/aZPMExnt"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-02-18T20:31:04.000Z",
            "id": "303602554804256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronautas do Programa Apollo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique (1971) http://t.co/7xX7bDC6"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-02-18T20:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303600097038581761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/sAwI2EI9"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-02-18T20:20:05.000Z",
            "id": "303599792997670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MARINHO NO CAMINHO CERTO\n\nCerca de R$ 7 milh\u00f5es foram investidos em obras de melhoria do Parque Nacional... http://t.co/8cr0mIKT"
        },
        {
            "author_id": "930201794",
            "created_at": "2013-02-18T20:02:28.000Z",
            "id": "303595356812349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nouvel article : Parque nacional do Peneda-Ger\u00eas http://t.co/W9XoERRX"
        },
        {
            "author_id": "972335449",
            "created_at": "2013-02-18T20:00:04.000Z",
            "id": "303594754325741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o diferenciada em rua tranq\u00fcila, privilegiada pela seguran\u00e7a e proximidade do Parque Municipal. Bom gosto na... http://t.co/Mpk4U9ib"
        },
        {
            "author_id": "44894022",
            "created_at": "2013-02-18T19:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45145950",
                        "start": 0,
                        "username": "Amandysha"
                    }
                ]
            },
            "id": "303590817942081536",
            "in_reply_to_user_id": "45145950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amandysha entra aqui http://t.co/Ss6p6m2O"
        },
        {
            "author_id": "122386444",
            "created_at": "2013-02-18T19:01:34.000Z",
            "id": "303580032654258176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual\nVeja como est\u00e1 o projeto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual das nascentes do Almada e Serra do... http://t.co/HBrdvdyH"
        },
        {
            "author_id": "139238657",
            "created_at": "2013-02-18T18:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03556808,
                        -23.41104909
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "303577259510484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At Parque Municipal Ilha Grande [pic] \u2014 http://t.co/Azn6RG3a"
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2013-02-18T18:45:42.000Z",
            "id": "303576037885894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LLX e OSX abrem inscri\u00e7\u00f5es para projeto de pesquisa na RPPN Caruara: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/pTwaxnjd #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-02-18T18:37:57.000Z",
            "id": "303574087035416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Bicuar com Registo de Aumento de Diversas Esp\u00e9cies Animais http://t.co/mLA7GJ5e"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-02-18T18:10:49.000Z",
            "id": "303567259828363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronautas do Programa Apollo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique (1971) via ... http://t.co/SykkOL2f"
        },
        {
            "author_id": "564021178",
            "created_at": "2013-02-18T18:09:11.000Z",
            "id": "303566847339528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ser expulsa do parque municipal, LOL"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-02-18T17:48:16.000Z",
            "id": "303561583500619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona no Namibe http://t.co/WiyU0pwZ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-02-18T17:44:18.000Z",
            "id": "303560586149642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronautas do Programa Apollo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique (1971) http://t.co/tzFPoJ3e"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2013-02-18T17:30:41.000Z",
            "id": "303557158849609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fiordland, Nova Zel\u00e2ndia. Um lugar lindo e \u00fanico, como tantos na Natureza.\nhttp://t.co/mpbYJJiE http://t.co/HkYPZzs5"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-18T17:19:19.000Z",
            "id": "303554299886178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a programa\u00e7\u00e3o de palestras que ocorrer\u00e3o na exposi\u00e7\u00e3o do Projeto Ilhas do Rio, no Forte de Copacabana.... http://t.co/03iP9XHb"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2013-02-18T17:17:40.000Z",
            "id": "303553882540355584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/tJnDfCXe Camboinhas por um \u00e2ngulo diferente e o Parque Estadual da Serra da Tiririca e o pico do... http://t.co/b3KpMIad"
        },
        {
            "author_id": "564842452",
            "created_at": "2013-02-18T17:09:27.000Z",
            "id": "303551814735917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/Bgb0Srzu"
        },
        {
            "author_id": "243920641",
            "created_at": "2013-02-18T17:04:49.000Z",
            "id": "303550651005284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camboinhas por um \u00e2ngulo diferente e o Parque Estadual da Serra da Tiririca e o pico do Cost\u00e3o de #Itacoatiara no... http://t.co/wzUGtaEJ"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2013-02-18T16:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "54341363",
                        "start": 66,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "303537155093954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assaltos no Parque Laje|  Jornal O Globo http://t.co/I7aKQ1DT via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "5820332",
            "created_at": "2013-02-18T16:10:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "303536878647382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/5IfIrVJQ"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2013-02-18T15:19:58.000Z",
            "id": "303524263456026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do Parque Municipal de Paredes http://t.co/NA8qqyXj"
        },
        {
            "author_id": "111581032",
            "created_at": "2013-02-18T15:17:48.000Z",
            "id": "303523718964056065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lixao da Estrutural e' uma amea\u00e7a 'a sa\u00fade ambiental do DF,pois fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia,que abastece a cidade de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-02-18T15:06:20.000Z",
            "id": "303520834490867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/sLhZr1LQ"
        },
        {
            "author_id": "1018150958",
            "created_at": "2013-02-18T14:37:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "455716932",
                        "start": 0,
                        "username": "FloraTiete"
                    }
                ]
            },
            "id": "303513470236766209",
            "in_reply_to_user_id": "455716932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FloraTiete quando puder vou ao Parque Estadual de Vassununga conhecer o Jequitib\u00e1 Patriarca."
        },
        {
            "author_id": "780571639",
            "created_at": "2013-02-18T14:02:21.000Z",
            "id": "303504729621803010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/yrM8wofU: O Globo: http://t.co/dC2TAwFk"
        },
        {
            "author_id": "111581032",
            "created_at": "2013-02-18T13:42:21.000Z",
            "id": "303499699728568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E' crime muito praticado no DF o ato de parcelar solo rural situado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "600122468",
            "created_at": "2013-02-18T13:37:02.000Z",
            "id": "303498359073808385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o trabalho da mam\u00e3e :) (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/nsPHJqD8"
        },
        {
            "author_id": "476114512",
            "created_at": "2013-02-18T13:23:36.000Z",
            "id": "303494981757325314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal de Belo Horizonte-MG\" http://t.co/Eq8QzUY7"
        },
        {
            "author_id": "294212271",
            "created_at": "2013-02-18T12:43:37.000Z",
            "id": "303484918384709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: desconstrucaodoolhar: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Fdt70d0c"
        },
        {
            "author_id": "928636562",
            "created_at": "2013-02-18T12:11:44.000Z",
            "id": "303476892726591488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/PVObmoaT"
        },
        {
            "author_id": "369430632",
            "created_at": "2013-02-18T12:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "418207016",
                        "start": 49,
                        "username": "alvaroanglada"
                    }
                ]
            },
            "id": "303474975518621697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de las Secuoyas (California) por @alvaroanglada via @Cond\u00e9 Nast Traveler http://t.co/hBX9pPwV"
        },
        {
            "author_id": "27871932",
            "created_at": "2013-02-18T11:41:22.000Z",
            "id": "303469253280034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha. http://t.co/sN44nI4B"
        },
        {
            "author_id": "332248227",
            "created_at": "2013-02-18T11:40:00.000Z",
            "id": "303468909338710017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comece a semana com estas belas imagens do Parque Estadual da Pedra Azul. \n\nBOM DIA! http://t.co/VFvMUfRr"
        },
        {
            "author_id": "515120315",
            "created_at": "2013-02-18T10:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "121094607",
                        "start": 3,
                        "username": "campusdomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "303455363699732481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @campusdomar: Investigadores do Campus do Mar presentan os seus traballos no PN Illas Atl\u00e1nticas 25 e 26 de febreiro http://t.co/ommksZev"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2013-02-18T10:10:08.000Z",
            "id": "303446291252400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Terra Ronca (PETER) - GO - Um relato vapt vupt com belas fotos do mochileiro fellipescorreia... http://t.co/JD1kHcxY"
        },
        {
            "author_id": "36928165",
            "created_at": "2013-02-18T07:01:42.000Z",
            "id": "303398872816947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT# Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da... http://t.co/BYZ4vVtA"
        },
        {
            "author_id": "1192186530",
            "created_at": "2013-02-18T06:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "16715936",
                        "start": 66,
                        "username": "thammysantana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "303388325618802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO MES DO CARNAVAL VOTEM NO MONUMENTO NATURAL VOTEM,ALINE POSTAL (@thammysantana1 live on http://t.co/qmx6mQXu)"
        },
        {
            "author_id": "1192186530",
            "created_at": "2013-02-18T06:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "16715936",
                        "start": 82,
                        "username": "thammysantana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "303387702311677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTRA ENROLA\u00c7\u00c3O TOTAL VOTEM NO MONUMENTO NATURAL VOTEM ALINE POSTAL ALINE POSTA (@thammysantana1 live on http://t.co/qmx6mQXu)"
        },
        {
            "author_id": "1192186530",
            "created_at": "2013-02-18T06:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "16715936",
                        "start": 76,
                        "username": "thammysantana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "303387341127561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTRA ESSA ENROLA\u00c7\u00c3O GERAL VOTE NUM MONUMENTO NATURAL VOTEM ALINE POSTAL. (@thammysantana1 live on http://t.co/qmx6mQXu)"
        },
        {
            "author_id": "148507192",
            "created_at": "2013-02-18T05:51:10.000Z",
            "id": "303381122895728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas. Praticamente o centro de origem do cerrado. Belo, misterioso e essencial. Para saber... http://t.co/2OKVxUWG"
        },
        {
            "author_id": "171942527",
            "created_at": "2013-02-18T04:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3019369907",
                        "start": 0,
                        "username": "felipedefreitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "303356303919685633",
            "in_reply_to_user_id": "30936356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@felipedefreitas na saga da cachoeira. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/uZ6bMeCZ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:21.000Z",
            "id": "303347949243609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da Tij... http://t.co/Bp9jckqE"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:21.000Z",
            "id": "303347947188400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da Tij... http://t.co/Ufssil9i"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "128003920",
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "303347945250631680",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/iyGdhfVa #rio"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:18.000Z",
            "id": "303347937751207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DORZEhMO"
        },
        {
            "author_id": "61016890",
            "created_at": "2013-02-18T03:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "16795139",
                        "start": 3,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "303344700448972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Ancelmocom: Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HUiV7nyb // este parque h\u00e1 muito j\u00e1 deveria ser da cidade"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2013-02-18T03:26:00.000Z",
            "id": "303344587383111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a natureza agradece: Localizado em B\u00fazios, Mangue de Pedra vai virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nUm dos \u00fanicos tr\u00eas... http://t.co/wNkT2mZW"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-02-18T03:21:57.000Z",
            "id": "303343570344103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da Tij... http://t.co/B6TgPhvo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:15:58.000Z",
            "id": "303342063750111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OZYIGMDl"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2013-02-18T03:15:56.000Z",
            "id": "303342054078046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ISzZ9gRj"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:14:43.000Z",
            "id": "303341749743517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS http://t.co/O4YkKzO1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:12:42.000Z",
            "id": "303341240559206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1 http://t.co/c70aQUko"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:09:04.000Z",
            "id": "303340327463419906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/PtKrWN3r"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:01:21.000Z",
            "id": "303338384380801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Canastra, MG, http://t.co/4aFCvDkO"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:00:02.000Z",
            "id": "303338053882228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/Q4nRdNTu"
        },
        {
            "author_id": "81179057",
            "created_at": "2013-02-18T02:48:35.000Z",
            "id": "303335172831588352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Castro... http://t.co/a3PwtINU"
        },
        {
            "author_id": "197404040",
            "created_at": "2013-02-18T01:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "142409636",
                        "start": 3,
                        "username": "erikamartinsm"
                    }
                ]
            },
            "id": "303311842346942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @erikamartinsm: pessoal d SP, quero vcs no dia 24/03 \u00e0s 16h no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena, S\u00e3o Bernardo do Campo"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2013-02-18T01:04:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "261368066",
                        "start": 0,
                        "username": "luanmeumineiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "303309041206185985",
            "in_reply_to_user_id": "261368066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuanMeuMineiro Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "142409636",
            "created_at": "2013-02-18T00:48:21.000Z",
            "id": "303304916120788993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "pessoal d SP, quero vcs no dia 24/03 \u00e0s 16h no Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena, S\u00e3o Bernardo do Campo, Projeto M\u00fasica no Parque"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T00:34:29.000Z",
            "id": "303301426090737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0Meandros do Rio Araguaia. http://t.co/xEDg7eOY"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T00:04:48.000Z",
            "id": "303293954177257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim, RJ. Um dos \u00faltimos manguezais da Baia da Guanabara. http://t.co/CwiDey57"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2013-02-18T00:00:23.000Z",
            "id": "303292845371039745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPEDI\u00c7\u00c3O ANDANDO POR A\u00cd...: Parque Estadual Jalap\u00e3o - TO http://t.co/tbBD5lzL"
        },
        {
            "author_id": "142409636",
            "created_at": "2013-02-17T23:38:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "66231289",
                        "start": 0,
                        "username": "pcesarcabral"
                    }
                ]
            },
            "id": "303287299838459905",
            "in_reply_to_user_id": "66231289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pcesarcabral  Parque Municipal Engenheiro Salvador Arena Projeto M\u00fasica no Parque, com Negative Control e A Banda Mais Bonita da Cidade."
        },
        {
            "author_id": "22331916",
            "created_at": "2013-02-17T23:31:44.000Z",
            "id": "303285633667977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina+ Parque nacional Braulio Carrillo+ Massive Attack = WOW!"
        },
        {
            "author_id": "1143434930",
            "created_at": "2013-02-17T23:19:04.000Z",
            "id": "303282446428930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/qtQp6LGr"
        },
        {
            "author_id": "163969236",
            "created_at": "2013-02-17T23:17:31.000Z",
            "id": "303282054819352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/hZCwZuar"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-17T23:01:42.000Z",
            "id": "303278074601029632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, distante apenas 56 Km da hist\u00f3rica Diamantina MG. Venha se encantar com este para\u00edso natural"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-17T23:00:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "303277793926606848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto, uma das j\u00f3ias do turismo mineiro. Venha curtir e se encantar com este para\u00edso natural."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-17T22:55:10.000Z",
            "id": "303276432216444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es #MT. O centro geod\u00e9sico da Am\u00e9rica do Sul. #ViajepeloBrasil #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "60972023",
            "created_at": "2013-02-17T22:54:26.000Z",
            "id": "303276244743643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar da Peneda(Ger\u00eas) [8F]: Tiradas no Lugar da Peneda, Santu\u00e1rio da Peneda e no parque nacional Peneda-Ger\u00eas.1... http://t.co/cqrj6iEw"
        },
        {
            "author_id": "79918825",
            "created_at": "2013-02-17T22:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79771528,
                        -42.45953039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "303273145169764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feria costumbrista de Castro! @ Festival Costumbrista Chilote, Parque Municipal Castro http://t.co/KLhy1vuf"
        },
        {
            "author_id": "49324129",
            "created_at": "2013-02-17T22:39:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "20746481",
                        "start": 0,
                        "username": "lolhehehe"
                    }
                ]
            },
            "id": "303272433769668609",
            "in_reply_to_user_id": "20746481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lolhehehe @Escravo_Chines olhem s\u00f3 onde sua camisa veio parar, parque nacional do igua\u00e7u. Aqui perto de casa. http://t.co/fjuvjkov"
        },
        {
            "author_id": "786951924",
            "created_at": "2013-02-17T22:36:44.000Z",
            "id": "303271791965650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual da Serra do Mar? http://t.co/dhE7IS5u"
        },
        {
            "author_id": "52058629",
            "created_at": "2013-02-17T22:32:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02462468,
                        -20.39190462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "303270768790355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia e Pedra Azul @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/9u4U3d2"
        },
        {
            "author_id": "52058629",
            "created_at": "2013-02-17T22:31:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02462468,
                        -20.39190462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "303270402598256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores!!! @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/NUjVRjh"
        },
        {
            "author_id": "52058629",
            "created_at": "2013-02-17T22:29:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02462468,
                        -20.39190462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "303269966390652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda demais! @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/E1QiDTy"
        },
        {
            "author_id": "57195289",
            "created_at": "2013-02-17T22:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "303267608453595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/Ef62j9a3"
        },
        {
            "author_id": "28332434",
            "created_at": "2013-02-17T22:20:02.000Z",
            "id": "303267589470179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem curte #Ecoturismo ! Perto do Parque Nacional #Itatiaia onde fica a maravilhosa #Agulhas Negras. https://t.co/0DBVgGTJ"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-02-17T22:05:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "38846077",
                        "start": 56,
                        "username": "FeriasDeMochila"
                    }
                ]
            },
            "id": "303263960491241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vilha Velha - Ponta Grossa - PR, via @FeriasDeMochila  http://t.co/oHRslBRJ"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:43:22.000Z",
            "id": "303258360956989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/iDZSpWtU"
        },
        {
            "author_id": "50610037",
            "created_at": "2013-02-17T21:42:21.000Z",
            "id": "303258104668254212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - 1985. Parque Nacional. SC.RS. http://t.co/d0BYgaVm"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:40:57.000Z",
            "id": "303257752661278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/6cx408Fs"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:40:18.000Z",
            "id": "303257590006173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/GTJTKacL"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:38:50.000Z",
            "id": "303257219682664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/VMRhqtTt"
        },
        {
            "author_id": "219676498",
            "created_at": "2013-02-17T21:38:40.000Z",
            "id": "303257180172349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio hoje pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Guapimirim e Teresop\u00f3lis foi bom demais!!! Que lugar lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:37:28.000Z",
            "id": "303256876445995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/Edp0IvXu"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:35:50.000Z",
            "id": "303256466473775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/LAXhVNsb"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:33:09.000Z",
            "id": "303255791799005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/SYzyO5Xr"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:29:00.000Z",
            "id": "303254745919918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma... http://t.co/p2j23Zfh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-17T21:15:14.000Z",
            "id": "303251280904728577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o bel\u00edssimo Parque Estadual da Serra do Mar, em #Ubatuba e desfrute do amplo corredor de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. #dicadedestino"
        },
        {
            "author_id": "119501953",
            "created_at": "2013-02-17T21:10:27.000Z",
            "id": "303250080440393730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puravida \u00e1rbol enrollado. Parque nacional #huerquehue http://t.co/ZhUJUEII"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2013-02-17T20:50:27.000Z",
            "id": "303245046600318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo ficar no Parque Municipal fumando um cigarro e talz"
        },
        {
            "author_id": "86745696",
            "created_at": "2013-02-17T20:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44015658,
                        -25.68546066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "303244815766802435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza! Lugar maravilhosooooo, Foz do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/faPhXRfV"
        },
        {
            "author_id": "224328504",
            "created_at": "2013-02-17T20:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "303243303225270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o amar essa princesaaa!! #love #cute #instalove #forever @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/T6LtWYYs"
        },
        {
            "author_id": "95018958",
            "created_at": "2013-02-17T20:41:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.82181236,
                        -41.876351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "303242905122902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ola k aze @ Parque municipal bellavista http://t.co/gOEb1V1"
        },
        {
            "author_id": "164575123",
            "created_at": "2013-02-17T20:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.79749124,
                        -42.45955867
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "303241918610018304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(H5)(H5) (@ Festival Costumbrista Chilote, Parque Municipal Castro w/ 13 others) http://t.co/e49JB6Wm"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-02-17T20:19:55.000Z",
            "id": "303237363021266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSIBILIDADE EM NORONHA NA REVISTA ECO\n\n\u201cA Ba\u00eda do Sueste, localizada no Parque Nacional Marinho Fernando de... http://t.co/VsIABBUR"
        },
        {
            "author_id": "615595084",
            "created_at": "2013-02-17T20:01:26.000Z",
            "id": "303232708069429250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal ja esta lotado ;s FDU hojeeeee :))"
        },
        {
            "author_id": "571085893",
            "created_at": "2013-02-17T19:49:21.000Z",
            "id": "303229670105698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others [pic]: http://t.co/7zrExYXa"
        },
        {
            "author_id": "61020794",
            "created_at": "2013-02-17T19:40:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "10228272",
                        "start": 102,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "303227425398067200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho: trilhas e museu atraem visitantes de tod...: http://t.co/OcR3qeyL via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-17T19:35:11.000Z",
            "id": "303226102841765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Parque Estadual do Bacanga em S\u00e3o Lu\u00eds, #MA. O local preservar o peda\u00e7o de Floresta Amaz\u00f4nica presente na regi\u00e3o. #dicadeturismo"
        },
        {
            "author_id": "235579861",
            "created_at": "2013-02-17T19:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "303226007563935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise  #me  #instapic #love @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/Son5Se0I"
        },
        {
            "author_id": "52058629",
            "created_at": "2013-02-17T19:30:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02462468,
                        -20.39190462
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "303224839886483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amormeu @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/ig5sYxe"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-02-17T19:24:51.000Z",
            "id": "303223503816122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vidadepai @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SyrFpp1t"
        },
        {
            "author_id": "235579861",
            "created_at": "2013-02-17T19:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "303219408657084416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui \u00e9 o para\u00edso!!!! @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/CgddKeFX"
        },
        {
            "author_id": "160767614",
            "created_at": "2013-02-17T18:55:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "52058629",
                        "start": 40,
                        "username": "ppedrolluiz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02452127,
                        -20.3896659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "303216113368588289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul w/ @ppedrolluiz http://t.co/vMwUVBFl"
        },
        {
            "author_id": "444854135",
            "created_at": "2013-02-17T18:50:24.000Z",
            "id": "303214834919542785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Municipal de Castro.!!! http://t.co/igjb1PnU"
        },
        {
            "author_id": "114600651",
            "created_at": "2013-02-17T18:48:35.000Z",
            "id": "303214376264019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) http://t.co/owoFFhd0"
        },
        {
            "author_id": "33634364",
            "created_at": "2013-02-17T18:47:53.000Z",
            "id": "303214200644317184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Milcao @ Festival Costumbrista Chilote, Parque Municipal Castro http://t.co/oT65rVhb"
        },
        {
            "author_id": "87345624",
            "created_at": "2013-02-17T18:32:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "303210331507924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do Curso de Fotografia da FAZZ.ART. \ud83d\ude04\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/ePkIIHsd"
        },
        {
            "author_id": "61567261",
            "created_at": "2013-02-17T17:55:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "64272030",
                        "start": 65,
                        "username": "brunomaneh"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "628817766",
                        "start": 77,
                        "username": "Preks_"
                    }
                ]
            },
            "id": "303201038821912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o turistando (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @leca_dpaula @brunomaneh @preks_) http://t.co/fcRLt2l"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-02-17T17:48:21.000Z",
            "id": "303199218804338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @leca_dpaula http://t.co/5uWA06sB"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-02-17T17:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "64272030",
                        "start": 25,
                        "username": "brunomaneh"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "61567261",
                        "start": 37,
                        "username": "mayara_godoy"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "628817766",
                        "start": 51,
                        "username": "Preks_"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "49324129",
                        "start": 59,
                        "username": "Crgalli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303198896560148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mimimidiaTursitando (w/ @brunomaneh @mayara_godoy @preks_ @CrGalli) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/ivEZOHTO"
        },
        {
            "author_id": "33634364",
            "created_at": "2013-02-17T17:43:14.000Z",
            "id": "303197929773072384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/o/ (@ Festival Costumbrista Chilote, Parque Municipal Castro w/ 6 others) http://t.co/vdJDHEmm"
        },
        {
            "author_id": "81909952",
            "created_at": "2013-02-17T17:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "303195765667401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas na floresta da tijuca! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/ZWbMsJAO"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2013-02-17T16:48:23.000Z",
            "id": "303184127392362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Estada para o Bom Retiro, no caminho da trilha para o Pico da Tijuca (em Parque Nacional da Floresta... http://t.co/JuuU25yo"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2013-02-17T16:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "303184119179919361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estada para o Bom Retiro, no caminho da trilha para o Pico da Tijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/9whF8gt5"
        },
        {
            "author_id": "527483033",
            "created_at": "2013-02-17T16:18:58.000Z",
            "id": "303176723468525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque nacional !"
        },
        {
            "author_id": "42111822",
            "created_at": "2013-02-17T16:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "303174472893075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vX7OT4pm"
        },
        {
            "author_id": "51874250",
            "created_at": "2013-02-17T15:50:34.000Z",
            "id": "303169578261938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Uva Vinhedo (Check-in: Parque Municipal Jaime Ferragut) http://t.co/NVk617y"
        },
        {
            "author_id": "7746012",
            "created_at": "2013-02-17T15:48:53.000Z",
            "id": "303169153257324546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Costumbrista #Chiloe @ Festival Costumbrista Chilote, Parque Municipal Castro http://t.co/1eDfvBc"
        },
        {
            "author_id": "325964922",
            "created_at": "2013-02-17T15:33:28.000Z",
            "id": "303165273995886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival costumbrista #Gordalechona mode: On (@ Parque Municipal de Castro) http://t.co/cOtd3WcI"
        },
        {
            "author_id": "867802592",
            "created_at": "2013-02-17T15:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "10228272",
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "303164495302381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil: http://t.co/LSjxsVLf via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "123451988",
            "created_at": "2013-02-17T15:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4131578057",
                        "start": 1,
                        "username": "marceloadnet0"
                    }
                ]
            },
            "id": "303160464706248705",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@marceloadnet0: Kichute no Parque #RioDeJaneiro #BicoDoPapagaio desde a #PedradoUrubu @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uKawy9Mn\u201d"
        },
        {
            "author_id": "113779629",
            "created_at": "2013-02-17T15:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98207686,
                        -3.11105342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "303159155676573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha com a princesa ontem, para espairecer! &lt;3 @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/aQxhj4qG"
        },
        {
            "author_id": "1071426992",
            "created_at": "2013-02-17T15:03:44.000Z",
            "id": "303157791475003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior situado em \u00e1rea urbana, com 423.83 Km\u00b2"
        },
        {
            "author_id": "146367309",
            "created_at": "2013-02-17T15:00:35.000Z",
            "id": "303157000513146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Kichute no Parque #RioDeJaneiro #BicoDoPapagaio desde a #PedradoUrubu @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cGvvyAyD"
        },
        {
            "author_id": "338557906",
            "created_at": "2013-02-17T14:52:31.000Z",
            "id": "303154967802441731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem sei se vai dar pra mim ir no parque municipal com as meninas ;s"
        },
        {
            "author_id": "24564615",
            "created_at": "2013-02-17T14:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "303146955658375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Pedra Grande...daqui uma cidade + silenciosa @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/v3n2AqN1"
        },
        {
            "author_id": "293826729",
            "created_at": "2013-02-17T14:19:46.000Z",
            "id": "303146726041206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde a toLos... Domingo \u00e9 dia para a fam\u00edlia, passear, descansar...\nEste \u00e9 o parque municipal de Paredes."
        },
        {
            "author_id": "352485369",
            "created_at": "2013-02-17T14:16:25.000Z",
            "id": "303145885041324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE nosso encontr\u00e3o, ainda da tempo , parque municipal ( pra\u00e7a das cabe\u00e7as )"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2013-02-17T14:11:12.000Z",
            "id": "303144571368534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participando da manifesta\u00e7\u00e3o em favor das Dunas do Coc\u00f3. Pela valida\u00e7\u00e3o da lei q cria a \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2013-02-17T14:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "302556418",
                        "start": 9,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "303143718314184705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o @aventuramango teve varios encontros bacanas no Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Z1HKNUOO Post com fotos lindas!"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-02-17T13:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "303140230356156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others [pic]: http://t.co/QdBVjfaD"
        },
        {
            "author_id": "33407898",
            "created_at": "2013-02-17T13:43:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86385659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "303137519862706177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar (Sao Bernardo do Campo, SP) w/ 2 others http://t.co/B6AG8pOT"
        },
        {
            "author_id": "188826200",
            "created_at": "2013-02-17T12:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303124551750004737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/WlM38PIw"
        },
        {
            "author_id": "188826200",
            "created_at": "2013-02-17T12:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303124282173706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/9z7QkXh8"
        },
        {
            "author_id": "24459345",
            "created_at": "2013-02-17T12:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303122287467560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/BJvsYhQE"
        },
        {
            "author_id": "188826200",
            "created_at": "2013-02-17T12:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303121253470969858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/h7646WY3"
        },
        {
            "author_id": "70704766",
            "created_at": "2013-02-17T12:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "303116915746959361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/ceFhvAvs"
        },
        {
            "author_id": "70858396",
            "created_at": "2013-02-17T12:09:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88525003,
                        -16.75787069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "303113900457615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/dNY2Jy0q"
        },
        {
            "author_id": "28554736",
            "created_at": "2013-02-17T12:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "59832798",
                        "start": 0,
                        "username": "tiosergioluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "303111777208651776",
            "in_reply_to_user_id": "59832798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tiosergioluiz em Buique, tamb\u00e9m h\u00e1 o parque nacional do vale do catimbau. Famoso pelas inscri\u00e7\u00f5es rupestres e f\u00f3sseis de dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "88927706",
            "created_at": "2013-02-17T11:59:35.000Z",
            "id": "303111447804788739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/L14ERQk7"
        },
        {
            "author_id": "62266316",
            "created_at": "2013-02-17T11:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "303107087469268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/FtE5LTGB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-02-17T11:35:11.000Z",
            "id": "303105306894929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa no Parque Nacional Aparados da Serra! - http://t.co/SvIfMmSN"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2013-02-17T11:31:39.000Z",
            "id": "303104419178876930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo post no Aventura Mango: Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/LUTNiUTJ #AdventureBloggers"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-02-17T11:05:16.000Z",
            "id": "303097780992368641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pascoa no Parque Nacional Aparados da Serra! - http://t.co/Ku4dABuF"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-02-17T10:05:13.000Z",
            "id": "303082666016772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa no Parque Nacional Aparados da Serra! - http://t.co/UPCoH4fp"
        },
        {
            "author_id": "396827424",
            "created_at": "2013-02-17T09:55:50.000Z",
            "id": "303080305877716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em BH... http://t.co/XE8e0jtB"
        },
        {
            "author_id": "321395334",
            "created_at": "2013-02-17T06:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64769258,
                        -27.21093653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "303026556098465794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo correr (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/z3zatLsI"
        },
        {
            "author_id": "888850452",
            "created_at": "2013-02-17T06:22:09.000Z",
            "id": "303026531360468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barranquito querido.. (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/h2xOH8sq"
        },
        {
            "author_id": "214668038",
            "created_at": "2013-02-17T05:13:04.000Z",
            "id": "303009144867274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada univrerso, por me permitir admirar e respirar o mesmo ar que esse monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "209947121",
            "created_at": "2013-02-17T05:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "4086875567",
                        "start": 49,
                        "username": "mireellalima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0980046,
                        -22.8670365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "303005889231716355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que nossa amizade seja eterna.  Te amo. &lt;3  @mireellalima @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/awOqh9aP"
        },
        {
            "author_id": "333778051",
            "created_at": "2013-02-17T04:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "303004948990394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/QXcj9ECO"
        },
        {
            "author_id": "620067560",
            "created_at": "2013-02-17T04:10:49.000Z",
            "id": "302993477669638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "amanha vou no parque municipal c\u00e1s meninas"
        },
        {
            "author_id": "723431238",
            "created_at": "2013-02-17T03:00:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02152238,
                        -12.14934932
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "302975803568820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando a mi amigo silverio (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/KSFEwRg7"
        },
        {
            "author_id": "613916793",
            "created_at": "2013-02-17T01:47:15.000Z",
            "id": "302957350208303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja de dia ou de noite, um dos meus lugares preferidos de Goi\u00e2nia :D @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/QfBJIrgr"
        },
        {
            "author_id": "581260993",
            "created_at": "2013-02-17T01:03:16.000Z",
            "id": "302946281406484480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Municipal de Castro http://t.co/TvA5hiE3"
        },
        {
            "author_id": "97895381",
            "created_at": "2013-02-17T00:52:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "302943448498057216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 3 others http://t.co/u86DCRDm"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-02-17T00:45:25.000Z",
            "id": "302941788673556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu Nacional da Poesia todo terceiro domingo do m\u00eas SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal em Belo Horizonte de 10 \u00e0s 12h"
        },
        {
            "author_id": "113779629",
            "created_at": "2013-02-17T00:36:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98207686,
                        -3.11105342
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "302939632885174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Silvana (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/14QYshdy"
        },
        {
            "author_id": "228195228",
            "created_at": "2013-02-17T00:15:01.000Z",
            "id": "302934137306755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite pessoas.... hoje foi dia de fazer trilha e ficar na piscina do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-17T00:02:52.000Z",
            "id": "302931082699997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange http://t.co/1DZJQk8k"
        },
        {
            "author_id": "464110737",
            "created_at": "2013-02-17T00:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "81234527",
                        "start": 0,
                        "username": "Lua_Blanco"
                    }
                ]
            },
            "id": "302930555815727104",
            "in_reply_to_user_id": "81234527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lua_Blanco Meu amor, nem te contei q no carnaval fui num lugar q achei a SUA CARA! Foi o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-02-16T23:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1128209838",
                        "start": 45,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "302928075031707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/09Ibgm25 Parque nacional de Jiuzhaigou na China"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:44:02.000Z",
            "id": "302926341467144193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Floresta Nacional de Ipanema, Iper\u00f3-SP http://t.co/bwDBA92k"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:36:01.000Z",
            "id": "302924321880408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/06O8vjb5"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:19:36.000Z",
            "id": "302920192013504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o. http://t.co/eUH6iv9S"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:15:02.000Z",
            "id": "302919043344654337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF http://t.co/SbzSrhxt"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:07:46.000Z",
            "id": "302917216364548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais. http://t.co/6uC3MlUY"
        },
        {
            "author_id": "462398088",
            "created_at": "2013-02-16T23:06:17.000Z",
            "id": "302916841376985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca com Arco Tradicional - Indios do Parque Nacional do Xingu: Muito bom esse video!\n http://t.co/EnLq0xgu"
        },
        {
            "author_id": "223225717",
            "created_at": "2013-02-16T22:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "64897774",
                        "start": 19,
                        "username": "larissapreuss"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "57807289",
                        "start": 34,
                        "username": "glaucezinha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302905638596513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cazamiga danikamoi @larissapreuss @glaucezinha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NusFCzNC"
        },
        {
            "author_id": "80042152",
            "created_at": "2013-02-16T21:54:22.000Z",
            "id": "302898742267359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/Eh1KIJtM"
        },
        {
            "author_id": "150437606",
            "created_at": "2013-02-16T21:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "349968963",
                        "start": 0,
                        "username": "dalessamauricio"
                    }
                ]
            },
            "id": "302897226810785792",
            "in_reply_to_user_id": "349968963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dalessamauricio pARQUE MUNICIPAL DE LOMAS DE ZAMORA, SECTOR VELODROMO"
        },
        {
            "author_id": "463959219",
            "created_at": "2013-02-16T21:34:28.000Z",
            "id": "302893734331310082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "qual o melhor lugar pra se divertir na sua opini\u00e3o Parque municipal,mangabeiras ou p\u00e7 do Papa?... \u2014 pra\u00e7a do papa http://t.co/8UGsC9g3"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T21:30:01.000Z",
            "id": "302892616293437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: \u201cParque Nacional da Serra da Bodoquena\u201d, Mato Grosso do Sul. http://t.co/rrm7eEcH"
        },
        {
            "author_id": "187936427",
            "created_at": "2013-02-16T21:15:44.000Z",
            "id": "302889019367383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de visitar novamente o Parque Nacional do Igua\u00e7u =)"
        },
        {
            "author_id": "15823760",
            "created_at": "2013-02-16T21:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "302886413467279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem caixa eletr\u00f4nico que preste. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/p8uAnO5"
        },
        {
            "author_id": "48165385",
            "created_at": "2013-02-16T20:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50637726,
                        10.54407339
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "302883459758706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguito 2. @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/3KtzQwxX"
        },
        {
            "author_id": "241205208",
            "created_at": "2013-02-16T20:35:52.000Z",
            "id": "302878986906763264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENCONTRO DE F\u00c3S E FC'S EM BH DIA 1O DE MAR\u00c7O AS 14:3O , TALVEZ NA PRA\u00c7A DA LIBERDADE OU NO PARQUE MUNICIPAL http://t.co/mPyHfQJX :'))"
        },
        {
            "author_id": "91444337",
            "created_at": "2013-02-16T20:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "302876823644147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda parada do dia- cataratas \\o/ (@ parque nacional do igua\u00e7u w/ 2 others) [pic]: http://t.co/R98zeKjx"
        },
        {
            "author_id": "62289517",
            "created_at": "2013-02-16T20:12:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42550935,
                        -20.60293456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "302873097260920832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlackAndWhite #beach #weekend #Vacation @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/BuSb9Kgy"
        },
        {
            "author_id": "40361682",
            "created_at": "2013-02-16T19:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18086702,
                        -22.96315341
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302860557982261248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividade Mata Saudade da Alcateia do 44!! \u270c #scoutsfeelings #melhorpossivel #lobadinha @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/F3OjYKa2"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T19:18:52.000Z",
            "id": "302859609687851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange http://t.co/VGwmqtPl"
        },
        {
            "author_id": "283640055",
            "created_at": "2013-02-16T19:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "302859446864969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/oR6SVpyp"
        },
        {
            "author_id": "283640055",
            "created_at": "2013-02-16T19:16:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "302858907997577216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero f\u00e9rias eternas! \u270c\u2600\ud83d\ude2d @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/AqB7p7M9"
        },
        {
            "author_id": "335860685",
            "created_at": "2013-02-16T19:04:30.000Z",
            "id": "302855993702887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/qPCjgK30"
        },
        {
            "author_id": "140955575",
            "created_at": "2013-02-16T19:01:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "302855358932729856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/UAb80j0x"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:58:35.000Z",
            "id": "302854506604027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/hkDZ5f9J"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:56:39.000Z",
            "id": "302854017489440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u201cQuebradeiras de coco de baba\u00e7u\u201d - Reserva Extrativista da Mata Grande, MA http://t.co/91VE6TLs"
        },
        {
            "author_id": "143589655",
            "created_at": "2013-02-16T18:46:14.000Z",
            "id": "302851396754079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "j\u00e1 chegamos em Ituporanga, estamos no hotel descansando para fazer um Super show hoje a noite no Parque Nacional da Cebola :)"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:41:38.000Z",
            "id": "302850239528833025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/2UtaT1wX"
        },
        {
            "author_id": "21051225",
            "created_at": "2013-02-16T18:41:06.000Z",
            "id": "302850107508916224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/ZufQgaFO"
        },
        {
            "author_id": "366272537",
            "created_at": "2013-02-16T18:40:25.000Z",
            "id": "302849931058769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiesta costumbrista Parque municipal de Castro, Chiloe http://t.co/cWmSThHb"
        },
        {
            "author_id": "38306323",
            "created_at": "2013-02-16T18:35:41.000Z",
            "id": "302848744393699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca e sua \u00e1gua muito fria! http://t.co/CnctPafo"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-02-16T18:30:33.000Z",
            "id": "302847452367687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed \u00e9 conhecido por suas paisagens e surpreendentes forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas.... http://t.co/ZCLmWVqs"
        },
        {
            "author_id": "555841382",
            "created_at": "2013-02-16T18:23:15.000Z",
            "id": "302845612267819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Tijuca\n#cachoeira #paradise #riodejaneiro @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/kcCTQnCo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:19:57.000Z",
            "id": "302844782567383041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/nY2v8die"
        },
        {
            "author_id": "846503462",
            "created_at": "2013-02-16T18:17:27.000Z",
            "id": "302844151945367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/S5AOjv23"
        },
        {
            "author_id": "47786699",
            "created_at": "2013-02-16T18:13:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "302843036939984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/953CfgZQ"
        },
        {
            "author_id": "846503462",
            "created_at": "2013-02-16T18:07:24.000Z",
            "id": "302841625296633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/w0PIge9Y"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-02-16T17:30:37.000Z",
            "id": "302832368262205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal das Mangabeias em BH: http://t.co/RZima1oG"
        },
        {
            "author_id": "530825479",
            "created_at": "2013-02-16T17:04:37.000Z",
            "id": "302825823080157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ApAhPQEs"
        },
        {
            "author_id": "38516064",
            "created_at": "2013-02-16T16:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.65374767,
                        -26.21500983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "302823271244652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo! (@ Parque Nacional Pan De Azucar) http://t.co/5TwIRrNz"
        },
        {
            "author_id": "202860086",
            "created_at": "2013-02-16T16:26:08.000Z",
            "id": "302816140428713984",
            "in_reply_to_user_id": "554438797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FxxkingRUKI SIIIIIM. \u00e9 tipo... 1 ponto depois. Procura no google maps \"Parque Natural Municipal Bosque da Barra\"."
        },
        {
            "author_id": "47786699",
            "created_at": "2013-02-16T16:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "302815125956591617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeab @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/4Cdnpp6M"
        },
        {
            "author_id": "116274463",
            "created_at": "2013-02-16T16:03:10.000Z",
            "id": "302810360568754176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transito expedito al parque municipal #festivalcostumbrista #castro #chiloe"
        },
        {
            "author_id": "83195683",
            "created_at": "2013-02-16T15:45:02.000Z",
            "id": "302805798998913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - FURB http://t.co/LgsQfX2B"
        },
        {
            "author_id": "153606924",
            "created_at": "2013-02-16T15:04:16.000Z",
            "id": "302795538686955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/9QBprPZG"
        },
        {
            "author_id": "203207833",
            "created_at": "2013-02-16T14:53:08.000Z",
            "id": "302792734010404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/xe97mEjB"
        },
        {
            "author_id": "374693770",
            "created_at": "2013-02-16T14:50:14.000Z",
            "id": "302792006441250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Partiu Ituporanga, hoje a noite tem Leandro e Evandro no Parque Nacional da cebola abrindo o show do Carlos e Jader ;)"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-16T14:44:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "302790464652861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo encantador e pra contar pros amigos sobre seu encantamento. Visite o Parque Estadual do Rio Preto em MG. Menos de 50 KM d Diamantina"
        },
        {
            "author_id": "179291592",
            "created_at": "2013-02-16T14:41:58.000Z",
            "id": "302789926083252224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "mais abandonado que eu hoje s\u00f3 o parque municipal mesmo"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-16T14:41:38.000Z",
            "id": "302789843174453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/eAtDxJpC"
        },
        {
            "author_id": "72662876",
            "created_at": "2013-02-16T14:40:54.000Z",
            "id": "302789655936507904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal da Moita http://t.co/imfcHbCt"
        },
        {
            "author_id": "55457181",
            "created_at": "2013-02-16T14:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302788607750569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendoooo (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/FCtJJSVe"
        },
        {
            "author_id": "1163369557",
            "created_at": "2013-02-16T14:23:42.000Z",
            "id": "302785327066664962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP \u2013 Atividades ao ar livre atraem turistas para o Parque de Ilhabela: Criado em 1977, o Parque Estadual de Ilha... http://t.co/ia5rfUSM"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-16T14:22:45.000Z",
            "id": "302785090134634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto \u00e0 emnos de 50 KM de Diamantina MG. Curta a beleza de uma das regi\u00f5es mais encantadoras de Minas e do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-16T14:21:10.000Z",
            "id": "302784691180822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Rio Preto e fuja do stress com muito encantamento e beleza natural."
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-16T14:20:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "302784538667544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer uma das j\u00f3ias do turismo brasileiro. Parque Estadual do Rio Preto em Minas Gerais. O parque passou por uma ampla reforma."
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-02-16T14:13:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "302782793052721153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta o calor do ver\u00e3o em um dos cen\u00e1rios mais bonitos do Brasil. Parque estadual do Rio Preto em MG. Encante-se e apaixone pelo lugar"
        },
        {
            "author_id": "1083921996",
            "created_at": "2013-02-16T13:27:14.000Z",
            "id": "302771116630482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a tarde de s\u00e1bado ter\u00e1 um mega tornei de futsal que ser\u00e1  realizado pelo fjb \u00e1s 4 hrs da tarde em sapiranga no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "37819935",
            "created_at": "2013-02-16T13:11:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "302767189809836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique com bj e dani. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/q0g2l9qO"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-02-16T13:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "36010024",
                        "start": 78,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "302765596578312193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Parque Estadual Terra Ronca (PETER) - GO http://t.co/DaQc3FTQ Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-02-16T13:03:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93436248,
                        -19.92430629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "302765149088010241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Parque Municipal. Lindo e refrescante http://t.co/XJ348DyV"
        },
        {
            "author_id": "104586009",
            "created_at": "2013-02-16T12:33:14.000Z",
            "id": "302757527785984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro parque nacional ?!"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-02-16T12:01:52.000Z",
            "id": "302749636345606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu http://t.co/6ZuV8jlS"
        },
        {
            "author_id": "264210020",
            "created_at": "2013-02-16T12:00:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "302749352382840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Tiririca (Niter\u00f3i, RJ) http://t.co/V2avCQxv"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-02-16T11:45:08.000Z",
            "id": "302745423691530240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das maiores \u00e1reas de remanescentes cont\u00ednuos de Mata Atl\u00e2ntica: O Parque Estadual da Serra do Mar, em... http://t.co/KWcnUN9T"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2013-02-16T11:29:09.000Z",
            "id": "302741399659487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/fMnwmgkJ"
        },
        {
            "author_id": "39985652",
            "created_at": "2013-02-16T11:27:36.000Z",
            "id": "302741012948860929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Tatuap\u00e9 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/3yuv25wX"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-02-16T11:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "302738849723998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois da caminhada... (@ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/CIgm9B9V"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2013-02-16T11:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.2855003,
                        -18.87313288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "302735922846388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima\u00e7\u00e3o pro trabalho em pleno s\u00e1bad\u00e3o de manh\u00e3! #sono #pregui\u00e7a @ Parque Municipal Victorio Siquierolli http://t.co/c61MsSKJ"
        },
        {
            "author_id": "1092470725",
            "created_at": "2013-02-16T11:03:25.000Z",
            "id": "302734924274880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia,Bras\u00edlia, Brazil http://t.co/mETG8FZv"
        },
        {
            "author_id": "552339302",
            "created_at": "2013-02-16T10:09:48.000Z",
            "id": "302721432171991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/vMZ9NJ3i"
        },
        {
            "author_id": "509880498",
            "created_at": "2013-02-16T08:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "72303959",
                        "start": 27,
                        "username": "LivresOficial"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "62902774",
                        "start": 42,
                        "username": "JulianoSon"
                    }
                ]
            },
            "id": "302688791464931329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrai traz a Rolante RS @LivresOficial @JulianoSon dia 02/03 \u00e1s 20 Hrs no parque municipal de eventos 51 9730-5979 http://t.co/TQrSwSVx"
        },
        {
            "author_id": "509880498",
            "created_at": "2013-02-16T07:59:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "72303959",
                        "start": 27,
                        "username": "LivresOficial"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "62902774",
                        "start": 42,
                        "username": "JulianoSon"
                    }
                ]
            },
            "id": "302688676696186881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrai traz a Rolante RS @LivresOficial @JulianoSon dia 02/03 \u00e1s 20 Hrs no parque municipal de eventos 51 9730-5979 http://t.co/a0FdxG9c"
        },
        {
            "author_id": "50344018",
            "created_at": "2013-02-16T04:25:33.000Z",
            "id": "302634800659959809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal das Arauc\u00e1rias http://t.co/97U1zukJ"
        },
        {
            "author_id": "335276326",
            "created_at": "2013-02-16T04:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79664212,
                        -21.21014001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "302629060276789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que cuidar da sa\u00fade. @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/qIQY44Wl"
        },
        {
            "author_id": "138901874",
            "created_at": "2013-02-16T03:17:20.000Z",
            "id": "302617630257336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 sexta feira \u00e9 noite de lua cheia ! @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/sbJ6qWjD"
        },
        {
            "author_id": "1115422550",
            "created_at": "2013-02-16T02:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "302608905610092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense: http://t.co/xTg8jp90 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "962464212",
            "created_at": "2013-02-16T02:29:28.000Z",
            "id": "302605584199479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/H6s6mxgk"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-16T02:09:31.000Z",
            "id": "302600566947848193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Anavilhanas - Amazonas http://t.co/XmWgpXTL"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-16T01:48:47.000Z",
            "id": "302595347514007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Anavilhanas - Amazonas (by\u00a0Carolina Mitsuka) http://t.co/b2hTcTpH"
        },
        {
            "author_id": "228195228",
            "created_at": "2013-02-16T01:41:56.000Z",
            "id": "302593622463889408",
            "in_reply_to_user_id": "115127693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elineia_jessica faz o seguinte... vem pra ter\u00ea, caminha no parque nacional, se refresca e de tarde estuda, de noite volta pra a\u00ed rs"
        },
        {
            "author_id": "228195228",
            "created_at": "2013-02-16T01:33:48.000Z",
            "id": "302591577245769729",
            "in_reply_to_user_id": "115127693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elineia_jessica vou no Parque Nacional daqui de ter\u00ea... e voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "746941831",
            "created_at": "2013-02-16T01:19:45.000Z",
            "id": "302588042357645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Paulo Liebert/AE\n\nRORAI107 PARQUE NACIONAL CANAIMA, Venezuela 29/10/09 TURISMO/RORAIMA VIAGEM Fotos para o... http://t.co/0iZu6zSi"
        },
        {
            "author_id": "444854135",
            "created_at": "2013-02-16T01:08:12.000Z",
            "id": "302585134077595649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "16-17 de febrero Festival Costumbrista Chilote de Castro.Parque Municipal.Estas cordialmente invitado.!!"
        },
        {
            "author_id": "57785113",
            "created_at": "2013-02-16T00:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "230829698",
                        "start": 0,
                        "username": "LorhannaAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "302581758719823872",
            "in_reply_to_user_id": "230829698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LorhannaAlves meu tio vai ligar p cara, ta afim? ele \u00e9 o cara mais pika de salto, eu n conhe\u00e7o mas ele vive no parque nacional, trabalha la"
        },
        {
            "author_id": "279191679",
            "created_at": "2013-02-16T00:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "302579105356972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este man esta bn serio # Boquete @ Parque Municipal Domingo M\u00e9dica http://t.co/CPIB7Ucz"
        },
        {
            "author_id": "80181769",
            "created_at": "2013-02-16T00:36:46.000Z",
            "id": "302577226145202176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tantauco #chilo\u00e9 #surdechile #vacaciones #nofilters http://t.co/XNryQe9E"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-02-16T00:27:16.000Z",
            "id": "302574833181540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jiuzhaigou, China e a \"Merci\" passeando contigo!\n\nA prov\u00edncia chinesa de Sichuan tem tr\u00eas... http://t.co/vdJmrTA9"
        },
        {
            "author_id": "6202582",
            "created_at": "2013-02-15T23:37:23.000Z",
            "id": "302562280409821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfDe Parque Natural a Parque Nacional...? http://t.co/NkDPfq4F"
        },
        {
            "author_id": "398139686",
            "created_at": "2013-02-15T23:32:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88525003,
                        -16.75787069
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "302561104024989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/hf0iAk3r"
        },
        {
            "author_id": "85793510",
            "created_at": "2013-02-15T23:28:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "302560019919036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira, sa\u00fade!! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/E8mmEcVm"
        },
        {
            "author_id": "106751635",
            "created_at": "2013-02-15T23:06:09.000Z",
            "id": "302554421705977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed eu penso: voc\u00ea \u00e9 uma imbecil e devia ter ido no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "184021354",
            "created_at": "2013-02-15T22:37:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "302547274045739008",
            "in_reply_to_user_id": "98447915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Will_Rodrigues8 parque municipal.."
        },
        {
            "author_id": "32540369",
            "created_at": "2013-02-15T22:37:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64769258,
                        -27.21093653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "302547117229084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidando da forma :) (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/pGlyeY9O"
        },
        {
            "author_id": "1132570334",
            "created_at": "2013-02-15T22:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87355863,
                        -23.49707987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "302546361625219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando no Park de Barueri :D @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/ZgFFxgGs"
        },
        {
            "author_id": "45263683",
            "created_at": "2013-02-15T22:32:13.000Z",
            "id": "302545882014957569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autocarro:\nSa\u00edda: 13h30 - Parque Municipal dos Desportos, Fafe (Pre\u00e7o: 7\u20ac)\n\nFAFEEEEEEEEEEEEEE! http://t.co/NLdo4VFU"
        },
        {
            "author_id": "118196746",
            "created_at": "2013-02-15T22:30:19.000Z",
            "id": "302545403641991169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feriabiodiversidad #Castro #Chilo\u00e9 #surdeChile #Chile @ Parque Municipal de Castro http://t.co/1V2wW1DY"
        },
        {
            "author_id": "180971410",
            "created_at": "2013-02-15T21:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "441014575",
                        "start": 0,
                        "username": "camilamrss"
                    }
                ]
            },
            "id": "302537072902807552",
            "in_reply_to_user_id": "441014575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilamrss poooxa, pq vc n\u00e3o foi pro parque nacional hj?"
        },
        {
            "author_id": "69768193",
            "created_at": "2013-02-15T21:02:32.000Z",
            "id": "302523308962881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se tem tomada no Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "120104035",
            "created_at": "2013-02-15T21:02:17.000Z",
            "id": "302523247562485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito BirdWatching: RPPN Est\u00e2ncia Mimosa: mais uma \u00e1rea protegida na S... http://t.co/4uUqaZHe"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-02-15T21:01:45.000Z",
            "id": "302523115358015490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harmonia entre turismo e conserva\u00e7\u00e3o ambiental do N\u00facleo Picinguaba, no Parque Estadual Serra do Mar, conquista ... http://t.co/vygzVTT3"
        },
        {
            "author_id": "88070892",
            "created_at": "2013-02-15T20:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "302519092890435585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/1js13DBp"
        },
        {
            "author_id": "64241104",
            "created_at": "2013-02-15T20:38:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39466196,
                        -22.92874092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302517195081125889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Toda adora\u00e7\u00e3o ao criador dos C\u00e9us e Terra..\" \ud83d\udc9a\ud83c\udf40\ud83c\udf43\u2600 @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/3GFrV0Oh"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T20:08:49.000Z",
            "id": "302509794315608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Suas Belezas Naturais  - #chapadadosguimaraes #matogrosso... http://t.co/dq69r2r9"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T20:07:28.000Z",
            "id": "302509450512715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Suas Belezas Naturais  - #chapadadosguimaraes #matogrosso... http://t.co/WBBAY0ls"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T19:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84991555,
                        -15.3457911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "302506041583734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Suas Belezas Naturais \ud83d\udcf7 - #chapadadosguimaraes #matogrosso\u2026 http://t.co/jVFPkAQN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marceloadnet0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marceloadnet0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marceloadnet0"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LorhannaAlves].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LorhannaAlves",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LorhannaAlves"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil",
                "id": "9cd4b2380b86cf2e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pederneiras, Brasil",
                "id": "3d02dc63d6af35a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "V\u00e1rzea Grande, Brasil",
                "id": "756263e4fef48c47",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mar\u00edlia, Brasil",
                "id": "1be8574e65cb9543",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1141396021",
                "name": "uM A T E U S",
                "username": "umateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212219148",
                "name": "Dilber Silva",
                "username": "DilberSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327609032",
                "name": "adriana sig",
                "username": "adriana_sig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608874",
                "name": "clair levi",
                "username": "clairlevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49037912",
                "name": "MarioPialli \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "mariopialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251656003",
                "name": "lucas",
                "username": "maluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55677975",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "danys_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "235447243",
                "name": "C\u043d\u0454s\u2113\u0454y C\u2113\u03b1\u03c5\u2202\u03b9\u03b7\u03c3",
                "username": "ChelJotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213617394",
                "name": "Seguros BH",
                "username": "seguradorabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165448311",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "Onlymidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125770700",
                "name": "Leao Supermercados",
                "username": "leao_super",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595829243",
                "name": "Correspondentes Ja\u00fa",
                "username": "Diligencias_Jau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851960306",
                "name": "Maxwell",
                "username": "maxwell_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231881133",
                "name": "AutoBiografia IS",
                "username": "BiografiaIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30200759",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "juniorwandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145309908",
                "name": "Jornal Cidade Leste",
                "username": "JCidadeLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83967023",
                "name": "Lu Molina",
                "username": "braillu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945893",
                "name": "LENA ANTABI",
                "username": "LENAANTABI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375273172",
                "name": "Bueno_SINDGUARDAS",
                "username": "BuenoSindGuarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730598395",
                "name": "VIVIANE MENEZES",
                "username": "viviaraujo36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194244583",
                "name": "GAVOP - RESGATE A\u00c9REO - CBMDF",
                "username": "resgateaereo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987097752",
                "name": "Intacta Engenharia",
                "username": "Intacta_Eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17492489",
                "name": "CynthiaRebelo",
                "username": "CynthiaRebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42102700",
                "name": "Rodrigo Carvalho",
                "username": "digaumcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55361964",
                "name": "JORGE ALBERTO",
                "username": "jorgesendojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277287373",
                "name": "Edvaldo J\u00fanior",
                "username": "Ftoedvaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552071671",
                "name": "All News",
                "username": "All_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323818224",
                "name": "tt_bh",
                "username": "tt_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110283565",
                "name": "Zige",
                "username": "ThiagoRizzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427632090",
                "name": "mii \u221e",
                "username": "micagabinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38406815",
                "name": "Cl\u00e1udio Passos",
                "username": "ClaudioPassosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57426800",
                "name": "eduardonog",
                "username": "EduardoNog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327026794",
                "name": "Isabela Alves",
                "username": "_BelaAlvesP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941295420",
                "name": "X..Juanito..X",
                "username": "MillanJuanito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551949721",
                "name": "Sarita Ezquerro",
                "username": "saritaezquerro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169277863",
                "name": "\ud83d\udca2",
                "username": "NathalieFuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168007412",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio",
                "username": "MarcoAureliogdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159596420",
                "name": "MEM\u00d3RIA CARRIS",
                "username": "memoriacarris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114920487",
                "name": "Ana Mara",
                "username": "anaamar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132646574",
                "name": "Daniel Rosa",
                "username": "paralellotour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15681856",
                "name": "\ud83d\udddd Evaldo \ud83d\udddd",
                "username": "evaldogoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609560147",
                "name": "Gabia\u2716",
                "username": "SinGravedad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62975165",
                "name": "Patricia Suguino",
                "username": "PatriciaSuguino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72041025",
                "name": "Yasmin Engelmann",
                "username": "yasmano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180115936",
                "name": "PSDB-AN\u00c1POLIS",
                "username": "PSDB_ANAPOLIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "405171808",
                "name": "Tallys",
                "username": "011tallys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117143307",
                "name": "Fabiana Nicomedes",
                "username": "fabigetbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60941055",
                "name": "Favo",
                "username": "favo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128614198",
                "name": "Hominia",
                "username": "Hominiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376931532",
                "name": "Joao Paulo Vosniaki",
                "username": "JPVaiUmaFotoAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23806727",
                "name": "pedro",
                "username": "pedr0101010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188826200",
                "name": "Flavia calliguri",
                "username": "FlaCalliguri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953620238",
                "name": "Divulgue PE",
                "username": "DivulguePE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891320785",
                "name": "Investir em im\u00f3veis",
                "username": "investirimov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358918478",
                "name": "Decio Vande Nogueira",
                "username": "Decio_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633024430",
                "name": "Imobili\u00e1ria Curitiba",
                "username": "imobiliariactba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210065717",
                "name": "Reviews Consumer",
                "username": "reviewsconsumer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15053134",
                "name": "theartofsilence",
                "username": "theartofsilence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846482312",
                "name": "Papo de Corretor",
                "username": "frasedecorretor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18239166",
                "name": "Claudio Cabral",
                "username": "claudiocabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267320704",
                "name": "diogo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "_dicarvalhooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117518067",
                "name": "Emp\u00f3rio Bud",
                "username": "emporiobud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196944590",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles\u2122",
                "username": "_PaisajesMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563688099",
                "name": "Renato Daltio",
                "username": "RenatoDaltio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66656812",
                "name": "Bicharada net",
                "username": "bicharadanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35734625",
                "name": "Inaldo Sampaio",
                "username": "inaldosampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119415093",
                "name": "Carolina",
                "username": "Lanzaplatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745828",
                "name": "Marcelo Venzi",
                "username": "Marceloroxvenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103957632",
                "name": "bixistranha",
                "username": "_glrme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "227402598",
                "name": "fer",
                "username": "feerbertozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5820332",
                "name": "Michele Miguel",
                "username": "Mimy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455733827",
                "name": "CrecheEscolaQuerubim",
                "username": "EscolaQuerubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063010",
                "name": "Mangai Restaurante",
                "username": "Mangai_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342373600",
                "name": "Juliana Pariz",
                "username": "JulianaPariz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129821956",
                "name": "Gazeta Centro-Sul",
                "username": "gazetacentrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82197997",
                "name": "Victory Su\u00edtes",
                "username": "VictorySuites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80931210",
                "name": "Edu Rocha",
                "username": "edurocha07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385155622",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "AGazetaCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139238657",
                "name": "Pauliiiiiiiiiinha ^^",
                "username": "Mayu_Shik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138463038",
                "name": "Peterson Padilha",
                "username": "peterpadilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33958272",
                "name": "Guess Santopietro",
                "username": "GuessBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53979508",
                "name": "Vera Lula Rousseff \ud83d\udea9",
                "username": "verabottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66174134",
                "name": "Victor Guenel St.",
                "username": "GuenelSthioul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210442662",
                "name": "Flavio de Paula",
                "username": "flavioodepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295838348",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "juhhschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402351104",
                "name": "Dan",
                "username": "DaniHenrique_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585916977",
                "name": "camila oliveira",
                "username": "caolisilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702943304",
                "name": "Fab\u00edola Mathias Tavares",
                "username": "FabiolaMathiasT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567799557",
                "name": "Marcos Martinez",
                "username": "boni_160784",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189039527",
                "name": "Rodrigo Vasconcelos",
                "username": "digosoft8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202020154",
                "name": "nebe",
                "username": "neberaptor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995973",
                "name": "\u2606 Rog\u00e9rio Ribeiro \u2606\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udfb6\ud83e\udd18",
                "username": "rogertunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142409636",
                "name": "\u00c9rika Martins Oficial",
                "username": "erikamartinsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103023770",
                "name": "2001 Video",
                "username": "2001_indica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240965966",
                "name": "Duda",
                "username": "Dudajube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85993666",
                "name": "Suzy",
                "username": "Suzyy_op",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793888598",
                "name": "Mwangole XXI",
                "username": "Mwangole21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120313310",
                "name": "FC Totonho Oficial",
                "username": "Fc_Totonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52738258",
                "name": "Dudu -Oficial",
                "username": "DuduGraffite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210998320",
                "name": "Fernando Martinelli.",
                "username": "Feer_Martinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930201794",
                "name": "Naciako",
                "username": "Naciako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972335449",
                "name": "Rafael Arruda Im\u00f3vel",
                "username": "RafaelArrudaImv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44894022",
                "name": "Jos\u00e9 Ismael G\u00f3mez Casta\u00f1os",
                "username": "JoseIsmaelGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45145950",
                "name": "In\u00e9s\u00b2  \ud83d\udc69\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "Amandysha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122386444",
                "name": "mercadodocacau",
                "username": "MercadodoCacau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564021178",
                "name": "Dida Pereira",
                "username": "MargaridaLLCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564842452",
                "name": "Companhia Suspensa",
                "username": "cia_suspensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243920641",
                "name": "Pousada Camboinhas",
                "username": "Camboinhasbeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293826729",
                "name": "oPendura",
                "username": "oPendura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111581032",
                "name": "Salin Siddartha",
                "username": "salinsidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018150958",
                "name": "Eryki Jos\u00e9 Gomes",
                "username": "eryki_jos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455716932",
                "name": "Flora Tiet\u00ea",
                "username": "FloraTiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780571639",
                "name": "S\u00e9rgio Gialluise",
                "username": "gialluise_srgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600122468",
                "name": "Eduardo Brasil",
                "username": "CarlosbrasilXd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476114512",
                "name": "Maur\u00edcio Silva",
                "username": "mauricioemarisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294212271",
                "name": "marleice farias",
                "username": "MarleiceFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928636562",
                "name": "Chrystian Jones BETA",
                "username": "chrystianjonesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369430632",
                "name": "SIMMON SAID",
                "username": "simmonsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418207016",
                "name": "\u00c1lvaro Anglada",
                "username": "alvaroanglada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27871932",
                "name": "Renata Pedrozo",
                "username": "repsnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332248227",
                "name": "Api\u00e1rio Florin",
                "username": "apiarioflorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515120315",
                "name": "redcei",
                "username": "redcei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121094607",
                "name": "Campus do Mar",
                "username": "campusdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36928165",
                "name": "Celso Matoso",
                "username": "cmatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192186530",
                "name": "NesterPetro",
                "username": "NesterPetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16715936",
                "name": "*__Thammy__*",
                "username": "thammysantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148507192",
                "name": "CERRADONLINE",
                "username": "CERRADONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171942527",
                "name": "J\u00faniorr.",
                "username": "ricciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019369907",
                "name": "Felipe De Freitas ",
                "username": "felipedefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61016890",
                "name": "mirtes guimar\u00e3es",
                "username": "marcia1907",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179057",
                "name": "Erwin",
                "username": "vinodemisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197404040",
                "name": "Embolacha",
                "username": "Embolacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "dr. je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261368066",
                "name": "cris",
                "username": "luanmeumineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66231289",
                "name": "Paulo Cesar Cabral",
                "username": "pcesarcabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331916",
                "name": "Raquel Sagot",
                "username": "RaSagot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143434930",
                "name": "SalinasAcontece",
                "username": "SalinasAcontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163969236",
                "name": "Cama\u00e7ari Acontece",
                "username": "c_acontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60972023",
                "name": "F\u00f3rum Fotografia@net",
                "username": "forumfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79918825",
                "name": "Natalia",
                "username": "Natifuenzalidao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49324129",
                "name": "Bereguejohnson",
                "username": "Crgalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20746481",
                "name": "Sicko",
                "username": "lolhehehe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786951924",
                "name": "iTours",
                "username": "iToursViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52058629",
                "name": "Pedro Luiz",
                "username": "ppedrolluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57195289",
                "name": "Andr\u00e9 Marques dando bom dia, NoLimite",
                "username": "joaoantunes23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28332434",
                "name": "Marion Geiger",
                "username": "mariongeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147794691",
                "name": "Hot\u00e9is & Resorts .Co",
                "username": "Hoteis_resorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50610037",
                "name": "Edson Ribeiro J\u00fanior",
                "username": "EdsonRibeiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219676498",
                "name": "Tatiana Santos",
                "username": "Tatibitati79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119501953",
                "name": "Cristian Emhart",
                "username": "cemhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86745696",
                "name": "J\u00e9ssica Castro",
                "username": "_JehCastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224328504",
                "name": "Andressa Targino",
                "username": "andressatarg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95018958",
                "name": "Francisco Tapia",
                "username": "fco_tapia_u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164575123",
                "name": "Constanza Cabrera",
                "username": "coniwiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615595084",
                "name": "AVellar",
                "username": "hiagoavellar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571085893",
                "name": "Karlla Fiori",
                "username": "karllafiorigyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61020794",
                "name": "Marcos Eiji",
                "username": "Eiji_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235579861",
                "name": "Thamy Rodrigues",
                "username": "ThamyRodriigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160767614",
                "name": "Filipe Sabino",
                "username": "filipe_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444854135",
                "name": "Nelson Aguila Serpa #Yo Apruebo C.Constitucional",
                "username": "AguiladeCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114600651",
                "name": "Kleber Martins - S\u00f3 o Rock salva!!! \ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "klebermartins74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33634364",
                "name": "Mani \u26bd\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "Parraseando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87345624",
                "name": "jZamith",
                "username": "jZamith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "Ms. Godoy",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628817766",
                "name": "Preky",
                "username": "Preks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81909952",
                "name": "Claupper Peron",
                "username": "Claupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858927",
                "name": "MOAssun\u2606CadeiaProGenocida",
                "username": "MOAssun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527483033",
                "name": "*         Kamillinha",
                "username": "KamillinhaaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42111822",
                "name": "Fred Milanez",
                "username": "FredMilanez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51874250",
                "name": "Cristian Rog\u00e9rio",
                "username": "crogeriomoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7746012",
                "name": "Marc OS",
                "username": "Marquinhios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325964922",
                "name": "Mariana Rosas",
                "username": "MarianaR0sas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867802592",
                "name": "sunamita araujo mace",
                "username": "AraujoMace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123451988",
                "name": "Julio Cesar Nascimento",
                "username": "juliosub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113779629",
                "name": "BadlandsTV \ud83e\udd75",
                "username": "badlandsstv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071426992",
                "name": "tha",
                "username": "whythalit4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338557906",
                "name": "Thamires Alves",
                "username": "Thaamyalves_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24564615",
                "name": "Ra\u00e7a Peix\u00e3o!",
                "username": "ronaldosfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352485369",
                "name": "5 ANOS FC BH",
                "username": "RosadeSaron_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33407898",
                "name": "Fernando Lacerda",
                "username": "nando_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24459345",
                "name": "F\u00e1bio Marques",
                "username": "fgmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70704766",
                "name": "V\u00a0i\u00a0C\u00a0k\u00a0\u00a0Sant\u00a0'Anna",
                "username": "vickcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70858396",
                "name": "Itamar Pereira",
                "username": "itashibi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28554736",
                "name": "Zin Carvalho",
                "username": "zincarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832798",
                "name": "Sergio Gon\u00e7alves",
                "username": "tiosergioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88927706",
                "name": "Aline Guioli",
                "username": "AlineGuioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62266316",
                "name": "Lusm\u00e1rio Rodrigues",
                "username": "lusmario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396827424",
                "name": "Raquel soares",
                "username": "raquelss34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321395334",
                "name": "Diego \ud83d\ude37",
                "username": "diegokoga_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888850452",
                "name": "Christian Arba\u00f1il",
                "username": "ChistianAG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214668038",
                "name": "geminha",
                "username": "tranqu1lona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209947121",
                "name": "Lucas Pereira",
                "username": "oleblucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086875567",
                "name": "\u043c \u029f",
                "username": "mireellalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333778051",
                "name": "Ednardo",
                "username": "EdnardoMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620067560",
                "name": "thay",
                "username": "thayfernandd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723431238",
                "name": "Jorge",
                "username": "7Caelus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613916793",
                "name": "Marilia Manciolli",
                "username": "GabiManciolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581260993",
                "name": "Daniella Gacitua",
                "username": "DanyGacitua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97895381",
                "name": "Cristina",
                "username": "CarlaCAlencar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228195228",
                "name": "Matheus dos Santos",
                "username": "mat_santos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464110737",
                "name": "Living..",
                "username": "LuArislove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81234527",
                "name": "Lua Blanco",
                "username": "Lua_Blanco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462398088",
                "name": "wagner vilela",
                "username": "wagner_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223225717",
                "name": "Thais Pontes",
                "username": "PontesThais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64897774",
                "name": "larissa preuss",
                "username": "larissapreuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57807289",
                "name": "Glauce",
                "username": "glaucezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80042152",
                "name": "Affonso Savi\u0144\u00f5n",
                "username": "ponchogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150437606",
                "name": "claudialo",
                "username": "clodi58ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349968963",
                "name": "Mauricio Dalessandro",
                "username": "dalessamauricio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463959219",
                "name": "@camylle eme e rock",
                "username": "camylleemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187936427",
                "name": "Evandro Fernandes",
                "username": "vandoffernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15823760",
                "name": "Rodrigo Dias",
                "username": "rodrigovdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48165385",
                "name": "Remolacha (\u00b0~.  \u00b0  )",
                "username": "LaRemolacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241205208",
                "name": "mel \u03df",
                "username": "eusoquerovclsmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91444337",
                "name": "Ingrid Gracielle",
                "username": "ingridgracielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62289517",
                "name": "Mr. Brightside",
                "username": "pogilvan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40361682",
                "name": "Nicolle Ribeiro",
                "username": "nicolleribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283640055",
                "name": "Marcela",
                "username": "MarcelaBonmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335860685",
                "name": "andre luiz",
                "username": "DaRochaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140955575",
                "name": "Zeca Felix",
                "username": "zekaFelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143589655",
                "name": "Leandro e Evandro",
                "username": "LeandroeEvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21051225",
                "name": "M\u00e1rcio Klein Rocha",
                "username": "marcioklein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366272537",
                "name": "gabriela willer",
                "username": "gabiwiller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38306323",
                "name": "Brommelia",
                "username": "brommelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555841382",
                "name": "Borja Mas Rodriguez",
                "username": "Borja_Mas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846503462",
                "name": "Retweetando",
                "username": "Re_tweetando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47786699",
                "name": "Andrews Patrick",
                "username": "andrewspatrickk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825479",
                "name": "KAROLINE ORNELAS",
                "username": "karolornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38516064",
                "name": "Claudio Saavedra",
                "username": "clausaavedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202860086",
                "name": "Xiaozete.",
                "username": "Sapa_Thay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116274463",
                "name": "Soledad Oyarzun",
                "username": "sol_oc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83195683",
                "name": "Giovani Lazzarotti",
                "username": "glazzarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153606924",
                "name": "J\u00e9ssiquinha",
                "username": "jejeexaltasamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203207833",
                "name": "Kleyton Sena",
                "username": "fariaskleyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374693770",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "Evandrocantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179291592",
                "name": "uma chuva de prata",
                "username": "carlybruni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255647391",
                "name": "Laura Pausini",
                "username": "pausiniwebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72662876",
                "name": "Pedro Henriques",
                "username": "Pedro_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55457181",
                "name": "Danny Montenegro",
                "username": "dannymontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163369557",
                "name": "Brasil \u00e9 Brasil",
                "username": "_brasilebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083921996",
                "name": "Emerson de Matos",
                "username": "EmersondeMatos5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37819935",
                "name": "Frederic Rodrigues",
                "username": "fredericlsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104586009",
                "name": "Manu Sampaio",
                "username": "manu_schuwenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264210020",
                "name": "Henrique Schonhardt",
                "username": "HSchonhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39985652",
                "name": "Helder Lima",
                "username": "HelderLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit e vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092470725",
                "name": "Guide4tourist",
                "username": "guide4tourists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552339302",
                "name": "Bruno Machado",
                "username": "BrunoMachadoGOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509880498",
                "name": "NoticiasGospel_RS",
                "username": "NoticiaGospelRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72303959",
                "name": "Livres / Juliano Son",
                "username": "LivresOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62902774",
                "name": "Juliano Son",
                "username": "JulianoSon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50344018",
                "name": "Gille Obal",
                "username": "gilleobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335276326",
                "name": "Elton Ramos",
                "username": "eltonramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138901874",
                "name": "Ju Carrare",
                "username": "Carraroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115422550",
                "name": "Tonya Carla Maciel",
                "username": "TonyaCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962464212",
                "name": "divino trentine",
                "username": "DivinoTrentine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746941831",
                "name": "Estudando Geof\u00edsica",
                "username": "eGeofisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57785113",
                "name": "Eve",
                "username": "EvelynDays_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279191679",
                "name": "Ricardo  Abel c",
                "username": "bitocastillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80181769",
                "name": "Dani",
                "username": "elmonosalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6202582",
                "name": "puerto bl\u00e1zquez carpallo\ud83c\udf31",
                "username": "puerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398139686",
                "name": "Tom",
                "username": "tomcavalcanti_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85793510",
                "name": "Diogo Nabarro",
                "username": "Nabarroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106751635",
                "name": "vale tudo caralho",
                "username": "Thabatamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184021354",
                "name": "F\u00c9 $",
                "username": "ranelima99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32540369",
                "name": "Marc\u00e3o Beir\u00e3o",
                "username": "marcobeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132570334",
                "name": "Lucas Lima",
                "username": "lucass_lims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263683",
                "name": "AD Fafe",
                "username": "adfafeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118196746",
                "name": "Fernando Higueras",
                "username": "FHiguerasN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180971410",
                "name": "Viviane Carvalho",
                "username": "vicarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441014575",
                "name": "\u00f4 mila",
                "username": "camilamrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69768193",
                "name": "Julisses Calves",
                "username": "ulissesmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120104035",
                "name": "Bir\u00f4 de Turismo",
                "username": "birodeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88070892",
                "name": "ROBERTO WARLIKKE",
                "username": "ROBERTOWARLIKKE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64241104",
                "name": "Stephanie",
                "username": "tetelawrence_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168783628",
                "name": "David Borges",
                "username": "davidborges92",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "304039992546705408",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ki1ququn607fsfv89ox08vgat471",
        "oldest_id": "302506041583734784",
        "result_count": 498
    }
}