{
    "data": [
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2013-10-26T14:13:21.000Z",
            "id": "394104466703544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 Parque Nacional da Serra da Bocaina - YouTube http://t.co/4g1I779jl8"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T13:24:02.000Z",
            "id": "394092054806294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos vulc\u00f5es no Parque Nacional Tongariro. http://t.co/v25ObiAmWc"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T13:23:43.000Z",
            "id": "394091974107877376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o em si habitat natural. Parque Nacional Tongariro. http://t.co/g2wYcvrOPp"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T13:23:30.000Z",
            "id": "394091920374636544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os 3 Lagos Esmeralda. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. #nofilter http://t.co/pBA4BPsZ7f"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T13:23:24.000Z",
            "id": "394091896047689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu turistando o vulc\u00e3o. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/HrOA1ugISs"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T13:23:17.000Z",
            "id": "394091866091954176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Esmeralda, no Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. #nofilter http://t.co/NiOQXLyJx2"
        },
        {
            "author_id": "504861264",
            "created_at": "2013-10-26T13:06:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "394087751723012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/8SpWh621S6 Parque Nacional Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2013-10-26T12:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 40,
                        "username": "3xcer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.58913044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "394079033367228416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo (@ Parque Nacional do Catimbau w/ @3xcer) [pic]: http://t.co/JvcKrJC8Ud"
        },
        {
            "author_id": "82704689",
            "created_at": "2013-10-26T11:14:30.000Z",
            "id": "394059456126128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional. Lembra demaisssssa os igarap\u00e9s da querida Bel\u00e9m do Par\u00e1. Matando a saudade por\u2026 http://t.co/cGTZ5EEGjz"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-10-26T08:26:06.000Z",
            "id": "394017078362927104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/10Parque Nacional da Tijuca: a melhor trilha urbana do mundo: 25/10Parque Nacional da Tijuca: a melhor tril... http://t.co/swA6FqfGy8"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T05:16:36.000Z",
            "id": "393969388170514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza e Esmeralda. Parque Nacional Tongariro, Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/kM6efSXvZZ"
        },
        {
            "author_id": "49218332",
            "created_at": "2013-10-26T04:32:03.000Z",
            "id": "393958176208330752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes apreendem caminh\u00e3o de lixo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Belford Roxo.\n\nVeja:... http://t.co/UewFrwHdi9"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-10-26T04:13:45.000Z",
            "id": "393953570397376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradu\u00e7\u00e3o: \"Fica ligado que pode chover pedra, fogo,  g\u00e1s venenoso e inferno.\" Parque Nacional\u2026 http://t.co/hknKpWgeOP"
        },
        {
            "author_id": "1119431358",
            "created_at": "2013-10-26T01:30:50.000Z",
            "id": "393912570601820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Anavilhana http://t.co/4XG5mJBtjp"
        },
        {
            "author_id": "805056920",
            "created_at": "2013-10-26T01:24:49.000Z",
            "id": "393911057854373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes apreendem caminh\u00e3o de lixo em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Belford Roxo: \n\nBELFORD ROXO - Em patrulha... http://t.co/5q267vElbd"
        },
        {
            "author_id": "111141305",
            "created_at": "2013-10-26T01:19:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393909658140041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/y5p5yRyaO0"
        },
        {
            "author_id": "172463678",
            "created_at": "2013-10-26T00:07:19.000Z",
            "id": "393891555959795712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um #crocodilo foi flagrado devorando um tubar\u00e3o-cabe\u00e7a-chata no rio East Alligator, no parque nacional Kakadu, na... http://t.co/22iPyk94qz"
        },
        {
            "author_id": "386524099",
            "created_at": "2013-10-25T21:52:10.000Z",
            "id": "393857541165158401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Panor\u00e2mica do Mirante do Parque Nacional de Ubajara. http://t.co/u8ApF4Qqay"
        },
        {
            "author_id": "1122982920",
            "created_at": "2013-10-25T21:15:58.000Z",
            "id": "393848434220072960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/mZUsYyQfEx"
        },
        {
            "author_id": "195625850",
            "created_at": "2013-10-25T20:34:10.000Z",
            "id": "393837915966828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA AGULHA Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas, Esp\u00edrito Santo - Brasil. http://t.co/CWvfyNr9MR"
        },
        {
            "author_id": "186548290",
            "created_at": "2013-10-25T20:32:05.000Z",
            "id": "393837390588289024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos trilheiros de plant\u00e3o!! http://t.co/CHi7KhBveN"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-10-25T20:31:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393837123151073280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde que te quero verde! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bKeE9guHss"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2013-10-25T20:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "393836445833887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax time.... @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/nIKNHGrN36"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2013-10-25T20:27:59.000Z",
            "id": "393836356129931264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: a melhor trilha urbana no mundo: http://t.co/x81uSm6PKE"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-25T20:23:47.000Z",
            "id": "393835302072365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia: forma\u00e7\u00f5es rochosas dos Bungle Bungles, no Parque Nacional Purnululu. #PAISAGENSDOMUNDO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "17596355",
            "created_at": "2013-10-25T20:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.58913044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "393832959998197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Catimbau (Bu\u00edque, PE) http://t.co/YJqKW1IxXM"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-10-25T20:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393830308115927041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque n\u00f3s somos pra casar \ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/H1viGh5L3G"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-25T19:47:33.000Z",
            "id": "393826181721497600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) oferece nova op\u00e7\u00e3o de lazer para os visitantes =&gt; http://t.co/KisMuhD8Vq"
        },
        {
            "author_id": "463203838",
            "created_at": "2013-10-25T19:46:43.000Z",
            "id": "393825970919993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger, mais conhecido como Parque da Guarita, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/l2hmY5DusY"
        },
        {
            "author_id": "18320637",
            "created_at": "2013-10-25T19:28:43.000Z",
            "id": "393821440858140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotinha dos p\u00e9zinhos @ Parque Nacional do Catimbau http://t.co/xOtIJbQsKl"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-10-25T19:25:15.000Z",
            "id": "393820568786456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A favor dos pequenos produtores maranhenses deputado Weverton luta pela revis\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi.... http://t.co/o0HVhOAeyE"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2013-10-25T19:00:05.000Z",
            "id": "393814238164025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, foi eleito pelo Lonely Planet, considerado o maior guia de viagens... http://t.co/q7Gtl7EiYr"
        },
        {
            "author_id": "80917666",
            "created_at": "2013-10-25T18:58:46.000Z",
            "id": "393813903815475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/KteNh6NS4r"
        },
        {
            "author_id": "18320637",
            "created_at": "2013-10-25T18:52:06.000Z",
            "id": "393812226408472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Catimbau (Bu\u00edque, PE) http://t.co/u86dFaQ8vj"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-10-25T18:42:05.000Z",
            "id": "393809708471320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, tem neve at\u00e9 fevereiro http://t.co/0IlsDaPtD9"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-10-25T18:25:06.000Z",
            "id": "393805433564979201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ano... http://t.co/pfisb9UDhv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-25T18:19:54.000Z",
            "id": "393804123717378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisa ser\u00e1 tema de oficina no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba (RJ) =&gt; http://t.co/sGVuf3wk1p"
        },
        {
            "author_id": "14533920",
            "created_at": "2013-10-25T17:59:23.000Z",
            "id": "393798963335532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um caju a\u00ed? \ud83d\ude0b\ud83d\udc9b\u2600\ufe0f #gostosura #tropicalidades #modicesnomaranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u2026 http://t.co/Ih6WxW2IEv"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-10-25T17:20:38.000Z",
            "id": "393789209854488577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ... http://t.co/r6CqamBPiu"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-10-25T17:18:24.000Z",
            "id": "393788649156132865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atua\u00e7\u00e3o em favor dos pequenos produtores maranhenses. http://t.co/3QEAIlAzV0 http://t.co/ueZA6sePtA"
        },
        {
            "author_id": "14533920",
            "created_at": "2013-10-25T17:00:39.000Z",
            "id": "393784181131849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5 para para paradise para para paradise o o o ooooooo \u2600\ufe0f #modicesnomaranh\u00e3o @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/dHyIXy7PDm"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2013-10-25T16:34:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "deodatoramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "393777525274337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador @deodatoramalho (PT) quer oficializa\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3 como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/98bbxH9nE1"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-10-25T16:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.55066405,
                        -32.54773923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "393777434681966593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/wuEi46JoAf"
        },
        {
            "author_id": "30943013",
            "created_at": "2013-10-25T16:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.05404117,
                        -20.6170319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "79b5a080bbedcf1f"
            },
            "id": "393773005522083840",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@folha_com: Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013. http://t.co/d3WXVR1A9o\u201d E nada de eu visitar. Humpf!"
        },
        {
            "author_id": "549452270",
            "created_at": "2013-10-25T15:56:03.000Z",
            "id": "393767924651294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/e65iSgvu50"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-10-25T15:55:58.000Z",
            "id": "393767901053743105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ... http://t.co/HkwHZaaAK3"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-10-25T15:52:07.000Z",
            "id": "393766935386537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ... http://t.co/hIpGndP0F4"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-10-25T15:52:05.000Z",
            "id": "393766926809190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ... http://t.co/fjK9i289s0"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2013-10-25T15:52:03.000Z",
            "id": "393766917841752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ... http://t.co/KjOJfu9hbz"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-10-25T15:51:58.000Z",
            "id": "393766895788105728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas visitaram neste ... http://t.co/7gCnqAJWab"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-10-25T15:51:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "393766883935019008",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013: Mais de um milh\u00e3o de pessoas vi... http://t.co/V8FLxIxMBu #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-10-25T15:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "393766874271326208",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/V8FLxIxMBu #P73"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-10-25T15:51:46.000Z",
            "id": "393766843594178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/HhaVnquCxd #folha"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-25T15:46:54.000Z",
            "id": "393765620262907904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas possui cerca de 2.910 hectares de Mata Atl\u00e2ntica, sendo aproximadamente 70% de... http://t.co/svFgbUde1O"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-25T15:45:44.000Z",
            "id": "393765328800727040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas possui cerca de 2.910 hectares de Mata Atl\u00e2ntica, sendo aproximadamente 70% de... http://t.co/44K60ZSbmw"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2013-10-25T15:40:50.000Z",
            "id": "393764092777078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra fechar essa viagem sensacional, uma parada no Parque Nacional Terra do Fogo, pertinho de Ushuaia! Que lugar! http://t.co/v4vtmsYH5M"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-10-25T15:38:03.000Z",
            "id": "393763394689695745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013. http://t.co/izz3U4oVZF"
        },
        {
            "author_id": "584991141",
            "created_at": "2013-10-25T15:35:26.000Z",
            "id": "393762736682713088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/oYcrxVPFPF via @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2013-10-25T15:35:03.000Z",
            "id": "393762638414761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013. http://t.co/pqabUCGz6H"
        },
        {
            "author_id": "856768148",
            "created_at": "2013-10-25T15:28:25.000Z",
            "id": "393760967735386112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante instala\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba http://t.co/bduY09ZYNR #jornaldajustica\n\nhttp://t.co/V4G3M4a12G"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2013-10-25T15:01:59.000Z",
            "id": "393754319184334850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a garante instala\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Parna\u00edba http://t.co/ID8W6ufe5q #jornaldajustica"
        },
        {
            "author_id": "820258387",
            "created_at": "2013-10-25T14:53:58.000Z",
            "id": "393752299182387201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, com quase 200 quil\u00f4metros de trilhas abertas e sinalizadas, al\u00e9m de mirantes,... http://t.co/TuQcJZkB7s"
        },
        {
            "author_id": "104236364",
            "created_at": "2013-10-25T14:38:30.000Z",
            "id": "393748408093409280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) [pic]: http://t.co/1DLEHhDOee"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-10-25T14:25:22.000Z",
            "id": "393745103304785920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk  #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "1907932550",
            "created_at": "2013-10-25T14:19:09.000Z",
            "id": "393743538266963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor da APA Piquiri-Una aprova Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-25T14:07:43.000Z",
            "id": "393740662707068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/GbaNlognbf \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/u5AxpKsNpH"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-10-25T14:02:03.000Z",
            "id": "393739236605579266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca    http://t.co/cZ1uiHfzlI"
        },
        {
            "author_id": "106435614",
            "created_at": "2013-10-25T13:47:41.000Z",
            "id": "393735617559166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A m\u00e3e natureza n\u00e3o pensou duas vezes ao ser extremamente generosa com o Parque Nacional de Jiuzhaigou, na China. http://t.co/xO49YXLNi2"
        },
        {
            "author_id": "557773814",
            "created_at": "2013-10-25T13:42:47.000Z",
            "id": "393734386807341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pseudophryne corroboree \u00e9 uma esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o, encontrada no Parque Nacional Kosciuszko. https://t.co/Q3J9jh0fy1"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-10-25T13:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "393731719544578048",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista O Parque  Nacional da Tijuca foi eleito esta semana pelo Lonely Planet, considerado o  maior guia de viagens do mundo, o melhor"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-10-25T13:26:43.000Z",
            "id": "393730344328765440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta d do deputado Weverton Rocha suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o. Confira a mat\u00e9ria no... http://t.co/fdKMdgSkYx"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-10-25T13:12:41.000Z",
            "id": "393726811911499776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha interpretativa inclusiva da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio!!!! http://t.co/KQKcmfQ9Db"
        },
        {
            "author_id": "14533920",
            "created_at": "2013-10-25T13:01:53.000Z",
            "id": "393724094925275136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \u2600\ufe0f #modicesnomaranh\u00e3o @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YRpajqJkkf"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-10-25T12:57:54.000Z",
            "id": "393723092221960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Weverton Rocha suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o, confira a mat\u00e9ria na \u00edntegra. http://t.co/MyFdoU65TG"
        },
        {
            "author_id": "41284760",
            "created_at": "2013-10-25T12:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ErikaLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "393710585516687360",
            "in_reply_to_user_id": "15852533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ErikaLima @keitysandradess vai no cinema da cultura no parque nacional eu amo"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-25T12:01:28.000Z",
            "id": "393708887557165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #Esta\u00e7\u00e3oEcol\u00f3gica do Pec\u00e9m \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. Saiba mais: http://t.co/7eU8wrfStp"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2013-10-25T11:30:44.000Z",
            "id": "393701154292396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o conhece: o Guia do Parque Nacional da Tijuca-RJ em http://t.co/squPukqJgh."
        },
        {
            "author_id": "481498341",
            "created_at": "2013-10-25T11:23:02.000Z",
            "id": "393699218449129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta de Weverton Rocha suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o | PDT na C\u00e2mara http://t.co/JTvj95aAdw"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-10-25T11:20:03.000Z",
            "id": "393698467618381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Aventura - Parque Nacional da Lagoa do Peixe.\nAcesse a p\u00e1gina do evento e saiba mais:... http://t.co/Ojhf2uF21k"
        },
        {
            "author_id": "481498341",
            "created_at": "2013-10-25T11:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "wevertonrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "393697374108794880",
            "in_reply_to_user_id": "85859074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wevertonrocha Proposta de Weverton Rocha suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Maranh\u00e3o\u00a0-\u00a0http://t.co/n28Nkb7Eda"
        },
        {
            "author_id": "44542441",
            "created_at": "2013-10-25T11:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "393694471071608832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Yp5NFDLxO1 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-10-25T11:02:46.000Z",
            "id": "393694116795531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural Vale do Rio Doce, junto com a Reserva Biol\u00f3gica de Soretama em Linares (ES, abrange uma das... http://t.co/DcZyfto9yW"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2013-10-25T10:33:19.000Z",
            "id": "393686707125501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ado \u201cProtocolo Biocultural\u201d elaborado pela Reserva Extrativista (Resex) do Riozinho do Anfr\u00edsio\n http://t.co/nNZCbuI5L0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-25T10:10:23.000Z",
            "id": "393680934283005952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Criado em 81, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses abrange 155 000 hectares de dunas, rios e lagoas &gt; http://t.co/E1kFjm2sZZ"
        },
        {
            "author_id": "709960337",
            "created_at": "2013-10-25T09:30:44.000Z",
            "id": "393670956591636480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena fazer as trilhas do Parque Nacional de El Chalten! http://t.co/mjXdnXI4mk"
        },
        {
            "author_id": "28986334",
            "created_at": "2013-10-25T07:48:29.000Z",
            "id": "393645221876989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia e BOM FIM DE SEMANA! \nParque Nacional do Ger\u00eas, by Rui Naturager\u00eas http://t.co/m428beIgNx"
        },
        {
            "author_id": "1241660580",
            "created_at": "2013-10-25T05:53:09.000Z",
            "id": "393616198048694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo viaje!! Pirineoss!! Parque Nacional de Ordesa"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-10-25T03:58:34.000Z",
            "id": "393587364276076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o http://t.co/cOFPYkKGte"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-10-25T00:24:58.000Z",
            "id": "393533610696798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o... http://t.co/vplSDbuYxp"
        },
        {
            "author_id": "1413496987",
            "created_at": "2013-10-25T00:18:20.000Z",
            "id": "393531939736797184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de moto | Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/NKSu7rEnvi"
        },
        {
            "author_id": "2151829033",
            "created_at": "2013-10-24T23:49:29.000Z",
            "id": "393524678305660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro http://t.co/mcFopeP82K"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2013-10-24T23:45:50.000Z",
            "id": "393523759837376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rios do Governo divergem sobre asfaltamento de estrada no Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/p9XW6njdB0"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-10-24T23:32:25.000Z",
            "id": "393520385745903616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR. Via Guia Quatro Rodas http://t.co/uGGTu0VH0R"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-10-24T23:11:43.000Z",
            "id": "393515174906576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E parte do grupo saindo do rio!\nRumo a Abrolhos Parque Nacional Marinho http://t.co/FDkl33dGPd"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-10-24T23:00:01.000Z",
            "id": "393512231880900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus h\u00edbridos far\u00e3o transporte de turistas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Tq9p3HjkhC http://t.co/hy9mABFuaI"
        },
        {
            "author_id": "1172271108",
            "created_at": "2013-10-24T22:20:42.000Z",
            "id": "393502336704077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #QI: \u00cdndios invadem e incendeiam cadas em fazenda e em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa\u2026 http://t.co/SxsjtxytUd"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-10-24T22:10:39.000Z",
            "id": "393499807236755457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino O Parque Nacional Serra da Capivara, #PI possui a maior concentra\u00e7\u00e3o d s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano. Visite!"
        },
        {
            "author_id": "41183523",
            "created_at": "2013-10-24T21:58:22.000Z",
            "id": "393496716873199616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o http://t.co/cbJZGKr8B8"
        },
        {
            "author_id": "96023545",
            "created_at": "2013-10-24T21:53:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31528133,
                        10.79798033
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "393495437623443456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Morrocoy http://t.co/9fIFdlIEn7"
        },
        {
            "author_id": "242072065",
            "created_at": "2013-10-24T21:51:08.000Z",
            "id": "393494894901088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradinha em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI, pertinho do Parque nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2013-10-24T21:31:36.000Z",
            "id": "393489979764391936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canela de Ema (flor) - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - MG http://t.co/32xF8OP2uR"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-10-24T21:17:45.000Z",
            "id": "393486492300869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o: Tramita na C\u00e2mara o Projeto de Decreto Le... http://t.co/sckJ5aMlyJ"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-10-24T21:17:42.000Z",
            "id": "393486483190861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o: Tramita na C\u00e2mara o Projeto de Decreto Le... http://t.co/j1GWqKGhM3"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-10-24T21:17:42.000Z",
            "id": "393486480900775937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o: Tramita na C\u00e2mara o Projet... http://t.co/LHrWvTRYYC - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "11170612",
            "created_at": "2013-10-24T21:07:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "jurandirfilho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "393483823952195584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou vencer o @jurandirfilho com uma perna s\u00f3. @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/r70OdxNUzn"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-10-24T21:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.7720207,
                        -22.1621604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "393482371393421312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamei ele pra ir no parque nacional cmg *-*"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2013-10-24T20:45:45.000Z",
            "id": "393478440227438592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa confreira Miriam Campos Almeida clicando na RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) Ponta do Tubar\u00e3o http://t.co/BWxbPswvc0"
        },
        {
            "author_id": "32352971",
            "created_at": "2013-10-24T19:58:12.000Z",
            "id": "393466474808877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Lindo lugar para meditar... Mirador en el parque nacional\u00a0Sai-Thong, provincia de \u00a0Chaiyaphum, Thailand.  \u2026 http://t.co/QakuvurTyR"
        },
        {
            "author_id": "84704994",
            "created_at": "2013-10-24T19:11:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "393454820964990976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/gOSeI9iqN5"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2013-10-24T19:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "393453397182910464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ O Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 ! - http://t.co/hTOee38R3r via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "156358078",
            "created_at": "2013-10-24T19:03:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "deodatoramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "393452647497203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador @deodatoramalho quer delimita\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3 e tamb\u00e9m oficializa\u00e7\u00e3o como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/Y34klfHWLE"
        },
        {
            "author_id": "313626452",
            "created_at": "2013-10-24T19:00:17.000Z",
            "id": "393451897933549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf32 #nature #tree #spring @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WKFIIrQ59s"
        },
        {
            "author_id": "44713435",
            "created_at": "2013-10-24T18:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 86,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "393450523543613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/g8sQHvNGd3 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2013-10-24T18:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "EFEnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "393447264883994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera 1 milh\u00e3o de visitantes em 2013 http://t.co/3JitRaqcXW via @EFEnoticias"
        },
        {
            "author_id": "66540775",
            "created_at": "2013-10-24T18:30:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393444526817566721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/TIivqkx6mS"
        },
        {
            "author_id": "1301121643",
            "created_at": "2013-10-24T18:12:08.000Z",
            "id": "393439780941217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 uma referencia ao Rio Igua\u00e7u. kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "365431933",
            "created_at": "2013-10-24T17:43:34.000Z",
            "id": "393432594349817856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque nacional com os mlk, nadar naquela agua poluida r\u00e7"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-10-24T17:43:10.000Z",
            "id": "393432492851466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, localizado no Estado do Piau\u00ed, apresenta belas paisagens e \u00e9 a \u00e1rea de maior... http://t.co/RAnbNQGKyJ"
        },
        {
            "author_id": "415805031",
            "created_at": "2013-10-24T17:36:23.000Z",
            "id": "393430785317167105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai Luiz Henrique Assini parece nois indo pro parque nacional ueuheuheuhhe http://t.co/q7EXzllLUx"
        },
        {
            "author_id": "33988128",
            "created_at": "2013-10-24T17:15:08.000Z",
            "id": "393425437093003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bPxyGRQCkc http://t.co/x1NxBF93OH"
        },
        {
            "author_id": "33988128",
            "created_at": "2013-10-24T17:14:48.000Z",
            "id": "393425353395281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/apL6EQAf7P"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-24T17:05:31.000Z",
            "id": "393423017961066496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/a7U1EhwvBw"
        },
        {
            "author_id": "299938827",
            "created_at": "2013-10-24T16:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "393413013510041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/rGeaOFYSRf"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2013-10-24T16:24:03.000Z",
            "id": "393412582000037888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca\n\nRec\u00e9m-eleito o melhor lugar do mundo para... http://t.co/AYBnzNpxB2"
        },
        {
            "author_id": "36347847",
            "created_at": "2013-10-24T16:15:27.000Z",
            "id": "393410417097072640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaga-lumes proporcionam espet\u00e1culo no Parque Nacional das Emas (GO) http://t.co/Cuhdvvaqwd"
        },
        {
            "author_id": "128652237",
            "created_at": "2013-10-24T15:51:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "RaubontheRoad"
                    }
                ]
            },
            "id": "393404504626192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 Things to do Around Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses by @RaubontheRoad: http://t.co/YiXTKRAJuo #Brazil #OnlyInSouthAmerica"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-10-24T15:24:22.000Z",
            "id": "393397562012889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/9n4CDQ7gE8"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2013-10-24T15:08:33.000Z",
            "id": "393393583078010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma fotografia animada: Travanca @ Mesio, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Arcos de Valdevez... http://t.co/5AxqQufbAJ"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2013-10-24T15:01:43.000Z",
            "id": "393391862171832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Travanca @ Mesio, Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Arcos de Valdevez, Portugal (animated photo)... http://t.co/dW0y9bFfWW"
        },
        {
            "author_id": "69629725",
            "created_at": "2013-10-24T14:49:11.000Z",
            "id": "393388708269154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinei! \"Bilh\u00f5es de colibris levando uma gota d'\u00e1gua apagam o inc\u00eandio na floresta.\" http://t.co/GOhzeBRsgk"
        },
        {
            "author_id": "66704302",
            "created_at": "2013-10-24T14:43:38.000Z",
            "id": "393387310739640321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIRETO DO PLEN\u00c1RIO \n\nGuilherme fala sobre a necessidade de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3 e... http://t.co/Ygp8HNMZ9Q"
        },
        {
            "author_id": "105692021",
            "created_at": "2013-10-24T14:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "393386849072578560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/2rP44Xn6kF"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-24T14:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "393386423451398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista capacita conselheiros na BA. http://t.co/WpkbqqCTVY @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "125034237",
            "created_at": "2013-10-24T14:35:49.000Z",
            "id": "393385343749455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela lideran\u00e7a partid\u00e1ria, ver. Guilherme Sampaio (PT), fala sobre a necessidade de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "19786183",
            "created_at": "2013-10-24T14:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "393384058488496128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional na Para\u00edba poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono no Mercado Internacional http://t.co/nE5DfP1Ezf via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2013-10-24T13:52:29.000Z",
            "id": "393374439083376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Secret\u00e1rios do Governo divergem sobre asfaltamento de estrada no Parque Nacional de Jericoacoara. http://t.co/p9XW6njdB0"
        },
        {
            "author_id": "172855383",
            "created_at": "2013-10-24T13:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393370348710035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a aventura!! #CataratasDoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/JGkyWlZsJ4"
        },
        {
            "author_id": "172855383",
            "created_at": "2013-10-24T13:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393368616810577920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Macuco Safari. Rumo ao rio Igua\u00e7u!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/kxNFIj7bQD"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-10-24T13:25:48.000Z",
            "id": "393367724765626369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Amplia\u00e7\u00e3o de casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 flagrada em Castelo: Uma equipe da Pol\u00edcia Militar Ambi... http://t.co/eYJFmy7jlz"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2013-10-24T12:53:15.000Z",
            "id": "393359534502461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado: Expedi\u00e7\u00e3o Pico da Tijuca!!! \n\nPonto mais alto do Parque Nacional da Tijuca, com 1.021m de... http://t.co/tsjSVKjfST"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-24T12:50:09.000Z",
            "id": "393358754131243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios visitam reserva extrativista em Rond\u00f4nia. http://t.co/Jb1Rv0YmJ2"
        },
        {
            "author_id": "218542900",
            "created_at": "2013-10-24T12:47:05.000Z",
            "id": "393357978629586944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOA! UERJ lan\u00e7a #guia sobre #trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mcfQ1sED6D"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2013-10-24T12:27:07.000Z",
            "id": "393352955505938432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3os s\u00e3o presos por porte ilegal de armas em reserva extrativista http://t.co/kyL7DKqcpw"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-10-24T12:18:09.000Z",
            "id": "393350698865131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qJFdV9ax3K"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-24T12:11:58.000Z",
            "id": "393349142904193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem a quinta com bela imagem da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) das Dunas de Paracuru. http://t.co/ZWjIMzsGdt"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-24T11:51:24.000Z",
            "id": "393343967007621120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional na Para\u00edba poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono no Mercado Internacional http://t.co/bNOrYle1EH"
        },
        {
            "author_id": "531300778",
            "created_at": "2013-10-24T11:37:45.000Z",
            "id": "393340532770213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POL\u00cdCIA MILITAR DE ITAI\u00d3POLIS CONSTATA MORTE E QUEIMA DE 3 CASAS NA RESERVA BIOL\u00d3GICA SASSAFR\u00c1S... http://t.co/MyeUdTugOg"
        },
        {
            "author_id": "126982759",
            "created_at": "2013-10-24T11:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "mrnoficial"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.471029,
                        -1.460229
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "393339265964572674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MRNoficial: A MRN ajuda a preservar a Reserva Biol\u00f3gica do Trombetas (Rebio Trombetas. http://t.co/QIaapM7Aru"
        },
        {
            "author_id": "552112348",
            "created_at": "2013-10-24T11:29:49.000Z",
            "id": "393338535144456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MRN ajuda a preservar a Reserva Biol\u00f3gica do Trombetas (Rebio Trombetas. http://t.co/MDGZaPpj3h"
        },
        {
            "author_id": "278553675",
            "created_at": "2013-10-24T11:01:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.3991755,
                        -31.7471277
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "51bf596b82275cad"
            },
            "id": "393331450730524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bah! RT@canalglobonews: Avi\u00e3o que combatia fogo na Austr\u00e1lia cai em parque nacional, mata piloto e agrava inc\u00eandio - http://t.co/xjVzu9Qwx3\""
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-24T11:00:03.000Z",
            "id": "393331045963419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto Angel, localizada no parque nacional Canaima, na Venezuela, \u00e9 reconhecida pelo Guiness Book como a maior... http://t.co/ni48JKG1di"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-10-24T10:46:09.000Z",
            "id": "393327547884511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/2D0EMlMcIr"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-10-24T10:41:43.000Z",
            "id": "393326433168130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Avi\u00e3o que combatia fogo na Austr\u00e1lia cai em parque nacional, mata piloto e agrava inc\u00eandio - http://t.co/8h8yzP78Y8 #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-24T10:10:22.000Z",
            "id": "393318540788645888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 um um verdadeiro camarote para o show das Cataratas &gt; http://t.co/Qq8GSFaifS"
        },
        {
            "author_id": "195880734",
            "created_at": "2013-10-24T08:47:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "393297635005988864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois do caf\u00e9 e rumo ao trampo. (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/4koPAhJDM3"
        },
        {
            "author_id": "35754399",
            "created_at": "2013-10-24T07:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "393275649357807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/imNksa2GMG"
        },
        {
            "author_id": "1965649844",
            "created_at": "2013-10-24T04:49:55.000Z",
            "id": "393237895873855489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GuiaBeneditoNovo: \u00cdndios invadem fazenda e reserva biol\u00f3gica em Santa Catarina - http://t.co/Qz8wKMcxXU http://t.co/rttILxMQms"
        },
        {
            "author_id": "57976190",
            "created_at": "2013-10-24T03:40:35.000Z",
            "id": "393220448965500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/jK1EdLguaM"
        },
        {
            "author_id": "169942575",
            "created_at": "2013-10-24T02:24:45.000Z",
            "id": "393201366564233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FMroZ8b11J"
        },
        {
            "author_id": "494253385",
            "created_at": "2013-10-24T02:02:11.000Z",
            "id": "393195685723377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Rio http://t.co/wmOSSjxEeE"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-10-24T01:26:52.000Z",
            "id": "393186799918804992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma peti\u00e7\u00e3o para acabar com a destrui\u00e7\u00e3o das florestas! Assinem e partilhem! http://t.co/1BEGDfR4Bn"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-24T01:02:40.000Z",
            "id": "393180708275224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 maravilhoso!!!!!!!!!!!!!! O menor parque Nacional do Brasil - UBAJARA, na serra do Nordeste...... http://t.co/BcpTiIAQAt"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-10-24T00:54:47.000Z",
            "id": "393178724247830528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar \u00e9 maravilhoso!!!!!!!!!!!!!! O menor parque Nacional do Brasil - UBAJARA, na serra do Nordeste...... http://t.co/5jDdQEShy1"
        },
        {
            "author_id": "143173073",
            "created_at": "2013-10-24T00:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 36,
                        "username": "g1sc"
                    }
                ]
            },
            "id": "393173567548194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coitadinhos... Ai \u00f1 se faz nada n\u00e9 \"@g1sc: \u00cdndios invadem fazenda e reserva biol\u00f3gica em Santa Catarina http://t.co/wRY5gVhGCS\""
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-10-23T22:48:27.000Z",
            "id": "393146930370314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OX4gtySbE2"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-10-23T22:30:04.000Z",
            "id": "393142303856271361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugura\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia-Sahy re\u00fane cerca de 200 pessoas em s\u00e1bado de a\u00e7\u00f5es... http://t.co/hSe6YusObT"
        },
        {
            "author_id": "124323708",
            "created_at": "2013-10-23T21:50:25.000Z",
            "id": "393132327200899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realiza #capacitaci\u00f3nambiental comunitaria #ParqueNacionalHuatulco http://t.co/yPRsPvemV0"
        },
        {
            "author_id": "426901635",
            "created_at": "2013-10-23T21:32:34.000Z",
            "id": "393127836145709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/ktoVxJKT2P"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-10-23T21:24:50.000Z",
            "id": "393125890743218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/X5k42sbC2L"
        },
        {
            "author_id": "15874537",
            "created_at": "2013-10-23T21:23:36.000Z",
            "id": "393125576569257985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca - RJ, unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Instituto Chico Mendes da Biodiversidade (ICMBio) foi... http://t.co/9JijnNNIdM"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-10-23T21:19:14.000Z",
            "id": "393124478114213889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/tLgCjTVxW4"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-10-23T21:11:21.000Z",
            "id": "393122495479676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara, no Qu\u00eania, \u00e9 um dos cl\u00e1ssicos destinos de saf\u00e1ri das savanas africanas. #PAISAGENSDOMUNDO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-10-23T21:07:14.000Z",
            "id": "393121458173779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/DZ7xIaC0Vl"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2013-10-23T21:04:06.000Z",
            "id": "393120671796322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo aponta esp\u00e9cies amea\u00e7adas no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/WXO8WGmdp4"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-10-23T20:56:10.000Z",
            "id": "393118675169206273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia internacional elege Parque Nacional da Tijuca como o melhor lugar do mundo para caminhadas http://t.co/3xmRC0YkZc"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-10-23T20:42:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 106,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "393115154264907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim vai monitorar os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local | @scoopit http://t.co/L3rFOXdh3C"
        },
        {
            "author_id": "187301795",
            "created_at": "2013-10-23T20:42:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393115143661715457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/TmxRRdPBWX"
        },
        {
            "author_id": "299938827",
            "created_at": "2013-10-23T20:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "393108476870012928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/5bqpjMi6Zd"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2013-10-23T19:36:04.000Z",
            "id": "393098518250151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios invadem fazenda e reserva biol\u00f3gica em Santa Catarina http://t.co/8bd2T69jeg"
        },
        {
            "author_id": "170450838",
            "created_at": "2013-10-23T18:42:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "393085116899393536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf40\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/WA4IblryGO"
        },
        {
            "author_id": "1081711890",
            "created_at": "2013-10-23T18:00:40.000Z",
            "id": "393074509957570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf42 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8hde6owJbr"
        },
        {
            "author_id": "1081711890",
            "created_at": "2013-10-23T17:55:18.000Z",
            "id": "393073158057918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf32\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2hvY9BzWQ9"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-10-23T17:54:01.000Z",
            "id": "393072833934266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! Sexta-feira tem Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental na grande caminhada rumo a pedra do Sino no Parque Nacional... http://t.co/6ciHPybRQt"
        },
        {
            "author_id": "1081711890",
            "created_at": "2013-10-23T17:49:58.000Z",
            "id": "393071817189232642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NR4EnSVXnU"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-23T17:43:24.000Z",
            "id": "393070161357316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1 capacita conselheiros da UC =&gt; http://t.co/fXW0qqRwp9"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2013-10-23T17:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "393062858088386560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq. Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) vai monitorar efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local http://t.co/wyrsorm5kD via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "172454234",
            "created_at": "2013-10-23T17:13:09.000Z",
            "id": "393062551619403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da \u00c1gua Mineral - Bras\u00edlia/DF\nUM O\u00c1SIS NO CALOR DO PLANALTO CENTRAL. http://t.co/3ccfnkyM3V"
        },
        {
            "author_id": "80689449",
            "created_at": "2013-10-23T17:11:43.000Z",
            "id": "393062190498209792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procuradorias asseguram multa de R$ 45 mil aplicada pelo Ibama contra pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de S\u00e3o Paulo http://t.co/rUxmOZE3mJ"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-23T17:05:32.000Z",
            "id": "393060634884993025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #ParquedoCoc\u00f3 ser\u00e1 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o (#UC) com Central de Monitoramento Eletr\u00f4nico, implantado pelo #Conpam"
        },
        {
            "author_id": "356590181",
            "created_at": "2013-10-23T16:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393045713300758528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/4sW9IXHETl"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-10-23T15:58:56.000Z",
            "id": "393043871728279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Foetaleza - Foto: Joffre Oliveira Workshops. \n\nFeriado de Proclama\u00e7\u00e3o... http://t.co/4URAhI2hEf"
        },
        {
            "author_id": "511185728",
            "created_at": "2013-10-23T15:46:05.000Z",
            "id": "393040640235552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Emma"
        },
        {
            "author_id": "103470393",
            "created_at": "2013-10-23T15:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "393038396521971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4oxfu8j2Ux"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-10-23T15:02:34.000Z",
            "id": "393029689687932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion - EUA\n\n(y) Orgulho De Ser Brasileiro\n(y) Amazing World Photography\n(y) Nosso Mundo http://t.co/tv22Zh38Hd"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-10-23T14:21:23.000Z",
            "id": "393019323046166528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educa\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/yDDCuJutyU"
        },
        {
            "author_id": "273578372",
            "created_at": "2013-10-23T13:46:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 73,
                        "username": "Argentina4U"
                    }
                ]
            },
            "id": "393010646574702592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @voucontigo Hoje conhecemos o Parque Nacional Tierra del Fuego com a @Argentina4U. Em breve no blog! #ap http://t.co/IxFbGQsaUR"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2013-10-23T13:44:26.000Z",
            "id": "393010027076001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 128 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/Chg5U1lguH"
        },
        {
            "author_id": "53383963",
            "created_at": "2013-10-23T13:29:51.000Z",
            "id": "393006355810107393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/lXI3Z8osDi"
        },
        {
            "author_id": "87057045",
            "created_at": "2013-10-23T12:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.37322089,
                        -4.69716118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "08ff5c375499acbf"
            },
            "id": "392994253468860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o de cria\u00e7\u00e3o da UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - APA DA BARRA GRANDE. @ Praia de Requenguela http://t.co/okHyFOvwZI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-23T12:23:10.000Z",
            "id": "392989573346627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios visitam Reserva Extrativista Lago do Cuni\u00e3 (RO) =&gt; http://t.co/ibnHkx5tM2"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-10-23T11:56:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "392982866327392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtores evitam transg\u00eanicos \u00e0 beira do Parque Nacional - http://t.co/ObORyaR2yW via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-23T11:54:22.000Z",
            "id": "392982326927314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #LagoadeJijoca \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) desde 2000. Saiba mais: http://t.co/OCAdthFFOU #Conpam"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-10-23T11:42:30.000Z",
            "id": "392979341053005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Hist\u00f3ria de Fot\u00f3grafo\": veja uma t\u00e9cnica utilizada para fotografar o Ja\u00f3-do-sul na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/1oBz25XpCI"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-10-23T11:40:19.000Z",
            "id": "392978792249298944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNA S\u00e3o Joaquim (SC) vai monitorar os efeitos das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas na biodiversidade local http://t.co/cC4tWdhhVj"
        },
        {
            "author_id": "212296363",
            "created_at": "2013-10-23T11:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "392969166145478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf33 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/A4mvORJXhw"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2013-10-23T10:42:19.000Z",
            "id": "392964192783044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida.\n...\nAustr\u00e1lia, Fran\u00e7a e a Uni\u00e3o... http://t.co/6gHUn33CKz"
        },
        {
            "author_id": "73508871",
            "created_at": "2013-10-23T10:41:15.000Z",
            "id": "392963926184321025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Receosos, produtores evitam transg\u00eanicos \u00e0 beira do Parque Nacional - Portal Rondon http://t.co/tKWo5w5713"
        },
        {
            "author_id": "1882883436",
            "created_at": "2013-10-23T09:27:16.000Z",
            "id": "392945307602124800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Viajar al parque nacional de Sequoia http://t.co/EdOxHsAius"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2013-10-23T09:08:29.000Z",
            "id": "392940579367419904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Tapajos National Forest, home of the UVU Jungle Marathon!\nOl\u00e1!\nVoc\u00ea conhece o mapa da Floresta Nacional do... http://t.co/S9uJR8N0fJ"
        },
        {
            "author_id": "1973695998",
            "created_at": "2013-10-23T04:06:23.000Z",
            "id": "392864553018859521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/w0o6F9VHyk"
        },
        {
            "author_id": "62392833",
            "created_at": "2013-10-23T03:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.6082353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "392860567872208896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o sol h\u00e1 sempre de brilhar .... #nofilter @ Parque Nacional do Catimbau http://t.co/xDenUjoPHA"
        },
        {
            "author_id": "712619780",
            "created_at": "2013-10-23T03:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.5769489,
                        -33.58234301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "392858060450197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O raio de Deus en mi! #Trip #RioDeJaneiro #Brasil @ Corcovado, Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4dhC3r3bNs"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-10-23T03:16:19.000Z",
            "id": "392851955271213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIADO o Monumento Natural Municipal da Serra de Frecheiras, ertencentep ao munic\u00edpio de Santo Ant\u00f4nio de P\u00e1dua e... http://t.co/lLZfF0juZa"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-10-23T02:19:28.000Z",
            "id": "392837649083662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no topo da agenda de tudo o que a ElephantVoices faz. Na p\u00e1gina do Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/jui0Us2Sa6"
        },
        {
            "author_id": "1467717914",
            "created_at": "2013-10-23T01:35:31.000Z",
            "id": "392826587621916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamarugal Na prov\u00edncia \u00e9 um parque nacional importante, o Isluga vulc\u00e3o. Este \u00e9 um ideal para um fim de semana! http://t.co/cDzqcjCTvg"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-23T01:30:09.000Z",
            "id": "392825238066851840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 um lugar verdadeiramente m\u00e1gico. Aqui, Valente e seu filhote,... http://t.co/UFcK6YZ5ds"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-23T01:13:45.000Z",
            "id": "392821110871298048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no topo da agenda de tudo o que a ElephantVoices faz. Na p\u00e1gina do Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/26DNuhMgMG"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-10-23T01:12:46.000Z",
            "id": "392820863596498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A educa\u00e7\u00e3o est\u00e1 no topo da agenda de tudo o que a ElephantVoices faz. Na p\u00e1gina do Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/i2iqaFfYtT"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2013-10-22T22:04:37.000Z",
            "id": "392773511200387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Castelo Har o maior castelo medieval da Europa fica na Holanda e perto de um parque nacional cheio de verde e animais http://t.co/e5gGY0yhn9"
        },
        {
            "author_id": "1246669454",
            "created_at": "2013-10-22T21:54:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "gusttavoleandr1"
                    }
                ]
            },
            "id": "392770890045198336",
            "in_reply_to_user_id": "1315470618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GusttavoLeandr1 vai ahaam kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk vo botar veneno ali ta , area protegida vizinho"
        },
        {
            "author_id": "39124397",
            "created_at": "2013-10-22T21:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "TSouza_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0639360bd49a15e3"
            },
            "id": "392770607529472000",
            "in_reply_to_user_id": "45129494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TSouza_ eu t\u00f4 doido pra ir :(( cuenca, otavalo, parque nacional cotopaxi... a pr\u00f3pria quito"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2013-10-22T21:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 57,
                        "username": "Argentina4U"
                    }
                ]
            },
            "id": "392767035265908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje conhecemos o Parque Nacional Tierra del Fuego com a @Argentina4U. Em breve no blog! #ap http://t.co/cd54BJGF0H"
        },
        {
            "author_id": "148496819",
            "created_at": "2013-10-22T21:09:05.000Z",
            "id": "392759538686103552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constituem o Grupo das Unidades de Uso Sustent\u00e1vel as seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\u00c1rea de... http://t.co/rqPuGeSKM5"
        },
        {
            "author_id": "415697256",
            "created_at": "2013-10-22T21:00:03.000Z",
            "id": "392757264529903618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00e3o perturbes a paz que me foi dada.\" - Miguel Torga\n\nCasa da Fonte em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.... http://t.co/j4h4avkaCt"
        },
        {
            "author_id": "552112348",
            "created_at": "2013-10-22T20:53:30.000Z",
            "id": "392755613874143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MRN \u00e9 parceira do ICMBio na preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Trombetas. http://t.co/MDGZaPpj3h"
        },
        {
            "author_id": "1389971490",
            "created_at": "2013-10-22T20:10:13.000Z",
            "id": "392744721631944704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama nega licen\u00e7a a usina por conta de parque nacional http://t.co/VJagSI88sn"
        },
        {
            "author_id": "1704820206",
            "created_at": "2013-10-22T20:09:42.000Z",
            "id": "392744592518684673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama nega licen\u00e7a a usina por conta de parque nacional http://t.co/lfi45cFU2Y"
        },
        {
            "author_id": "1389971490",
            "created_at": "2013-10-22T20:09:15.000Z",
            "id": "392744479083757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama nega licen\u00e7a a usina por conta de parque nacional http://t.co/aAwUJleGXf"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-22T20:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "392743444915167233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe (RS) abriga exposi\u00e7\u00e3o. http://t.co/dqxwuUDHiz @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T18:43:35.000Z",
            "id": "392722921057030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artes\u00e3os da Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema participam do AgroPurus =&gt; http://t.co/OKoBp660yO"
        },
        {
            "author_id": "262424796",
            "created_at": "2013-10-22T18:30:49.000Z",
            "id": "392719708145070080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfrentandome al mar en kayak! @ parque nacional de utria http://t.co/1VSzuL0XdC"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-10-22T18:24:49.000Z",
            "id": "392718198367219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato ficou muito feliz com a participa\u00e7\u00e3o das escolas p\u00fablicas... http://t.co/3pbXjh2Wwu"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-10-22T18:21:44.000Z",
            "id": "392717420927807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato ficou muito feliz com a participa\u00e7\u00e3o das escolas p\u00fablicas... http://t.co/yGezQ5t65B"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2013-10-22T18:04:00.000Z",
            "id": "392712960671371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guaraque\u00e7aba, com cerca de 313 mil hectares, \u00e9 uma das regi\u00f5es sob atua\u00e7\u00e3o da SPVS?"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2013-10-22T17:54:57.000Z",
            "id": "392710681826701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas - se em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3\u2026 http://t.co/zqMOmvewhq"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2013-10-22T17:43:02.000Z",
            "id": "392707684689911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa, Mo\u00e7ambique - aves\nGorongosa National Park, Mozambique - bird life - Turismo de... http://t.co/sFwtNADxt4"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2013-10-22T17:41:43.000Z",
            "id": "392707352786259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00ea Carvalho pousada ecol\u00f3gica dentro de uma Reserva Extrativista. http://t.co/NPUOSXxTxd"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-22T17:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "392704805610999810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/pjYvm4FXkr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T17:19:06.000Z",
            "id": "392701658209062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo, na Para\u00edba, poder\u00e1 ofertar cr\u00e9ditos de carbono http://t.co/WtXeOMrq2s"
        },
        {
            "author_id": "522391522",
            "created_at": "2013-10-22T17:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "bsas4u"
                    }
                ]
            },
            "id": "392700891876585472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BsAs4U: Aproveite a vinda a Buenos Aires para conhecer mais da Argentina! Inspire-se neste post do @voucontigo http://t.co/n5p87AFHdH"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-10-22T16:33:11.000Z",
            "id": "392690106085408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9via da sa\u00edda fotogr\u00e1fica p/o Parque Nacional da Lagoa do Peixe , santu\u00e1rio das aves migrat\u00f3rias. http://t.co/O8M8Lv1VKZ"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-10-22T16:32:18.000Z",
            "id": "392689883393032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9via da sa\u00edda fotogr\u00e1fica p/o Parque Nacional da Lagoa do Peixe , santu\u00e1rio das aves migrat\u00f3rias.... http://t.co/BipH81kEcg"
        },
        {
            "author_id": "39942908",
            "created_at": "2013-10-22T16:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24345471,
                        -8.6082353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "392686615187185664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Catimbau (Bu\u00edque, PE) http://t.co/TGiCxgK0uN"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2013-10-22T15:16:31.000Z",
            "id": "392670810860974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diogo Lopes, dentro da RDS (Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel) Ponta do Tubar\u00e3o http://t.co/8tNotLjjzR"
        },
        {
            "author_id": "177303045",
            "created_at": "2013-10-22T15:01:49.000Z",
            "id": "392667110725275648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarau Primavera-Ver\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia \u2013 6 de novembro http://t.co/cn1ftJrwR6 Conhe\u00e7am a programa\u00e7\u00e3o completa no site!"
        },
        {
            "author_id": "1154131993",
            "created_at": "2013-10-22T14:56:09.000Z",
            "id": "392665687283728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Destino. A 510 km de Teresina, Pedra Furada no Parque Nacional Serra da Capivara acolhe com  http://t.co/jvbyNZ4RZO"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-10-22T14:42:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "392662228362862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/YQmOuJ0icC"
        },
        {
            "author_id": "242055118",
            "created_at": "2013-10-22T14:40:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "LibreriaAbrente"
                    }
                ]
            },
            "id": "392661825931980800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @libreriaabrente: III Xornada Micol\u00f3xica do Monumento Natural de Pena Corneira. http://t.co/1swlzt6bWO"
        },
        {
            "author_id": "1856725928",
            "created_at": "2013-10-22T14:35:45.000Z",
            "id": "392660550120783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/brcz2AsI4I"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2013-10-22T14:13:03.000Z",
            "id": "392654840821583875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/YIWvrhmo19 #CTBlogger Mikaelly Pessoa de Castro Almeida #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-10-22T13:59:26.000Z",
            "id": "392651411001184256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudeste fritou e o Parque Nacional de Itatiaia negativou."
        },
        {
            "author_id": "294224630",
            "created_at": "2013-10-22T13:55:09.000Z",
            "id": "392650334151409664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Xornada Micol\u00f3xica do Monumento Natural de Pena Corneira. http://t.co/Xt4EXKzLUc"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2013-10-22T13:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "392648501143674880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/si9742wztd via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T13:43:11.000Z",
            "id": "392647321642483713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe exposi\u00e7\u00e3o \"Nosso Pampa Desconhecido\" =&gt; http://t.co/41WVbfJRj8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-22T13:40:56.000Z",
            "id": "392646755365318657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Floresta Nacional de Canela desenvolve a\u00e7\u00f5es do projeto \"Floresta de Todos\" =&gt; http://t.co/aUbjW342k9"
        },
        {
            "author_id": "1249079828",
            "created_at": "2013-10-22T13:35:45.000Z",
            "id": "392645451859509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas http://t.co/8J1jUHZIeD"
        },
        {
            "author_id": "555267840",
            "created_at": "2013-10-22T12:57:26.000Z",
            "id": "392635809179774978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/v4SN4qZfRM"
        },
        {
            "author_id": "1525319792",
            "created_at": "2013-10-22T12:53:03.000Z",
            "id": "392634705926844416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Ibura.Leiam o texto. Vejam fotos .Em https://t.co/erXZFoyUMq Alguns anos ap\u00f3s, o fim"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-22T12:10:55.000Z",
            "id": "392624101363171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os #Mon\u00f3litosdeQuixad\u00e1 est\u00e3o em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 2002. Saiba mais: http://t.co/0DqrwyMkGj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-22T12:08:34.000Z",
            "id": "392623510549307393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos! Come\u00e7amos a ter\u00e7a com o Monumento Natural #Mon\u00f3litosdeQuixad\u00e1 http://t.co/jTypUEphtU"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-10-22T11:58:59.000Z",
            "id": "392621100577734656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, em S\u00e3o Raimundo Nonato - PI\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/Ho0tYBy3TI"
        },
        {
            "author_id": "78745325",
            "created_at": "2013-10-22T11:51:27.000Z",
            "id": "392619202550329345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Venha conhecer como ser\u00e1 feito o plano de manejo da Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1\"! http://t.co/FFICi3WitA"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2013-10-22T11:31:30.000Z",
            "id": "392614183990493184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quick Expedition ao Parque Nacional da Serra da Bocaina: Feriado de Finados (2 e 3/11): Poucas vagas!! http://t.co/SD6lVTsK6W"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-10-22T11:30:47.000Z",
            "id": "392614003425701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Yi6P5RCCsF"
        },
        {
            "author_id": "309693687",
            "created_at": "2013-10-22T10:41:05.000Z",
            "id": "392601497147416577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, \u00e9 uma imensa \u00e1rea verde distante a apenas 20 quil\u00f4metros do... http://t.co/k1NG5WVMWb"
        },
        {
            "author_id": "253847119",
            "created_at": "2013-10-22T10:10:53.000Z",
            "id": "392593893901864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ registra frio matinal com 10,3 graus neste momento. Assun\u00e7\u00e3o em SBC tem 20,7 graus. http://t.co/OK7u8kIJp7"
        },
        {
            "author_id": "999758636",
            "created_at": "2013-10-22T09:55:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Choosekinast"
                    }
                ]
            },
            "id": "392589942289100800",
            "in_reply_to_user_id": "422846392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@choosekinast vamos pra Esta\u00e7\u00e3o Ecologica, pampulha etc.."
        },
        {
            "author_id": "85855075",
            "created_at": "2013-10-22T02:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "392481215850504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is maranhense uma del\u00edcia de lugar @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bG2LIQfC64"
        },
        {
            "author_id": "85855075",
            "created_at": "2013-10-22T02:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "392481122430771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CVJPvaG0S4"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2013-10-22T00:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "392445347814854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Sede Guapimirim: http://t.co/PtvzIRxVb6 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-10-21T22:15:35.000Z",
            "id": "392413886478954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para quem busca exclusividade.     https://t.co/g2FBM8FAgG"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-10-21T22:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 74,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 82,
                        "username": "UERJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "392412519899615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/AtGX8Wf1Bg @ICMBio @UERJ_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1225061431",
            "created_at": "2013-10-21T22:09:25.000Z",
            "id": "392412332015771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PREPARADO PARA SAFARI EM RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 (AMANHA EM RIO DE JANEIRO) MINHA  MATA AMADA. http://t.co/15EoCv4nVX"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-10-21T21:10:49.000Z",
            "id": "392397585761464322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sublime caminhada com total contempla\u00e7\u00e3o obrigado Senhor!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/QGtQTvGoBG"
        },
        {
            "author_id": "26570140",
            "created_at": "2013-10-21T21:04:25.000Z",
            "id": "392395976125980672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aproveite a vinda a Buenos Aires para conhecer mais da Argentina! Inspire-se neste post do @voucontigo http://t.co/n8lUsjihRg"
        },
        {
            "author_id": "598314431",
            "created_at": "2013-10-21T20:58:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "392394534014820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia  Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/dbQTdEAUqF via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-21T19:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "392372541794553856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Jaru (RO), Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do @ProgramaARPA, tem projeto de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/2buiMOVE7r"
        },
        {
            "author_id": "557828514",
            "created_at": "2013-10-21T18:40:22.000Z",
            "id": "392359723866914817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jericoacoara \n\n\u00c8 um #Parque Nacional localizado a 300 km a oeste de #Fortaleza - #Cear\u00e1. Re\u00fane um conjunto de... http://t.co/TGJ86Y4tCM"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-10-21T18:18:22.000Z",
            "id": "392354188317196289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patag\u00f4nia argentina &gt;&gt; RT @voucontigo: El Calafate: Nossa experi\u00eancia no Perito Moreno &gt; http://t.co/087TxgOABK"
        },
        {
            "author_id": "1446871256",
            "created_at": "2013-10-21T18:15:32.000Z",
            "id": "392353475549749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Igua\u00e7u - PR\n\nConsiderado um Patrim\u00f4nio da Humanidade pela ONU, o Parque Nacional do Igua\u00e7u abriga a mais ampla cole\u00e7\u00e3o de..."
        },
        {
            "author_id": "56370214",
            "created_at": "2013-10-21T18:11:02.000Z",
            "id": "392352342940454912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 3\u00ba check da minha bucket list! #viagem #travel RT @voucontigo: El Calafate: Nossa experi\u00eancia no Perito Moreno &gt; http://t.co/b60coLu4eZ"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2013-10-21T18:09:59.000Z",
            "id": "392352076983836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El Calafate: Nossa experi\u00eancia no Perito Moreno &gt; http://t.co/XQwzxlMc2K #argentina #elcalafate #voucontigolifestyle http://t.co/XkKFLULJ6q"
        },
        {
            "author_id": "63574234",
            "created_at": "2013-10-21T17:43:52.000Z",
            "id": "392345507022274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir pro Parque Nacional das Sequoias nos EUA .... mt top... Algu\u00e9m me leeeeva ?"
        },
        {
            "author_id": "97692838",
            "created_at": "2013-10-21T17:31:45.000Z",
            "id": "392342454655262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O VANT chamado VALENTE faz sobrevoo experimental em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/jeCy8rBbi8"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2013-10-21T17:23:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "naynuness"
                    }
                ]
            },
            "id": "392340369888649216",
            "in_reply_to_user_id": "1924975470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@naynuness vamos p parque nacional? eu e tu, tu e eu?"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-21T17:17:56.000Z",
            "id": "392338980718383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor destino do mundo para caminhadas =&gt;http://t.co/KvT0UTpuE5"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-10-21T17:16:25.000Z",
            "id": "392338597547745280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre o Parque Nacional da Tijuca =&gt;http://t.co/nhpXfoHiRz"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2013-10-21T17:12:46.000Z",
            "id": "392337679670468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "porra, ta maluco ir p parque nacional?? nem fode, prefiro morrer no calor msm!!!"
        },
        {
            "author_id": "1342084842",
            "created_at": "2013-10-21T17:11:10.000Z",
            "id": "392337276673343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Dunas do Natal \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Rio Grande do Norte.... http://t.co/1sdu57LlUx"
        },
        {
            "author_id": "68786437",
            "created_at": "2013-10-21T17:08:59.000Z",
            "id": "392336727152418816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi eleito pelo Guia Lonely planet como o melhor lugar do mundo para caminhadas em... http://t.co/S62JENaFby"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2013-10-21T16:59:30.000Z",
            "id": "392334341096742913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "T\u00e1 no Rio de Janeiro ou vai passar por l\u00e1? Saiba q o #ParqueDaTijuca foi eleito o melhor lugar do mundo p/ caminhadas http://t.co/xXFc9RnJTx"
        },
        {
            "author_id": "151996657",
            "created_at": "2013-10-21T16:57:48.000Z",
            "id": "392333912598663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, localizada nas selvas da Patag\u00f4nia chilena, pretende atrair turistas brasileiros... http://t.co/KYVSFZnVTc"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-10-21T16:15:51.000Z",
            "id": "392323352888479746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do dia: Corredeiras!\n\nFoto: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/XkgYgeHHFW"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2013-10-21T16:00:01.000Z",
            "id": "392319369516421120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara?\n\nEsse impressionante parque arqueol\u00f3gico localizado no Piau\u00ed... http://t.co/uRHlogowq3"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-10-21T15:23:42.000Z",
            "id": "392310230714826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Aventura - Parque Nacional da Lagoa do Peixe\nAcesse a p\u00e1gina do evento e saiba mais:... http://t.co/M4m0Nk0L7S"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2013-10-21T15:00:24.000Z",
            "id": "392304367698976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional da Serra da Capivara?\n\nEsse impressionante parque arqueol\u00f3gico localizado no Piau\u00ed... http://t.co/wutxLCNctU"
        },
        {
            "author_id": "634146924",
            "created_at": "2013-10-21T14:59:37.000Z",
            "id": "392304171627470848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!!!! http://t.co/3tm5Kw1QGl"
        },
        {
            "author_id": "634146924",
            "created_at": "2013-10-21T14:58:46.000Z",
            "id": "392303955981520896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca!!!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-10-21T14:34:06.000Z",
            "id": "392297747837353984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca foi eleito o melhor lugar do Mundo para Caminhadas. O novo livro do Lonely Planet... http://t.co/wDNLMlHp5l"
        },
        {
            "author_id": "184200216",
            "created_at": "2013-10-21T14:09:48.000Z",
            "id": "392291633125154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambuco (by\u00a0A\u00e7ony Santos) http://t.co/cYMmJoIlq2"
        },
        {
            "author_id": "184200216",
            "created_at": "2013-10-21T14:08:22.000Z",
            "id": "392291273715232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Pedra Furada - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina (by\u00a0Pablo Vaz) http://t.co/K2BObJYFWQ"
        },
        {
            "author_id": "1613910590",
            "created_at": "2013-10-21T13:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "392286806458122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria estabelece normas para uso do Monumento Natural Gruta Rei do Mato http://t.co/LYlbf3lDGd via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-10-21T13:38:03.000Z",
            "id": "392283641277333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Existe uma juventude protagonista de futuro na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Reserva Extrativista M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM) http://t.co/K4caBUz1tI"
        },
        {
            "author_id": "30394023",
            "created_at": "2013-10-21T13:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35216295,
                        -3.69081154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "392281577419706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da banda (j\u00e1 q n\u00e3o cabe tudo aqui) @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/XiwL2wSMbC"
        },
        {
            "author_id": "189242172",
            "created_at": "2013-10-21T12:54:45.000Z",
            "id": "392272744857239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exposi\u00e7\u00e3o mostra v\u00e1rios aspectos do Parque Nacional Serra da Capivara. Diariamente, no Espa\u00e7o Israel Pinheiro http://t.co/MHXHTYu3Tu"
        },
        {
            "author_id": "23587702",
            "created_at": "2013-10-21T12:41:12.000Z",
            "id": "392269338230915073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "InveJAY! RT @voucontigo: [NOVO POST] Perito Moreno, a nossa experi\u00eancia no glaciar mais famoso da Argentina. http://t.co/Ivc0gi6AnJ"
        },
        {
            "author_id": "16425548",
            "created_at": "2013-10-21T12:11:01.000Z",
            "id": "392261738965377024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/q8CGNfoRRR"
        },
        {
            "author_id": "134872260",
            "created_at": "2013-10-21T12:08:51.000Z",
            "id": "392261196922884096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[NOVO POST] Perito Moreno, a nossa experi\u00eancia no glaciar mais famoso da Argentina. http://t.co/fStJBfMcfy"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-10-21T12:04:19.000Z",
            "id": "392260054088314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa semana a todos! Come\u00e7amos com bela imagem do Monumento Natural das #Fal\u00e9siasdeBeberibe. Foto: Celso Oliveira http://t.co/cKujkHpjyg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-10-21T11:45:35.000Z",
            "id": "392255341301604352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida\" http://t.co/5noTGtaPmX"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2013-10-21T11:20:26.000Z",
            "id": "392249010041282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/dpeKIeVo7c"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2013-10-21T10:41:27.000Z",
            "id": "392239199828463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria estabelece normas para uso do Monumento Natural Gruta Rei do Mato http://t.co/mTkWBAyXrg"
        },
        {
            "author_id": "1671208165",
            "created_at": "2013-10-21T10:20:35.000Z",
            "id": "392233950158278657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noticia Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida... http://t.co/UyzoKQknLC"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-10-21T09:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 117,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "392228468462583808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil  http://t.co/9K0G1OxYtt via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-10-21T09:33:39.000Z",
            "id": "392222137252974592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia 21 de outubro de 2013 - Mangag\u00e1\nFoto: Evando F. Lopes\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/c9IHIymdQF"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T09:32:35.000Z",
            "id": "392221869623230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/9nkjVpuZCg"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T09:32:23.000Z",
            "id": "392221820754997248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/nFSeGx3vBw"
        },
        {
            "author_id": "1479764881",
            "created_at": "2013-10-21T09:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 101,
                        "username": "EFEnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "392217708613206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/itCjyptb0L via @EFEnoticias"
        },
        {
            "author_id": "73093527",
            "created_at": "2013-10-21T09:09:17.000Z",
            "id": "392216004756926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE querem criar \u00e1rea protegida http://t.co/QP9KfOlVqm"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-10-21T08:15:39.000Z",
            "id": "392202508732743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do S\u00edtio Hist\u00f3rico - Floresta Nacional de Ipanema - Iper\u00f3/SP, outubro de 2013. http://t.co/lAWd4RG43R"
        },
        {
            "author_id": "340647596",
            "created_at": "2013-10-21T07:34:42.000Z",
            "id": "392192202115272705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Mobile Brasil - Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/mkLrQicBaZ"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-10-21T07:04:16.000Z",
            "id": "392184545585283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Sydney, Austr\u00e1lia, 21 out (Lusa)--... http://t.co/nLvQpqxRjJ"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2013-10-21T06:34:04.000Z",
            "id": "392176944462049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Sydney, Austr\u00e1lia, 21 out (Lusa)--... http://t.co/pkCtQC68Zg"
        },
        {
            "author_id": "316809293",
            "created_at": "2013-10-21T06:32:10.000Z",
            "id": "392176464260775936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a\u2026 http://t.co/GvzWZrYR49"
        },
        {
            "author_id": "163079739",
            "created_at": "2013-10-21T06:25:37.000Z",
            "id": "392174818269077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/bYnEP3kguH"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T06:13:29.000Z",
            "id": "392171762785718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/cXKsvhBCyr"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T06:13:08.000Z",
            "id": "392171677636784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/GTm7gVyOcJ"
        },
        {
            "author_id": "61358668",
            "created_at": "2013-10-21T06:03:03.000Z",
            "id": "392169139181477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best camouflage by nature @ Reserva Biol\u00f3gica curi-cancha http://t.co/jXMcAIGApz"
        },
        {
            "author_id": "65488169",
            "created_at": "2013-10-21T05:30:36.000Z",
            "id": "392160973173178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Esportes: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  http://t.co/M047ud188P"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-10-21T05:04:33.000Z",
            "id": "392154417941590016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/tLR1HEiqKN"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-10-21T04:50:20.000Z",
            "id": "392150840535826432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/0KExk7lXrb"
        },
        {
            "author_id": "217575073",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:06.000Z",
            "id": "392150023682547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/n6jCIaNujp"
        },
        {
            "author_id": "217549056",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:05.000Z",
            "id": "392150022118072321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/cDt7G4Oo0f"
        },
        {
            "author_id": "84740069",
            "created_at": "2013-10-21T04:47:05.000Z",
            "id": "392150020872355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/8DHqY1rXT3"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-10-21T04:36:57.000Z",
            "id": "392147470098001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/60zwILDoqA #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-10-21T04:36:56.000Z",
            "id": "392147468806127617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/3qZf7ahE9h"
        },
        {
            "author_id": "165512263",
            "created_at": "2013-10-21T04:36:30.000Z",
            "id": "392147357950681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  #Libertadores"
        },
        {
            "author_id": "165512263",
            "created_at": "2013-10-21T04:35:57.000Z",
            "id": "392147217923854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  #Brasileirao"
        },
        {
            "author_id": "52831016",
            "created_at": "2013-10-21T04:35:05.000Z",
            "id": "392147000072101888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/ZcJJlunZFV"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:31:19.000Z",
            "id": "392146054746865665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Motociclismo] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:30:13.000Z",
            "id": "392145775792095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Avai] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o E... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "141782684",
            "created_at": "2013-10-21T04:27:21.000Z",
            "id": "392145055701807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/On86N85JgP"
        },
        {
            "author_id": "80938628",
            "created_at": "2013-10-21T04:27:12.000Z",
            "id": "392145015906250753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MyJCoME5pI"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:26:02.000Z",
            "id": "392144723332169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AmericaMG] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Un... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "90679836",
            "created_at": "2013-10-21T04:23:24.000Z",
            "id": "392144060636332032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MiECfRlGzn"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:22:12.000Z",
            "id": "392143760336748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Automobilismo] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a ... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:18:08.000Z",
            "id": "392142736591052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Bahia] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o ... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2013-10-21T04:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 101,
                        "username": "LeiteDTexugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "392142279265116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MKR3ysV6Sz via @LeiteDTexugo"
        },
        {
            "author_id": "487019149",
            "created_at": "2013-10-21T04:14:02.000Z",
            "id": "392141702770597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/enq2mM7PAP #SPFC"
        },
        {
            "author_id": "137331374",
            "created_at": "2013-10-21T04:14:01.000Z",
            "id": "392141699784261632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/LsILzNaWyr"
        },
        {
            "author_id": "74089714",
            "created_at": "2013-10-21T04:14:01.000Z",
            "id": "392141697955549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ...  http://t.co/mlCcHnz04m"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:13:08.000Z",
            "id": "392141476085264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Judo] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o E... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2013-10-21T04:10:12.000Z",
            "id": "392140738495909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/7XHgD8pZEz"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:08:34.000Z",
            "id": "392140328259424258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Fut_Internacional] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fra... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "165512263",
            "created_at": "2013-10-21T04:06:54.000Z",
            "id": "392139907579125760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  #CopadoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2013-10-21T04:06:29.000Z",
            "id": "392139805045166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/UxI0JE8Drl"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T04:06:01.000Z",
            "id": "392139687638216704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AtleticoMG] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Un... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "1932720397",
            "created_at": "2013-10-21T04:05:39.000Z",
            "id": "392139593882939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mun\u00edcipio de Barra do Gar\u00e7as-MT na regi\u00e3o centro-oeste possui mais de 7 cachoeiras no parque nacional da serra azul. http://t.co/I22O1Twugp"
        },
        {
            "author_id": "21125474",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:36.000Z",
            "id": "392139328127660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/1dfWHemPcq"
        },
        {
            "author_id": "307901275",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:34.000Z",
            "id": "392139321110568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/2VScQxSBX6"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:33.000Z",
            "id": "392139319336398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/LngUPhdcH7"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:22.000Z",
            "id": "392139271101890561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europ... http://t.co/NFygcrbPHi"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:19.000Z",
            "id": "392139258296684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/IJdxFpSIuK"
        },
        {
            "author_id": "128955199",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:19.000Z",
            "id": "392139257873043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/ru3L928Khb"
        },
        {
            "author_id": "120764890",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:18.000Z",
            "id": "392139252470779904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europ... http://t.co/nNdjfsRfuU"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:11.000Z",
            "id": "392139224419282945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/0Vk3buanxK"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-10-21T04:04:10.000Z",
            "id": "392139219235127296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/01mIUVtBdW"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-10-21T04:03:53.000Z",
            "id": "392139148171419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/xe90GJYffR"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-10-21T04:01:03.000Z",
            "id": "392138436682850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/9JTkhBzlwU"
        },
        {
            "author_id": "78433",
            "created_at": "2013-10-21T03:59:57.000Z",
            "id": "392138160211120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida:  http://t.co/L2vvcAqyaO"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:48.000Z",
            "id": "392137868434358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#F1] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Eur... http://t.co/qdIDkgWELI"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:39.000Z",
            "id": "392137832069746688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/sR2LA1nxk0"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:38.000Z",
            "id": "392137830312329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/LUUYcDlJfa"
        },
        {
            "author_id": "98922935",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:32.000Z",
            "id": "392137802424414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/e2KPX9UncP"
        },
        {
            "author_id": "98922935",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:29.000Z",
            "id": "392137791976374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/v4W3nWldJS"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-10-21T03:58:25.000Z",
            "id": "392137774364499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/s3KZu4Fvto"
        },
        {
            "author_id": "92320219",
            "created_at": "2013-10-21T03:57:26.000Z",
            "id": "392137524480462850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/4nZpC4gOHl"
        },
        {
            "author_id": "19924927",
            "created_at": "2013-10-21T03:57:19.000Z",
            "id": "392137496676409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra - Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o E... http://t.co/bD1ab6MJbo"
        },
        {
            "author_id": "309098730",
            "created_at": "2013-10-21T03:57:04.000Z",
            "id": "392137435036930050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/0NWvykGs4s"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-10-21T03:51:40.000Z",
            "id": "392136077089062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/lsNLUU7vGy"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2013-10-21T03:50:16.000Z",
            "id": "392135724247441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/osVM8oAojm"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T03:49:06.000Z",
            "id": "392135427454287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/J0uYvDiRDt"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-10-21T03:48:07.000Z",
            "id": "392135182167191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/J7npZ84GKR"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:34.000Z",
            "id": "392135044434636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/N4kYa3uaYz"
        },
        {
            "author_id": "232040368",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:34.000Z",
            "id": "392135042882756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/kengNPxQgy"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:33.000Z",
            "id": "392135039011401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Geral] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o ... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:25.000Z",
            "id": "392135004391632899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AtleticoPR] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e U... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "39875894",
            "created_at": "2013-10-21T03:47:25.000Z",
            "id": "392135004039303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Terra] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/J7vVhuSxgt"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-10-21T03:44:52.000Z",
            "id": "392134364001075200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T03:43:12.000Z",
            "id": "392133942390050816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Yaxfxjx555"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-10-21T03:43:05.000Z",
            "id": "392133913256022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/8qMBLVmPwg"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-10-21T03:42:49.000Z",
            "id": "392133847246454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/7L1BmE6jhr"
        },
        {
            "author_id": "478887313",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:58.000Z",
            "id": "392133635714732033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida"
        },
        {
            "author_id": "1638251173",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:58.000Z",
            "id": "392133635467251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/qlrXGOKv2J"
        },
        {
            "author_id": "1012195952",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:56.000Z",
            "id": "392133627640700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/Mw46cBbK10"
        },
        {
            "author_id": "1453080565",
            "created_at": "2013-10-21T03:41:03.000Z",
            "id": "392133403421589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/1I6ISkJbJw"
        },
        {
            "author_id": "228660870",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:45.000Z",
            "id": "392133326359650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/acGI1PwsKu"
        },
        {
            "author_id": "75621543",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:44.000Z",
            "id": "392133321699758080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/uL8pzCg9j9"
        },
        {
            "author_id": "848292607",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:43.000Z",
            "id": "392133320194019329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/AFmwUWIR42"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:41.000Z",
            "id": "392133311708938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/dOHLVSJq3w"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-10-21T03:40:40.000Z",
            "id": "392133305534935040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/YVgNo9lARj"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:37:52.000Z",
            "id": "392132600694730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AtleticoGO] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e U... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "285905415",
            "created_at": "2013-10-21T03:37:35.000Z",
            "id": "392132530872127488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a ... http://t.co/jdah74wLzI #Botafogo #Terra"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:37:05.000Z",
            "id": "392132403415613440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Basquete] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-10-21T03:36:40.000Z",
            "id": "392132301183676418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#NBA] Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Eu... http://t.co/PfSMWMMSjL"
        },
        {
            "author_id": "131488883",
            "created_at": "2013-10-21T03:36:14.000Z",
            "id": "392132191137718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/UYFnirfg9I"
        },
        {
            "author_id": "1731543223",
            "created_at": "2013-10-21T03:35:58.000Z",
            "id": "392132122858627072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Sydney, Austr\u00e1lia, 21 out (Lusa)-- ... http://t.co/we8EooaieS"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:45.000Z",
            "id": "392131566140284929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/EoCmCXPWIh"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:44.000Z",
            "id": "392131562596098048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/WPW6Cn7Lew"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:44.000Z",
            "id": "392131560167591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/3ShjYNkYHx"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:41.000Z",
            "id": "392131548993961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/eCnO4ms410"
        },
        {
            "author_id": "300004803",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:39.000Z",
            "id": "392131541142220800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/QfSZi19DmD"
        },
        {
            "author_id": "1571688037",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:36.000Z",
            "id": "392131529951830017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/cmCwXYaU6v"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:36.000Z",
            "id": "392131529700556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/XCoJ2YyViz"
        },
        {
            "author_id": "1573549436",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:34.000Z",
            "id": "392131521999429633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e Uni\u00e3o Europeia ... http://t.co/ghZaXjOl3Y"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "392131504349790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/foGp9hGfYX #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "392131476063412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/ShNfkmw47t #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-10-21T03:33:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "392131454827638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/qmbK1aeZAP #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-10-21T03:26:14.000Z",
            "id": "392129676019507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/BPmXDJsjU6"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2013-10-21T03:16:32.000Z",
            "id": "392127231738540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Austr\u00e1lia, Fran\u00e7a e UE insistem em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/UTr4UPbolC"
        },
        {
            "author_id": "585156798",
            "created_at": "2013-10-21T02:42:12.000Z",
            "id": "392118593309401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#goodvibe #waterfall #girl @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mNt9HuYiLk"
        },
        {
            "author_id": "295914388",
            "created_at": "2013-10-21T02:19:27.000Z",
            "id": "392112867228811265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate: Perito Moreno e Parque Nacional los Glaciares - Im\u00f3veis na Fl\u00f3rida - DOUBLE M GROUP... http://t.co/EOiOhsGvXU"
        },
        {
            "author_id": "14346133",
            "created_at": "2013-10-21T02:19:13.000Z",
            "id": "392112809166659584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Calafate: Perito Moreno e Parque Nacional los Glaciares: H\u00e1 mais ou menos cinco anos, uma prima que tinha a... http://t.co/km8bxrzC68"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-21T00:06:40.000Z",
            "id": "392079451594690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lower Yellowstone Falls - Parque Nacional de Yellowstone - EUA\n\u00c9 um parque nacional norte-americano localizado... http://t.co/Fe2PCF1tyj"
        },
        {
            "author_id": "59260931",
            "created_at": "2013-10-20T23:39:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "PandaRoboto"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "CherryPudding"
                    }
                ]
            },
            "id": "392072681073704960",
            "in_reply_to_user_id": "17440096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PandaRoboto @CherryPudding com uma mega \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "156232730",
            "created_at": "2013-10-20T23:23:41.000Z",
            "id": "392068633721331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belas Cachoeiras, situada no munic\u00edpio de Boa Nova, dentro do Parque Nacional de preserva\u00e7\u00e3o, ambiental \u00e9... http://t.co/rNqehBlM2Z"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-10-20T23:19:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60067597,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "392067651067195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/1AKvNZSzJx"
        },
        {
            "author_id": "1378009530",
            "created_at": "2013-10-20T23:00:04.000Z",
            "id": "392062690371198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Saffire Freycinet, o premiado hotel localizado em meio ao Parque Nacional Freycinet, na Tasm\u00e2nia.  Tanto... http://t.co/CvYFG22dzq"
        },
        {
            "author_id": "1631213131",
            "created_at": "2013-10-20T22:58:55.000Z",
            "id": "392062400410943488",
            "in_reply_to_user_id": "1708465297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@smilecastagn0li uma grande merda, fui pro Parque Nacional de Itatiaia, j\u00e1 foi l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-10-20T22:53:32.000Z",
            "id": "392061046053437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambuco (by\u00a0A\u00e7ony Santos) http://t.co/ExAaeyzWMT"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-10-20T22:37:38.000Z",
            "id": "392057048030269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria estabelece normas para uso do Monumento Natural Gruta Rei do Mato http://t.co/nt8Ii8bQho"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2013-10-20T22:12:50.000Z",
            "id": "392050803889815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Canyonlands, EUA - 2013\n\nFoto: Dave/daveinhs\n_____\nConhe\u00e7a o nosso site:... http://t.co/LoyDlYZY51"
        },
        {
            "author_id": "142931798",
            "created_at": "2013-10-20T21:58:06.000Z",
            "id": "392047095118835713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liga Departamental:\nParque Nacional Tikal 2 Deportivo San Pedro 0, doblete de Cesar Hernandez mto. 56."
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-10-20T21:43:33.000Z",
            "id": "392043436339380225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau, Pernambuco\n\n(Foto: A\u00e7ony Santos) http://t.co/5BIVd5HH9b"
        },
        {
            "author_id": "154360007",
            "created_at": "2013-10-20T21:27:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.9974421,
                        -4.2743844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "392039383869972480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do dia: muitos risos, fotos, \u00e1gua, caminhadas e cantoria no bus\u00e3o! @ Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/o4ZYrfybjB"
        },
        {
            "author_id": "154360007",
            "created_at": "2013-10-20T21:12:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.9974421,
                        -4.2743844
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "392035504826630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia \u00f3timo! Em meio \u00e0 tantos estudos \u00e9 sempre bom relaxar e conhecer a Amaz\u00f4nia! @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/8oLq5t6UXB"
        },
        {
            "author_id": "106124408",
            "created_at": "2013-10-20T20:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "392027888540999680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra fechar o dia de aventura @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/N5e0GjvXHV"
        },
        {
            "author_id": "106124408",
            "created_at": "2013-10-20T20:35:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "392026218796961792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pra fechar o dia ... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/MbJmfsyrMC"
        },
        {
            "author_id": "372689231",
            "created_at": "2013-10-20T20:05:19.000Z",
            "id": "392018714377584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park, Brazil The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3 \u2026 http://t.co/H9Al4Akbjg"
        },
        {
            "author_id": "347333970",
            "created_at": "2013-10-20T19:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "392014510766452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de Tarde . @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/eDiuOYknzC"
        },
        {
            "author_id": "41401878",
            "created_at": "2013-10-20T19:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "392014000051212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YYaMxdi0eo"
        },
        {
            "author_id": "969498354",
            "created_at": "2013-10-20T18:37:41.000Z",
            "id": "391996661880606720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Cultural Secrets no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/t4BkU2mmLu"
        },
        {
            "author_id": "1506101575",
            "created_at": "2013-10-20T16:59:15.000Z",
            "id": "391971888542806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Texto interessante sobre o turismo arqueol\u00f3gico do Piau\u00ed.\n\nVale a leitura: http://t.co/WY7EFiHZKQ http://t.co/WNT4FirNKG"
        },
        {
            "author_id": "41357123",
            "created_at": "2013-10-20T16:40:51.000Z",
            "id": "391967257708224513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: http://t.co/qvxR9YRQgz"
        },
        {
            "author_id": "14844642",
            "created_at": "2013-10-20T16:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 96,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "391962150157049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, turismo arqueol\u00f3gico revela hist\u00f3ria do homem nas Am\u00e9ricas http://t.co/VKsXZ9vIC7 via @UOL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-20T16:09:34.000Z",
            "id": "391959385809104896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5Lj7gmndEk"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-10-20T15:00:03.000Z",
            "id": "391941890871787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque Nacional de Plittvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 considerado um dos parques mais belos de toda a Europa. Sua beleza... http://t.co/2pprKbbKRW"
        },
        {
            "author_id": "132941886",
            "created_at": "2013-10-20T14:25:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89815321,
                        -3.83836607
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "391933188526071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta paz que da vontade de cantar! #ubajara #lugarlindo @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/vHj952lULC"
        },
        {
            "author_id": "16858122",
            "created_at": "2013-10-20T14:05:06.000Z",
            "id": "391928062189002753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IgZb6pZjpO"
        },
        {
            "author_id": "51606900",
            "created_at": "2013-10-20T13:04:24.000Z",
            "id": "391912788970717185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/HEgnbvBEF8"
        },
        {
            "author_id": "585156798",
            "created_at": "2013-10-20T12:04:45.000Z",
            "id": "391897776830693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\udc45\ud83d\udc45\ud83d\udc45 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/i0SwwSVqdB"
        },
        {
            "author_id": "75326856",
            "created_at": "2013-10-20T12:02:01.000Z",
            "id": "391897089870794754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem o domingo, uma linda imagem do Parque Nacional Marinho de Abrolhos/Bahia #creperiamariposa http://t.co/PkwEJPaC4r"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2013-10-20T12:00:28.000Z",
            "id": "391896695757631488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TurismoCE - Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Araripe e se encante com a fauna, trilhas ecol\u00f3gicas e balne\u00e1rios. http://t.co/PeXEmFNrFK"
        },
        {
            "author_id": "229612465",
            "created_at": "2013-10-20T11:53:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391894989091143680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programinha lindo de domingo ensolarado! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/EfOUTAQO00"
        },
        {
            "author_id": "1397138179",
            "created_at": "2013-10-20T11:20:42.000Z",
            "id": "391886689552965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#senderismo ---\u00bb Parque Nacional Yurubi"
        },
        {
            "author_id": "54572172",
            "created_at": "2013-10-20T11:13:59.000Z",
            "id": "391884998409977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Macuco Safari, no Parque Nacional de Igua\u00e7u. O ouro no fim do arco-\u00edris \u00e9 o banho nas cataratas. http://t.co/LH7LhIuObj"
        },
        {
            "author_id": "586979370",
            "created_at": "2013-10-20T10:58:48.000Z",
            "id": "391881179692929024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Luau das Cataratas \u00e9 um esplendoroso passeio realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u em noite de lua cheia. A Iguassu Turismo leva voc\u00ea!"
        },
        {
            "author_id": "459381908",
            "created_at": "2013-10-20T09:22:18.000Z",
            "id": "391856895746519040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de moto | Manuel Antonio, Costa Rica http://t.co/wtM4MP2Spv"
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2013-10-20T01:55:43.000Z",
            "id": "391744506758176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque Nacional canadense \u00e9 lindo. Cave and Basin. #JeguiandoAXCanada #ViaRail #ViaTrem\u2026 http://t.co/h7iygZp69t"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-10-20T01:04:22.000Z",
            "id": "391731585285750784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00edmbolo da festa do Pinh\u00e3o, em Lages, habita Parque Nacional das Arauc\u00e1rias; Gralha-azul est\u00e1 presente na floresta... http://t.co/DeO34h6rdC"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2013-10-20T00:13:05.000Z",
            "id": "391718678137692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Do\u00f1ana, Espanha, Janeiro de 2003: a minha bela gola de pele\nPara o n\u00famero de Mar\u00e7o de 2003 da... http://t.co/ZdHwjnWJkG"
        },
        {
            "author_id": "126959856",
            "created_at": "2013-10-19T22:32:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "391693424640159744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantada com esse para\u00edso. (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/bFOBoCKBnj"
        },
        {
            "author_id": "298679249",
            "created_at": "2013-10-19T22:28:07.000Z",
            "id": "391692264868552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Piau\u00ed revela mist\u00e9rio da oitava cidade do Parque Nacional Sete cidades http://t.co/A1t0OPIhHu"
        },
        {
            "author_id": "43141050",
            "created_at": "2013-10-19T22:03:45.000Z",
            "id": "391686132293189632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande"
        },
        {
            "author_id": "87334772",
            "created_at": "2013-10-19T21:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "s_wrath"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "blakeblakeblake"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "LOLifee"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 48,
                        "username": "aaronbiittner"
                    }
                ]
            },
            "id": "391683785496203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83d\udc40- \ud83c\udf0a\ud83d\udc1f @s_wrath @blakeblakeblake @lolifee @aaronbiittner #playagrande (at Parque Nacional Marino... http://t.co/SuC9Lnw4A1"
        },
        {
            "author_id": "52909681",
            "created_at": "2013-10-19T19:40:37.000Z",
            "id": "391650110343774209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Cardeal Mota, MG) http://t.co/IpJUvlIlVn"
        },
        {
            "author_id": "49867619",
            "created_at": "2013-10-19T19:33:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89080726,
                        -15.76852332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "391648319065559040",
            "in_reply_to_user_id": "243291031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Gov_DF: Reserva Biol\u00f3gica do Guar\u00e1 ter\u00e1 plano de manejo ambiental. http://t.co/I2Ejjvx9T3\u201dCONTRATADO COM RECURSOS DE COMPENSA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-10-19T17:23:26.000Z",
            "id": "391615585366605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jntCWLU9ys"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-10-19T17:23:26.000Z",
            "id": "391615585337229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste fim de semana, saiba mais sobre a situa\u00e7\u00e3o do transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5Lj7gmndEk"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-10-19T16:59:15.000Z",
            "id": "391609501670850560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por falar em escoteiros: chefes escoteiros dos EUA destroem monumento natural de 170 milh\u00f5es de anos e comemoram http://t.co/Itrs5vQ8Ph"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2013-10-19T16:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "indiragomestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "391608157812031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A jornalista @indiragomestv revela um segredo: a oitava cidade do Parque Nacional de Sete Cidades no #vivaPiaui"
        },
        {
            "author_id": "9198402",
            "created_at": "2013-10-19T16:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391596618296066048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/tOP510Np4J"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-10-19T15:10:06.000Z",
            "id": "391582031635034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Luau das Cataratas. http://t.co/HOunvyeX6c"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-10-19T15:03:32.000Z",
            "id": "391580381025009664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de duas programa\u00e7\u00f5es canceladas por causa do mau tempo. Esse s\u00e1bado acontecer\u00e1 o Luau das Cataratas.... http://t.co/Unjeo83VP2"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2013-10-19T14:43:41.000Z",
            "id": "391575384950845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sim \u00e9 poss\u00edvel: Manejo florestal sendo executado por comunidades tradicionais da Floresta nacional do Tapaj\u00f3s,... http://t.co/x7tZqcP636"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-10-19T14:12:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "391567649190465536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/7dwNmAeNCG"
        },
        {
            "author_id": "164694643",
            "created_at": "2013-10-19T14:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391565678396080128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas com grandes amigos. Latinoware 2013 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 9 others) [pic]: http://t.co/hK4sKsXHcT"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2013-10-19T13:42:22.000Z",
            "id": "391559952524800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abertas inscri\u00e7\u00f5es p/ programa de voluntariado em parque e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Fernando de Noronha http://t.co/aNaOL5BRYi"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-10-19T12:18:06.000Z",
            "id": "391538747558600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/NR5yG42gFF"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2013-10-19T12:09:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "391536485008429056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso aqui t\u00e1 muito boiante hahahaha!!!!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/nvLxmP1JQP"
        },
        {
            "author_id": "110765122",
            "created_at": "2013-10-19T11:54:26.000Z",
            "id": "391532789637865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|MELHORES TRILHAS| O melhor lugar do mundo para caminhadas fica no Brasil! O t\u00edtulo foi dado ao Parque Nacional da... http://t.co/AWtGdwVycK"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-10-19T11:17:13.000Z",
            "id": "391523424990154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es... (Veja na What: http://t.co/SfRnYB0suZ)"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-10-19T11:10:42.000Z",
            "id": "391521786321711104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, viajantes! Conhe\u00e7a uma das principais atra\u00e7\u00f5es de Mato Grosso: o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es &gt; http://t.co/0Eul7hoM76"
        },
        {
            "author_id": "234740126",
            "created_at": "2013-10-19T10:43:01.000Z",
            "id": "391514817007456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra quem est\u00e1 fazendo um Safari @ Parque Nacional do Gorongosa! http://t.co/71cqRA6uRf"
        },
        {
            "author_id": "457575239",
            "created_at": "2013-10-19T05:51:30.000Z",
            "id": "391441458164957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Parque Nacional de Monfrague #portiNatalia"
        },
        {
            "author_id": "1689865062",
            "created_at": "2013-10-19T04:03:02.000Z",
            "id": "391414158769803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/uQDrJz1eMB"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2013-10-19T04:00:49.000Z",
            "id": "391413600382124032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ONDE PISAR]\n\nO Parque Nacional Banff fica no Canad\u00e1. O local \u00e9 ideal para quem curte natureza, animais e belas paisagens. Conhe\u00e7a esse..."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-10-19T01:30:20.000Z",
            "id": "391375733593243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Pintura rupestre de 6.500\u00a0A.C no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais\u00a0(by R | R |... http://t.co/HfMbJi2HZd"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-10-19T00:57:35.000Z",
            "id": "391367489923194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia internacional elege Parque da Tijuca como o melhor lugar do mundo para caminhadas: O Parque Nacional da T... http://t.co/L40EE9AR47"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2013-10-19T00:23:06.000Z",
            "id": "391358812050845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE requer cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na foz do Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/ZEe2X6IgJU"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-19T00:19:53.000Z",
            "id": "391358004387659776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e siga nossas redes sociais e fique por dentro das noticias e novidades de foz do igua\u00e7u terra... http://t.co/c8MrYU0vB6"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-10-19T00:19:32.000Z",
            "id": "391357912230010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem o aguardado Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/Tm2MrH8YxV"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-10-19T00:00:28.000Z",
            "id": "391353114432770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Louise - Alberta - Canad\u00e1\n\n\u00c9 um lago do Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da \u00e1gua vem de part\u00edculas... http://t.co/MNJdkddXdG"
        },
        {
            "author_id": "78063217",
            "created_at": "2013-10-18T22:25:56.000Z",
            "id": "391329327054606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OLHA ESSA CRIAN\u00c7A! doido pra que algu\u00e9m venha NADAR AQUI! (Reserva Biol\u00f3gica do ABUFARI- Tapau\u00e1-Am Agosto de 2013) http://t.co/wMqb8rh1T5"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-10-18T22:19:25.000Z",
            "id": "391327685982449664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guia elege Parque da Tijuca como o melhor lugar para caminhada em cidades: O Parque Nacional da Tiju... http://t.co/38T1nxjdWs #RGP"
        },
        {
            "author_id": "26432080",
            "created_at": "2013-10-18T22:00:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51570743,
                        -2.79756656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "391322850520739842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha na boca da noite @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/IfwnS8BxBX"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bsas4u].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bsas4u",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bsas4u"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capit\u00f3lio, Brasil",
                "id": "79b5a080bbedcf1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pelotas, Brasil",
                "id": "51bf596b82275cad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icapu\u00ed, Brasil",
                "id": "08ff5c375499acbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Colombia",
                "id": "0639360bd49a15e3",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "25913180",
                "name": "Jamil de Paula Merlo",
                "username": "jamilmerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504861264",
                "name": "Stand AlmeidaCar",
                "username": "AlmeidaCar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17596355",
                "name": "Akminarrah Quadrinista Antifa",
                "username": "akminarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18320637",
                "name": "\u0192lor",
                "username": "3xcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82704689",
                "name": "Raphael Polito",
                "username": "RaphaelPolito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49218332",
                "name": "TV Novabel",
                "username": "TvNovabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431358",
                "name": "Sector Turismo",
                "username": "SectorTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805056920",
                "name": "Not\u00edcias de Belford Roxo",
                "username": "not_belfordroxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111141305",
                "name": "Andres Gracia",
                "username": "Agracia88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172463678",
                "name": "Jean",
                "username": "Jean_Campina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386524099",
                "name": "Walyson Nunes",
                "username": "iWalyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122982920",
                "name": "Cleuzatur-CleuzaC",
                "username": "CleuzaturC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195625850",
                "name": "georgesadan sadan",
                "username": "georgesadan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186548290",
                "name": "Jac Xavier",
                "username": "jacsxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40292645",
                "name": "Natt",
                "username": "nattnaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463203838",
                "name": "Dioni Nunes Marcal",
                "username": "DioniNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80917666",
                "name": "Tour House",
                "username": "grupotourhouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14533920",
                "name": "Ms. Lemos",
                "username": "carlinha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52598410",
                "name": "Deodato Ramalho",
                "username": "deodatoramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30943013",
                "name": "Nat\u00e1lia Freitas",
                "username": "natafrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549452270",
                "name": "Malhando a Barriga",
                "username": "luizconsultor10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "584991141",
                "name": "Samantha",
                "username": "samanthamfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "856768148",
                "name": "W. Luis BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693",
                "username": "wluis_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820258387",
                "name": "VERDEFATO",
                "username": "VERDEFATO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104236364",
                "name": "Holmes, A. \ud83d\udd75\ud83c\udffb",
                "username": "dizaialine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1907932550",
                "name": "Meio Ambiente RN",
                "username": "IdemaRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106435614",
                "name": "Anamar Turismo",
                "username": "anamarturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557773814",
                "name": "Let\u00edcia Costa",
                "username": "Leticia_Sacks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41284760",
                "name": "jess",
                "username": "jessicavalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15852533",
                "name": "Erika",
                "username": "ErikaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44542441",
                "name": "Arlindo Rodrigues",
                "username": "ArEstRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481498341",
                "name": "PDT na C\u00e2mara",
                "username": "PDTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709960337",
                "name": "Dolce Viaggiare",
                "username": "dolceviaggiare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28986334",
                "name": "Ferias em Portugal.",
                "username": "feriasportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241660580",
                "name": "Pedro Garcia",
                "username": "Pedromwin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413496987",
                "name": "SANDRA MEZA GALLEGO",
                "username": "SANDMEZAGALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151829033",
                "name": "Jorman David",
                "username": "JormanOrtiz5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172271108",
                "name": "Quest\u00e3o Ind\u00edgena",
                "username": "QuestaoIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41183523",
                "name": "C\u00e2mara Not\u00edcias",
                "username": "CamaraNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96023545",
                "name": "Simone Farinha",
                "username": "monefarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242072065",
                "name": "EDGAR",
                "username": "EdgarManso34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11170612",
                "name": "PH Santos",
                "username": "phsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8703862",
                "name": "Juras",
                "username": "jurandirfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385923001",
                "name": "Karina :3",
                "username": "karinafreitas16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32352971",
                "name": "philippe raynaud",
                "username": "philraynaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704994",
                "name": "Roberta Diniz",
                "username": "robertasoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156358078",
                "name": "PT Fortaleza",
                "username": "ptfortaleza13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313626452",
                "name": "pirigueixa",
                "username": "TaylineTasaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44713435",
                "name": "Tatiana Par\u00e1",
                "username": "tatipara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479764881",
                "name": "Ag\u00eancia EFE",
                "username": "BrasilEFE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105082141",
                "name": "EFE Noticias",
                "username": "EFEnoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66540775",
                "name": "Gisa",
                "username": "giselleaffonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301121643",
                "name": "Jaqueline Maria",
                "username": "Fagundeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365431933",
                "name": "Chael",
                "username": "oi_chael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415805031",
                "name": "AlaorjJr Advogado",
                "username": "Dr_AlaorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33988128",
                "name": "Anderson Avila",
                "username": "drandersonavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299938827",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "Ale_patos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36347847",
                "name": "Leandro Fidelis",
                "username": "leandrofcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128652237",
                "name": "LATAM USA",
                "username": "LATAMAirlinesUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185178600",
                "name": "Kevin Raub \u2708\ufe0f",
                "username": "RaubontheRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69629725",
                "name": "Jorge Silva",
                "username": "katafrakta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66704302",
                "name": "Guilherme Sampaio",
                "username": "VerGuilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105692021",
                "name": "Gabriel Serveira",
                "username": "GabrielServeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125034237",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Fortaleza",
                "username": "cmforoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19786183",
                "name": "Henrique D'Agostini",
                "username": "auenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172855383",
                "name": "Daniel L\u00fcdtke",
                "username": "DanielLudtke",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218542900",
                "name": "Val\u00e9ria Arruda",
                "username": "pazinvida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531300778",
                "name": "R\u00e1dio Cidade 1380 AM",
                "username": "Cidade1380AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126982759",
                "name": "Joseana Mesquita",
                "username": "jomesnasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908527197778010112",
                "name": "MRN - RAP NACIONAL",
                "username": "mrnoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552112348",
                "name": "MRN",
                "username": "BauxitaMRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278553675",
                "name": "Jeferson",
                "username": "jefynhofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195880734",
                "name": "Wellington Rodrigues",
                "username": "ZacariasWell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35754399",
                "name": "Renato O. A. Gnosis",
                "username": "Reinateras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965649844",
                "name": "Guia Benedito Novo",
                "username": "GuiaBeneditoNov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57976190",
                "name": "Regina Milone",
                "username": "Regina_Milone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169942575",
                "name": "Telma Cavalcanti",
                "username": "telmacriarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494253385",
                "name": "Nova Vis\u00e3o FM 87,5",
                "username": "NovaVisaoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143173073",
                "name": "Renato Silva Racing",
                "username": "RenatoRacing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124323708",
                "name": "notioax",
                "username": "notioax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426901635",
                "name": "Frases e Pensamentos.",
                "username": "OqueSentiimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15874537",
                "name": "Nando Nazareth",
                "username": "fnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187301795",
                "name": "fenotipicamente chata",
                "username": "marceliiiiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170450838",
                "name": "Ana Gi\u00f3ia",
                "username": "anagioiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081711890",
                "name": "nicole",
                "username": "choiyutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172454234",
                "name": "Ana Paula Magalh\u00e3es",
                "username": "paulamagaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80689449",
                "name": "\u00c2mbito Jur\u00eddico",
                "username": "ambito_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356590181",
                "name": "Beto Leoneti",
                "username": "BetoSenhorX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511185728",
                "name": "Emma",
                "username": "emmarined",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103470393",
                "name": "Ari",
                "username": "_aneari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273578372",
                "name": "Argentina4U",
                "username": "Argentina4U",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53383963",
                "name": "Imprensa P\u00fablica",
                "username": "imprensadf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87057045",
                "name": "Carlynhus Beach",
                "username": "carlynhus_ikpui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212296363",
                "name": "Lisandra Gallo",
                "username": "lila_lisandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73508871",
                "name": "Paulinho Sima",
                "username": "PaulinhoSima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1882883436",
                "name": "rutaturismo",
                "username": "rutaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1973695998",
                "name": "Roberta Morais",
                "username": "robertafekola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62392833",
                "name": "adry thyara",
                "username": "Dhora_Thy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712619780",
                "name": "Pamela Herrera",
                "username": "pam_hg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467717914",
                "name": "Learnchile",
                "username": "LearnChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246669454",
                "name": "Ketulin Firmino",
                "username": "keh_poxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913495044237221888",
                "name": "Gusttavo Leandro \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "gusttavoleandr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39124397",
                "name": "my little dark age",
                "username": "pvalmerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129494",
                "name": "tico",
                "username": "TSouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134872260",
                "name": "Vou Contigo",
                "username": "voucontigobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148496819",
                "name": "Adam T. Moraes",
                "username": "PensemosACA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415697256",
                "name": "descontos.pt",
                "username": "descontospt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389971490",
                "name": "iDifusora",
                "username": "idifusoraCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704820206",
                "name": "Difusora 680 AM",
                "username": "Difusora680AM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262424796",
                "name": "AndriuCog",
                "username": "AndriuCog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522391522",
                "name": "Four Seasons Brasil",
                "username": "FourSeasonsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39942908",
                "name": "Titi",
                "username": "tomatemaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177303045",
                "name": "Mulheres na Montanha",
                "username": "mulheremontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154131993",
                "name": "This is Brazil",
                "username": "Brasileissoae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242055118",
                "name": "Bot\u00f3ns",
                "username": "aulabotons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294224630",
                "name": "Librer\u00eda Abrente",
                "username": "LibreriaAbrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1856725928",
                "name": "FuckingNano",
                "username": "FuckingNANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249079828",
                "name": "Eco Portal Social",
                "username": "EcoPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555267840",
                "name": "SALLUTAR",
                "username": "salutar11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525319792",
                "name": "AloisioRos",
                "username": "AloisioRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78745325",
                "name": "Marco Siqueira",
                "username": "marco19siqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309693687",
                "name": "DHE EXPRESS TURISMO",
                "username": "dheturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253847119",
                "name": "Clima na Grande SP",
                "username": "ArturChiovitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "999758636",
                "name": "tey",
                "username": "conexaoretianas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422846392",
                "name": ".",
                "username": "Choosekinast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85855075",
                "name": "Felipe",
                "username": "Gordo1801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260361481",
                "name": "UERJ Oficial",
                "username": "UERJ_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225061431",
                "name": "JOS\u00c9 FERNANDO MADURE",
                "username": "JOSJoseff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26570140",
                "name": "Daytours4u",
                "username": "daytours4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598314431",
                "name": "Village Polaire",
                "username": "LatitudePolaire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557828514",
                "name": "kald",
                "username": "MoemaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446871256",
                "name": "Starwood Travel",
                "username": "StarwoodTravelC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370214",
                "name": "\u00c1tila Ximenes",
                "username": "atila_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63574234",
                "name": "Hold On",
                "username": "m4rsm4low",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97692838",
                "name": "Piloto Policial",
                "username": "PilotoPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna. \ud83c\udfb8",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924975470",
                "name": "nay",
                "username": "naynuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342084842",
                "name": "bynatal",
                "username": "bynatal2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68786437",
                "name": "e-trilhas",
                "username": "e_trilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151996657",
                "name": "Turin Viagens Ltda",
                "username": "turinviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226535172",
                "name": "Guia Cuca",
                "username": "GuiaCuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634146924",
                "name": "El MIsti Hostel Rio",
                "username": "ElMIstiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184200216",
                "name": "Japinha",
                "username": "Aglutinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1613910590",
                "name": "Rede AGSTV",
                "username": "RedeAGSTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30394023",
                "name": "DiohKtundah",
                "username": "Dioh_Catunda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189242172",
                "name": "Vem Viver Bras\u00edlia",
                "username": "VemViverBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23587702",
                "name": "Marcie",
                "username": "MarcieGPell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425548",
                "name": "Adriano Cerqueira",
                "username": "adrijobecq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671208165",
                "name": "LiMiT Not\u00edcia",
                "username": "limitnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73093527",
                "name": "Ines isabel",
                "username": "ines__isabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340647596",
                "name": "Direito Ambiente",
                "username": "ambientedireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316809293",
                "name": "Marcelo Martins",
                "username": "mmfotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163079739",
                "name": "osuporte",
                "username": "osuporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61358668",
                "name": "BEN",
                "username": "arzuzu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488169",
                "name": "Festa no Chiqueiro",
                "username": "festachiqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217575073",
                "name": "Torcida do Botafogo",
                "username": "TorcidaBotafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217549056",
                "name": "Constelacao Botafogo",
                "username": "ConstelacaoBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84740069",
                "name": "Vamos Glorioso! \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "VamosGlorioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165512263",
                "name": "R1 Futebol",
                "username": "PortalR1Futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52831016",
                "name": "Terra Magazine",
                "username": "TerraMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141782684",
                "name": "Volta Ciclistica",
                "username": "voltaciclistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80938628",
                "name": "Terra F1",
                "username": "terraf1br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90679836",
                "name": "Campeonato Cearense",
                "username": "TerraCearense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611693924",
                "name": "Leite de Texugo",
                "username": "LeiteDTexugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487019149",
                "name": "Web S\u00e3o Paulo",
                "username": "WebSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137331374",
                "name": "betoPALMA",
                "username": "betopalmaSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74089714",
                "name": "Not\u00edcias do SPFC",
                "username": "NoticiasDoSPFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932720397",
                "name": "BARRA DO GAR\u00c7AS-MT",
                "username": "BARRA_GARCAS_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21125474",
                "name": "Willian",
                "username": "williansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307901275",
                "name": "Fernando Jos\u00e9 Aquino",
                "username": "fernandoadvise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131488883",
                "name": "MERCADO DO VIDRO",
                "username": "MERCADODOVIDRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120764890",
                "name": "Pensamentos Hackers",
                "username": "Pensamentoshack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128955199",
                "name": "TECNOLOGIA",
                "username": "tecnologiananet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78433",
                "name": "Ralf",
                "username": "RalfWokan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98922935",
                "name": "PARE_BRASIL",
                "username": "pare_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92320219",
                "name": "Torcida Fiel",
                "username": "Torcida_Fiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19924927",
                "name": "Acompanhe BBB",
                "username": "AcompanheBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098730",
                "name": "Glauco Maia SDM",
                "username": "GlaucoMaiaSDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232040368",
                "name": "infor_futebol",
                "username": "infor_futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39875894",
                "name": "Club Athletico Paranaense \u2666\ufe0f",
                "username": "ClubeAtleticoPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "478887313",
                "name": "O Mundo do Futebol!",
                "username": "FutebolBola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638251173",
                "name": "Gislaine Figueira",
                "username": "GislaineGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012195952",
                "name": "Victor Cantillo",
                "username": "victorcantilllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453080565",
                "name": "Raymond Carter",
                "username": "RayCarter68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228660870",
                "name": "Amazonas Pop",
                "username": "amazonaspop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621543",
                "name": "Manausland",
                "username": "manausland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848292607",
                "name": "Taciana Vieira",
                "username": "TacianaVieira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285905415",
                "name": "[7] Botafogo F. R",
                "username": "7botafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731543223",
                "name": "Link Think",
                "username": "linkthink_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300004803",
                "name": "jonas paulo freire",
                "username": "2017jonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571688037",
                "name": "Suelena Theodoro",
                "username": "SuelenaTheodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573549436",
                "name": "Uiara Wictovik",
                "username": "UiaraWictovik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585156798",
                "name": "Natha",
                "username": "Nathaliaolime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295914388",
                "name": "Double M Group Comp.",
                "username": "DoubleMGroup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14346133",
                "name": "mmoura7",
                "username": "mmoura7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260931",
                "name": "Guybrush Threepwood, mighty pirate",
                "username": "Lady_Smeagol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17440096",
                "name": "Viviane \ud83d\udc0a",
                "username": "PandaRoboto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24489592",
                "name": "\ud83d\udc0a",
                "username": "CherryPudding",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156232730",
                "name": "portalboanova",
                "username": "portalboanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378009530",
                "name": "J8 Im\u00f3veis",
                "username": "J8Imoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631213131",
                "name": "gabi",
                "username": "aboutlovingfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142931798",
                "name": "Pet\u00e9n F\u00fatbol Center",
                "username": "petenfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154360007",
                "name": "marcos",
                "username": "xmarcosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106124408",
                "name": "Alex Sena",
                "username": "alexacsena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372689231",
                "name": "zaferofluoglu\u00ae\ud83d\udcda\ud83d\udd28\u270f\ufe0f\ud803\udc45\ud803\udc07\ud803\udc3c\ud803\udc30\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7",
                "username": "zofluoglu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347333970",
                "name": "ANAfilaxia",
                "username": "ferreirana4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41401878",
                "name": "Fer, O Correia",
                "username": "FerCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969498354",
                "name": "Rio Cultural Secrets",
                "username": "RioCulturalSecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1506101575",
                "name": "Spazio Turismo",
                "username": "Spazio_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41357123",
                "name": "F\u00e1bio Carrenho",
                "username": "fabiocarrenho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14844642",
                "name": "Isaac Marinho",
                "username": "isaacmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132941886",
                "name": "Bruna Duarte",
                "username": "bruhqduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16858122",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabiruiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51606900",
                "name": "Gizelle Neves",
                "username": "LouanyCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75326856",
                "name": "Creperia Mariposa",
                "username": "CrepesMariposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "229612465",
                "name": "Brau \ud83d\udc9a",
                "username": "brauhardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397138179",
                "name": "Jorge Alejandro",
                "username": "Jalejandrok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54572172",
                "name": "Marcio Raimundo",
                "username": "marcioraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586979370",
                "name": "iguassuturismo",
                "username": "iguassuturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459381908",
                "name": "Jabbar Ahmad",
                "username": "JabbarLfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316852244",
                "name": "Jhonatan Coppini",
                "username": "JhonatanCoppini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126959856",
                "name": "Mab\u00e9rgia Morais",
                "username": "Mabergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298679249",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7edivaldo",
                "username": "edivaldo31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43141050",
                "name": "Ge\u00f3logo S\u00e9rgio Cardoso",
                "username": "cardososl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87334772",
                "name": "SeanKerrickSullivan",
                "username": "SeanKerrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312365925",
                "name": "Sarah Rathgeber",
                "username": "s_wrath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20301306",
                "name": "blake",
                "username": "blakeblakeblake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704924779",
                "name": "Sammie Sosa",
                "username": "LOLifee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69418647",
                "name": "Aaron Biittner",
                "username": "aaronbiittner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52909681",
                "name": "Gerson",
                "username": "TheGerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49867619",
                "name": "Ricardo Roriz",
                "username": "ricardinhororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68400936",
                "name": "Arax\u00e1 Bike Park",
                "username": "indiragomestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9198402",
                "name": "Eduardo Medeiros",
                "username": "xedux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164694643",
                "name": "Leonardo Assis C2",
                "username": "tuitterdoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110765122",
                "name": "Henri Figueiredo",
                "username": "henrifigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234740126",
                "name": "Um caf\u00e9 pra Viagem",
                "username": "umcafepraviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457575239",
                "name": "Carla Mart\u00ednez",
                "username": "CarlaM_94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689865062",
                "name": "henrique oliveira",
                "username": "henriqu20430065",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78063217",
                "name": "Edmar Barros",
                "username": "edmarbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26432080",
                "name": "H\u00e9lio Viana",
                "username": "MaraCatu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "394104466703544321",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l8zal6te8k0pcihosjllzj9r95dp",
        "oldest_id": "391322850520739842",
        "result_count": 496
    }
}