{
    "data": [
        {
            "author_id": "1520207112",
            "created_at": "2013-11-18T13:23:51.000Z",
            "id": "402426929082425344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea for a Patag\u00f4nia do Chile, uma dica legal \u00e9 incluir a Reserva Biol\u00f3gica de Huilo Huilo ao seu roteiro. A... http://t.co/X1XvAKEF2N"
        },
        {
            "author_id": "18423309",
            "created_at": "2013-11-18T13:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "402422260256243712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fday @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fL7tiDaApu"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-18T13:00:02.000Z",
            "id": "402420934591533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca est\u00e1 localizado na Zona da Mata, nos munic\u00edpios de Lima Duarte e Santa Rita do... http://t.co/OmJKnOvCAd"
        },
        {
            "author_id": "25635799",
            "created_at": "2013-11-18T13:00:01.000Z",
            "id": "402420931509108736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion, nos Estados Unidos :)\n\nSugest\u00e3o --&gt; Master Workshop em Social Media Marketing:... http://t.co/obs3JUDHNa"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-11-18T12:48:40.000Z",
            "id": "402418073812361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo curso de Mochileiro/Aventureiro...rs...\n\nEm Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais. http://t.co/IPU5NvMNZm"
        },
        {
            "author_id": "118139817",
            "created_at": "2013-11-18T12:37:20.000Z",
            "id": "402415223992115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lagoa do parque estadual nesse calor, n\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-11-18T12:31:11.000Z",
            "id": "402413674775998464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/3z1PVFHJCM"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-18T12:17:17.000Z",
            "id": "402410178483458050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31 mil turistas no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o: 18/11/2013 - O Parque Nacional do ... http://t.co/URfMBYLNM1"
        },
        {
            "author_id": "401459252",
            "created_at": "2013-11-18T12:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "402409162208206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/mLcHh7MAxZ"
        },
        {
            "author_id": "401459252",
            "created_at": "2013-11-18T12:07:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "402407661259722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00eas rsrs \n#so #cute @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/reietAT8NI"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-18T11:54:37.000Z",
            "id": "402404475228663810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/mFZ4Jle4zx"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-18T11:52:29.000Z",
            "id": "402403935388188672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 31 mil turistas no feriado da Proclama\u00e7\u00e3o | H2FOZ http://t.co/fCDLVdjuOt"
        },
        {
            "author_id": "401459252",
            "created_at": "2013-11-18T11:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "402402354303348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea \n#mylove #baby #girlfriend #like #with #Jesus @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ii1ufqghRY"
        },
        {
            "author_id": "1549798412",
            "created_at": "2013-11-18T11:24:47.000Z",
            "id": "402396965365096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto http://t.co/xYPNZQWoMU"
        },
        {
            "author_id": "49167072",
            "created_at": "2013-11-18T11:24:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06436476,
                        -15.56611167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "402396829566128128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem a semana #GincanaBemViver #TjMt (@ Parque Estadual Massairo Okamura) [pic]: http://t.co/wZtrEfYXLf"
        },
        {
            "author_id": "493955092",
            "created_at": "2013-11-18T11:20:57.000Z",
            "id": "402396003250491392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/zKl1XHZOJT"
        },
        {
            "author_id": "25224872",
            "created_at": "2013-11-18T11:17:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.00109777,
                        -29.94999507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "402395093824704512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvrel... @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/fXCW20sye6"
        },
        {
            "author_id": "821790571",
            "created_at": "2013-11-18T11:10:14.000Z",
            "id": "402393302915641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isalo #Madagascar #viajes #vacaciones #africa http://t.co/EtlEe3CM4c"
        },
        {
            "author_id": "1347564632",
            "created_at": "2013-11-18T11:06:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0547895,
                        -2.56352172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c17fd7b00fa6acd"
            },
            "id": "402392265311932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore (S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA) http://t.co/BfAzBzngb6"
        },
        {
            "author_id": "61544889",
            "created_at": "2013-11-18T10:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "402389313104908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/G7DlDJfKrc"
        },
        {
            "author_id": "66853509",
            "created_at": "2013-11-18T10:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "1297479327144173568",
                        "start": 65,
                        "username": "CInform"
                    }
                ]
            },
            "id": "402389239309950976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha FM: @Dep_Conceicao diz q ir\u00e1 se pronunciar sobre mat\u00e9ria do @CINFORM q denuncia constru\u00e7\u00e3o de pousada em Pirambu em reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "61544889",
            "created_at": "2013-11-18T10:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "402388162850590720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EQts5yFOF5"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-18T10:40:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "74211035",
                        "start": 8,
                        "username": "jeanschuchardt"
                    }
                ]
            },
            "id": "402385729562501122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @jeanschuchardt: Tive um dia muito quente.  Mas muito legal essas quedas d'agua. Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/PXxzPgR6sw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-18T10:39:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2174367750",
                        "start": 8,
                        "username": "alyyrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "402385487622463490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @alyyrocha: Turistando com as visitas de fora! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 4 others) http://t.co/9STRfUOblC"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-11-18T09:52:44.000Z",
            "id": "402373799120605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom cobrar mesmo! N\u00f3s estamos cobrando h\u00e1 muito tempo, mas os respons\u00e1veis pelo ICM-Bio e pelo Parque Nacional... http://t.co/KEusdV9b4i"
        },
        {
            "author_id": "52285652",
            "created_at": "2013-11-18T09:50:59.000Z",
            "id": "402373359809617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se nao puder correr ... VOE (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/GzAuUEP5Jk"
        },
        {
            "author_id": "66853509",
            "created_at": "2013-11-18T09:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "49330467",
                        "start": 9,
                        "username": "gilmarcarvalho"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1297479327144173568",
                        "start": 39,
                        "username": "CInform"
                    }
                ]
            },
            "id": "402372749240180736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha FM: @gilmarcarvalho l\u00ea mat\u00e9ria do @CINFORM sobre constru\u00e7\u00e3o d hotel em Pirambu em \u00e1rea d reserva biol\u00f3gica. O hotel \u00e9 d @Dep_Conceicao"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-11-18T09:46:32.000Z",
            "id": "402372238605025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/PipNEOXGi0"
        },
        {
            "author_id": "22823413",
            "created_at": "2013-11-18T09:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2708826037",
                        "start": 0,
                        "username": "elenganche"
                    }
                ]
            },
            "id": "402371697216876544",
            "in_reply_to_user_id": "19261153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elenganche \u00e9 no parque nacional do geres em portugal!"
        },
        {
            "author_id": "66853509",
            "created_at": "2013-11-18T09:31:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "49330467",
                        "start": 9,
                        "username": "gilmarcarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "402368532484071426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ilha FM: @gilmarcarvalho l\u00ea mat\u00e9ria do Cinform q denuncia q @Dep_Conceicao construiu hotel sem autoriza\u00e7\u00e3o da Adema em reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "1940512549",
            "created_at": "2013-11-18T08:01:06.000Z",
            "id": "402345708101328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/AwqFGTo1IO"
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2013-11-18T03:41:51.000Z",
            "id": "402280466717618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/IYRFdXMYZw"
        },
        {
            "author_id": "63233075",
            "created_at": "2013-11-18T02:54:10.000Z",
            "id": "402268465894920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta de Abrolhos Parque Nacional Marinho parando para descansar em Guarapari http://t.co/zDOA3mDAPg"
        },
        {
            "author_id": "260257864",
            "created_at": "2013-11-18T02:46:17.000Z",
            "id": "402266479779151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa era uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que foi liberada pelos pol\u00edticos para a constru\u00e7\u00e3o de uma\u2026 http://t.co/b0qYgf5yjg"
        },
        {
            "author_id": "235617409",
            "created_at": "2013-11-18T01:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "402252466265538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "domingueira @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/186jbvEhcs"
        },
        {
            "author_id": "344195256",
            "created_at": "2013-11-18T01:25:09.000Z",
            "id": "402246063987638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/63CcCYSAaL"
        },
        {
            "author_id": "422039723",
            "created_at": "2013-11-18T01:19:03.000Z",
            "id": "402244528373248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HwX7g5wSVE"
        },
        {
            "author_id": "422039723",
            "created_at": "2013-11-18T01:14:16.000Z",
            "id": "402243322611527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/JsKHDde4GS"
        },
        {
            "author_id": "182145590",
            "created_at": "2013-11-18T00:55:47.000Z",
            "id": "402238670763462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades feriad\u00e3o! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/YgKhdgN0JI"
        },
        {
            "author_id": "338766085",
            "created_at": "2013-11-18T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18378964,
                        -22.97009878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "402236147260465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ibitipoca com a baby! @ ibitipoca http://t.co/1LAIZlOfOO"
        },
        {
            "author_id": "174830874",
            "created_at": "2013-11-18T00:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "402235366935392257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/STPlDL3MIe"
        },
        {
            "author_id": "71311825",
            "created_at": "2013-11-18T00:39:59.000Z",
            "id": "402234696761090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais - Parque Estadual Biribiri - Diamantina http://t.co/5Gof7EyD5F"
        },
        {
            "author_id": "128164521",
            "created_at": "2013-11-18T00:08:52.000Z",
            "id": "402226864808546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esta \u00e9 a situa\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Atalaia. Uma reserva natural determinada por lei. Mas, de acordo com... http://t.co/RHpq78fQi1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:59:14.000Z",
            "id": "402224440592723968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4YhErIyyq1"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2013-11-17T23:59:05.000Z",
            "id": "402224403955843072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beahero #gopro @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/VjiEx0IyFt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:58:27.000Z",
            "id": "402224244144082945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KhzN3IF2kO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:58:20.000Z",
            "id": "402224215891255297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fvReTdXwft"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:58:00.000Z",
            "id": "402224131514454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tPZxuXgYPI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:57:53.000Z",
            "id": "402224100745035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/j9y0pOaliF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:57:39.000Z",
            "id": "402224043178221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0i4chY6fqP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:57:33.000Z",
            "id": "402224019178397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GfxvikdkVf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:57:22.000Z",
            "id": "402223970809696256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/b8oIX0V8Ly"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:57:15.000Z",
            "id": "402223941202087938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aITfzhfyZ8"
        },
        {
            "author_id": "52123102",
            "created_at": "2013-11-17T23:57:08.000Z",
            "id": "402223914690301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso \u00e9 aqui. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #places #maranh\u00e3o #saudades http://t.co/CdxIMVJ9rU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:56:58.000Z",
            "id": "402223871727648771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YKeTYeNVOd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:56:52.000Z",
            "id": "402223844049444864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EsXy9BWD4z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:55:59.000Z",
            "id": "402223625282912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SJTXytrO8w"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:55:51.000Z",
            "id": "402223591514587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZnPQshAto9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:55:29.000Z",
            "id": "402223498057089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gtlSWOOewi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:55:21.000Z",
            "id": "402223464070651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M2OEFU4tnn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:54:50.000Z",
            "id": "402223333745238017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/i0i2OrKwGs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:54:27.000Z",
            "id": "402223239385993216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oeRSsYXKv1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:54:20.000Z",
            "id": "402223209644179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZdRZJ8pIjs"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:54:05.000Z",
            "id": "402223146222108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cmn697Ifty"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:53:58.000Z",
            "id": "402223115217809409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JpzLbVcp1e"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:53:33.000Z",
            "id": "402223012218290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sbxvev1iXV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:53:27.000Z",
            "id": "402222987702595584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SPp8JKDNFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:53:11.000Z",
            "id": "402222918492368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XCy9RzX7CM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:53:05.000Z",
            "id": "402222893196513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wP6VpM3zbo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:52:47.000Z",
            "id": "402222819427090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/auYj7xvmpx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:52:41.000Z",
            "id": "402222794596823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jzcQD3T7GU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:52:23.000Z",
            "id": "402222717178359808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/APdA45P4Gv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:52:14.000Z",
            "id": "402222681614864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l2gORwlre0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:51:59.000Z",
            "id": "402222615697174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/H7w3XswogX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:51:52.000Z",
            "id": "402222589369516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nOnDRmE1NF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:51:35.000Z",
            "id": "402222515520413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jafXM8tdP1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:51:26.000Z",
            "id": "402222479772356608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XJA7LcmR4P"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:51:07.000Z",
            "id": "402222397509472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tLgMyyGop2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:51:01.000Z",
            "id": "402222373073457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5G62GtW8iZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:50:46.000Z",
            "id": "402222309139701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GFZpJ4T56c"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:50:35.000Z",
            "id": "402222266110324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4kC99gg0iu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:50:21.000Z",
            "id": "402222207075483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/leDini1dUC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:50:12.000Z",
            "id": "402222169058312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dEIO3J2evF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:49:48.000Z",
            "id": "402222068919332865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pxm7AiiTS2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:49:43.000Z",
            "id": "402222045229895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5M0xyJAKAr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:49:22.000Z",
            "id": "402221957594107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FhQ6Zc2mq9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:49:03.000Z",
            "id": "402221877419986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:48:50.000Z",
            "id": "402221825595158529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dqKqsQ0wad"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:48:35.000Z",
            "id": "402221760881246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zyD4T3o59b"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:48:13.000Z",
            "id": "402221669231521794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-11-17T23:48:06.000Z",
            "id": "402221639808450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/neARRlCzay"
        },
        {
            "author_id": "231601336",
            "created_at": "2013-11-17T23:26:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "402216288610947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BFF #MilenaAra\u00fajo #Divando #Friend @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/6JGuSRWIKX"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-11-17T23:24:11.000Z",
            "id": "402215621859213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem incr\u00edvel do Lago McDonald, no Parque Nacional Glacier, em Montana, Estados Unidos http://t.co/GgJ0HLz3CU"
        },
        {
            "author_id": "131301948",
            "created_at": "2013-11-17T23:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02590004,
                        -20.39326291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "402211467099123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo !!!! @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/HM5bHPF28Q"
        },
        {
            "author_id": "316631734",
            "created_at": "2013-11-17T23:04:37.000Z",
            "id": "402210698203496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da cantareira-SP http://t.co/SOnX8UdhfL"
        },
        {
            "author_id": "131301948",
            "created_at": "2013-11-17T23:02:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02590004,
                        -20.39326291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "402210085843525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colhendo Morango #delicia #natural #doce @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/ryINcsPodK"
        },
        {
            "author_id": "131301948",
            "created_at": "2013-11-17T23:00:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02590004,
                        -20.39326291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "402209536536477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito !!!!\ud83d\ude0d @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/qbvGQazlkF"
        },
        {
            "author_id": "316631734",
            "created_at": "2013-11-17T22:57:37.000Z",
            "id": "402208936646160384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da cantareira http://t.co/VmYxAj4CMD"
        },
        {
            "author_id": "1129548031",
            "created_at": "2013-11-17T22:42:09.000Z",
            "id": "402205042021003264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/C6Ir6B4TNb #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T22:41:05.000Z",
            "id": "402204776072757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta-feira foi o dia de caminharmos no Parque Nacional da Serra Geral! Interior do Canyon Malacara http://t.co/6aN6a5X6p0"
        },
        {
            "author_id": "501617362",
            "created_at": "2013-11-17T22:40:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "18079733",
                        "start": 120,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "402204724788613121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Parque nacional) - Barreirinhas - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/FJbaaAB6Cc via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "130563954",
            "created_at": "2013-11-17T22:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "402204534908674049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naruto de manauxxxx! \ud83d\ude02 Amo-te man\u00e3o! \ud83d\udca9\ud83d\ude1c\ud83d\udc99 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/lTe2x0rbAX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T22:39:10.000Z",
            "id": "402204293232881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra Geral.... http://t.co/K64nx7G3jk"
        },
        {
            "author_id": "72837887",
            "created_at": "2013-11-17T22:34:11.000Z",
            "id": "402203037772419073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea mora perto da Zona Norte de S\u00e3o Paulo e gosta da sombra das \u00e1rvores, uma boa dica de passeio \u00e9 o Parque Estadual Horto Florestal."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-11-17T22:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "132297131",
                        "start": 108,
                        "username": "matthewshirts"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "20600212",
                        "start": 123,
                        "username": "gufalei"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "41123392",
                        "start": 132,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "402201711458000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plurale em revista, Ed 37/ A riqueza de um parque nacional/  Por Isabella Araripe.\nhttp://t.co/TCcaH46pZd / @matthewshirts @gufalei @_ihu"
        },
        {
            "author_id": "105622760",
            "created_at": "2013-11-17T22:26:15.000Z",
            "id": "402201040600449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ficar aqui neste restinho de ano! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/hoRWPIUdDb"
        },
        {
            "author_id": "135566926",
            "created_at": "2013-11-17T22:15:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "402198450668064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pasando ando. (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/yI9oFC6NBe"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-11-17T21:42:57.000Z",
            "id": "402190144347725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mogi: Serra do Itapeti \u00e9 alvo do projeto elabor... http://t.co/fA7Mxn9OAu"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2013-11-17T21:36:10.000Z",
            "id": "402188439572856832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mogi: Serra do Itapeti \u00e9 alvo do projeto elabor... http://t.co/FPm9sDKocX"
        },
        {
            "author_id": "930554760",
            "created_at": "2013-11-17T21:36:06.000Z",
            "id": "402188421260922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Mogi http://t.co/gNWFjLabrG"
        },
        {
            "author_id": "222312946",
            "created_at": "2013-11-17T21:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60688189,
                        -18.23823639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "402187118472343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra finalizar o feriado com a alma curada! Hahahaha @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/DuuUI1yUpt"
        },
        {
            "author_id": "783580440",
            "created_at": "2013-11-17T21:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.27001711,
                        -22.74607802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "402186447090102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NovoCaminhar #acampaadolas2013 @ Parque Municipal de Eventos http://t.co/87oV0AGgle"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-17T21:16:03.000Z",
            "id": "402183373294415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Rio do Boi - canyon Itaimbezinho - parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/GxoJjCFLC3"
        },
        {
            "author_id": "231601336",
            "created_at": "2013-11-17T21:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "402183142217629696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres #SimboloMundial #ParqueNacionalSerraDaCapivara #Piau\u00ed @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/8JHbrUtlTN"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-17T21:05:53.000Z",
            "id": "402180816304082944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Rio do Boib- canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/3UfH9usN2U"
        },
        {
            "author_id": "231601336",
            "created_at": "2013-11-17T20:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "402177138461519872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PedraFurada #SerraDaCapivara #Piau\u00ed #ParqueNacional @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/3SgH4x54Up"
        },
        {
            "author_id": "231601336",
            "created_at": "2013-11-17T20:48:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "402176330718273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraDaCapivara #ParqueNacional #Piau\u00ed @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/kYyqKsv3VT"
        },
        {
            "author_id": "162068958",
            "created_at": "2013-11-17T20:42:25.000Z",
            "id": "402174911910670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia pro parque municipal, da\u00ed minha tia falou q uma vez viu um cara com opau de fora l\u00e1 e q l\u00e1 tinha mt tarado e q n era p eu ir"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-11-17T20:37:46.000Z",
            "id": "402173742195159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @cris_fetter @monicahanauer_ @_feehmartello http://t.co/DroTFDYjiP"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-11-17T20:31:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1363197835",
                        "start": 36,
                        "username": "LermenNati"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402172196342484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @lermennati @monicahanauer_ @cris_fetter http://t.co/l2K0BVgZnC"
        },
        {
            "author_id": "26509116",
            "created_at": "2013-11-17T20:10:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "402166986668789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele dia que d\u00e1 uma saudade da gente. Instrospec\u00e7\u00e3o. @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/Y2fVB54Sra"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-17T20:10:44.000Z",
            "id": "402166937930977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A paisagem dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 \u00fanica: as dunas, formadas por um processo geol\u00f3gico, parecem n\u00e3o ter fim &gt; http://t.co/E1kFjm2sZZ"
        },
        {
            "author_id": "320231921",
            "created_at": "2013-11-17T20:09:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "402166714924011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @joooh_g http://t.co/ZfefF0H0ht"
        },
        {
            "author_id": "1029508964",
            "created_at": "2013-11-17T19:59:09.000Z",
            "id": "402164020943544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal e so tinha muleke feio la e ainda funkeiro pqp."
        },
        {
            "author_id": "195589756",
            "created_at": "2013-11-17T19:52:35.000Z",
            "id": "402162369784475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: a-tropical-elf: voy a nada por to\u2019el mundazo The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional... http://t.co/z4DZZWPfHR"
        },
        {
            "author_id": "1368086821",
            "created_at": "2013-11-17T19:47:49.000Z",
            "id": "402161169135570945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "GM aux. PM e prende dois suspeitos de furto proximo ao parque municipal. Um menor ser\u00e1 encaminhado para a CIA no momento."
        },
        {
            "author_id": "261007433",
            "created_at": "2013-11-17T19:35:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.65682616,
                        -23.56086832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "402157944542097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#M\u00f4nica essa estava escondida Parque Municipal Tenente Siqueira @ Justi\u00e7a Federal http://t.co/ifpApyULaw"
        },
        {
            "author_id": "131067927",
            "created_at": "2013-11-17T19:23:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402155036303966209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria de sempre @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/GcngJivTYA"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-11-17T19:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.48985012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "402154979559231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/Pm1G1mFVLk"
        },
        {
            "author_id": "131067927",
            "created_at": "2013-11-17T19:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402154340045320192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orgulho da minha cidade @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/dSUzrIIKbh"
        },
        {
            "author_id": "1043630234",
            "created_at": "2013-11-17T19:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402153515617103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 3 others http://t.co/YRC7eK5q93"
        },
        {
            "author_id": "62193413",
            "created_at": "2013-11-17T19:13:30.000Z",
            "id": "402152533340487680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra, brisa, relax .... E chopps (@ Parque Municipal de Feliz) [pic]: http://t.co/BqOubEacZP"
        },
        {
            "author_id": "119952985",
            "created_at": "2013-11-17T18:27:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402140850748395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 barrol de chopp lalalala.. #chopp #bier #feliz @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/yxHvmMxHnJ"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2013-11-17T18:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402139913870917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 8 others http://t.co/AAHP7BbUey"
        },
        {
            "author_id": "159865013",
            "created_at": "2013-11-17T18:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "402139489747083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/qnBGhJjs4m"
        },
        {
            "author_id": "39885563",
            "created_at": "2013-11-17T18:21:34.000Z",
            "id": "402139463088091136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem sabe sabe!! Haha churras com os brody!! #instachurrasco #parceria @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/kyZasMl0EG"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2013-11-17T18:21:09.000Z",
            "id": "402139360583487489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/7CCsZ0Ztgx"
        },
        {
            "author_id": "39885563",
            "created_at": "2013-11-17T18:19:18.000Z",
            "id": "402138895326121985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem aabe sabe!! Haha churras com os brody!! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/0lLd80cxct"
        },
        {
            "author_id": "193713821",
            "created_at": "2013-11-17T18:13:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402137516473843713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Encontro de Cervejas Artesanais de Feliz. :D @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/hd44U8cPBe"
        },
        {
            "author_id": "60402116",
            "created_at": "2013-11-17T17:58:25.000Z",
            "id": "402133640861454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, divisa de RS e SC http://t.co/bsF8iIcqYU"
        },
        {
            "author_id": "231601336",
            "created_at": "2013-11-17T17:44:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.66690403,
                        -8.97875437
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "402130180460015617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Divina #ParqueNacionalSerraDaCapivara #Piaui @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/x0zI0j3HXe"
        },
        {
            "author_id": "119952985",
            "created_at": "2013-11-17T17:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402125663412707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 4 others http://t.co/mh3uyJBUNM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T17:25:08.000Z",
            "id": "402125265134178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tens programa\u00e7\u00e3o para o Natal? Que tal se aventurar nas cachoeiras do Canyon Itaimbezinho (PArque Nacional... http://t.co/8jDB8iW6pl"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-11-17T17:20:30.000Z",
            "id": "402124099084107778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Estadual da Baleia. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/TYHkzV07Ko"
        },
        {
            "author_id": "319321601",
            "created_at": "2013-11-17T17:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "402123284319592448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas (Charqueadas, RS) http://t.co/zzMUbuzgV5"
        },
        {
            "author_id": "125360011",
            "created_at": "2013-11-17T17:05:01.000Z",
            "id": "402120202542141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estoril \u00e9 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal\n\nO prefeito de S\u00e3o Bernardo do Campo, Luiz Marinho,... http://t.co/dIfsRF3n8z"
        },
        {
            "author_id": "33988128",
            "created_at": "2013-11-17T16:58:58.000Z",
            "id": "402118679833628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove muito na aconchegante cidade da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 - ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2013-11-17T16:26:08.000Z",
            "id": "402110414991163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veado cria problema com fotografo em Parque Nacional nos EUA, e acaba tendo que ser morto. Um caso de veadofobia?... http://t.co/m1L704ojCA"
        },
        {
            "author_id": "71722534",
            "created_at": "2013-11-17T16:24:21.000Z",
            "id": "402109967001735168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao fundo o Parque estadual \"Morro do diabo\". Uma nas ultimas reservas de mata atl\u00e2ntica. http://t.co/KdllpBdnYi"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-17T16:22:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402109431800143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/WzyWYh821L"
        },
        {
            "author_id": "396829160",
            "created_at": "2013-11-17T15:58:22.000Z",
            "id": "402103428618682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/5FdTeaFfjO"
        },
        {
            "author_id": "25098434",
            "created_at": "2013-11-17T15:51:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "402101595153776641",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ Outra foto do abandono do Parque Estadual do Bel\u00e9m http://t.co/qDmn6EMMN2"
        },
        {
            "author_id": "396829160",
            "created_at": "2013-11-17T14:55:39.000Z",
            "id": "402087645062651904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/w7ynvYquWl"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2013-11-17T14:49:49.000Z",
            "id": "402086175395315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando um pouco. (Check-in: Parque Nacional Agua Mineral) http://t.co/9kCnErw1kC"
        },
        {
            "author_id": "260768500",
            "created_at": "2013-11-17T14:48:03.000Z",
            "id": "402085732183183360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da india para ver tigred (@ Ranthambhore National Park) http://t.co/2LBEm2bk1r"
        },
        {
            "author_id": "82455196",
            "created_at": "2013-11-17T14:46:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "50763255",
                        "start": 0,
                        "username": "lednef"
                    }
                ]
            },
            "id": "402085406042492928",
            "in_reply_to_user_id": "50763255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lednef muitas. No fim das contas resolvemos ir pra floresta nacional de ipanema hehe"
        },
        {
            "author_id": "338047170",
            "created_at": "2013-11-17T14:37:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "402083041319059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo hoje come\u00e7ou bem. #VidaSaudavel #Saude #Foco \ud83d\udcaa\ud83d\udc4a\ud83d\udc80 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/nSzDC1oqQ1"
        },
        {
            "author_id": "458648452",
            "created_at": "2013-11-17T14:16:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2251485782",
                        "start": 0,
                        "username": "bluevatwz"
                    }
                ]
            },
            "id": "402077858379862016",
            "in_reply_to_user_id": "1090622858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bluevatwz to do lado do parque estadual da cantareira :)"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2013-11-17T13:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "86356656",
                        "start": 0,
                        "username": "RadioBandNewsBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "402073409032830976",
            "in_reply_to_user_id": "86356656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RadioBandNewsBH Agora divers\u00e3o de gra\u00e7a p/ fam\u00edlias no Parque Municipal.  Mas fiscaliza\u00e7\u00e3o PBH c/ PM pro\u00edbe ambulantes s/ autoriza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "396829160",
            "created_at": "2013-11-17T13:47:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "402070511754432512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo e descendo desde 8h help (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/atZdXgXzol"
        },
        {
            "author_id": "192867912",
            "created_at": "2013-11-17T13:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "402068881428475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A rainy day! \ud83c\udf3f\u2601\ufe0f\u26a1\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/erFnFn6lYg"
        },
        {
            "author_id": "336777559",
            "created_at": "2013-11-17T13:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "402060365397520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/22yIAm3vUw"
        },
        {
            "author_id": "152135417",
            "created_at": "2013-11-17T12:56:26.000Z",
            "id": "402057640618242048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/FUN3DYUeco"
        },
        {
            "author_id": "8414472",
            "created_at": "2013-11-17T12:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "402057510506758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/DnufxJmaOC"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2013-11-17T12:49:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47935517,
                        -25.6140054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "402055986728689665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desfile de camiones en el Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T12:45:01.000Z",
            "id": "402054767603875840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vontem na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) - Interior do Canyon Itaimbezinho. http://t.co/ASiSZVbECc"
        },
        {
            "author_id": "85147953",
            "created_at": "2013-11-17T12:44:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "402054705603690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/CJJwwOENlN"
        },
        {
            "author_id": "997191042",
            "created_at": "2013-11-17T12:33:05.000Z",
            "id": "402051766889762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Desengano, RJ #nofilter @ sede do Parque Estadual do Desengano http://t.co/SWtJ8Fjq6B"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2013-11-17T12:32:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "402051561159147521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de fotos! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/96xmjElMx7"
        },
        {
            "author_id": "338047170",
            "created_at": "2013-11-17T12:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "172615138",
                        "start": 69,
                        "username": "LOL_Leal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "402050778611064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi assim. Chegamos e sa\u00edmos voando. #HardCore #Corrida #Parque @lol_leal  \ud83d\ude81 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/FCdDdrv5Ee"
        },
        {
            "author_id": "235235418",
            "created_at": "2013-11-17T12:26:25.000Z",
            "id": "402050088912318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rola Mo\u00e7a http://t.co/OwFKDy0dQG"
        },
        {
            "author_id": "329827926",
            "created_at": "2013-11-17T12:06:51.000Z",
            "id": "402045162618388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bora pro... #Parque Municipal do Igua\u00e7u...!!"
        },
        {
            "author_id": "174830874",
            "created_at": "2013-11-17T12:04:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "402044620584271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Lw2THzkV6j"
        },
        {
            "author_id": "1650437383",
            "created_at": "2013-11-17T12:04:21.000Z",
            "id": "402044535922229249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00d3timo para relembrar os bons tempos de crian\u00e7a.\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/INUfZlAzY5 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "1650437383",
            "created_at": "2013-11-17T12:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "402044108946280448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Relembrando velhos tempos. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 4 others) http://t.co/rPczNqmC3E"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T11:48:57.000Z",
            "id": "402040658531454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) - Interior do Canyon Itaimbezinho. http://t.co/tRCQuRmZgR"
        },
        {
            "author_id": "458712955",
            "created_at": "2013-11-17T11:47:25.000Z",
            "id": "402040272764145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Tabuleiro.\n\nPertence ao Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o do Campo, no municipio de Concei\u00e7\u00e3o do... http://t.co/8faltyIElK"
        },
        {
            "author_id": "100031246",
            "created_at": "2013-11-17T11:46:54.000Z",
            "id": "402040142774665216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/deSORSnJuH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T11:45:10.000Z",
            "id": "402039709603733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) - Interior do Canyon Itaimbezinho - Cachoeira... http://t.co/vbbqcNZNvT"
        },
        {
            "author_id": "41405898",
            "created_at": "2013-11-17T10:51:38.000Z",
            "id": "402026237499301888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lu\u00e3o \ud83c\udf1a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fALOATz7a0"
        },
        {
            "author_id": "54689234",
            "created_at": "2013-11-17T10:43:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43035016,
                        -23.59455081
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "402024078179323904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8h45 na Serra do Mar @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/crrrliecyI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-17T10:39:45.000Z",
            "id": "402023246012231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) - Interior do Canyon Itaimbezinho. http://t.co/yB27ewHAkp"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-17T10:29:03.000Z",
            "id": "402020554313826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial\nFoto Alexandre G Ugarte http://t.co/5WOScmKmoI"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-17T10:23:43.000Z",
            "id": "402019209086918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Atrativos do Parque Nacional do Igua\u00e7u e do Complexo Tur\u00edstico Itaipu abrem normalmente neste domingo de feriado prolongado."
        },
        {
            "author_id": "1895140032",
            "created_at": "2013-11-17T10:17:46.000Z",
            "id": "402017711901126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Morro do Diabo (Teodoro Sampaio, SP) http://t.co/Ys78axA3bj"
        },
        {
            "author_id": "98481226",
            "created_at": "2013-11-17T09:56:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.24958688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "402012397290135552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/PapXMRMeAV"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-17T08:24:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401989287300050944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/W0t2oItF9A"
        },
        {
            "author_id": "69261788",
            "created_at": "2013-11-17T06:23:05.000Z",
            "id": "401958654444068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando voc\u00ea se perde dentro do Parque Nacional Serra Mar e se depara com uma placa dessas?!?! http://t.co/lyS1OdMnlu"
        },
        {
            "author_id": "69261788",
            "created_at": "2013-11-17T06:21:15.000Z",
            "id": "401958191615205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdida dentro do Parque Nacional Serra Mar - Serra de Taubate/Ubatuba http://t.co/nL9qjX6rpj"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-17T04:25:13.000Z",
            "id": "401928991139201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vou la no parque municipal hah ah"
        },
        {
            "author_id": "211777263",
            "created_at": "2013-11-17T04:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.13009046,
                        9.94749884
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "401927799038291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canopy #cool #costarica #puravida #mae @ Reserva Biologica Monteverde http://t.co/l2Kk9g2eb6"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-11-17T03:51:00.000Z",
            "id": "401920380157177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pregui\u00e7a na reserva biol\u00f3gica de sooretama-es http://t.co/dnmTyqIVMk"
        },
        {
            "author_id": "427204015",
            "created_at": "2013-11-17T03:42:24.000Z",
            "id": "401918216068694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Balandra \u00e1rea protegida #Baja http://t.co/Zqh9OX0BHw"
        },
        {
            "author_id": "858384565",
            "created_at": "2013-11-17T03:20:23.000Z",
            "id": "401912673652445184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- gatissimas *-* ' #instalove @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/e1fKbaNlhi"
        },
        {
            "author_id": "152897245",
            "created_at": "2013-11-17T03:12:50.000Z",
            "id": "401910775247540224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u753b\u50cf\uff1a djferreira224: Laguna Peohe, Parque Nacional Torres del Paine, Patagonia Chilena. Photo ~ Paul... http://t.co/h0I3Tn4g5R"
        },
        {
            "author_id": "858384565",
            "created_at": "2013-11-17T03:05:50.000Z",
            "id": "401909011911811072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- meu anjo protetor &lt;3 ' #mother #black @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/29CU7l79kZ"
        },
        {
            "author_id": "858384565",
            "created_at": "2013-11-17T02:41:54.000Z",
            "id": "401902990652895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- princesas da minha vida &lt;3 ' #princess #sister #instalike #instalove @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/cYMtDoqm7Y"
        },
        {
            "author_id": "858384565",
            "created_at": "2013-11-17T02:33:45.000Z",
            "id": "401900941081055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- m\u00e3e preta &lt;3 ' #instalike #instacat #mother #instalove @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/S8Qrk62W5e"
        },
        {
            "author_id": "61885837",
            "created_at": "2013-11-17T02:33:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "401900776735637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lual nas cataratas. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/g3MFxfjB9p"
        },
        {
            "author_id": "71154567",
            "created_at": "2013-11-17T02:18:57.000Z",
            "id": "401897215171371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger Park - Africa do Sul\n\nKruger \u00e9 o maior parque nacional da \u00c1frica do Sul, com 19 mil km\u00b2, um santu\u00e1rio da... http://t.co/cH3rYoNJgJ"
        },
        {
            "author_id": "69322806",
            "created_at": "2013-11-17T01:49:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401889741760901120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- E se a gente morrer Grace? \n- Eu te mato Jhonatan. \n&lt;3 \n#fds #love #cunha @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/90HHSV0fhd"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2013-11-17T01:49:11.000Z",
            "id": "401889725461438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Larvas t\u00eam recurso curioso para atraia presas, no Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/bkENbTXWzQ"
        },
        {
            "author_id": "1626492072",
            "created_at": "2013-11-17T01:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401884853865836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando e pensando  um pouco na vida (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/AbpBraqrzx"
        },
        {
            "author_id": "14942676",
            "created_at": "2013-11-17T01:26:16.000Z",
            "id": "401883956318314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/drAdXhUY85"
        },
        {
            "author_id": "86820926",
            "created_at": "2013-11-17T01:25:50.000Z",
            "id": "401883847920324610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Petropolis pretende desmatar area de prote\u00e7\u00e3o ambiental para construir casas populares"
        },
        {
            "author_id": "69322806",
            "created_at": "2013-11-17T01:00:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401877506795794433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nega preta do meu cora\u00e7\u00e3o &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sUxanNg23H"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-17T00:12:06.000Z",
            "id": "401865290746978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/Xky5qOWUI3"
        },
        {
            "author_id": "38352898",
            "created_at": "2013-11-16T23:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "401847383539347456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others [pic]: http://t.co/1cDpwLNMYn"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2013-11-16T22:54:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "401845854996164608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/X3fVpoUxZd http://t.co/FIObvPLNvD"
        },
        {
            "author_id": "288430167",
            "created_at": "2013-11-16T22:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.3573164,
                        -29.5109617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "401842577215066112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/9s9YKiMVWW"
        },
        {
            "author_id": "238164981",
            "created_at": "2013-11-16T22:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39209541,
                        -22.97023586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "401842263036538881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f#RJ victorsck @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/YFiZzjLf11"
        },
        {
            "author_id": "56213893",
            "created_at": "2013-11-16T22:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "401840360873525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo a parte a natureza d\u00e1 show. \ud83d\ude03\ud83d\udd1d\ud83c\udf1f\u2764\ud83d\ude18\ud83d\udc8b\ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/2sbmu3Y8Wj"
        },
        {
            "author_id": "251891566",
            "created_at": "2013-11-16T22:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02513075,
                        -3.10208018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401840173677576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/DqetekREKc"
        },
        {
            "author_id": "485100369",
            "created_at": "2013-11-16T22:24:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1363197835",
                        "start": 36,
                        "username": "LermenNati"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401838258692567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @lermennati @millennab_ @ba_bohn http://t.co/rIer4ZRQHP"
        },
        {
            "author_id": "556287799",
            "created_at": "2013-11-16T22:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02513075,
                        -3.10208018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401837729488842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/oKikoCtebP"
        },
        {
            "author_id": "319792692",
            "created_at": "2013-11-16T22:11:00.000Z",
            "id": "401834816108527617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje o drope foi na cachoeira! @ Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/oYNT6Rc5Ih"
        },
        {
            "author_id": "109110641",
            "created_at": "2013-11-16T21:45:41.000Z",
            "id": "401828443328741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal - Brasil http://t.co/RQTu3lNhvX"
        },
        {
            "author_id": "60045069",
            "created_at": "2013-11-16T21:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46739165,
                        -23.85082581
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "401827352550080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#trilha #EstradaVelha #Natureza #NoFilter @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/DtTjei6YYb"
        },
        {
            "author_id": "279318181",
            "created_at": "2013-11-16T21:37:57.000Z",
            "id": "401826498333925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque s\u00f3 os bons executam o pulo da gar\u00e7a \ud83d\ude02 @ Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Cunha http://t.co/60Kx4Invz1"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-11-16T21:34:48.000Z",
            "id": "401825703743995904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo | Embarque na Viagem http://t.co/HOVIFRSKmE"
        },
        {
            "author_id": "69322806",
            "created_at": "2013-11-16T21:34:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401825519807004673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou comovido com esse burrinho, ele estava muito triste. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/sN4ujQ4JI7"
        },
        {
            "author_id": "316631734",
            "created_at": "2013-11-16T21:27:19.000Z",
            "id": "401823820556042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos feitas do parque estadual da cantareira em s\u00e3o paulo 15/11/2013"
        },
        {
            "author_id": "32935648",
            "created_at": "2013-11-16T21:26:59.000Z",
            "id": "401823739643326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "N\u00e3o me venham falar em \u00e9tica quando Tasso Jereissati invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no CE para construir Shopping e fica por isso mesmo."
        },
        {
            "author_id": "32935648",
            "created_at": "2013-11-16T21:26:06.000Z",
            "id": "401823518238601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "N\u00e3o me venham falar em \u00e9tica quando Tasso Jereissati invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no CE para construir um Shopping fica por isso mesmo."
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2013-11-16T21:16:49.000Z",
            "id": "401821180484931585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pv9JCRWgWc"
        },
        {
            "author_id": "429920940",
            "created_at": "2013-11-16T21:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "401820252386103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/gxw4qNLuOT"
        },
        {
            "author_id": "561205131",
            "created_at": "2013-11-16T21:08:12.000Z",
            "id": "401819010821795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o amor que nos uniu nunca se acabe!!!\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\u2764\ud83d\udc8b @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YhNR8fqspy"
        },
        {
            "author_id": "762344467",
            "created_at": "2013-11-16T21:02:24.000Z",
            "id": "401817552562950144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal de Elche... http://t.co/KpGVzeZiJF"
        },
        {
            "author_id": "33106805",
            "created_at": "2013-11-16T20:57:41.000Z",
            "id": "401816366988410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fila para ver A magia de escher dando volta no parque municipal. Chocado"
        },
        {
            "author_id": "354730041",
            "created_at": "2013-11-16T20:55:30.000Z",
            "id": "401815815856476161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/DH6ieKNoaa"
        },
        {
            "author_id": "354730041",
            "created_at": "2013-11-16T20:53:35.000Z",
            "id": "401815335377989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Itatiaia\" http://t.co/0kVEJNtjgr"
        },
        {
            "author_id": "51900886",
            "created_at": "2013-11-16T20:44:00.000Z",
            "id": "401812923112501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Carioquinhas. @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/Yi1AbuQqi7"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-11-16T20:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "401807356092514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/c3EIVhM9XK"
        },
        {
            "author_id": "1710167587",
            "created_at": "2013-11-16T20:16:49.000Z",
            "id": "401806082794082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...com meu pai. #motorcycle #passeiodemoto #moto #serra #minasgerais #igersmg #mg @ Parque Estadual -\u2026 http://t.co/ic1JPRNBMN"
        },
        {
            "author_id": "64402713",
            "created_at": "2013-11-16T19:55:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401800776898850817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de festa. #tudoloko @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/xOBPohOF3M"
        },
        {
            "author_id": "80116641",
            "created_at": "2013-11-16T19:51:01.000Z",
            "id": "401799588874817538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Seguuuuura! \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udeb2\ud83d\udeb5 (em Parque Nacional da Serra da Canastra) http://t.co/GV8m0niDUp"
        },
        {
            "author_id": "80116641",
            "created_at": "2013-11-16T19:50:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36500146,
                        -20.2542902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "401799580511371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguuuuura! \ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udeb2\ud83d\udeb5 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Fjn17dXoeb"
        },
        {
            "author_id": "45790479",
            "created_at": "2013-11-16T19:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36070911,
                        -23.83289951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "401797312718336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/bDWEMGo1Od"
        },
        {
            "author_id": "162107418",
            "created_at": "2013-11-16T19:22:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401792311879024641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora hora do brinquedao.... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/UEvpnrGoZv"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2013-11-16T19:13:43.000Z",
            "id": "401790202718740480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a Gruta da Lapinha,  dentro do Parque Estadual do Sumidouro, muito interessante,  n\u00e3o pode\u2026 http://t.co/74JhAaY1jD"
        },
        {
            "author_id": "113741174",
            "created_at": "2013-11-16T19:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "401787045225693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo caquinho que me seguiu por quase 20 mins kkk @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/zCez6flz04"
        },
        {
            "author_id": "113741174",
            "created_at": "2013-11-16T18:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "401786343808057344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/IPyojeYcgf"
        },
        {
            "author_id": "113741174",
            "created_at": "2013-11-16T18:53:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "401785192857481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei do lugar! @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/CLZmsjkerY"
        },
        {
            "author_id": "151927446",
            "created_at": "2013-11-16T18:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "401784866075082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "te amarei de janeiro \u00e0 janeiro... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DCLY3zA0QR"
        },
        {
            "author_id": "15394985",
            "created_at": "2013-11-16T18:51:42.000Z",
            "id": "401784660524802048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Cervejarias Artesanais de Feliz... Prosit! (@ Parque Municipal de Feliz w/ 16 others) http://t.co/E01W1ycb2Q"
        },
        {
            "author_id": "417592851",
            "created_at": "2013-11-16T18:41:31.000Z",
            "id": "401782097381433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO - CONFIRA A MAT\u00c9RIA COMPLETA CLICANDO... http://t.co/hfMu85jIMe"
        },
        {
            "author_id": "417592851",
            "created_at": "2013-11-16T18:40:16.000Z",
            "id": "401781783140007936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO  - CONFIRA A MAT\u00c9RIA COMPLETA... http://t.co/qRq6R3V6uf"
        },
        {
            "author_id": "197146757",
            "created_at": "2013-11-16T18:29:24.000Z",
            "id": "401779049003237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lugar maravilhoso...Incr\u00edvel \u2744\ufe0f\u26c4\ufe0f\u2744\ufe0f #peritomoreno #elcalafate #argentina @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/LEEEH0mebs"
        },
        {
            "author_id": "859926122",
            "created_at": "2013-11-16T18:27:07.000Z",
            "id": "401778475607916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #municipal amanha rs :v"
        },
        {
            "author_id": "43879755",
            "created_at": "2013-11-16T18:15:27.000Z",
            "id": "401775536764362752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas que: @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/9uIHSVOKuU"
        },
        {
            "author_id": "14813238",
            "created_at": "2013-11-16T18:01:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401772059883487233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerveja e cerveja... @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/orJGR669wU"
        },
        {
            "author_id": "55253601",
            "created_at": "2013-11-16T18:00:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "401771866987454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELO HORIZONTE QUE ME DESCULPE @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/GMEWrJx8DN"
        },
        {
            "author_id": "41006145",
            "created_at": "2013-11-16T17:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "67715608",
                        "start": 62,
                        "username": "paulaturatto"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401770351157583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande w/ @paulaturatto http://t.co/7kkgtN4P2V"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-16T17:51:47.000Z",
            "id": "401769582937272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alunos conhecendo o parque nacional, onde se passa meu livro de aventuras , UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS http://t.co/2Zscx4A530"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-16T17:50:54.000Z",
            "id": "401769360307814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com os  alunos da  escola  NADIR  VEIGA CASTANHEIRAS , NO PARQUE NACIONAL   TERES\u00d3POLIS  RJ,  LOCAL ONDE  SE... http://t.co/zMhXMNhngk"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-16T17:47:04.000Z",
            "id": "401768395315900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUITO SOL, MUITA COMIDA, MUITA ALEGRIA  no parque nacional  dia  4  de novembro  com a  escola Nadir Veiga... http://t.co/EXuYkuD7WO"
        },
        {
            "author_id": "328189201",
            "created_at": "2013-11-16T17:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "401767891240235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/YN0HRH5rSu"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-16T17:44:32.000Z",
            "id": "401767757597130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESCOLA NADIR VEIGAS CASTANHEIRS DE 3 C\u00d3RREGOS ASSISTINDO V\u00cdDEOS SOBRE O PARQUE NACIONAL http://t.co/NI5EHhoncG"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-16T17:43:46.000Z",
            "id": "401767563254038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alunos conhecendo o parque nacional, onde se passa meu livro de aventuras , UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS http://t.co/hplduPOzfE"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-11-16T17:35:56.000Z",
            "id": "401765594691039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de #sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: A Reserva\u2026 http://t.co/W63fK1Nla1"
        },
        {
            "author_id": "93410061",
            "created_at": "2013-11-16T17:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "401760558678306816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/jV8pirljSf"
        },
        {
            "author_id": "197413124",
            "created_at": "2013-11-16T17:05:22.000Z",
            "id": "401757898847817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/rWzK9FmTrF"
        },
        {
            "author_id": "845614452",
            "created_at": "2013-11-16T17:03:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401757452942983169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um dia muito foda, bora voltar a terrinha u.u (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador) [pic]: http://t.co/IHNtcMjVz9"
        },
        {
            "author_id": "1851479684",
            "created_at": "2013-11-16T16:47:47.000Z",
            "id": "401753473903235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque municipal tiramos umas fotos tomamos um sorvete !!"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-16T16:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401751819350970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 3 others http://t.co/OIkE9C0OAh"
        },
        {
            "author_id": "14794923",
            "created_at": "2013-11-16T16:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "401750585315430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/skiGfoC1fH"
        },
        {
            "author_id": "220357002",
            "created_at": "2013-11-16T16:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401748449638756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kassler e uma Eisenbr\u00fcck para almo\u00e7o. Feliz em Feliz! ;-) #familiaHahn @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/6lCFG01LWZ"
        },
        {
            "author_id": "295412539",
            "created_at": "2013-11-16T16:23:30.000Z",
            "id": "401747366182518784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem encontra hoje cmg l\u00e1 no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2013-11-16T16:11:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "328675733",
                        "start": 36,
                        "username": "isa_pirez"
                    }
                ]
            },
            "id": "401744301837004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @isa_pirez http://t.co/WvvpfVlguM"
        },
        {
            "author_id": "43879755",
            "created_at": "2013-11-16T16:00:54.000Z",
            "id": "401741677620387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prost! @ Parque Municipal De Feliz http://t.co/fecCNeQ5WQ"
        },
        {
            "author_id": "328675733",
            "created_at": "2013-11-16T15:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401740974566932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 9 others http://t.co/uH3GoBSwR7"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-11-16T15:58:05.000Z",
            "id": "401740967126253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7u receberam ontem 10.828 visitantes, confiram o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u pelo FB. http://t.co/bNydGoLzdc"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-11-16T15:57:48.000Z",
            "id": "401740895885987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 8 others http://t.co/DedaizT9US"
        },
        {
            "author_id": "47409010",
            "created_at": "2013-11-16T15:53:03.000Z",
            "id": "401739700974931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Conflitos entre macacos-prego e visitantes no Parque Nacional de Bras\u00edlia: poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es\" achei ate isso e n achei o artigo da fabi kk"
        },
        {
            "author_id": "1095722214",
            "created_at": "2013-11-16T15:40:01.000Z",
            "id": "401736422111342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia - QUEM GOSTOU, D\u00c1 UM CURTIR!!\n\nCerca de 16 cascatas s\u00e3o encontradas no Parque Nacional... http://t.co/aJyAyP6jTt"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2013-11-16T15:35:16.000Z",
            "id": "401735227904512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PMs da UPAm Desengano prenderam dois ca\u00e7adores com animais abatidos, muni\u00e7\u00f5es e redes de pesca na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de S\u00e3o Jo\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "336777559",
            "created_at": "2013-11-16T15:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401732319796809729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 6 others http://t.co/3iDxkIHhQi"
        },
        {
            "author_id": "52578102",
            "created_at": "2013-11-16T15:10:37.000Z",
            "id": "401729021949775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/JjQMvn4aXX"
        },
        {
            "author_id": "273017245",
            "created_at": "2013-11-16T15:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401728475599745024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/lwOlVf4aFK"
        },
        {
            "author_id": "53446161",
            "created_at": "2013-11-16T14:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "36373505",
                        "start": 87,
                        "username": "MSN_Portugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "401726028562694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Kaziranga na \u00cdndia reabriu ao p\u00fablico. http://t.co/p8Iy6OjePS via @MSN_Portugal"
        },
        {
            "author_id": "37994369",
            "created_at": "2013-11-16T14:52:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b9d60c109fc31673"
            },
            "id": "401724491476123648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu to aqui estudando por causa dessa maldita semana de provas, e o povo da minha sala postando foto no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "97282375",
            "created_at": "2013-11-16T14:52:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75182436,
                        -15.44406237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "401724399319273472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada colorida. @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Dg6THWIttB"
        },
        {
            "author_id": "384603574",
            "created_at": "2013-11-16T14:45:16.000Z",
            "id": "401722642665058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO http://t.co/O6yMnb1srT"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-11-16T14:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "831612848455417857",
                        "start": 9,
                        "username": "gabreufelipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "401721933408256000",
            "in_reply_to_user_id": "266628159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vamoet_ @gabreufelipe vamos p parque municipal amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "706316897",
            "created_at": "2013-11-16T14:42:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "401721893889523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#notfilter #beard #instabeard #love #iguassufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zJEiHre51e"
        },
        {
            "author_id": "62048440",
            "created_at": "2013-11-16T14:29:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "401718611469148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91 @_machadojoao @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/SBDcJgNWgh"
        },
        {
            "author_id": "59902156",
            "created_at": "2013-11-16T14:24:10.000Z",
            "id": "401717331367165952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Nova\nMeio Ambiente \n\nIEF recebe doa\u00e7\u00e3o de 1,4 hectare de terra para Parque Estadual Serra... http://t.co/SiDceI4IcZ"
        },
        {
            "author_id": "60148933",
            "created_at": "2013-11-16T14:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "401717156364423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando \ud83c\udf1e\ud83d\ude4c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9qI8bTTrHg"
        },
        {
            "author_id": "215402043",
            "created_at": "2013-11-16T14:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "401713259008757760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#semfiltro @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qdC0aBGh4y"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-11-16T14:01:32.000Z",
            "id": "401711635628589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Capivara no #Piau\u00ed. O turismo de aventura \u00e9 a pedida do local. Visite! #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "53068912",
            "created_at": "2013-11-16T13:56:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.24958688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "401710275793264640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 3 others http://t.co/SCBiXvfEoe"
        },
        {
            "author_id": "92584855",
            "created_at": "2013-11-16T13:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "401709328740413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos no Zoo de Paul\u00ednia :] @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/jNbf2jef2I"
        },
        {
            "author_id": "104987938",
            "created_at": "2013-11-16T13:47:42.000Z",
            "id": "401708157418110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH. #quebonito #instanatureza #instagood #adoro #passeio #turista http://t.co/24d8BJUHOy"
        },
        {
            "author_id": "78692148",
            "created_at": "2013-11-16T13:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01391555,
                        -25.24958688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "401706917384687616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/B1IunAJZwG"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-16T13:40:18.000Z",
            "id": "401706294505385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco da Noite \u00e9 o s\u00edmbolo da UC Parque Nacional do Ja\u00fa (AM). Confira em http://t.co/9LbbCBKLbB http://t.co/kQU0KF2rlm"
        },
        {
            "author_id": "1638444104",
            "created_at": "2013-11-16T13:30:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49923182,
                        -9.38860491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "401703850295709696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parabrisaa (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/MMK3otuByE"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2013-11-16T13:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82932735,
                        -15.42740329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "401701310581702657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo \u00e0s cachoeiras... (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/WvB99zB8Yx"
        },
        {
            "author_id": "46452848",
            "created_at": "2013-11-16T13:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "749784884684656640",
                        "start": 65,
                        "username": "catherinenataja"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82766661,
                        -2.74789794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "401700945434013696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia w/ @catherinenataja http://t.co/YWWl7W1kku"
        },
        {
            "author_id": "36073687",
            "created_at": "2013-11-16T13:09:43.000Z",
            "id": "401698597135462400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida!!\n\nCoruja Suindara resgatada na M\u00f3veis Debastiani est\u00e1 s\u00e3 e salva no Parque Estadual do Papagaio-Char\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "535743095",
            "created_at": "2013-11-16T13:06:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "401697776536662018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em modo anivers\u00e1rio :-o (@ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique w/ 2 others) http://t.co/3oLjFsq25k"
        },
        {
            "author_id": "136461086",
            "created_at": "2013-11-16T12:54:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06056491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "401694823008464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/xsBRJFsOVY"
        },
        {
            "author_id": "68848451",
            "created_at": "2013-11-16T12:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "401691034717274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rebentasol #exxxtourodoferiado #NikeFree #run @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/AtGHWF58xg"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-11-16T12:07:20.000Z",
            "id": "401682896609497088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fpsOZP15f9 // http://t.co/fnzGQ9Tm6j"
        },
        {
            "author_id": "68848451",
            "created_at": "2013-11-16T11:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "401679388380766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamo q vamo!!! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/Sd0ioIIRzT"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-11-16T11:47:36.000Z",
            "id": "401677932499709952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: \u00a0\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, ... http://t.co/QDybuCqI9o"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-11-16T11:47:36.000Z",
            "id": "401677930280935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: \u00a0\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, ... http://t.co/hKIOQ4B5rx"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-11-16T11:47:34.000Z",
            "id": "401677922697633794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: \u00a0\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, ... http://t.co/vE6WDikx6Z"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-11-16T11:47:33.000Z",
            "id": "401677920663396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: \u00a0\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, ... http://t.co/lPXs7qg0SB"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-11-16T11:47:33.000Z",
            "id": "401677918570422272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: \u00a0\nA Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, ... http://t.co/zbMEs6H3Ii"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2013-11-16T11:36:11.000Z",
            "id": "401675060139671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/F899FsVEmu"
        },
        {
            "author_id": "366622737",
            "created_at": "2013-11-16T11:36:09.000Z",
            "id": "401675052115972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/6cAfXqAzGs"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-11-16T11:36:08.000Z",
            "id": "401675044608151553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/IXoQbae8HF"
        },
        {
            "author_id": "80402904",
            "created_at": "2013-11-16T11:36:06.000Z",
            "id": "401675036903211008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/q26K0syP09"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-11-16T11:36:04.000Z",
            "id": "401675029319938048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/6flj7W9t1c"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-11-16T11:36:02.000Z",
            "id": "401675021300424704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/svOWw8KAki"
        },
        {
            "author_id": "292694173",
            "created_at": "2013-11-16T11:35:54.000Z",
            "id": "401674988123463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e1ticas de sustentabilidade rende pr\u00eamio \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/F899FsVEmu http://t.co/J5GONGhMjV"
        },
        {
            "author_id": "58231141",
            "created_at": "2013-11-16T11:27:34.000Z",
            "id": "401672888950194176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Nicole Melhado no Parque Estadual do Rio Preto. http://t.co/XNb5t85cDs"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-11-16T11:20:00.000Z",
            "id": "401670987739303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e disse que n\u00e3o vou no parque nacional quarta -'-"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-16T10:49:57.000Z",
            "id": "401663422284451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao rio do boi - canyon Itaimbezinho - parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/Rk3Ddd74sv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-16T10:49:08.000Z",
            "id": "401663219825377280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao rio do boi - canyon Itaimbezinho - parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/CExWqMLupb"
        },
        {
            "author_id": "338400194",
            "created_at": "2013-11-16T10:46:03.000Z",
            "id": "401662441672962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma interessante infografia sobre os 13 parques naturais portugueses e o Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas.... http://t.co/2C7yyMh3s3"
        },
        {
            "author_id": "177410168",
            "created_at": "2013-11-16T10:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "401661490794872832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/Grb6zyCAMS"
        },
        {
            "author_id": "268370631",
            "created_at": "2013-11-16T10:11:15.000Z",
            "id": "401653683467083776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/nueusnPOzz"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-11-16T08:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "209484168",
                        "start": 106,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "401626777380200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de contribuir com empresas pr\u00f3-hidrel\u00e9tricas, WWF se diz \u201csurpresa\u201d com proposta de reduzir P... | @scoopit http://t.co/kFWiDSCM54"
        },
        {
            "author_id": "150486327",
            "created_at": "2013-11-16T03:50:08.000Z",
            "id": "401557772686589952",
            "in_reply_to_user_id": "1559822779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma montanha russa aqui \ud83d\ude0d \u201c@FtosAbandonadas: Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/LceSwUofwn\u201d"
        },
        {
            "author_id": "202750352",
            "created_at": "2013-11-16T02:53:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1542859123",
                        "start": 1,
                        "username": "trevizeLOL"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "202750352",
                        "start": 14,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "401543423146336256",
            "in_reply_to_user_id": "1542859123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201c@trevizeLOL: @BlitzBH lei seca afonso pena em frente ao parque municipal, sentido centro!\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1542859123",
            "created_at": "2013-11-16T02:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "401543329168769024",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BlitzBH lei seca afonso pena em frente ao parque municipal, sentido centro!"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2013-11-16T02:29:05.000Z",
            "id": "401537377115467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ewerton n\u00e3o apenas quer impedir a demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas, mas tamb\u00e9m quer acabar com a reserva biol\u00f3gica do Gurupi."
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-11-16T02:28:58.000Z",
            "id": "401537346065010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nat tava no parque nacional mais n fui falar c ela"
        },
        {
            "author_id": "1129255753",
            "created_at": "2013-11-16T02:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "401537321197404160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #fun #like #like4like #sol #me #terezopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/2s37OHvJw5"
        },
        {
            "author_id": "1164579271",
            "created_at": "2013-11-16T02:01:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99926963,
                        -19.88802501
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401530460754694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello (Belo Horizonte, MG) http://t.co/kIrCKncXtN"
        },
        {
            "author_id": "1164579271",
            "created_at": "2013-11-16T01:58:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401529618437799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/4LCTbudtnl"
        },
        {
            "author_id": "79997210",
            "created_at": "2013-11-16T01:35:48.000Z",
            "id": "401523967032557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO - Ariquemes AGORA - A not\u00edcia ...http://t.co/BjfRWNBoRU"
        },
        {
            "author_id": "79997210",
            "created_at": "2013-11-16T01:34:26.000Z",
            "id": "401523624567259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO - Ariquemes AGORA - A not\u00edcia no seu tempo"
        },
        {
            "author_id": "188079159",
            "created_at": "2013-11-16T01:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401523039948771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Mc9fX2ftQG"
        },
        {
            "author_id": "28237191",
            "created_at": "2013-11-16T01:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401520453761896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/AtS5dtLqde"
        },
        {
            "author_id": "251891566",
            "created_at": "2013-11-16T01:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "53186191",
                        "start": 49,
                        "username": "mauroajr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02513075,
                        -3.10208018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401515201339867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares w/ @elimdas @mauroajr http://t.co/VBdSw1E5Vv"
        },
        {
            "author_id": "74211035",
            "created_at": "2013-11-16T00:50:21.000Z",
            "id": "401512529442398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tive um dia muito quente.  Mas muito legal essas quedas d'agua. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/hA2nCB0tn9"
        },
        {
            "author_id": "1689326924",
            "created_at": "2013-11-16T00:41:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2719786069",
                        "start": 0,
                        "username": "omgivashkov"
                    }
                ]
            },
            "id": "401510422987022336",
            "in_reply_to_user_id": "1611582691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omgivashkov dia 14 vai ter encontro no parque municipal amor, vamos????"
        },
        {
            "author_id": "65702261",
            "created_at": "2013-11-16T00:35:52.000Z",
            "id": "401508885631991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Militar da F Nacional de Seguran\u00e7a morreu em confronto com invasores da Floresta Nacional do Bom Futuro, em Rond\u00f4nia. http://t.co/kb489tZui5"
        },
        {
            "author_id": "28237191",
            "created_at": "2013-11-16T00:27:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401506866905513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/VP1TyajuuO"
        },
        {
            "author_id": "28237191",
            "created_at": "2013-11-16T00:20:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401505027103412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava Mam\u00e3e Oxum... @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/0RhxUMLkls"
        },
        {
            "author_id": "28237191",
            "created_at": "2013-11-16T00:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401503499114270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/OSTeekm9KM"
        },
        {
            "author_id": "28237191",
            "created_at": "2013-11-15T23:56:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58050349,
                        -23.40396278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401499072999460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador http://t.co/U27M2WOU6S"
        },
        {
            "author_id": "403157093",
            "created_at": "2013-11-15T23:47:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50879174,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "401496617561628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#calor#praia#amor#vamooooo :-) @ Parque Municipal da Lagoa do Peri http://t.co/vDgjU9kM8E"
        },
        {
            "author_id": "125519699",
            "created_at": "2013-11-15T23:35:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.00826393,
                        -24.03424066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "401493768047976448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do sol. _felipecruz claratome @#GieNa #renovada @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/prhd7A1Xgb"
        },
        {
            "author_id": "408183840",
            "created_at": "2013-11-15T23:33:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84914952,
                        -15.37029639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "401493289893122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00f5es \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/WnmUAyfRBy"
        },
        {
            "author_id": "41016877",
            "created_at": "2013-11-15T23:24:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401490970669486081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/zKBk7rFOnY"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-11-15T23:23:23.000Z",
            "id": "401490644658442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece, mas n\u00e3o \u00e9! N\u00e3o \u00e9 o acesso \u00e0s Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/WfU4XPVw6w"
        },
        {
            "author_id": "175785529",
            "created_at": "2013-11-15T23:07:01.000Z",
            "id": "401486525113712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro um parque estadual, municipal ou seja qual for desde que tenha apenas \u00e1gua doce"
        },
        {
            "author_id": "78631788",
            "created_at": "2013-11-15T22:08:25.000Z",
            "id": "401471776267706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional precisa, necessita de um olhar urgente do GDF. Recupera\u00e7\u00e3o das \u00e1reas e piscinas!!"
        },
        {
            "author_id": "1863832346",
            "created_at": "2013-11-15T22:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "110147687",
                        "start": 60,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "401471152490827778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \u00f3timo. (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/pK5BEQxBo6"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-11-15T22:05:01.000Z",
            "id": "401470921124642816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais que mais atrai turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porqu\u00ea: o Parque Nacional Plitvice Lakes est\u00e1... http://t.co/aRFqoWbKS5"
        },
        {
            "author_id": "110194489",
            "created_at": "2013-11-15T21:40:48.000Z",
            "id": "401464826830290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea atravessaria essa passarela de vidro constru\u00edda em volta da Montanha Tienmem no Parque Nacional de Tianmen,... http://t.co/gl983vnFEt"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:35:45.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401463557726142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/EpJmRidUsW"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:32:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401462760309276672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/RPcMAtilAz"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:30:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401462191603593216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quaseeeee chegando! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/EoxZJjXyDW"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:26:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401461297940029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase a turma toda! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/3zTcxPI1Pu"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:17:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401458970210353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras... @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/iL3F4Dq0Jg"
        },
        {
            "author_id": "174503435",
            "created_at": "2013-11-15T21:16:54.000Z",
            "id": "401458814656204801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri http://t.co/VX13zkskat"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:14:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401458132490395650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/6OgrW3aRrF"
        },
        {
            "author_id": "103157352",
            "created_at": "2013-11-15T21:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24388703,
                        -22.93734662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "401456905618735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem bad trip @ Parque Nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/XEuSsCwbBU"
        },
        {
            "author_id": "78422472",
            "created_at": "2013-11-15T21:08:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "401456645815160832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia MG @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/KI1WzAuu9C"
        },
        {
            "author_id": "50373726",
            "created_at": "2013-11-15T21:05:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04138182,
                        -23.7514961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "401456067466772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/6abj6fETr2"
        },
        {
            "author_id": "1064170447",
            "created_at": "2013-11-15T20:57:26.000Z",
            "id": "401453913263853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite estou no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "166356800",
            "created_at": "2013-11-15T20:43:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "401450345353977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/jLQ6tk3U82"
        },
        {
            "author_id": "36994720",
            "created_at": "2013-11-15T20:23:40.000Z",
            "id": "401445416929361920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/Apk4oFTFIX"
        },
        {
            "author_id": "168548377",
            "created_at": "2013-11-15T20:19:56.000Z",
            "id": "401444475253161985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa, nao quero voltar naquele parque nacional tao cedo, nao do lado brasileiro, pfvr"
        },
        {
            "author_id": "411520135",
            "created_at": "2013-11-15T20:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "1363197835",
                        "start": 36,
                        "username": "LermenNati"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "3440793796",
                        "start": 59,
                        "username": "_luuweber"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "2521530566",
                        "start": 70,
                        "username": "ana_buebue"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401443353268858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @lermennati @bemkwenka @_luuweber @ana_buebue http://t.co/K9XAHdwl8m"
        },
        {
            "author_id": "930422714",
            "created_at": "2013-11-15T20:03:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "401440293918371841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado \u00e9 dia de exercitar o corpo, feriado \u00e9 dia de fortalecer o esp\u00edrito! #partiu @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/qHiAPNLZVO"
        },
        {
            "author_id": "163679662",
            "created_at": "2013-11-15T19:58:01.000Z",
            "id": "401438960578490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de sair do parque nacional.. foi mo legal com o pessoal la.."
        },
        {
            "author_id": "1075191192",
            "created_at": "2013-11-15T19:54:51.000Z",
            "id": "401438164004638721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booa tardee ;* @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/XFtCh0GLuV"
        },
        {
            "author_id": "2170586596",
            "created_at": "2013-11-15T19:47:23.000Z",
            "id": "401436284537044993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laerte com Ed Marte.             Agora s\u00f3 falta voc\u00ea        17 de Novembro parque municipal http://t.co/piXVArgmox"
        },
        {
            "author_id": "1694082223",
            "created_at": "2013-11-15T19:43:05.000Z",
            "id": "401435203190550528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO Objetivo \u00e9 evitar novas  http://t.co/oJax6WwJTn"
        },
        {
            "author_id": "407777991",
            "created_at": "2013-11-15T19:39:55.000Z",
            "id": "401434407669489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO http://t.co/jAUQjQEMxu"
        },
        {
            "author_id": "407855760",
            "created_at": "2013-11-15T19:39:54.000Z",
            "id": "401434403408474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO http://t.co/Wlv2HGocrQ"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2013-11-15T19:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401434083378880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 7 others http://t.co/e1Y7pib7xz"
        },
        {
            "author_id": "177221949",
            "created_at": "2013-11-15T19:27:20.000Z",
            "id": "401431238403059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confronto entre policiais da For\u00e7a Nacional e fam\u00edlias, na Floresta Nacional Bom Futuro - Not\u00edcias - Itapor\u00e3 News: http://t.co/xO8mXqC9Lc"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2013-11-15T19:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "401431079326072832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor verdadeiro! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/mUc3yW8CkT"
        },
        {
            "author_id": "42281800",
            "created_at": "2013-11-15T19:25:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "401430723342909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sendo coxinha em Foz do Igua\u00e7u :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/3bqaYiWL8Q"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2013-11-15T19:09:16.000Z",
            "id": "401426692616769536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 3 others http://t.co/fLzN3qd1rH"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-11-15T19:06:27.000Z",
            "id": "401425984865701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO http://t.co/P1Bi9mmx9J"
        },
        {
            "author_id": "1961013692",
            "created_at": "2013-11-15T19:05:30.000Z",
            "id": "401425745362165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO: Objetivo \u00e9 evitar novas mortes, m... http://t.co/yD8DxPZ0Jd"
        },
        {
            "author_id": "170029127",
            "created_at": "2013-11-15T19:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2521530566",
                        "start": 36,
                        "username": "ana_buebue"
                    }
                ]
            },
            "id": "401425458992271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz w/ @ana_buebue http://t.co/A56heOUsd5"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2013-11-15T19:04:04.000Z",
            "id": "401425385835204608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO http://t.co/un2QioHvmP"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-11-15T19:04:04.000Z",
            "id": "401425383876472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 30 viaturas seguem para \u00e1rea de conflito em Floresta Nacional de RO http://t.co/CKqiLlEFXG"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2013-11-15T18:47:48.000Z",
            "id": "401421290537746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexo na Lagoa do Timentube, no Parque Natural Municipal da Restinga de Praia do Forte.\nFoto: Fabio Lima Braga... http://t.co/RIPQ8BU3cW"
        },
        {
            "author_id": "2163542230",
            "created_at": "2013-11-15T18:43:19.000Z",
            "id": "401420161326260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/xowxywuP7w"
        },
        {
            "author_id": "76010397",
            "created_at": "2013-11-15T18:36:30.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "688d206303511181"
            },
            "id": "401418448753790976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo pra Ipatinga amanh\u00e3 cedo. vou encontrar com a Lorena. temos uma sess\u00e3o de fotos marcada pras 09:00 da manh\u00e3 no Parque Estadual"
        },
        {
            "author_id": "39899260",
            "created_at": "2013-11-15T18:30:39.000Z",
            "id": "401416975341350912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/0Dgvb2b2mJ"
        },
        {
            "author_id": "148376180",
            "created_at": "2013-11-15T18:15:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "401413094548983808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Barueri dando uma palavra na festa dos 62 anos da IEQ no Brasil !!! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/gf0piHIB5G"
        },
        {
            "author_id": "80749558",
            "created_at": "2013-11-15T18:09:35.000Z",
            "id": "401411674869358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/HeDtpSmn7O"
        },
        {
            "author_id": "1132570334",
            "created_at": "2013-11-15T18:08:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8736385,
                        -23.49810506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "401411296039796736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preguicinha #boa @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/rmuCHpTgpg"
        },
        {
            "author_id": "1132570334",
            "created_at": "2013-11-15T18:03:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8736385,
                        -23.49810506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "401410250886377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VidaBoa #SohNaNice #Parque @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/1e51FX4oNU"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-11-15T18:00:03.000Z",
            "id": "401409275899039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanha m\u00e1gica\n\nHuilo, Reserva Biol\u00f3gica (Chile)\nhttp://t.co/usbOKfoFbI\n\nMais imagens e grandes viagens em:... http://t.co/hFPSCBZoNY"
        },
        {
            "author_id": "62161367",
            "created_at": "2013-11-15T17:54:41.000Z",
            "id": "401407923014107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 4 others http://t.co/7Rq1G1UaMj"
        },
        {
            "author_id": "1132570334",
            "created_at": "2013-11-15T17:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8736385,
                        -23.49810506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "401407328404393984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #parque com as #manas e a #Normal @ Parque Municipal de Barueri http://t.co/RLqvsbZxih"
        },
        {
            "author_id": "257620378",
            "created_at": "2013-11-15T17:42:19.000Z",
            "id": "401404809699680256",
            "in_reply_to_user_id": "1559822779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@FtosAbandonadas: Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/69vfmYtaoL\u201d q massa"
        },
        {
            "author_id": "559089658",
            "created_at": "2013-11-15T17:41:30.000Z",
            "id": "401404604367515648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui pra minha v\u00f3zinha e depois fui no parque municipal com as meninas"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-11-15T17:00:02.000Z",
            "id": "401394169123700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou se aventurar em um lugar assim? Parque Nacional de Karijini, Austr\u00e1lia. http://t.co/7660T7FU10"
        },
        {
            "author_id": "1403492096",
            "created_at": "2013-11-15T16:39:17.000Z",
            "id": "401388949634940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio noturno \u00e9 atra\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Vila Velha | RIC Rural | \u00a0RIC Mais Paran\u00e1: http://t.co/jdmSmwaIzJ"
        },
        {
            "author_id": "494136584",
            "created_at": "2013-11-15T16:21:18.000Z",
            "id": "401384424170061824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "19712782",
            "created_at": "2013-11-15T16:20:32.000Z",
            "id": "401384230951088129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajantes,\n\nPensou em trekking no Brasil? pensou tamb\u00e9m no Vale do Pati, trekking pelo Parque Nacional da... http://t.co/r32xNAgN4l"
        },
        {
            "author_id": "191890495",
            "created_at": "2013-11-15T16:16:36.000Z",
            "id": "401383240843661312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y1gNRHXn0h"
        },
        {
            "author_id": "138584989",
            "created_at": "2013-11-15T16:13:20.000Z",
            "id": "401382420249067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se alguem animar ir no parque municipal chama no face"
        },
        {
            "author_id": "80116641",
            "created_at": "2013-11-15T16:02:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36500146,
                        -20.2542902
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "401379749752483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao feriado! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/WdX6bxCCzY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-15T16:00:02.000Z",
            "id": "401379071986511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Parque Nacional da Serra Geral (Interior do Canyon Malacara)! Amanha vamos... http://t.co/818k6ZGHRH"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2013-11-15T15:59:01.000Z",
            "id": "401378814045192194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dedo de Deus no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. http://t.co/wbh8ysh27c"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-11-15T15:53:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401377318306082816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dua em Belo Horizonte... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xs5ny6kXIC"
        },
        {
            "author_id": "792634513",
            "created_at": "2013-11-15T15:42:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "401374562132049920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "af nem vou mais pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-11-15T15:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401374534080925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/z30pPssCSZ"
        },
        {
            "author_id": "62566558",
            "created_at": "2013-11-15T15:15:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401367751757168640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Y1XPXtn07l"
        },
        {
            "author_id": "57459595",
            "created_at": "2013-11-15T15:13:59.000Z",
            "id": "401367483741118464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) w/ 13 others http://t.co/fdYXyGHoXR"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2013-11-15T15:00:08.000Z",
            "id": "401363997414670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Estadual da Chacrinha, que se estende desde a Pra\u00e7a Cardeal Arcoverde at\u00e9 a fortaleza do Leme. Des\u00e7a na Cardeal Arcoverde."
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2013-11-15T14:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1418295,
                        -29.0488463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "401358882007973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Cambar\u00e1 do Sul, RS) http://t.co/1lYQXPbArP"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2013-11-15T14:37:46.000Z",
            "id": "401358369279053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que quer acabar com o unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pena argumenta que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o amea\u00e7a a agricultura familiar e a atividade..."
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2013-11-15T14:37:18.000Z",
            "id": "401358251914055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado estadual Eider Pena (PSD), que fazia parte do governo que criou a Floresta Estadual e hoje est\u00e1 na oposi\u00e7\u00e3o, lidera um grupo..."
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2013-11-15T14:36:58.000Z",
            "id": "401358168694853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, um grupo de pol\u00edticos do Estado tenta revogar o decreto e acabar com essa \u00e1rea protegida no Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "95977129",
            "created_at": "2013-11-15T14:20:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87731866,
                        -16.75278433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "401353945861603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tree @ Parque Municipal http://t.co/orF0KhxRpA"
        },
        {
            "author_id": "389537510",
            "created_at": "2013-11-15T14:14:33.000Z",
            "id": "401352524315111424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia de \u00e1gua e esgoto \u00e9 autuada em R$ 60 mil: A equipe do Parque Nacional de Jericoacoara, unidade de con... http://t.co/GdO2WlvBCp"
        },
        {
            "author_id": "55936414",
            "created_at": "2013-11-15T14:14:32.000Z",
            "id": "401352520875790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia de \u00e1gua e esgoto \u00e9 autuada em R$ 60 mil: A equipe do Parque Nacional de Jericoacoara, unidade de con... http://t.co/M7qViA7AC5"
        },
        {
            "author_id": "63193164",
            "created_at": "2013-11-15T14:14:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "11160692",
                        "start": 0,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "13201312",
                        "start": 12,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "401352495760293888",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@WWF_Brasil @WWF Contribuindo com empresas pr\u00f3-hidrel\u00e9tricas, WWF???\n http://t.co/N5sYkUtq4H"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2013-11-15T14:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "301981059",
                        "start": 110,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "401350741454893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo http://t.co/RaAq91kfWF  via @TurismPortugal"
        },
        {
            "author_id": "130850574",
            "created_at": "2013-11-15T14:07:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "129062425",
                        "start": 3,
                        "username": "Yo_Marionette"
                    }
                ]
            },
            "id": "401350685335515136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @Yo_Marionette Monumento Natural #Angastaco #Salta #NorteArgentino #Argentina #SaltaNatural http://t.co/aqNdTmoRd1"
        },
        {
            "author_id": "217882837",
            "created_at": "2013-11-15T14:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "401350216760451072",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@dilmabr Presidenta, o povo do Amap\u00e1 sofre com queda das transfer\u00eancias do FPE. Gostar\u00edamos das compensa\u00e7\u00f5es pelo parque nacional tumucumaqu"
        },
        {
            "author_id": "63193164",
            "created_at": "2013-11-15T14:02:52.000Z",
            "id": "401349584019918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de contribuir com empresas pr\u00f3-hidrel\u00e9tricas, WWF se diz \u201csurpresa\u201d com proposta de reduzir Parque Nacional http://t.co/9OGAMWVw17"
        },
        {
            "author_id": "62161367",
            "created_at": "2013-11-15T13:54:44.000Z",
            "id": "401347538978361345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 6 others http://t.co/I8Kn0sddGy"
        },
        {
            "author_id": "1973329860",
            "created_at": "2013-11-15T13:50:02.000Z",
            "id": "401346357702569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Natty , voc\u00ea n\u00e3o ia no parque nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "128124649",
            "created_at": "2013-11-15T13:24:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "401339935548264448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) w/ 6 others http://t.co/qI2LqHmo5Q"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2013-11-15T13:23:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "401339648632696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique+Caminhada! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/4zZnWb2VJd"
        },
        {
            "author_id": "95977129",
            "created_at": "2013-11-15T13:18:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "401338433085657088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acordar pra meditar. #yoga #nature #notfilter @ Lagoa do Parque Municipal http://t.co/myW8SH4v6A"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-11-15T13:18:05.000Z",
            "id": "401338315019780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de contribuir com empresas pr\u00f3-hidrel\u00e9tricas, WWF se diz \u201csurpresa\u201d com proposta de reduzir Parque Nacional http://t.co/iWjp7Y4bxJ"
        },
        {
            "author_id": "55661132",
            "created_at": "2013-11-15T13:01:32.000Z",
            "id": "401334148360466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os pulm\u00f5es do Estado de S\u00e3o Paulo ficam a 270 km da capital e recebe o nome de Parque Estadual Intervales: Vou... http://t.co/emEf8sSeV3"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-15T13:00:02.000Z",
            "id": "401333773939515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca inicia curso de qualifica\u00e7\u00e3o para os funcion\u00e1rios do Cons\u00f3rcio Paineiras Corcovado. O... http://t.co/qmTkxzwgxs"
        },
        {
            "author_id": "336777559",
            "created_at": "2013-11-15T12:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332124,
                        -29.45484783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "401333099440918529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/MAhBjDHR6g"
        },
        {
            "author_id": "54598319",
            "created_at": "2013-11-15T12:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1418295,
                        -29.0488463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "401332904330289152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Cambar\u00e1 do Sul, RS) http://t.co/n4eajJulFk"
        },
        {
            "author_id": "190031785",
            "created_at": "2013-11-15T12:52:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "401331841820786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/ptag3dFGTv"
        },
        {
            "author_id": "1973329860",
            "created_at": "2013-11-15T12:44:49.000Z",
            "id": "401329944099160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo no parque nacional e eu em casa , legal isso :c"
        },
        {
            "author_id": "385923001",
            "created_at": "2013-11-15T12:43:28.000Z",
            "id": "401329601680781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no parque nacional haha"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2013-11-15T12:34:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.42170209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "401327439114412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/jjWjXDn0hH"
        },
        {
            "author_id": "233215261",
            "created_at": "2013-11-15T12:30:13.000Z",
            "id": "401326269612437504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja livre n\u00e3o se apegue as pequenas coisas da vida! @ Parque Natural Municipal Dona Ziza http://t.co/kBa2gRqcHQ"
        },
        {
            "author_id": "198112627",
            "created_at": "2013-11-15T12:15:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85186375,
                        -29.31345504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "401322664427798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/PvRgOpc6Cp"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-11-15T12:06:54.000Z",
            "id": "401320399860158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "1029140659",
            "created_at": "2013-11-15T12:06:52.000Z",
            "id": "401320391022768130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Desmatamento volta a subir e a causar mortes na Amazonia. Soldado da Forca Nacional morto por invasores de unidade de conservacao em RO."
        },
        {
            "author_id": "92155156",
            "created_at": "2013-11-15T12:05:12.000Z",
            "id": "401319974926430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poo, queria muito ir pra cachoeira hoje! mas parque nacional vai estar um inferno. hsuhsausa"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-15T12:04:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "401319899844591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/aGhSN7pASG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-15T12:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "401319832937062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/zsjYEuRG3u"
        },
        {
            "author_id": "174368336",
            "created_at": "2013-11-15T11:47:16.000Z",
            "id": "401315460945555456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu ia no parque nacional mais minha m\u00e3e fica me tratando mal ent\u00e3o prefiro nem pedir dinheiro pra ela"
        },
        {
            "author_id": "178327369",
            "created_at": "2013-11-15T11:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "2511472548",
                        "start": 129,
                        "username": "djtuco"
                    }
                ]
            },
            "id": "401306687904436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@guia4rodas: No Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), passarelas levam \u00e0s Cataratas &gt; http://t.co/CrPAd5VznM\" cc @djtuco"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-15T11:10:32.000Z",
            "id": "401306217337085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR), passarelas levam \u00e0s Cataratas &gt; http://t.co/zS59Sf1Aeq"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-11-15T11:02:20.000Z",
            "id": "401304153928237056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Estrela Dalva recebe equipamentos da Academia a C\u00e9u Aberto: http://t.co/173EmckQ3r"
        },
        {
            "author_id": "95977129",
            "created_at": "2013-11-15T10:07:53.000Z",
            "id": "401290449874604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar o dia fazendo yoga no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "336777559",
            "created_at": "2013-11-15T10:07:15.000Z",
            "id": "401290288565456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos aqui no Parque Municipal de Feliz!"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-11-15T09:45:15.000Z",
            "id": "401284754173349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jiuzhaigou - Um para\u00edso lend\u00e1rio - Declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco em 1992. Os... http://t.co/59oQfQM6qx"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-11-15T09:25:55.000Z",
            "id": "401279890055380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto  de minha autoria, foi apontada pelo Chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 como proibida de se divulgada... http://t.co/5N39222qrQ"
        },
        {
            "author_id": "763854354",
            "created_at": "2013-11-15T08:46:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.61148428,
                        -25.51084022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "401269847692423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acorda cedo em pleno feriado, e pra acabar mesmo.. Partiu parque nacional \ud83d\ude16"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-11-15T08:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.938241,
                        -19.9192087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401266590848942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: http://t.co/LUZ7Nmrsf3"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-11-15T08:33:00.000Z",
            "id": "401266571613835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto  de minha autoria, foi apontada pelo Chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 como proibida de se divulgada... http://t.co/XbhjMWTT4g"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-11-15T08:25:18.000Z",
            "id": "401264631865679873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto  de minha autoria, foi apontada pelo Chefe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 como proibida de se divulgada... http://t.co/3aujX8iN1C"
        },
        {
            "author_id": "25540622",
            "created_at": "2013-11-15T07:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48920502,
                        -23.88663808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "401251638889152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia ta nascendo e a gente t\u00e1 chegando!!! \\o/ @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/G0URgQp0gK"
        },
        {
            "author_id": "6250742",
            "created_at": "2013-11-15T06:54:05.000Z",
            "id": "401241679069343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estive em High Line Park, um parque municipal criado pela iniciativa dos cidad\u00e3os com apoio da prefeitura de... http://t.co/TLbmVuSQVf"
        },
        {
            "author_id": "197868793",
            "created_at": "2013-11-15T02:53:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440792,
                        -20.02636609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "401181157565693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa melhor foto, hahahaha. Te amo :) #parabensramon #bday #querido @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/MF4AWPMPk0"
        },
        {
            "author_id": "114562296",
            "created_at": "2013-11-15T02:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "259544173",
                        "start": 37,
                        "username": "LOS_BONES"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.2164167,
                        11.0928028
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "401177820476755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona 8am #PezLeon @LOS_BONES aq http://t.co/FhNpiBGofX"
        },
        {
            "author_id": "494136584",
            "created_at": "2013-11-15T02:39:41.000Z",
            "id": "401177654843695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha tem encontro de todas as quadrangulares no parque municipal,eu nao vejo a hora!"
        },
        {
            "author_id": "45838694",
            "created_at": "2013-11-15T02:19:16.000Z",
            "id": "401172516515086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Iguaz\u00fa http://t.co/Vp4KNl3tDi"
        },
        {
            "author_id": "89180493",
            "created_at": "2013-11-15T02:03:40.000Z",
            "id": "401168594177757184",
            "in_reply_to_user_id": "1559822779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FtosAbandonadas Lindo.. Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/EkkyQKpXJM"
        },
        {
            "author_id": "1559822779",
            "created_at": "2013-11-15T02:01:39.000Z",
            "id": "401168084074905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 597,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 700
            },
            "text": "Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/cgffTnNprE"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2013-11-15T01:56:05.000Z",
            "id": "401166683660115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Brigadistas conhecem as cavernas do... http://t.co/5SZ3AfIq1j"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2013-11-15T01:55:41.000Z",
            "id": "401166581549772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Inaugurada Base Avan\u00e7ada da Floresta... http://t.co/2WBh84LyPq"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2013-11-15T01:20:11.000Z",
            "id": "401157648927977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 16 de outubro de 1999 um terremoto de magnitude 7.1 atingiu o Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia,... http://t.co/a36YkoVn3v"
        },
        {
            "author_id": "1723334581",
            "created_at": "2013-11-15T01:12:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2136654,
                        -22.5113449
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "401155810484822017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal do Ipiranga http://t.co/wZ2lVGm0IW"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-11-14T23:22:27.000Z",
            "id": "401128020896776192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/UfKA3m1YP7"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-11-14T22:41:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9626522,
                        -19.6299587
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "60fb627276f93cfc"
            },
            "id": "401117688153772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que aventura incr\u00edvel...o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 espetacular."
        },
        {
            "author_id": "18550598",
            "created_at": "2013-11-14T22:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "35201891",
                        "start": 74,
                        "username": "pluraleemsite"
                    }
                ]
            },
            "id": "401110116310597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A riqueza de um parque nacional - Isabella Araripe http://t.co/JeFc2f6s4i @pluraleemsite #Redemis #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-11-14T22:01:38.000Z",
            "id": "401107681454600192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sag\u00fci atropelado na estrada de Itaipua\u00e7u, na base do Parque Estadual da Serra da Tiririca. Infelizmente in\u00fameros... http://t.co/EH08jPzIuy"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-14T21:55:36.000Z",
            "id": "401106164613533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional hj  rendeu , mtoo bom"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2013-11-14T21:52:47.000Z",
            "id": "401105456711872512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rond\u00f4nia \u00e9 Show...Parque Nacional dos Pacaas Novos (Monte Traco\u00e1) a cerca de 1.000 metros acima do n\u00edvel do mar.... http://t.co/GyD1MPQNaE"
        },
        {
            "author_id": "153478877",
            "created_at": "2013-11-14T21:49:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401104562381398016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/LBmgyBwtgJ"
        },
        {
            "author_id": "519924044",
            "created_at": "2013-11-14T21:47:24.000Z",
            "id": "401104103037997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional ahaha"
        },
        {
            "author_id": "327669395",
            "created_at": "2013-11-14T21:36:36.000Z",
            "id": "401101384629489664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem time ai que quando foi campe\u00e3o Brasileiro a foto do jogadores campe\u00f5es foi tirada pelo Lambe-Lambe no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2013-11-14T21:16:43.000Z",
            "id": "401096380266991616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Souza Gomes, de 33 anos. Luis foi  morto em confronto na Floresta Nacional do Bom Futuro, em RO"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-11-14T21:00:50.000Z",
            "id": "401092383099453440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres no Parque Nacional Serra da Capivara - PI\n\nhttp://t.co/9b9z5Sa4Wy http://t.co/ASvcAItRz8"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2013-11-14T20:49:40.000Z",
            "id": "401089572802543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/8Xld0qbOUh"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2013-11-14T20:49:37.000Z",
            "id": "401089560727134208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/tijEKaZaey"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-11-14T20:49:07.000Z",
            "id": "401089434273058816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/3CqPOCB6Xm"
        },
        {
            "author_id": "300004803",
            "created_at": "2013-11-14T20:49:02.000Z",
            "id": "401089411971964928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/TJntiU1MJm"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-11-14T20:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "401089330996727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhid... http://t.co/paj4fDdFAs via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1435299378",
            "created_at": "2013-11-14T20:46:10.000Z",
            "id": "401088691944165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/eG1NqAfOZc"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-11-14T20:46:07.000Z",
            "id": "401088678740508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/Lccs0rW9X1"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-11-14T20:46:07.000Z",
            "id": "401088677972951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/c4KRDOSG01"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-11-14T20:46:05.000Z",
            "id": "401088669479481344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/hwELkOxkre"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-11-14T20:45:59.000Z",
            "id": "401088647069319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Diabo \u00e9 classificado como monumento geol\u00f3gico: Parque Estadual \u00e9 o s\u00e9timo escolhido no Estado. \nNovid... http://t.co/jrwqVZelBK"
        },
        {
            "author_id": "52510826",
            "created_at": "2013-11-14T20:44:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "401088383067631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me preparando para as f\u00e9rias ou para a melhor idade? Vamo correr \ud83c\udfc3\ud83d\udcaa @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/IAYv4xL6zO"
        },
        {
            "author_id": "38960575",
            "created_at": "2013-11-14T20:14:27.000Z",
            "id": "401080710091796480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Lu no parque municipal foi &lt;3333"
        },
        {
            "author_id": "1873081838",
            "created_at": "2013-11-14T20:13:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "401080580831707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XLtEwSudiQ"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-11-14T19:43:09.000Z",
            "id": "401072833033297921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no feriado. Al\u00e9m de abrir uma hora mais cedo, mais \u00f4nibus... http://t.co/O1YPlXdnK7"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-14T19:23:55.000Z",
            "id": "401067991171072000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS  RIO  DE  JANEIRO   dia  4de  NOVEMBRO   segunda  feira  com os  alunos  e... http://t.co/nMvFrHCwcw"
        },
        {
            "author_id": "138221708",
            "created_at": "2013-11-14T18:52:40.000Z",
            "id": "401060127907663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SALVEOSORANGOTANGOS #PETI\u00c7\u00c3O #ASSINE #HELP #RT Apelo urgente do parque nacional https://t.co/QWAXYMJkZf"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ana_buebue].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ana_buebue",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ana_buebue"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ana_buebue].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ana_buebue",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ana_buebue"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [djtuco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "djtuco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "djtuco"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, Brasil",
                "id": "4c17fd7b00fa6acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alagoinhas, Brasil",
                "id": "b9d60c109fc31673",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paul\u00ednia, Brasil",
                "id": "8bb53315fb45b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7ucena, Brasil",
                "id": "688d206303511181",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Confins, Brasil",
                "id": "60fb627276f93cfc",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1520207112",
                "name": "Estilo R Turismo",
                "username": "estilorturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18423309",
                "name": "Jack La Noy\u00e9e",
                "username": "jacklanoyee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25635799",
                "name": "Inova\u00e7\u00e3o & Marketing",
                "username": "InovacaoMkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118139817",
                "name": "LEONINA que tatua",
                "username": "maymayalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401459252",
                "name": "Jonathan Steves",
                "username": "JonathanSteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1549798412",
                "name": "Anna Renata Abreu",
                "username": "annarsabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49167072",
                "name": "M. LOURDES DUARTE",
                "username": "Luduarty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493955092",
                "name": "monica di lorenzo",
                "username": "dilorenzo526",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25224872",
                "name": "Flavia",
                "username": "by_Flavia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821790571",
                "name": "TUI Spain Pro",
                "username": "TUISPAINPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347564632",
                "name": "Islan Mattos",
                "username": "islanmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61544889",
                "name": "J\u00fanior Oliveira",
                "username": "junioroliveira0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66853509",
                "name": "ComsensoWeb",
                "username": "ComsensoWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297479327144173568",
                "name": "Cripto Inform",
                "username": "CInform",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74211035",
                "name": "Jean Schuchardt",
                "username": "jeanschuchardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174367750",
                "name": "Alyni Rocha",
                "username": "alyyrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52285652",
                "name": "Treinador Valdecarlos",
                "username": "mtfitrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49330467",
                "name": "Gilmar Carvalho",
                "username": "gilmarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237268738",
                "name": "Silas Galego",
                "username": "Sillas06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22823413",
                "name": "Marco",
                "username": "oautor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708826037",
                "name": "El Enganche",
                "username": "elenganche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1940512549",
                "name": "TIMBETA $!g\u00a4 d v\u00a4lt@",
                "username": "cavalinho2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561205131",
                "name": "Patricia Gomes",
                "username": "pat_lg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63233075",
                "name": "marcelo melo",
                "username": "marcelocantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260257864",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedrodverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235617409",
                "name": "Daniel Campos",
                "username": "dancamposDC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344195256",
                "name": "Mayara \u2655",
                "username": "_mmaymay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422039723",
                "name": "Guilherme Isaac",
                "username": "GuilIsaac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182145590",
                "name": "Felipe L\u00e1saro",
                "username": "Flasaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338766085",
                "name": "Nelson Saldanha",
                "username": "nelson_saldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174830874",
                "name": "Ana \ud83c\udf43",
                "username": "anavaleriaac_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71311825",
                "name": "Thiago de Paula",
                "username": "thiagofpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128164521",
                "name": "Gerd Klotz",
                "username": "Gerd_Klotz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52123102",
                "name": "Bernardo Reis",
                "username": "befilhoreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231601336",
                "name": "Antonio Netto",
                "username": "antonioteotonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131301948",
                "name": "Paty",
                "username": "PmirandaMK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316631734",
                "name": "Com\u00e9dia Popular",
                "username": "fotosefotos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129548031",
                "name": "Alisson Melo",
                "username": "AlissonMelo2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501617362",
                "name": "Dias & Meire",
                "username": "dias938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130563954",
                "name": "arianja",
                "username": "medeirosanne_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72837887",
                "name": "Elo\u00edsa Gaudioso",
                "username": "elogaudioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132297131",
                "name": "matthew shirts",
                "username": "matthewshirts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105622760",
                "name": "Cissa Guerra",
                "username": "cissaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135566926",
                "name": "Luis Jimenez",
                "username": "chovy_vampire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1961013692",
                "name": "noticia10Brasil",
                "username": "noticia10sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930554760",
                "name": "G1 Mogi e Suzano",
                "username": "g1mogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222312946",
                "name": "Raphael Figueredo",
                "username": "rapfigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783580440",
                "name": "ClauberDuarte",
                "username": "DuarteClauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162068958",
                "name": "calaloura",
                "username": "shootusdrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485100369",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "feemartello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363197835",
                "name": "Nat\u00e1lia Lermen",
                "username": "LermenNati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26509116",
                "name": "Bia Amorim",
                "username": "biasommelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "320231921",
                "name": "Eve",
                "username": "__evelynsouzas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029508964",
                "name": "Ansiolyptika",
                "username": "Sandr0ka_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195589756",
                "name": "Mariposa",
                "username": "03Mariposa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368086821",
                "name": "Guarda Municipal BH",
                "username": "GM_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261007433",
                "name": "Kimura",
                "username": "comabebatreine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131067927",
                "name": "Maico Oliveira",
                "username": "maicomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043630234",
                "name": "Willian Zimmer",
                "username": "fixwillian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62193413",
                "name": "Andrea Maranh\u00e3o",
                "username": "deasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119952985",
                "name": "Caroline de Miranda",
                "username": "CaroliisMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411520135",
                "name": "Cristiane",
                "username": "crisfetter_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159865013",
                "name": "Andressa",
                "username": "dessa_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39885563",
                "name": "Lucas Antonelli",
                "username": "Lukety08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193713821",
                "name": "Luciana Ruff",
                "username": "luhruff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60402116",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Blog Velho General\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "VelhoGeneral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319321601",
                "name": "Giovana Foques",
                "username": "gfoques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125360011",
                "name": "Jornal Imprensa ABC",
                "username": "imprensaabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33988128",
                "name": "Anderson Avila",
                "username": "drandersonavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71722534",
                "name": "Caio Lanziani",
                "username": "caiolanziani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396829160",
                "name": "karina",
                "username": "jackiekiddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25098434",
                "name": "Danilo Casaletti",
                "username": "Dcasaletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43606095",
                "name": "Isaque",
                "username": "Goiashh_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260768500",
                "name": "jose luiz setubal",
                "username": "jlsetubal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82455196",
                "name": "Gi",
                "username": "gisomente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50763255",
                "name": "m",
                "username": "lednef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338047170",
                "name": "Jedson Ferreira \uf8ff",
                "username": "ferreirajedson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458648452",
                "name": "julia",
                "username": "liambounce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251485782",
                "name": "guardando user",
                "username": "bluevatwz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192867912",
                "name": "muuuuh \ud83c\udf40",
                "username": "muh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336777559",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "luizfelipinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152135417",
                "name": "\ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1a,",
                "username": "naschwuchow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8414472",
                "name": "Barbara Tavora",
                "username": "baarbara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85147953",
                "name": "alice baran",
                "username": "aliicebaran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997191042",
                "name": "Magnum Queiroz",
                "username": "m_gnum_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223313757",
                "name": "carregal",
                "username": "mariaacarregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172615138",
                "name": "L.Leal",
                "username": "LOL_Leal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235235418",
                "name": "\ud83d\udd78 keth \ud83d\udd78",
                "username": "worldinrebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329827926",
                "name": "\u0299\u1d0f\u028f \u0493\u0280\u1d0f\u1d0d \u1d18\u0280",
                "username": "_lecoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650437383",
                "name": "Carolina Alvarenga",
                "username": "Carolinatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458712955",
                "name": "Diego Villa\u00e7a",
                "username": "DiegoVillaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100031246",
                "name": "RICARDO MOTA",
                "username": "motaricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41405898",
                "name": "Olga Chaim",
                "username": "olgachaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54689234",
                "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64 \ud835\udd3e\ud835\udd60\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd5f",
                "username": "JonatasGordon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895140032",
                "name": "Douglas Greg",
                "username": "DouglasGreg2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98481226",
                "name": "chica",
                "username": "btschk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69261788",
                "name": "Viviane Gon\u00e7alves",
                "username": "vivgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211777263",
                "name": "Lauren \ud83d\udd78",
                "username": "Junez_Lauren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427204015",
                "name": "Daniel Altafi",
                "username": "danielaltafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858384565",
                "name": "o nome dela \u00e9 jeniffer",
                "username": "Jeninhaa_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152897245",
                "name": "\u306f\u306a",
                "username": "fashion86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61885837",
                "name": "Diego F. Gozer",
                "username": "diegogozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71154567",
                "name": "Danilo Costa",
                "username": "daniloccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69322806",
                "name": "Dionata",
                "username": "oterolei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626492072",
                "name": "Jeh Louise",
                "username": "Jessyoliveira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14942676",
                "name": "Ciniro Nametala",
                "username": "ciniro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86820926",
                "name": "teresa miranda",
                "username": "tvmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38352898",
                "name": "Mauricio Perdomo",
                "username": "maoper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288430167",
                "name": "Let\u00edcia",
                "username": "leticialudwig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238164981",
                "name": "Sayuri",
                "username": "SayuriChikazawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56213893",
                "name": "Erick",
                "username": "erickricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251891566",
                "name": "lau",
                "username": "luanaalinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556287799",
                "name": "Daenerys Targaryen",
                "username": "danyellefalcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319792692",
                "name": "Dona Ane \ud83e\udd85",
                "username": "anenetwork",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109110641",
                "name": "Ana Maria",
                "username": "anamaria_ps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60045069",
                "name": "Daniele Carvalho",
                "username": "danifcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279318181",
                "name": "N\u00edc\u00f8las",
                "username": "umpotedetinta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32935648",
                "name": "Ricardo Gondim",
                "username": "gondimricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429920940",
                "name": "nalu",
                "username": "ana_renner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762344467",
                "name": "Y t\u00fa, \u00bfQu\u00e9 sabes?",
                "username": "yonadadenada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33106805",
                "name": "Del\u00edrio Comunista",
                "username": "Claudejunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354730041",
                "name": "Felipe Borges.\ud83d\udea9",
                "username": "borgescrf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51900886",
                "name": "meu nome \u00e9 Babil\u00f4nia",
                "username": "flavs_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710167587",
                "name": "dilson Capetinha",
                "username": "mr_pennypackerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64402713",
                "name": "Cesar Augusto Melo",
                "username": "melos_e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80116641",
                "name": "\u00e1vine",
                "username": "soyavine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45790479",
                "name": "Anna B.",
                "username": "annafromspace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162107418",
                "name": "Iuri Lara",
                "username": "iurilara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113741174",
                "name": "Victor Rocha",
                "username": "vitimci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151927446",
                "name": "Juarez Braga Machado",
                "username": "JuarezBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15394985",
                "name": "Cintya Souza",
                "username": "cintyasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417592851",
                "name": "Cujubim - Enfocofest",
                "username": "CujubimEnfocofe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197146757",
                "name": "Aline Bernardes",
                "username": "aliinebernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859926122",
                "name": " #PretoMacaco",
                "username": "1principle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43879755",
                "name": "Rato An\u00f4nimo",
                "username": "iseecream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14813238",
                "name": "PY3MO",
                "username": "marceloschmitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253601",
                "name": "gamer ruim \ud83d\udd79",
                "username": "ohgiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41006145",
                "name": "Juliana Caponi",
                "username": "jucaponi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715608",
                "name": "Paula Turatto",
                "username": "paulaturatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328189201",
                "name": "julia",
                "username": "juumelchioretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93410061",
                "name": "senhora mundial",
                "username": "netobraaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197413124",
                "name": "Daniel Zanuzzo",
                "username": "zanuzzocfc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845614452",
                "name": "PorraMike",
                "username": "porramike_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1851479684",
                "name": "Thalita Fernanda",
                "username": "Thalita0598",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14794923",
                "name": "Ana Brasil",
                "username": "Ana_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220357002",
                "name": "Fernanda Meybom",
                "username": "femeybom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295412539",
                "name": "mi",
                "username": "mivitoria_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328675733",
                "name": "Isadora Pires",
                "username": "isa_pirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47409010",
                "name": "Rha",
                "username": "rahfbla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095722214",
                "name": "BCV Tour",
                "username": "BCVTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52578102",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "lombardi13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273017245",
                "name": "Maicon  Heckler",
                "username": "maikinho88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53446161",
                "name": "monica borsoi",
                "username": "monicaborsoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37994369",
                "name": "Ada \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 | Fora Bolsonaro",
                "username": "adaohlala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282375",
                "name": "Pan\u00e7a de Mamute",
                "username": "salazariuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384603574",
                "name": "YesMania",
                "username": "Yes_Mania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831612848455417857",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabreufelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706316897",
                "name": "Felipe Medeiros",
                "username": "flipmedeiros86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62048440",
                "name": "Kathleen Winie",
                "username": "kathleenwinie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59902156",
                "name": "BlogdoJCAmaral",
                "username": "jcamaralnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60148933",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabelalmeida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215402043",
                "name": "terror da faixa",
                "username": "sapathali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53068912",
                "name": "Eric Ito",
                "username": "ericsilveiraito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92584855",
                "name": "\u03c1\u03b1\u03c5\u029f\u03b9\u0274\u043d\u03c3 \u043c\u03b1\u0442\u03c3s",
                "username": "paulinholmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104987938",
                "name": "Kim Kamberlly",
                "username": "KimKamberlly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78692148",
                "name": "Neemias Finamor",
                "username": "neemiasfinamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638444104",
                "name": "Edileide Pereira",
                "username": "Edileide_nene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46452848",
                "name": "Gustavo Melo",
                "username": "GustavoMelo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749784884684656640",
                "name": "Catherine Nataja",
                "username": "catherinenataja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36073687",
                "name": "Elen",
                "username": "elenlunardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535743095",
                "name": "SERGIO DIAS",
                "username": "SergUltra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136461086",
                "name": "Marcelo",
                "username": "TcheloMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68848451",
                "name": "Dinho Ferreira",
                "username": "DinhoFerrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80402904",
                "name": "R\u00e1dio Niter\u00f3i.com",
                "username": "RadioNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292694173",
                "name": "Eduardo Madeira",
                "username": "Soumadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366622737",
                "name": "Portal de Portugal",
                "username": "portal_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231141",
                "name": "Pablo Caires",
                "username": "pablocaires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385923001",
                "name": "Karina :3",
                "username": "karinafreitas16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338400194",
                "name": "amontesinho",
                "username": "amontesinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177410168",
                "name": "Raul Benitez",
                "username": "raulbenittezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268370631",
                "name": "leo",
                "username": "leeoolimpio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150486327",
                "name": "Gabriel Locks",
                "username": "gabriellocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542859123",
                "name": "spunkmayer",
                "username": "trevizeLOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129255753",
                "name": "\ud83d\udc9c Joanna \ud83d\udc9c",
                "username": "fravette5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164579271",
                "name": "henry",
                "username": "dc_rodrguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79997210",
                "name": "antonio aguiar",
                "username": "aguiarantoniove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188079159",
                "name": "nat",
                "username": "_natylucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28237191",
                "name": "Fabi Prem",
                "username": "FabiPrem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53186191",
                "name": "M",
                "username": "mauroajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689326924",
                "name": "Santa Milorda",
                "username": "SmileOfMilord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719786069",
                "name": "Guardando User",
                "username": "omgivashkov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65702261",
                "name": "DERRADEIRO BALUARTE..............\ud83d\udeb6\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "BALUARTE2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403157093",
                "name": "caah",
                "username": "cam_Lasz14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125519699",
                "name": "Bruna Matos",
                "username": "brumatoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408183840",
                "name": "Dri",
                "username": "AdrielyGomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41016877",
                "name": "Ricardo \ud83d\ude37\ud83d\udc89",
                "username": "ricardoagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175785529",
                "name": "Nagibe",
                "username": "nagibeluke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631788",
                "name": "Olair Francisco",
                "username": "Olair_Francisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1863832346",
                "name": "Andre Santos",
                "username": "andremaceio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110194489",
                "name": "Agnustur Viagens",
                "username": "Agnusturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78422472",
                "name": "Felipe Moura",
                "username": "fewmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174503435",
                "name": "Urano em Escorpi\u00e3o",
                "username": "sacoletta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103157352",
                "name": "Matheus Castro",
                "username": "Castro_Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50373726",
                "name": "Thiago Trevelino",
                "username": "thitrevelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064170447",
                "name": "Lari",
                "username": "Chaymeuvive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166356800",
                "name": "Yuri Ronaldo \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "yuriamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36994720",
                "name": "Evanil Junior",
                "username": "evaniljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168548377",
                "name": "Luiz com z",
                "username": "_felipemarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3440793796",
                "name": "Luma Weber \u273c",
                "username": "_luuweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930422714",
                "name": "F\u00e1bio Callegari",
                "username": "fabiocallegari7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163679662",
                "name": "Lueri Caroni",
                "username": "luericaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075191192",
                "name": "CindyOliveiraa",
                "username": "Cindy_Oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170586596",
                "name": "Ed Marte",
                "username": "Ed_Marte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1694082223",
                "name": "webradiokleytoncosta",
                "username": "WebKleyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407777991",
                "name": "Amazonia Tv Ro",
                "username": "amazoniatvro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407855760",
                "name": "bomdiaro",
                "username": "bomdiaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177221949",
                "name": "Itapor\u00e3 News.com",
                "username": "itaporamsnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62077503",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leo_ncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42281800",
                "name": "Luiz Fernando Ferreira",
                "username": "ferreiralf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170029127",
                "name": "Lulu",
                "username": "luizaweberf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "G1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163542230",
                "name": "Redig",
                "username": "mfredig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76010397",
                "name": "Yuri",
                "username": "yurifamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39899260",
                "name": "Vin\u00edcius Lanzotti",
                "username": "vlanzotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148376180",
                "name": "Carlos Cezar",
                "username": "PrCarlosCezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80749558",
                "name": "Ivan Luiz",
                "username": "ivanluyz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132570334",
                "name": "Lucas Lima",
                "username": "lucass_lims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62161367",
                "name": "Marcosalem,Primo",
                "username": "Marcosalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257620378",
                "name": "biel",
                "username": "manobwlisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559089658",
                "name": "capirota",
                "username": "blesstheket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403492096",
                "name": "ramos",
                "username": "celsofrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494136584",
                "name": "leticia",
                "username": "lereineres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19712782",
                "name": "Discover Turismo Chapada Diamantina",
                "username": "discoverchapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191890495",
                "name": "Willi\u25b2m",
                "username": "williamdr97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138584989",
                "name": "Luisa Diaz",
                "username": "diazluisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792634513",
                "name": "Lu \u26a1\ufe0f",
                "username": "lusouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566558",
                "name": "Camilo",
                "username": "camilosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57459595",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardorioro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54598319",
                "name": "PAMPAS VIAGENS E TUR",
                "username": "pampasviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95977129",
                "name": "ioio \ud83e\ude80",
                "username": "iolindar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389537510",
                "name": "ONordeste.com.br",
                "username": "PortalNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55936414",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "MarcosCartaxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63193164",
                "name": "Vera Silva",
                "username": "vrfsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130850574",
                "name": "Visit Salta",
                "username": "SaltaVisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129062425",
                "name": "\ud83d\udc9a Marianela \ud83d\udc9a",
                "username": "Yo_Marionette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217882837",
                "name": "Ant\u00f4nio Yared Lima",
                "username": "antonio_limaap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1973329860",
                "name": "Rafa \u2661\u2665\u2661",
                "username": "beatriz_raf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128124649",
                "name": "Diego Nogueira S\u00e1bio",
                "username": "diegonogueira8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55661132",
                "name": "Silvia Linhares",
                "username": "SilviaLinharess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190031785",
                "name": "D'Frente com Thatha",
                "username": "thaleesales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233215261",
                "name": "Romario Messias",
                "username": "rmmessias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198112627",
                "name": "Kleber",
                "username": "kleber_demoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029140659",
                "name": "Sergio Leit\u00e3o",
                "username": "sleitaor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92155156",
                "name": "Tha\u00eds L.",
                "username": "capricarevolts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174368336",
                "name": "\ud83e\udd21",
                "username": "lvalhinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178327369",
                "name": "MRB",
                "username": "maurobremer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763854354",
                "name": "\ud835\udde7\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00",
                "username": "Thainarateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25540622",
                "name": "Fefo Miranda",
                "username": "fefo_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6250742",
                "name": "Luiz Algarra",
                "username": "lalgarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197868793",
                "name": "Fr\u00e1via",
                "username": "FlahPnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114562296",
                "name": "RE.SET",
                "username": "resetbogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259544173",
                "name": "BONES",
                "username": "LOS_BONES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45838694",
                "name": "Thiago Prando",
                "username": "ThiagoPrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89180493",
                "name": "The Fantasy \u2206",
                "username": "The_Fantasy25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1559822779",
                "name": "Premios Q",
                "username": "PremiosQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723334581",
                "name": "xxthefany",
                "username": "sweinschutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18550598",
                "name": "B\u00ea Neviani",
                "username": "Be_neviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153478877",
                "name": "R. Fregapani",
                "username": "freg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519924044",
                "name": "mandy \ud83e\udd84",
                "username": "mandascheepers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327669395",
                "name": "Daniel DR7",
                "username": "DanielResendeDR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337938629",
                "name": "QUEREMOS UMA REVOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "FORA_POLITICOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300004803",
                "name": "jonas paulo freire",
                "username": "2017jonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1435299378",
                "name": "Aroldo #TIM BETA",
                "username": "EusouBeta2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52510826",
                "name": "kennedy",
                "username": "kennedyalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38960575",
                "name": "mixele",
                "username": "mikakkak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873081838",
                "name": "Felipe Fr\u00f3es Couto",
                "username": "froescouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138221708",
                "name": "@nna",
                "username": "anna_modica",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "402426929082425344",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15sfn71a8mdtb4sp1infrgx75n6nx",
        "oldest_id": "401060127907663872",
        "result_count": 498
    }
}