{
    "data": [
        {
            "author_id": "210638840",
            "created_at": "2021-12-22T17:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473712100497412109"
            ],
            "id": "1473712100497412109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absolutamente inconformada que o animal que eu mais vi no Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u foram casais de Trichonephila clavipes e nas lojinhas n\u00e3o tinham UM SOUVENIR SE QUER DELAS, NEM CHAVEIRO, BOTOM, COLARZINHO, NADA!!!\n\nDecepcionante bicho"
        },
        {
            "author_id": "1153466732130050058",
            "created_at": "2021-12-22T17:47:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473711778412511234"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "312178004",
                        "start": 0,
                        "username": "leonasmo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473711778412511234",
            "in_reply_to_user_id": "312178004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonasmo Amigo me manda? Pq eu tenho olhado muito pra adotar de alguma ong ou dos gatinhos pra ado\u00e7\u00e3o do parque municipal  t\u00f4 querendo pegar um necessitado \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2021-12-22T17:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473707181044289538"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "272563138",
                        "start": 188,
                        "username": "prhenriquebraga"
                    },
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1004511711251099653",
                        "start": 205,
                        "username": "DudaSalabert"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473707181044289538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente emitiu parecer favor\u00e1vel, em 1\u00ba turno, ao PL 194/2021, que cria um parque municipal no espa\u00e7o conhecido como Pra\u00e7a da Febem, na Av. Olinto Meireles, no Barreiro.\n@prhenriquebraga @DudaSalabert \nhttps://t.co/ikZe0as1kJ"
        },
        {
            "author_id": "1362778932160913409",
            "created_at": "2021-12-22T17:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473701253536530437"
            ],
            "id": "1473701253536530437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou a \u201cOpera\u00e7\u00e3o FLORESTA PROTEGIDA\u201d, visando desarticular organiza\u00e7\u00e3o criminosa respons\u00e1vel por realizar invas\u00e3o na FLONA Jacund\u00e1, e o posterior desmatamento, loteamento e comercializa\u00e7\u00e3o ilegal de glebas no interior da Floresta Nacional. https://t.co/QL5pC4CPxq"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-12-22T16:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473690560296804353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 269,
                        "id": "59922837",
                        "start": 255,
                        "username": "SamsungBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473690560296804353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As a\u00e7\u00f5es da FAS, junto a seus parceiros, v\u00eam mudando realidades nos locais onde atua.\n\nNa Comunidade do Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1, no munic\u00edpio de Uarini, uma das a\u00e7\u00f5es \u00e9 o Projeto Tarrafa, que tem apoio da @SamsungBrasil. https://t.co/Xd0MtSMN0J"
        },
        {
            "author_id": "403584643",
            "created_at": "2021-12-22T16:15:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473688611354726417"
            ],
            "id": "1473688611354726417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O CCZ colocou faixa informativa e disponibilizou folhetos para os visitantes da Floresta Estadual sobre Febre Maculosa \nIsto vale para quem frequenta cachoeiras,campos de v\u00e1rzea,ch\u00e1caras,s\u00edtios,qqr local com vegeta\u00e7\u00e3o\nAo levar o c\u00e3o para passeios,utilize coleiras antiparasit\u00e1rias https://t.co/zX9HfTM80J"
        },
        {
            "author_id": "94329397",
            "created_at": "2021-12-22T15:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473683068498194441"
            ],
            "id": "1473683068498194441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de viagem- Recife- 2021- Dia 16- 21.12.21 #trilhadosantuario #natureza #catimbau #mobilephotography #mobgraphia em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/oIbefXriVy"
        },
        {
            "author_id": "72160495",
            "created_at": "2021-12-22T15:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473682239519035392"
            ],
            "id": "1473682239519035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Triunfo Xingu, no Par\u00e1, foi a campe\u00e3 com 53 mil hectares desmatados. #desmatamento #Amazonia \nhttps://t.co/uTyCQ74jDh"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-12-22T15:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473677288743051268"
            ],
            "id": "1473677288743051268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidade exige do governo e \u00f3rg\u00e3os p\u00fablicos prote\u00e7\u00f5es aos servidores que atuam no Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim\n\nhttps://t.co/zSPMXQyGpU https://t.co/BCRNgRu0os"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-12-22T15:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473675110250950660"
            ],
            "id": "1473675110250950660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cibele Munhoz Amato, em entrevista ao programa Contraponto, da R\u00e1dio Cultura, nesta quarta-feira (22), revelou detalhes muito interessantes sobre a nova licita\u00e7\u00e3opara explora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, que j\u00e1\n\nhttps://t.co/CNkeHCffDy https://t.co/6aU7oWpQi2"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-12-22T15:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473674561342394369"
            ],
            "id": "1473674561342394369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captando a Luz: Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia  https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "2902272849",
            "created_at": "2021-12-22T14:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473668940731670529"
            ],
            "id": "1473668940731670529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe como chego nessa trilha da Janela do C\u00e9u, no Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "892918591",
            "created_at": "2021-12-22T14:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473666505229410309"
            ],
            "id": "1473666505229410309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem deixa que estejam a construir os passadi\u00e7os no paul do taipal e montemor-o-velho devia ser parado j\u00e1, n\u00e3o t\u00eam no\u00e7\u00e3o do que est\u00e3o a estragar, o habitat, uma \u00e1rea protegida, abrigo de esp\u00e9cies de aves importantes, onde investigadores j\u00e1 gastaram dinheiro do seu bolso\u2026triste"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-12-22T14:18:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473659160856338433"
            ],
            "id": "1473659160856338433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Babu\u00ednos bebem \u00e1gua de um po\u00e7o no Parque Nacional de Zakouma.\n\ud83d\udccd Chad\n\ud83d\udcf8 Jordan Roth https://t.co/K0Rq4hMX8U\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-12-22T14:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473654625312067592"
            ],
            "id": "1473654625312067592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Babu\u00ednos bebem \u00e1gua de um po\u00e7o no Parque Nacional de Zakouma.\n\ud83d\udccd Chad\n\ud83d\udcf8 Jordan Roth https://t.co/ZvhcmevHzd"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-12-22T13:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473652632023613442"
            ],
            "id": "1473652632023613442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ampliar\u00e1 hor\u00e1rio de atendimento na alta temporada https://t.co/qQgew4V1Qj https://t.co/OIpsQDFDew"
        },
        {
            "author_id": "948280575001071617",
            "created_at": "2021-12-22T13:41:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473650018447941640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "66740930",
                        "start": 127,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "19903099",
                        "start": 142,
                        "username": "turismoportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473650018447941640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino del Para\u00edso (Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas. Portugal)\n\nOn the Way to Paradise (Peneda-Ger\u00eas National Park. Portugal)\n\n@visitportugal @turismoportugal https://t.co/siBPd7pgSz"
        },
        {
            "author_id": "948280575001071617",
            "created_at": "2021-12-22T13:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473642945685426177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "66740930",
                        "start": 127,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "19903099",
                        "start": 142,
                        "username": "turismoportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473642945685426177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camino del Para\u00edso (Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas. Portugal)\n\nOn the Way to Paradise (Peneda-Ger\u00eas National Park. Portugal)\n\n@visitportugal @turismoportugal https://t.co/7bsZy7ZTkg"
        },
        {
            "author_id": "224626669",
            "created_at": "2021-12-22T13:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473641869158633474"
            ],
            "id": "1473641869158633474",
            "in_reply_to_user_id": "224626669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo da a\u00e7\u00e3o \u00e9 levar aos passageiros e visitantes do terminal carioca conhecimento sobre uma das mais emblem\u00e1ticas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Rio de Janeiro, o Monumento Natural das Ilhas Cagarras (MONA Cagarras).\n\n#monacagarras #meioambiente #MuseuNacional #IlhasdoRio"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-12-22T13:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473641412029788164"
            ],
            "id": "1473641412029788164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais um trabalho lindo feito com #girinos. \n\n\"Caracteriza\u00e7\u00e3o morfol\u00f3gica e diversidade de girinos da regi\u00e3o do Parque Nacional de Emas\"\nhttps://t.co/H9611OIQvw\n\nAos poucos vamos desvendando qu\u00e3o rica \u00e9 a #diversidade de forma dos #anf\u00edbios, at\u00e9 mesmo na sua fase larval https://t.co/3mKsM8bpKv"
        },
        {
            "author_id": "3578457568",
            "created_at": "2021-12-22T12:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473637896250957825"
            ],
            "id": "1473637896250957825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de f1 no barquinho do parque Municipal \ud83d\udc7d"
        },
        {
            "author_id": "1247911890489090048",
            "created_at": "2021-12-22T12:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473625085017792512"
            ],
            "id": "1473625085017792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A gente est\u00e1 discutindo desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sabe... Eu nem sei mais o que falar. https://t.co/CO1kBNYExI"
        },
        {
            "author_id": "111563327",
            "created_at": "2021-12-22T11:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473609760993861635"
            ],
            "id": "1473609760993861635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00deingvellir \u00e9 um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO a leste de Reykjav\u00edk. N\u00e3o \u00e9 apenas o local original do parlamento mais antigo do mundo, mas tamb\u00e9m onde as placas tect\u00f4nicas da Am\u00e9rica do Norte e da Europa est\u00e3o sendo atrito constante. Um caminho percorre a falha."
        },
        {
            "author_id": "1368009955912130561",
            "created_at": "2021-12-22T11:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473609341051850759"
            ],
            "id": "1473609341051850759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 muito triste ver os grileiros do Parque estadual Guajar\u00e1-Mirim usarem crian\u00e7as para justificarem seus crimes de invas\u00e3o uma \u00e1rea protegida, resultado de a\u00e7\u00e3o desse governo e da ALE Rond\u00f4nia. #ForaBolsonaro #N\u00e3oAGrilagem"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-12-22T10:35:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473603090989395971"
            ],
            "id": "1473603090989395971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, quarta-feira aben\u00e7oada para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Belterra_VistadeCima, a espetacular praia do Maguari, em plena Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, com 527.319 ha, que abrange os munic\u00edpios de Aveiro, Belterra, Placas e Rur\u00f3polis, no Oeste do Par\u00e1 https://t.co/MNK0nQEi8k"
        },
        {
            "author_id": "4352894063",
            "created_at": "2021-12-22T10:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473600160215322625"
            ],
            "id": "1473600160215322625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 achando que essa \u201cDisneyl\u00e2ndia\u201d, n\u00e3o passa de um \u201cParque Municipal de BH\u201d, hein!!! Kkk \ud83e\udd8a\ud83c\udd71\ufe0f\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2 https://t.co/G3fZl4HBbt"
        },
        {
            "author_id": "724584263857897473",
            "created_at": "2021-12-22T10:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473597668287029248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1013516520",
                        "start": 0,
                        "username": "50tonsdealbina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473597668287029248",
            "in_reply_to_user_id": "1013516520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@50tonsdealbina Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-12-22T09:06:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473580700330864647"
            ],
            "id": "1473580700330864647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Municipal Ch\u00e1cara do Jockey https://t.co/cnLb3khM99"
        },
        {
            "author_id": "954553056762454021",
            "created_at": "2021-12-22T03:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473501029769621511"
            ],
            "id": "1473501029769621511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vejo a hora de poder votar em miguel pra prefeito\nganhar quadra de basquete no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1275575740252241921",
            "created_at": "2021-12-22T02:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473479851562708992"
            ],
            "id": "1473479851562708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 no parque municipal tem wi-fi 0800 e a latam n\u00e3o v\u00ea se pode"
        },
        {
            "author_id": "48412931",
            "created_at": "2021-12-22T02:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473478061748273154"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1473478061748273154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cViajar \u00e9 a \u00fanica coisa que voc\u00ea compra e te deixa mais rico\u201d. #Canela #SerraGa\u00facha em Parque Estadual do Caracol https://t.co/RyvhrpUfAg"
        },
        {
            "author_id": "50655661",
            "created_at": "2021-12-22T02:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473477673322258435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23827,
                        -22.61227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1473477673322258435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Da Taquara https://t.co/9JDMMLUG6s"
        },
        {
            "author_id": "3066039779",
            "created_at": "2021-12-22T01:42:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473468868190523395"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473468868190523395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras | Parques do Brasil https://t.co/KqyErHD5nU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1090982511335915521",
            "created_at": "2021-12-21T23:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473431650293932043"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9ba85a4b41cff9a3"
            },
            "id": "1473431650293932043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiniguena apoia diversifica\u00e7\u00e3o da produ\u00e7\u00e3o alimentar e melhoria da economia familiar, nas zonas rurais da regi\u00e3o de Quinara e nas Ilhas de Urok e Parque Nacional de Orango.\n\nhttps://t.co/QJORuXRDne https://t.co/AJbxWr9FAc https://t.co/fdtyFhtmdV"
        },
        {
            "author_id": "69370960",
            "created_at": "2021-12-21T23:04:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473429304705011724"
            ],
            "id": "1473429304705011724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais um duro ataque ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (PETAR)! Os movimentos de resist\u00eancia a concess\u00e3o do parque haviam conquistado uma liminar que garantia o m\u00ednimo: estudo de impacto ambiental e consulta p\u00fablica as comunidades. O governo D\u00f3ria derrubou a liminar \ud83d\ude21"
        },
        {
            "author_id": "623795427",
            "created_at": "2021-12-21T22:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473422382199103497"
            ],
            "id": "1473422382199103497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00e1tica configura crime ambiental.\n\nPara mais informa\u00e7\u00f5es, acesse: https://t.co/PXPdN9ROks\n\n#cn7policia #crimeambiental #meioambiente #entulho #policiamilitar #crimesnews"
        },
        {
            "author_id": "2762714550",
            "created_at": "2021-12-21T22:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473418960301395973"
            ],
            "id": "1473418960301395973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Zion National Park \u00e9 um parque nacional em Utah nos Estados Unidos conhecido pelas suas belas paisagens que atraem muito quem gosta de fazer trilhas.\u2060\n\u2060\nO parque teria este nome porque os primeiros colonos que chegaram no local acharam que tinham d\u2026 https://t.co/rXWyJJYVfG https://t.co/EnSCdN7CR5"
        },
        {
            "author_id": "144966492",
            "created_at": "2021-12-21T21:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473412338548150276"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3764494815",
                        "start": 0,
                        "username": "juliosemh_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473412338548150276",
            "in_reply_to_user_id": "3764494815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juliosemh_ dan\u00e7ando enquanto o mo\u00e7o da flauta toca em frente o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-12-21T21:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473411739073003526"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "596883815",
                        "start": 266,
                        "username": "caldaspedr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473411739073003526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Recebi com muita alegria um pr\u00eamio de Gest\u00e3o Ambiental da Funda\u00e7\u00e3o Ipojuca, em Sanhar\u00f3. Dedico este trof\u00e9u aos que fazem o Sistema Estadual de Meio Ambiente e Sustentabilidade, a equipe da Semas-PE, CPRH, Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os e de Fernando de Noronha /1\n\n\ud83d\udcf8@caldaspedr https://t.co/Ncd37Ztwgl"
        },
        {
            "author_id": "1240277823627108352",
            "created_at": "2021-12-21T21:37:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473407420512841738"
            ],
            "id": "1473407420512841738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque estadual do Desengano,  em Santa Maria Madalena, norte de estado do  Rio, foi certificado como Internacional Dark Sky Park. https://t.co/rdxV7SXaVD"
        },
        {
            "author_id": "3004270047",
            "created_at": "2021-12-21T21:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473405380088983552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "983831766665490432",
                        "start": 84,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473405380088983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CORCOVADO \u2013 COSTA RICA | Como visitar https://t.co/2mJLnzPNET on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-12-21T21:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473402611810414599"
            ],
            "id": "1473402611810414599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama recebe mutir\u00e3o de limpeza em parceria com\u00a0prefeitura https://t.co/TiuqXP4rzx"
        },
        {
            "author_id": "2749515943",
            "created_at": "2021-12-21T20:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473394933679763458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2227987643",
                        "start": 0,
                        "username": "riozzzzzz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473394933679763458",
            "in_reply_to_user_id": "2227987643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riozzzzzz A beira do Parque Estadual da Serra do Papagaio,em Baependi/MG. \"Poucos vizinhos humanos e muitos p\u00e1ssaros entre outros animais. Rio limpo,ar pur\u00edssimo e lugar seguro. Beleza c\u00eanica.\nMuitas cachoeiras e trilhas para visitar. Ou aproveitar o \u00f3cio em paz.\""
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-12-21T20:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473393623136092160"
            ],
            "id": "1473393623136092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama recebe mutir\u00e3o de limpeza em parceria com prefeitura https://t.co/FFVoZzGry4"
        },
        {
            "author_id": "2924035066",
            "created_at": "2021-12-21T20:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473389968953327624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "249281174",
                        "start": 0,
                        "username": "g1ceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473389968953327624",
            "in_reply_to_user_id": "249281174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1ceara Parque do Coco \u00e9 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pode ate conter APP, mas a reportagem ta equivocada nas afirma\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "2924035066",
            "created_at": "2021-12-21T20:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473389644574244871"
            ],
            "id": "1473389644574244871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 nao, gnt! Parque \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Lei 9985/00) q \u00e9 um tipo de \u00e1rea protegida. APP \u00e9 outro tipo de \u00e1rea protegida (Lei 12651/12) https://t.co/0N1oLxlv4B"
        },
        {
            "author_id": "1445122959325245440",
            "created_at": "2021-12-21T20:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473388777230028810"
            ],
            "id": "1473388777230028810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo Domingo (19), foi realizada a Corrida R\u00fastica de #Joa\u00e7aba, que contou com mais de 170 atletas de Joa\u00e7aba e regi\u00e3o. As provas eram de 5km e 10km e o percurso teve como largada e chegada o Parque Municipal Ivan Oreste Bonato.\n#PrefeituraDeJoa\u00e7aba #Esporte https://t.co/5czmf8GWHn"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-12-21T20:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473385782991855621"
            ],
            "id": "1473385782991855621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Suma\u00fama recebe mutir\u00e3o de limpeza em parceria com\u00a0prefeitura https://t.co/dVss3g1kxX"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-21T20:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473383140970438658"
            ],
            "id": "1473383140970438658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ZAoXiZ6b7p"
        },
        {
            "author_id": "1472923691382190083",
            "created_at": "2021-12-21T19:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473380886246834176"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "be084ed804870c91"
            },
            "id": "1473380886246834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Ipor\u00e1 (Nascente Grota Seca), criado em 17/05/2012, lei n\u00ba 1.501. \u00c1rea: 14.018,35m\u00b2, com 8 nascentes, sendo 1 perene. Localizado em \u00e1rea urbana, anexo ao pr\u00e9dio do f\u00f3rum da comarca e do campo de futebol, pr\u00f3ximo aos pr\u00e9dios da prefeitura e da c\u00e2mara. https://t.co/QvbeAKrYWy"
        },
        {
            "author_id": "872491100317122564",
            "created_at": "2021-12-21T19:32:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473375795620024321"
            ],
            "id": "1473375795620024321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  [3313x4969] #nature #ttot #travel #naturephotography #photography #landscape #photooftheday #naturelovers https://t.co/nXBjr8OPcD"
        },
        {
            "author_id": "1704533570",
            "created_at": "2021-12-21T18:56:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473366701894950915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "24241923",
                        "start": 241,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473366701894950915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada, mesmo sem supervis\u00e3o, melhora sa\u00fade cardiovascular de praticantes - Os resultados s\u00e3o de uma pesquisa feita com frequentadores do Parque Estadual da \u00c1gua Branca, em S\u00e3o Paulo.\nhttps://t.co/aBF73NBVHK\n#medicina #Saude #Cardiologia @usponline https://t.co/0jAVZG4Sym"
        },
        {
            "author_id": "94329397",
            "created_at": "2021-12-21T18:39:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473362552407138315"
            ],
            "id": "1473362552407138315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de viagem- Recife- 2021- Dia 15- 20.12.21 #mobilephotography #mobgraphia #natureza #conex\u00e3o em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/8QMsfejP73"
        },
        {
            "author_id": "1372635043030577158",
            "created_at": "2021-12-21T18:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473359650951249927"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "798666428484382720",
                        "start": 239,
                        "username": "BaccaLauro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473359650951249927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 19h, temos a \u00faltima live do ano no canal: Herpeto Novidades com o lan\u00e7amento do livro \"O Parque das Mem\u00f3rias Infinitas\", uma homenagem aos 60 anos do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, com a presen\u00e7a dos organizadores Michel Omena e @BaccaLauro: https://t.co/ozzzSeQBH0"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-12-21T18:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473357622145392646"
            ],
            "id": "1473357622145392646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia de um Parque Nacional https://t.co/6ZVKx83PqQ"
        },
        {
            "author_id": "1299044860222156800",
            "created_at": "2021-12-21T18:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473355609579954177"
            ],
            "id": "1473355609579954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre as obras de melhorias na BR-364/365 entre Jata\u00ed (GO) e Uberl\u00e2ndia (MG) ao longo do ano que se passou, dicas tur\u00edsticas sobre o Parque Nacional das Emas e muito mais na \u00faltima edi\u00e7\u00e3o da revista Ecovias do Cerrado: https://t.co/wgexYLK9vq #EcoviasDoCerrado https://t.co/AyeadwOIRk"
        },
        {
            "author_id": "960358035179831296",
            "created_at": "2021-12-21T17:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473346848438239232"
            ],
            "id": "1473346848438239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui fazer caminhada no parque municipal e trouxe isso pra casa https://t.co/4zlllKvgKU"
        },
        {
            "author_id": "49095948",
            "created_at": "2021-12-21T17:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473345702017253384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "114451982",
                        "start": 0,
                        "username": "procopiocardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473345702017253384",
            "in_reply_to_user_id": "114451982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@procopiocardozo E o Parque Municipal est\u00e1 fechado desde o in\u00edcio da pandemia \ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "1338487717693362177",
            "created_at": "2021-12-21T16:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473335885240406016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "55002097",
                        "start": 123,
                        "username": "IDADarkSky"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473335885240406016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O Parque Estadual do Desengano \u00e9 o primeiro local em territ\u00f3rio brasileiro a conseguir uma certifica\u00e7\u00e3o de c\u00e9us escuros da @IDADarkSky!\nQue seja uma refer\u00eancia e inspira\u00e7\u00e3o para todos n\u00f3s! https://t.co/gG9JABl73v"
        },
        {
            "author_id": "37099533",
            "created_at": "2021-12-21T15:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473321162079977476"
            ],
            "id": "1473321162079977476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o mas e seu eu * e for morar no parque municipal protegendo os gatinhos? Meu sonho."
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-12-21T15:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473320278767906820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "712676738065637376",
                        "start": 235,
                        "username": "ambiente_pt"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "31237480",
                        "start": 248,
                        "username": "govpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473320278767906820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Como?!\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em zona onde h\u00e1 esp\u00e9cies protegidas com o estatuto \u201cEM PERIGO\u201d (ex. lobo-ib\u00e9rico)?\u2026 Absoluto e anacr\u00f3nico desconhecimento dos impactos da luz artificial \u00e0 noite. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n#polui\u00e7\u00e3oluminosa\n@ambiente_pt @govpt \n\nhttps://t.co/KGLNfW22HR"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-12-21T15:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473318925962289158"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "45083460",
                        "start": 121,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473318925962289158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cPont\u00e3o Caboclo Sustent\u00e1vel\u201d, iniciativa criada a partir do Projeto Amazonas Sustent\u00e1vel (PAS), parceria entre a FAS e @Petrobras, vem capacitando comerciantes na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) do Rio Negro para o melhor manuseio de inflam\u00e1veis e combust\u00edveis. https://t.co/bwMeoJJXQi"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-12-21T15:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473312753985204227"
            ],
            "id": "1473312753985204227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Isso \u00e9 da semana em que o PV do Eduardo Jorge estava, junto com o bolsonarismo, aprovando a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Liberal ecologismo, superado pelo s\u00f3cio-ambientalismo e pelo ecossocialismo. E uma grande dose de fisiologismo e eleitoralismo barato. https://t.co/rDkmRPdT9o"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-12-21T15:17:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473311647271997452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "27736576",
                        "start": 48,
                        "username": "partidoverde"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 65,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473311647271997452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 pra lembrar que em meados de agosto \u00faltimo o @partidoverde do @EduardoJorge se juntou ao bolsonarismo pra aprovar a privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, processo que foi revertido ap\u00f3s organiza\u00e7\u00e3o e luta de movimentos sociais e de partidos de esquerda, entre eles o PT. https://t.co/PckJbYQVhH"
        },
        {
            "author_id": "1138245770862350337",
            "created_at": "2021-12-21T15:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473309376895148042"
            ],
            "id": "1473309376895148042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista da praia de Itaipua\u00e7u do Alto Mour\u00e3o.\n#trilhas #trekking #brasil #passeio #domingo #errejota #itaipua\u00e7u em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/ipHaUesoVI"
        },
        {
            "author_id": "135622673",
            "created_at": "2021-12-21T14:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473307196343689221"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1473307196343689221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/AWTv6ewkiA"
        },
        {
            "author_id": "144966492",
            "created_at": "2021-12-21T14:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473294591193456640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1122728174",
                        "start": 0,
                        "username": "marcozcardozo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473294591193456640",
            "in_reply_to_user_id": "1122728174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcozcardozo dan\u00e7ando em frente o parque municipal ao som do mo\u00e7o prateado que toca flauta"
        },
        {
            "author_id": "2999928759",
            "created_at": "2021-12-21T14:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473292555660009475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473292555660009475",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/EoBI4ckCt5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2021-12-21T13:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473289384619393033"
            ],
            "id": "1473289384619393033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis ganha Campo Escola de\u00a0Escalada https://t.co/MYaeTiSfET"
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2021-12-21T13:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473286254280196100"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1473286254280196100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove e para. Para e chove.\n#chuva #ch\u00e3omolhado #estacaodasaguas #chuvanoparque em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/OEjWefMTp9"
        },
        {
            "author_id": "1085211584190996480",
            "created_at": "2021-12-21T13:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473279973133885447"
            ],
            "id": "1473279973133885447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Imagem do AMAZONIA-1 em 19/12/2021. No centro, Foz do Igua\u00e7u - PR, no canto inferior direito o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Composi\u00e7\u00e3o e realce no TerraView. Imagens e software do INPE sem custos ou restri\u00e7\u00f5es de uso. Autor: Emiliano Castejon. https://t.co/8IVA3BZm8h"
        },
        {
            "author_id": "117840535",
            "created_at": "2021-12-21T13:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473279933376045058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "243625071",
                        "start": 0,
                        "username": "bernardo_meyer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473279933376045058",
            "in_reply_to_user_id": "243625071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bernardo_meyer Se esse modelo tivesse sido aventado antes, provavelmente o n\u00f3 da duplica\u00e7\u00e3o da BR-101 no trecho da Floresta Nacional de Sooretama teria sido desatado j\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1286283681410293760",
            "created_at": "2021-12-21T12:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473275644360417287"
            ],
            "id": "1473275644360417287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal S\u00e3o Francisco de Assis Chateaubriand \u00e9 interditado novamente https://t.co/ZpfK1bDnGO"
        },
        {
            "author_id": "1017752627587747841",
            "created_at": "2021-12-21T12:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473272429761990662"
            ],
            "id": "1473272429761990662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conv\u00eanio para apoio \u00e0 pesquisa em unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 renovado \n\nhttps://t.co/hBYMDquNP5"
        },
        {
            "author_id": "24241923",
            "created_at": "2021-12-21T12:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473272027540865032"
            ],
            "id": "1473272027540865032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Resultados de uma pesquisa feita com frequentadores do Parque Estadual da \u00c1gua Branca, em S\u00e3o Paulo, mostrou que ap\u00f3s alguns meses de pr\u00e1tica de caminhada houve diminui\u00e7\u00e3o dos fatores de riscos para doen\u00e7as cardiovasculares\nhttps://t.co/STkdyrmaQT"
        },
        {
            "author_id": "3340214711",
            "created_at": "2021-12-21T12:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473270261126414348"
            ],
            "id": "1473270261126414348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 agora nessa entoada cara? \n\nBora dar banho nos gatos do parque municipal? Ou ent\u00e3o jogar xadrez, bingo?... https://t.co/DxZ0dCgXXl"
        },
        {
            "author_id": "1017277344552284160",
            "created_at": "2021-12-21T11:57:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473261394988523524"
            ],
            "id": "1473261394988523524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional do Zinave, Distrito de Mabote, em Inhambane, uma refer\u00eancia da conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade em Mo\u00e7ambique \ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/WX1j2WUKQ3"
        },
        {
            "author_id": "920158884",
            "created_at": "2021-12-21T11:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473261221327650819"
            ],
            "id": "1473261221327650819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que merda \u00e9 esta??? \u201c\u2026Cruzes su\u00e1sticas e a palavra \u201c\u00c1ustria\u201d escritas na fachada e paredes do Pavilh\u00e3o 1 do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Marinha Grande, onde est\u00e1 localizado o centro de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19\u2026\u201dhttps://t.co/Eb4o1R37Oc https://t.co/JjNv7GYBfT"
        },
        {
            "author_id": "1103682467062562816",
            "created_at": "2021-12-21T11:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473259102595866632"
            ],
            "id": "1473259102595866632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Eu quero que todos os criminosos envolvidos no desmatamento da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e no desmantelo dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos da Floresta Nacional do Araripe, para o cultivo de soja, SE LASQUEM!\n\nAssinem essa peti\u00e7\u00e3o, por favor! https://t.co/q2MyXFwrJ6"
        },
        {
            "author_id": "1103479304019734529",
            "created_at": "2021-12-21T11:45:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473258412767170562"
            ],
            "id": "1473258412767170562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 agora nessa amig\u00e3o bora jogar um bingo no parque municipal https://t.co/LuxOQTGBgV"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2021-12-21T11:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473257922150940674"
            ],
            "id": "1473257922150940674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com a cobertura espetacular da @tvgalo  , relembramos nosso evento anual que distribu\u00eda mais de 10 mil brindes por a\u00e7\u00e3o! \nSe Deus quiser, em 2022, retornaremos com tudo, no ber\u00e7o do GALO, onde tudo come\u00e7ou, no Parque Municipal!\n\nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/6tP2ok6isQ"
        },
        {
            "author_id": "4870979074",
            "created_at": "2021-12-21T11:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473256258710999048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473256258710999048",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OPgpRZWGqv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-21T11:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473249262691491840"
            ],
            "id": "1473249262691491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nvSqdOBPHv"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-12-21T11:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473246997356367873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1170371384",
                        "start": 3,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473246997356367873",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MoniqueCheker: H\u00e1 um tempo, conversei com um gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC): um coronel da reserva. Ele sequer sabia as dife\u2026..."
        },
        {
            "author_id": "719523435647512576",
            "created_at": "2021-12-21T10:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473245555555975170"
            ],
            "id": "1473245555555975170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\"Outono de 2033, Parque Nacional da Serra da Estrela. As altera\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas transformaram a Serra. A neve \u00e9 hoje menos frequente, as temperaturas mais elevadas e a precipita\u00e7\u00e3o mais irregular.\"\n\nhttps://t.co/1Fboeijy0v"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-12-21T09:21:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473222070859444226"
            ],
            "id": "1473222070859444226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e\u00a0janeiro https://t.co/6BmoE5XreB"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-21T08:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473207790919421952"
            ],
            "id": "1473207790919421952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Travessia Alto da Boa Vista x Proa x Horto Parque Nacional da Tijuca-RJ Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u21aa\ufe0fVista Chinesa \ud83e\udd1f\ud83c\udffbDiariamente *Pontos visitados:* \u2705Mirante da Freira \u2705Morro do Queimado \u2705Pedra da Proa \u2705Mesa do Imperador \u2705Vista Chinesa \u2705Cachoeira do Horto... https://t.co/Dl0dYG394N"
        },
        {
            "author_id": "821173632445640704",
            "created_at": "2021-12-21T08:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473202218245492740"
            ],
            "id": "1473202218245492740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] via https://t.co/QdPTcOXhRO https://t.co/ewwlsB8Kj4"
        },
        {
            "author_id": "120929846",
            "created_at": "2021-12-21T06:25:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473177769643331592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4869865259",
                        "start": 0,
                        "username": "Elefante_Albino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473177769643331592",
            "in_reply_to_user_id": "4869865259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Elefante_Albino \u00c9 s\u00e9rio KKKKK um parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1368501178762428416",
            "created_at": "2021-12-21T05:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473170445373526016"
            ],
            "id": "1473170445373526016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Interrup\u00e7\u00e3o no abastecimento de \u00e1gua \u26a0\ufe0f\n\ud83d\udccc Freguesia: Fanh\u00f5es\n\ud83d\udccd Local: Parque Municipal de Montachique/Ribas de Cima\n\ud83d\udcc5 Data: 21/12/2021\n\ud83d\udd64 Previs\u00e3o de resolu\u00e7\u00e3o: 12h00"
        },
        {
            "author_id": "303508170",
            "created_at": "2021-12-21T02:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473113543310704642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1258516944636063744",
                        "start": 0,
                        "username": "InfoGalo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473113543310704642",
            "in_reply_to_user_id": "1258516944636063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@infogalo_ Clube \u00e9 da torcida, uma institui\u00e7\u00e3o de veio de garotos de rua 1908 no parque Municipal, jamais pode ser vendido."
        },
        {
            "author_id": "2847352037",
            "created_at": "2021-12-21T02:08:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473113078015348738"
            ],
            "id": "1473113078015348738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to na reserva biol\u00f3gica da uni\u00e3o, um dos \u00fanicos lugares que tem chau\u00e1 no mundo e eu to com a c\u00e2mera\n\nse tudo der certo eu tiro umas fotos dos chau\u00e1s e de v\u00e1rios beija flores pra mostrar pra vcs"
        },
        {
            "author_id": "998278421863194626",
            "created_at": "2021-12-21T01:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473108025753935872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "865302702821126144",
                        "start": 0,
                        "username": "FernandoHortaOf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1473108025753935872",
            "in_reply_to_user_id": "865302702821126144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FernandoHortaOf Pesquisa boa seria ver uma praia urbana como Copacabana sendo reconhecida como parque nacional e os jovens da comunidade local sendo treinados e contratados para proteger e cuidar. S\u00f3 oportunidades podem acabar com a faixa de gaza q temos aqui."
        },
        {
            "author_id": "44160065",
            "created_at": "2021-12-21T01:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473100536853499912"
            ],
            "id": "1473100536853499912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela preserva\u00e7\u00e3o do nosso meio ambiente. \nhttps://t.co/ja67eJNAeO"
        },
        {
            "author_id": "1138088042516926464",
            "created_at": "2021-12-21T00:57:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473095330073825287"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473095330073825287",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zYPY0K6Y8P via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "114451982",
            "created_at": "2021-12-20T23:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473066041773338628"
            ],
            "id": "1473066041773338628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 865,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Vanderlei, campe\u00e3o da Libertadores de 1976, vendendo pizza em seu trailer na entrada da rua de tr\u00e1s do Parque Municipal de Belo Horizonte. https://t.co/7JxjyOMJCl"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-12-20T21:45:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473046882184314882"
            ],
            "id": "1473046882184314882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro de muitos!!!! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\n\nFoi realizado no \u00faltimo fim de semana, no Parque Municipal, a \u201cExposi\u00e7\u00e3o de Autom\u00f3veis Exclusivos\u201d, evento voltado para amantes do automobilismo e mostra de ve\u00edculos raros. \n+ https://t.co/vfDWCuRus2"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-12-20T21:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473035611338645512"
            ],
            "id": "1473035611338645512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | A Empresa Estadual de Turismo do Amazonas traz informa\u00e7\u00f5es e dicas para quem quer conhecer riqueza de cen\u00e1rios e biodiversidade do complexo https://t.co/o8oSbj1Sd9"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-12-20T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473035479603769346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "994676077304918016",
                        "start": 8,
                        "username": "parnajau"
                    }
                ]
            },
            "id": "1473035479603769346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#repost @parnajau Mais um flagra das on\u00e7as pintadas explorando a #Amaz\u00f4nia. Desta vez, a armadilha fotogr\u00e1fica registrou os dois animais na Trilha da Biodiversidade, localizada no Parque Nacional do Ja\u00fa, uma das 119 Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o apoiadas pelo Programa #ARPA. #funbio https://t.co/ev6IvSTFFr"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-12-20T20:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473034757508374530"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1473034757508374530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respeita as floresta em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/ER4CbTfsDj"
        },
        {
            "author_id": "90755686",
            "created_at": "2021-12-20T20:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473032323260112901"
            ],
            "id": "1473032323260112901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal Dom Jos\u00e9 tem seu hor\u00e1rio de funcionamento de segunda-feira a s\u00e1bado ampliado, a partir de sexta-feira (dia 17). Agora, passa a funcionar das 6h at\u00e9 as 22 horas (antes era at\u00e9 as 20h). Aos domingos, o hor\u00e1rio se mant\u00e9m, das 06 \u00e0s 19h. https://t.co/6SIhKV9XC9"
        },
        {
            "author_id": "68498809",
            "created_at": "2021-12-20T20:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473030451400957953"
            ],
            "id": "1473030451400957953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira natalina de Colombo \u00e9 prorrogada at\u00e9 a pr\u00f3xima quarta-feira (22)\n\nQuem visita o Parque Municipal da Uva encontra alimenta\u00e7\u00e3o, artesanato e exposi\u00e7\u00f5es\n\nLeia mais em: https://t.co/KWLX5pHu0m\nhttps://t.co/KWLX5pHu0m"
        },
        {
            "author_id": "301653030",
            "created_at": "2021-12-20T20:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473027551765438466"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1473027551765438466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/bqjJjvqDUH"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-12-20T19:28:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1473012494327332871"
            ],
            "id": "1473012494327332871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda d\u00e1 tempo de colocar o evento na lista de metas para 2022 e come\u00e7ar os treinos para a prova no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Estamos a 90 dias da 13\u00aa Meia Maratona das Cataratas. A corrida da Maravilha Mundial da Natureza ser\u00e1 realizada no dia 20 de\n\nhttps://t.co/Mpww5V8uLG https://t.co/gvWJOY70xP"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2021-12-20T18:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472998583397928967"
            ],
            "id": "1472998583397928967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentinho foi resgatado, est\u00e1 em tratamento e logo poder\u00e1 ser adotado; abandono de pets na unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 comum https://t.co/zBS5l0cojg"
        },
        {
            "author_id": "2254134848",
            "created_at": "2021-12-20T18:26:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472996868959387651"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2226158153",
                        "start": 0,
                        "username": "Re_buguei"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 11,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472996868959387651",
            "in_reply_to_user_id": "2226158153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Re_buguei @ElfaDosInsetos Maca\u00e9 - RJ. Pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba"
        },
        {
            "author_id": "881124248",
            "created_at": "2021-12-20T18:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472995265192017920"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1472995265192017920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tipo m\u00fasica do cazuza: tranquilo e com sabor de fruta mordida. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/JMPX3eSm0d"
        },
        {
            "author_id": "188151394",
            "created_at": "2021-12-20T18:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472993661201915917"
            ],
            "id": "1472993661201915917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Librelato investe na cria\u00e7\u00e3o da primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Laguna, SC\n\nhttps://t.co/k7GISqOxHU\n\nDiego Oliveira\nDiretor de reda\u00e7\u00e3o\nJornal impresso e Portal de Not\u00edcias\n\u201cSeman\u00e1rio Catarinense\u201d \n(48) 99651-7796  -  (48) 99138-9761\ndiego@semanario-sc.com.br"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-12-20T17:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472989411507941381"
            ],
            "id": "1472989411507941381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00fablico participa do evento \u2018Esta\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o\u2019 no Parque Municipal de\u00a0Teres\u00f3polis https://t.co/EiQjzwujxT"
        },
        {
            "author_id": "338422888",
            "created_at": "2021-12-20T17:21:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472980592178380803"
            ],
            "id": "1472980592178380803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ainda em choque com o rol\u00ea aleat\u00f3rio q tive a honra de participar, meus amigos arrasaram na ideia de realizar uma festa ao lado do parque nacional do igua\u00e7u, tava tdo perfeito as bebidas, food e line up, mas isso n supera o fato de q cada convidado ganhou um p\u00e9 de soja como mimo"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-12-20T17:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472975733668683786"
            ],
            "id": "1472975733668683786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sociedade\nMais dois leopardos introduzidos no Parque Nacional de Zinave\n#leopardos #parquenacionaldezinave #anac #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/pyUxSxzSln https://t.co/uPFoBvzsye"
        },
        {
            "author_id": "82904585",
            "created_at": "2021-12-20T16:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472969214982041601"
            ],
            "id": "1472969214982041601",
            "in_reply_to_user_id": "113789067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SorLucasLima Parque Estadual da Ilha Anchieta\nOuro Preto \nCapit\u00f3lio\nAngra dos Reis\nParaty\nPetr\u00f3polis \nTiradentes\nS\u00e3o Thom\u00e9 das Letras"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-12-20T16:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472962280279003139"
            ],
            "id": "1472962280279003139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "engrossando o caldo. sa\u00fade \u00e9 um pacto coletivo. viva o sus #forabolsonaro em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/QUNZnajE3N"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-20T15:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472958817830944768"
            ],
            "id": "1472958817830944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Travessia Alto da Boa Vista x Proa x Horto Parque Nacional da Tijuca-RJ Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd1f\ud83c\udffbDiariamente *Pontos visitados:* \u2705Mirante da Freira \u2705Morro do Queimado \u2705Pedra da Proa \u2705Mesa do Imperador \u2705Vista Chinesa \u2705Cachoeira do Horto... https://t.co/fBJQoulpfK"
        },
        {
            "author_id": "1427718596961214470",
            "created_at": "2021-12-20T15:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472958530336571396"
            ],
            "id": "1472958530336571396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que lindo! Parque Estadual da Serra do Rio do Turvo. https://t.co/yhJRHsl6dr"
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2021-12-20T15:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472956987914792969"
            ],
            "id": "1472956987914792969",
            "in_reply_to_user_id": "83960169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m ser\u00e3o abertas 19 ruas, totalmente asfaltadas e com acessibilidade, al\u00e9m da realiza\u00e7\u00e3o da topografia e do cercamento da reserva extrativista, que contar\u00e1 com uma \u00e1rea de 90 mil metros quadrados. https://t.co/W2vcR4Pgpf"
        },
        {
            "author_id": "65501479",
            "created_at": "2021-12-20T15:00:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472945073386147843"
            ],
            "id": "1472945073386147843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu google fotos lembrou que hoje faz 2 anos que fui volunt\u00e1ria,por um dia, do Parque Nacional da Tijuca s\u00f3 pra descobrir onde era a cachoeira que a menina q eu beijava disse q n ia me levar KKK tinhosa, determinada e amiga da natureza. Foi um dia incr\u00edvel !"
        },
        {
            "author_id": "69432880",
            "created_at": "2021-12-20T14:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472939887477366784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1064589824240308224",
                        "start": 147,
                        "username": "rittner_daniel"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "32529120",
                        "start": 165,
                        "username": "valoreconomico"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "97555792",
                        "start": 193,
                        "username": "SoniaBridi"
                    },
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "32886005",
                        "start": 207,
                        "username": "reztirps"
                    },
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "16814640",
                        "start": 219,
                        "username": "miriamleitao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472939887477366784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem arrematar a leil\u00e3o de uma rodovia ou de um porto, por exemplo, levar\u00e1 junto a exig\u00eancia de cuidar de um parque nacional ou floresta p\u00fablica. \u2066@rittner_daniel\u2069 \u2066@valoreconomico\u2069 recomendo \u2066@SoniaBridi\u2069 \u2066@reztirps\u2069 \u2066@miriamleitao\u2069 https://t.co/TndwVb1M2Q"
        },
        {
            "author_id": "821173632445640704",
            "created_at": "2021-12-20T14:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472934960025718786"
            ],
            "id": "1472934960025718786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] via https://t.co/QdPTcOXhRO https://t.co/IT5yt6ErJP"
        },
        {
            "author_id": "1304876683468640257",
            "created_at": "2021-12-20T14:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472932574142111750"
            ],
            "id": "1472932574142111750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal deitada na grama e lendo https://t.co/x6Eg70Mw6Z"
        },
        {
            "author_id": "372506765",
            "created_at": "2021-12-20T14:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472931416510021642"
            ],
            "id": "1472931416510021642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] https://t.co/wpTIbdp4kl"
        },
        {
            "author_id": "75339614",
            "created_at": "2021-12-20T14:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472931338282012679"
            ],
            "id": "1472931338282012679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] via https://t.co/B6XZjDftlz https://t.co/18JCAPwTgx"
        },
        {
            "author_id": "1116724308016074752",
            "created_at": "2021-12-20T14:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472930426213879808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "73981088",
                        "start": 13,
                        "username": "gabrielboric"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472930426213879808",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @gabrielboric Para de querer mostrar que vc apoia isso. Sabemos que n\u00e3o...\nLeis iguais para todos quando at\u00e9 decreto pra construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental vc consegue. O senhor deve ADORAR uma igualdade."
        },
        {
            "author_id": "49733617",
            "created_at": "2021-12-20T13:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472928640291815431"
            ],
            "id": "1472928640291815431",
            "in_reply_to_user_id": "49733617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro...\nFoi o melhor lugar onde j\u00e1 trabalhei. Todo dia uma aventura...\n\nhttps://t.co/iNrx0EPC49"
        },
        {
            "author_id": "15098758",
            "created_at": "2021-12-20T13:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472928498025222152"
            ],
            "id": "1472928498025222152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] via https://t.co/cJ2P3e7Fbq https://t.co/96Sy7Lv2Qa"
        },
        {
            "author_id": "872491100317122564",
            "created_at": "2021-12-20T13:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472923752358985733"
            ],
            "id": "1472923752358985733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  [3313x4969] #photooftheday #travel #nature #ttot #naturelovers #photography #naturephotography #landscape https://t.co/nXBjr8OPcD"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-12-20T13:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472923539711873028"
            ],
            "id": "1472923539711873028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os passeios oferecidos pelo Macuco Safari vivenciam o Parque Nacional do Igua\u00e7u e suas Cataratas em toda exuber\u00e2ncia e adrenalina\nhttps://t.co/hT5L5oZbsf\n#nowboardingnb https://t.co/EuwZKLZRKA"
        },
        {
            "author_id": "237154337",
            "created_at": "2021-12-20T13:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472923500558131209"
            ],
            "id": "1472923500558131209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  [3313x4969] https://t.co/X7OY2Rk3GT"
        },
        {
            "author_id": "159094719",
            "created_at": "2021-12-20T13:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472917044354064389"
            ],
            "id": "1472917044354064389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] via https://t.co/VQ41VVMGqi https://t.co/tbx9BSKaC3"
        },
        {
            "author_id": "38428915",
            "created_at": "2021-12-20T12:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472912409555734531"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50549503,
                        -18.58539703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1472912409555734531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd86\n\n#patosdeminas #paisagem #ceuazul #picoftheday @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/9dTzDttbmB"
        },
        {
            "author_id": "1036980550492479488",
            "created_at": "2021-12-20T12:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472910894568980486"
            ],
            "id": "1472910894568980486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Propriedades na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tapaj\u00f3s, em Itaituba (PA), com explora\u00e7\u00e3o ilegal ativa, s\u00e3o anunciadas em grupos abertos de compra e venda na rede social. Saiba mais. https://t.co/aFus3QJwJ8"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2021-12-20T12:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472907198103760904"
            ],
            "id": "1472907198103760904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CIDADE \u27a1 O parque municipal Dom Jos\u00e9 teve seu hor\u00e1rio de funcionamento de segunda-feira a s\u00e1bado ampliado. Agora, passa a funcionar das 6h at\u00e9 as 22 horas (antes era at\u00e9 as 20h). \n  \n\ud83d\udc49 Saiba mais em https://t.co/d3HM5F1Mhe\u2800 https://t.co/ueR4uJDLFG"
        },
        {
            "author_id": "18979023",
            "created_at": "2021-12-20T12:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472901042673229824"
            ],
            "id": "1472901042673229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome j\u00e1 diz: Vale Encantado\ud83d\udc9a\n-Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49 @rodrigues2204 em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sBaP9ZTlTx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-20T11:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472895891019337729"
            ],
            "id": "1472895891019337729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peitica-de-chap\u00e9u-preto\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/W2CseOTegY"
        },
        {
            "author_id": "1007359109182697474",
            "created_at": "2021-12-20T11:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472895391733633025"
            ],
            "id": "1472895391733633025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipaam \u00e9 investigado por liberar parque aqu\u00e1tico em \u00e1rea protegida no Tarum\u00e3\n\nhttps://t.co/b4Dt8DwmFm"
        },
        {
            "author_id": "1061993813441503234",
            "created_at": "2021-12-20T11:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472893057636917248"
            ],
            "id": "1472893057636917248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 foda quando o gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o entende porra nem uma da palavra \"conservar\""
        },
        {
            "author_id": "146265569",
            "created_at": "2021-12-20T10:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472874701601058818"
            ],
            "id": "1472874701601058818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leva uma rodovia e ganha um Parque Estadual, unidade ambiental protegida. https://t.co/BLvkkDs6Y0"
        },
        {
            "author_id": "4754508920",
            "created_at": "2021-12-20T09:14:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472858001799368706"
            ],
            "id": "1472858001799368706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica [OC] [3313x4969] #nature https://t.co/6RlLewD5XR"
        },
        {
            "author_id": "199190073",
            "created_at": "2021-12-20T08:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472851292447854592"
            ],
            "id": "1472851292447854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, #Costa Rica https://t.co/Wme1ZVn3n2 https://t.co/hMk5eMhZg0 https://t.co/ghQM50iVSq"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-12-20T08:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472846724318248968"
            ],
            "id": "1472846724318248968",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o maior bloco de pedra \u00e0 beira-mar do planeta. Vivem no Parque Nacional da Tijuca cerca de 230 esp\u00e9cies de animais, entre os quais o macaco-prego, o quati, o cachorro-do-mato e o beija-flor. (3/4) https://t.co/ajcRRom8nv"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-12-20T08:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472846206271463424"
            ],
            "id": "1472846206271463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca\n\nMaior floresta urbana do mundo, a Floresta da Tijuca est\u00e1 inteiramente situada dentro da cidade do Rio de Janeiro. Para proteg\u00ea-la, foi criado, em 1961, o Parque Nacional da Tijuca, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental que ocupa (1/4) https://t.co/LoT3oHYixL"
        },
        {
            "author_id": "1415392114599469069",
            "created_at": "2021-12-20T07:56:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472838232819871748"
            ],
            "id": "1472838232819871748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Backpacking Views \u2013 Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  https://t.co/Zq3UVokhYD https://t.co/PPJ8panyAF"
        },
        {
            "author_id": "164392796",
            "created_at": "2021-12-20T04:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472785962291929090"
            ],
            "id": "1472785962291929090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os c\u00e2nions do rio s\u00e3o Francisco, centro hist\u00f3rico de Salvador, a rua do do bom Jesus de Recife, len\u00e7\u00f3is maranhenses e os de natal, cataratas do Igua\u00e7u, A PRAIA DE CARNEIRO, os p\u00e9 de uva de Petrolina, parque nacional do catimba\u00fa, o vale do S\u00e3o Francisco, enfim... Sair do sudeste https://t.co/k0CiriQsgz"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-20T03:11:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472766528273752071"
            ],
            "id": "1472766528273752071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/qBV8b9Hype"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-12-20T02:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472752569172774918"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "73981088",
                        "start": 13,
                        "username": "gabrielboric"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472752569172774918",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @gabrielboric Ser\u00e1 que eu tbm posso comprar jatinho com dinheiro do bndes?? Ou construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental???"
        },
        {
            "author_id": "71065348",
            "created_at": "2021-12-20T01:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472744644664516610"
            ],
            "id": "1472744644664516610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo sobre a elei\u00e7\u00e3o de Gabriel Boric para a presid\u00eancia do Chile, vejo que ele \u00e9 de Punta Arenas. A cidade, no sul do pa\u00eds, \u00e9 porta de entrada para o Parque Nacional Torres del Paine e porto de embarque para os cruzeiros que navegam por Patag\u00f4nia, Terra do Fogo at\u00e9 a Ant\u00e1rtica https://t.co/ThOFMnIQXA"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2021-12-20T01:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472744125715947523"
            ],
            "id": "1472744125715947523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Ricardo Franco est\u00e1 ficando pelada. Observem que no lado da Bol\u00edvia est\u00e1 bem preservada.\nOscila, por\u00e9m n\u00e3o encontrei o ponto exato. https://t.co/7X5JyPUstt"
        },
        {
            "author_id": "1142481561394266113",
            "created_at": "2021-12-20T01:33:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472741824632606721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "3109213493",
                        "start": 0,
                        "username": "HvsFla"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1261849953095290880",
                        "start": 8,
                        "username": "teteuryan"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "230015688",
                        "start": 19,
                        "username": "_carlus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472741824632606721",
            "in_reply_to_user_id": "3109213493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HvsFla @teteuryan @_carlus Arraial do Cabo (praias de \u00e1guas cristalinas e natureza exuberante)= RJ\n\nPetr\u00f3polis (cultura cultura cultura)= RJ\n\nTeres\u00f3polis (dedo de deus, parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, Comary )=RJ\n\nCabo frio(mais praia lind\u00edssima)=RJ"
        },
        {
            "author_id": "1086299945781641216",
            "created_at": "2021-12-19T23:08:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472705391725355013"
            ],
            "id": "1472705391725355013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou no Parque Municipal de Palmeira das Miss\u00f5es-RS ouvindo uma Orquestra Sinf\u00f4nica. E n\u00e3o estou sonhando !!! Que alegria !!!"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-12-19T23:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472703807104724995"
            ],
            "id": "1472703807104724995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nome j\u00e1 diz: Vale Encantado\ud83d\udc9a\n-Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49 @rodrigues2204 https://t.co/We4bujBj9o"
        },
        {
            "author_id": "55269795",
            "created_at": "2021-12-19T22:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472703186226065411"
            ],
            "id": "1472703186226065411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o ocorreu neste fim de semana no Parque Nacional do Viru\u00e1 com estudantes do Campus Avan\u00e7ado do Bonfim\n\nhttps://t.co/h50SUi80EK"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-12-19T22:14:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472691849588396033"
            ],
            "id": "1472691849588396033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u: veja ingressos e obras previstas https://t.co/JhFXApxJmc"
        },
        {
            "author_id": "1252224060102258693",
            "created_at": "2021-12-19T21:43:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472684041543593986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472684041543593986",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/xrUiGhfj3q via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-12-19T21:22:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472678715972718592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1472678715972718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bracatingando (procurando \u00e1reas para amostragens de intera\u00e7\u00e3o aves - melato de bracatinga [Mimosa scabrella - at\u00e9 aprendi nome de planta olha a\u00ed] em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/EK398Ve6ga"
        },
        {
            "author_id": "7710762",
            "created_at": "2021-12-19T21:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472674588035321857"
            ],
            "id": "1472674588035321857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aqui, querem abrir estrada no meio de \u00e1rea protegida no Acre. https://t.co/K0TmnP7ESD"
        },
        {
            "author_id": "107597015",
            "created_at": "2021-12-19T20:46:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472669587191775250"
            ],
            "id": "1472669587191775250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa de Natal no Vidigal, levando a crian\u00e7ada da Ch\u00e1cara do c\u00e9u, o sorriso dessas crian\u00e7as me faz t\u00e3o bem! em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/IbVc7tzgmH"
        },
        {
            "author_id": "1216081892233170947",
            "created_at": "2021-12-19T20:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472662142021214219"
            ],
            "id": "1472662142021214219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marketing bom, e \u00e1rea protegida pelo Tigr\u00e3o, nota 10 https://t.co/pLZUaPOrNi"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-12-19T19:45:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472654276740718597"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "77379955",
                        "start": 50,
                        "username": "DescubraoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472654276740718597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#REPOST\n@partiutrilheiros\nComece por #guarapari e @descubraoES\n\n@guia_paraiso A terceira montanha mais alta do Brasil, localizado dentro do Parque Nacional do Carapa\u00f3, divisa do Estado de Minas gerais e Esp\u00edrito Santo, fica essa maravilha da natureza, o pico da bandeira.\n#trilhas https://t.co/KRGG1lBoQr"
        },
        {
            "author_id": "1444495622661459968",
            "created_at": "2021-12-19T19:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472653502304468993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "806558181556101121",
                        "start": 0,
                        "username": "reporterfragoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472653502304468993",
            "in_reply_to_user_id": "806558181556101121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@reporterfragoso Palmeiras  \u00e9 a cidade-sede do Parque Nacional da Chapada Diamantina. Nela est\u00e3o localizados diversos atrativos tur\u00edsticos incluindo o Morro do Pai In\u00e1cio e o Vale do Cap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1290240776505634816",
            "created_at": "2021-12-19T19:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472651454242607114"
            ],
            "id": "1472651454242607114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de confraternizar, aquele pedal top e um bom caf\u00e9 da manh\u00e3, assim foi nosso pedalf\u00e9 de confraterniza\u00e7\u00e3o!!! TOP D++++++ em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/t6iFAxA5pe"
        },
        {
            "author_id": "42682647",
            "created_at": "2021-12-19T18:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472634047998353411"
            ],
            "id": "1472634047998353411",
            "in_reply_to_user_id": "42682647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd8e O local, que \u00e9 uma parte da Mata Atl\u00e2ntica, vai se tornar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, com o objetivo de preservar, recuperar e garantir a biodiversidade da \u00e1rea, al\u00e9m de promover estudos cient\u00edficos das esp\u00e9cies presentes no ambiente. \ud83d\udc1c"
        },
        {
            "author_id": "1412772249053151236",
            "created_at": "2021-12-19T17:46:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472624440265560069"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1472624440265560069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibes \ud83c\udf31\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Hg24rIZw5k"
        },
        {
            "author_id": "884066356299264000",
            "created_at": "2021-12-19T17:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472612970249211918"
            ],
            "id": "1472612970249211918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Meio Ambiente | A Empresa Estadual de Turismo do Amazonas traz informa\u00e7\u00f5es e dicas para quem quer conhecer riqueza de cen\u00e1rios e biodiversidade do complexo https://t.co/e0OqLjGnxH"
        },
        {
            "author_id": "1438518230297939980",
            "created_at": "2021-12-19T16:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472611743423676424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "801439438983270400",
                        "start": 96,
                        "username": "PrefManaus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472611743423676424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia retorno das atividades presenciais https://t.co/mu5CPCvdNz via @PrefManaus"
        },
        {
            "author_id": "2903773660",
            "created_at": "2021-12-19T16:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472611181596745736"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1472611181596745736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio emocionante com um por do sol exuberante \nDunas de jericoacoara \n\n@nordestepasseiosreceptivos \nPropondo emo\u00e7\u00f5es \n@igorturpasseiosjericoacoara em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/SvnIsq2Kk7"
        },
        {
            "author_id": "158838572",
            "created_at": "2021-12-19T16:36:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472606673823055873"
            ],
            "id": "1472606673823055873",
            "in_reply_to_user_id": "158838572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo final de semana \u00e9 a mesma situa\u00e7\u00e3o aqui no Parque Municipal Get\u00falio Vargas, aka Cap\u00e3o do Corvo. Vc vem aqui com a fam\u00edlia, fazer um churrasco, e encontra essa infraestrutura deficiente.\nAlgo t\u00e3o simples.\nRid\u00edculo isso!!!!"
        },
        {
            "author_id": "87247014",
            "created_at": "2021-12-19T16:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472606323443445768"
            ],
            "id": "1472606323443445768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal \u00e9 a maior plan\u00edcie alag\u00e1vel do planeta. Ap\u00f3s 15 meses do grande inc\u00eandio que devastou a regi\u00e3o e do 3\u00ba ano seguido de seca o bioma corre risco. Enquanto isso o Parque Estadual das \u00c1guas em Mato Grosso de 109 mil hectares segue sem plano de manejo nem fiscaliza\u00e7\u00e3o. https://t.co/uU6L1Awt9u"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-12-19T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472597598955454465"
            ],
            "id": "1472597598955454465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No norte do Pantanal Matogrossense, dentro de um corredor de montanhas de topos planos chamado Prov\u00edncia Serrana, fica a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra das Araras. Venha conhecer e se encantar com a s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Domingo (19), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/h8HbmToJHj"
        },
        {
            "author_id": "364036798",
            "created_at": "2021-12-19T15:50:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472595168025092103"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.83803154,
                        -23.02933035
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6beb206e508f701f"
            },
            "id": "1472595168025092103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma atividade conclu\u00edda de 10KMs na posi\u00e7\u00e3o de 4\u00ba lugar \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udca8\ud83d\udc80\u26a1\ufe0f em Parque Municipal de Itatiba (Luis Latorre) https://t.co/1U2tNDRR0Z"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-19T15:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472593299726872579"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "80547163",
                        "start": 188,
                        "username": "decomacedo"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "966020335429672961",
                        "start": 221,
                        "username": "botasnatrilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472593299726872579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 H\u00e1 uma for\u00e7a que ningu\u00e9m pode tirar de voc\u00ea!!! A tua F\u00c9 \ud83e\udd1f\ud83c\udffb . . . Torres de Bonsucesso Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. Rio de Janeiro Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . .Guia de Turismo e Montanha Tour guide\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @decomacedo.guia +55 21982267875 @botasnatrilha... https://t.co/if3ASSPRdf"
        },
        {
            "author_id": "20022907",
            "created_at": "2021-12-19T15:22:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472588192725573637"
            ],
            "id": "1472588192725573637",
            "in_reply_to_user_id": "20022907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloquem empregados indicados e de rabo preso em \u00f3rg\u00e3os como Anvisa e Ibama para liberarem desmatamento e garimpo em \u00e1rea protegida, controlar qual rem\u00e9dio vc pode usar."
        },
        {
            "author_id": "97920036",
            "created_at": "2021-12-19T15:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472587819197599748"
            ],
            "id": "1472587819197599748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/vAx7Z0cUvt\nAl\u00e9m da situa\u00e7\u00e3o denunciada, acresce a destrui\u00e7\u00e3o de flora e trilhos para a constru\u00e7\u00e3o de passadi\u00e7os. O #ICNF destr\u00f3i, n\u00e3o conserva."
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-12-19T14:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472573181605130240"
            ],
            "id": "1472573181605130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PoliciamentoOstensivo, do #4BPM, est\u00e1 refor\u00e7ado no interior e nos acessos do Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, para garantir a seguran\u00e7a das fam\u00edlias que aproveitam este importante ponto tur\u00edstico e de lazer da cidade do #Rio. https://t.co/C136KqhMMF"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-12-19T14:11:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472570386000789505"
            ],
            "id": "1472570386000789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre ontem a noite. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/qd0dtz0Ej2"
        },
        {
            "author_id": "700488843",
            "created_at": "2021-12-19T13:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472567151651344390"
            ],
            "id": "1472567151651344390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/QV1eCOhAQT"
        },
        {
            "author_id": "3472200615",
            "created_at": "2021-12-19T13:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472564907472216067"
            ],
            "id": "1472564907472216067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/elcl1FoMnH"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-12-19T13:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472562498075254794"
            ],
            "id": "1472562498075254794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Librelato investe na cria\u00e7\u00e3o da primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Laguna https://t.co/ZkXy1Esa6A"
        },
        {
            "author_id": "1084197817965531137",
            "created_at": "2021-12-19T13:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472555302528720896"
            ],
            "id": "1472555302528720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to indo p parque municipal andar d roda gigante, comer pipoca, ver a natureza e as crian\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2021-12-19T13:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472554619687653378"
            ],
            "id": "1472554619687653378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2026 enquanto isso, em #BH, \u00e9 necess\u00e1rio agendar UMA caminhada no Parque Municipal, um espa\u00e7o democr\u00e1tico da capital."
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-12-19T12:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472545931392339968"
            ],
            "id": "1472545931392339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 957,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 159
            },
            "text": "Uma ju\u00edza mandou parar o projeto de uma estrada de 110,6 km que rasga a floresta ao atravessar o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n\nFoi uma semana de derrotas para os canalhas q proporam leis absurdas, mudan\u00e7as infra legais e projetos destruidores.\nhttps://t.co/rSP2DXylbm"
        },
        {
            "author_id": "56725911",
            "created_at": "2021-12-19T12:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472544822267457547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472544822267457547",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3l68tWHEQ0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-19T12:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472542756421738496"
            ],
            "id": "1472542756421738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suiriri\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AyPKhUhTy5"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-12-19T12:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472541225295171584"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1472541225295171584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presentes da floresta em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/CFnzs5quVn"
        },
        {
            "author_id": "1183222125303386112",
            "created_at": "2021-12-19T11:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472536751856046080"
            ],
            "id": "1472536751856046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aiaiaiaiiii tem uma engenheira florestal que eu acompanho o trampo que simplesmente t\u00e1 implementando uns sistemas agroflorestais na Am\u00e9rica Andinaaaa, no Parque Nacional Sajama. J\u00e1 pensou? Eu j\u00e1. Nuuuuuu, vou estudar muito pra trabalhar com eles um dia."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-12-19T11:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472536343112790022"
            ],
            "id": "1472536343112790022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os juiz-foranos ganharam novos espa\u00e7os para a realiza\u00e7\u00e3o de atividades tur\u00edsticas, culturais, esportivas e de lazer este ano.\n\nEm menos de tr\u00eas meses de funcionamento, o Parque Municipal \u00e9 um sucesso: recebeu mais de 10 mil visitantes. \n+ https://t.co/hFX2ZsZXPa"
        },
        {
            "author_id": "818958994165428226",
            "created_at": "2021-12-19T11:52:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472535250379198473"
            ],
            "id": "1472535250379198473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o cara \u00e9 foda dms atua majestosamente em Homem Aranha, vai pras premiere e uma caralhada de evento e ainda tem tempo de jogar um fut com os cria no Parque Municipal https://t.co/OiXbIzcigZ"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2021-12-19T11:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472529549854400514"
            ],
            "id": "1472529549854400514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, #Crici\u00fama. J\u00e1 fizemos o Parque das Na\u00e7\u00f5es, o Parque dos Imigrantes, o Parque Municipal Prefeito Altair Guidi, a Mina de Visita\u00e7\u00e3o Oct\u00e1vio Fontana e estamos construindo o Mirante Realdo Santos Guglielmi, no alto do Morro Cechinel. Mas, olha s\u00f3 o que vem por a\u00ed... https://t.co/nWdggD3aeZ"
        },
        {
            "author_id": "1242788247845167106",
            "created_at": "2021-12-19T11:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472524734290186240"
            ],
            "id": "1472524734290186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha suspensa \nParque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO)\n#PARNASO\n@parnaso_oficial \n#serradomar \n#teres\u00f3polis https://t.co/7aDDvp66l2"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-12-19T10:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472517127643045897"
            ],
            "id": "1472517127643045897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natal #CabanaMaior #Arcos #PNPG #RBTGX #AltoMinho #Raia \nNo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, na Floresta da Travanca. \nhttps://t.co/2Xse9XldD3"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-12-19T10:24:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472513121453436932"
            ],
            "id": "1472513121453436932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom domingo! Venha conhecer nosso Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/BQlTIQLk2z"
        },
        {
            "author_id": "897768646839115780",
            "created_at": "2021-12-19T07:57:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472476158310633474"
            ],
            "id": "1472476158310633474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Pequeno Ir\u00e3, Karaj, Ir\u00e3 (Iran)\n#SendaReta #Ir\u00e3 #Iran https://t.co/RmuUQ1qlBM"
        },
        {
            "author_id": "2371090874",
            "created_at": "2021-12-19T03:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472405570149920769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "138528069",
                        "start": 0,
                        "username": "renatacorrea"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1052546784021676034",
                        "start": 14,
                        "username": "dayncarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472405570149920769",
            "in_reply_to_user_id": "138528069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatacorrea @dayncarvalho Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, fruto do trabalho de gente da ci\u00eancia e da pol\u00edtica p\u00fablica."
        },
        {
            "author_id": "1109599591",
            "created_at": "2021-12-19T02:37:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472395514738102275"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46335115",
                        "start": 0,
                        "username": "Bigus_Digus"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1261018239997542401",
                        "start": 13,
                        "username": "Otulio_marco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472395514738102275",
            "in_reply_to_user_id": "46335115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bigus_Digus @Otulio_marco @ScarpelliFlavio O Galo surgiu de um grupo de estudantes que se reuniam no parque municipal, n\u00e3o tinham campo nem bola. Da\u00ed surgiu esse clube mais democr\u00e1tico que o Am\u00e9rica, tido como de elite na \u00e9poca."
        },
        {
            "author_id": "69952477",
            "created_at": "2021-12-19T01:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472377084953698305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2717886660",
                        "start": 0,
                        "username": "Ronaldo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472377084953698305",
            "in_reply_to_user_id": "2717886660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ronaldo , se sobrar um troco ai da compra do Cruzeiro, n\u00e3o quer vir investir no Velo Clube para a S\u00e9rie A2 do Paulista aqui n\u00e3o? \nTem uma floresta estadual bem bacana, bons pesque-pagues e v\u00e1rias ciclofaixas aqui na cidade. xD https://t.co/BmNX6whQgk"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-12-19T01:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472374849498669056"
            ],
            "id": "1472374849498669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/1tBICVopfr"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2021-12-19T00:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472359947178426371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472359947178426371",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias Devia mandar por abaixo o pr\u00e9dio constru\u00eddo em APA. Area de prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "64592917",
            "created_at": "2021-12-18T23:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472352843092930562"
            ],
            "id": "1472352843092930562",
            "in_reply_to_user_id": "64592917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas se for pra ir no parque nacional, quero"
        },
        {
            "author_id": "1311042115355447298",
            "created_at": "2021-12-18T23:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472347547574448128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "781609684453224449",
                        "start": 0,
                        "username": "rickgrimes633"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1244214518324002816",
                        "start": 15,
                        "username": "MamatilaT"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "234966034",
                        "start": 26,
                        "username": "essediafoilouco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472347547574448128",
            "in_reply_to_user_id": "781609684453224449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rickgrimes633 @MamatilaT @essediafoilouco Voc\u00ea nem tinha falado da fonte a\u00ed falei isso, E mais nunca vi nenhum flamenguista aqui em bh e olha que eu moro perto do parque Municipal aqui no centro a\u00ed meio que achei aquela pesquisa meio torta"
        },
        {
            "author_id": "2902969221",
            "created_at": "2021-12-18T23:12:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472344074887778310"
            ],
            "id": "1472344074887778310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que linda sos!\u2764\nhttps://t.co/233DgQgzFx"
        },
        {
            "author_id": "63788141",
            "created_at": "2021-12-18T22:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472337951346593792"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7b27919e6fd6a94b"
            },
            "id": "1472337951346593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouquinho tem uma reportagem minha no Jornal da Record sobre pesquisas envolvendo animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. Os bichos raros foram encontrados num dos meus locais preferidos, o Parque Estadual do Rio Doce. T\u00e1 super legal!"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-12-18T22:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472332027747872770"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1651117,
                        -19.9775603
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "1472332027747872770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti https://t.co/ewo4NSH5AL"
        },
        {
            "author_id": "94325109",
            "created_at": "2021-12-18T22:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472326421636947970"
            ],
            "id": "1472326421636947970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/xaorYzudlY"
        },
        {
            "author_id": "896434221018959873",
            "created_at": "2021-12-18T21:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472323792080969730"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1472323792080969730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ol\u00e1 !\n\n\ud83c\udf31 A Floresta do Camboat\u00e1 \u00e9 nossa!\n\n\ud83c\udf33 Camboat\u00e1 \u00e9 finalmente uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Durante anos, lutamos, com apoio de ecologistas, artistas e vereadores contra a destrui\u00e7\u00e3o de 200 mil \u00e1rvores no Camboat\u00e1.\n\n\ud83d\udce3"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-18T21:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472318173257113615"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "80547163",
                        "start": 107,
                        "username": "decomacedo"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "14070147",
                        "start": 151,
                        "username": "Matho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472318173257113615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Pedra do Indio Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 . . . Guia de Turismo e Montanha Tour guide\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 @decomacedo.guia +55 21982267875 PARCERIAS \u2705@matho.store \ud83d\udcccDesconto 10% Use o cupom \u201cdecomacedo10\u201d Realizando pagamento via pix ganha... https://t.co/Aaey5eCxOc"
        },
        {
            "author_id": "168524001",
            "created_at": "2021-12-18T21:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472317007714557954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472317007714557954",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/McGqBCMkG2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2021-12-18T21:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472311975808061448"
            ],
            "id": "1472311975808061448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Indio\nParque Estadual dos Tr\u00eas Picos RJ\n.\n.\n. em Pedra Do Indio https://t.co/M0AeA2m3dU"
        },
        {
            "author_id": "15301410",
            "created_at": "2021-12-18T20:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472305991727337472"
            ],
            "id": "1472305991727337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Que lugar! \ud83d\ude0d https://t.co/UimdTd0B3R"
        },
        {
            "author_id": "1094038644770385920",
            "created_at": "2021-12-18T19:40:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472290812939620352"
            ],
            "id": "1472290812939620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "No Parque Estadual Vassununga em S\u00e3o Paulo mora a mais antiga Jequitib\u00e1 Rosa do Brasil. \nEstima-se que ela tenha 900 anos. \nOu seja, estava ali, grandiosa, muito antes do Marco Temporal, assim comos os povos origin\u00e1rios https://t.co/NbsqYNSYn4"
        },
        {
            "author_id": "88522004",
            "created_at": "2021-12-18T19:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472285601307242499"
            ],
            "id": "1472285601307242499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Escola Graja\u00fa\u26f0\ufe0f\ud83e\uddd7\ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\n#CBM2021 \n#unicerj em Parque Estadual Do Graja\u00fa https://t.co/9cIO44BX7k"
        },
        {
            "author_id": "1280671576329945091",
            "created_at": "2021-12-18T19:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472284363354255370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "69727940",
                        "start": 0,
                        "username": "silveropereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472284363354255370",
            "in_reply_to_user_id": "69727940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silveropereira Espero q na s\u00e9rie mistrem q ele se candidatou para ter a impunidade de construi em uma area protegida e ficar na mamata a nossas custas.."
        },
        {
            "author_id": "108623752",
            "created_at": "2021-12-18T19:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472282297562976259"
            ],
            "id": "1472282297562976259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada de 110,6 km projetada pelo governo de Jair Bolsonaro pretende rasgar a floresta ao atravessar o Parque Nacional da Serra do Divisor. A ju\u00edza federal substituta da 1\u00aa Vara de Rio Branco (AC), Franscielle Martins Gomes Medeiros, determinou a paralisa\u00e7\u00e3o das obras. https://t.co/4C0ZissZ1f"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-12-18T19:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472280919058886659"
            ],
            "id": "1472280919058886659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udfe2O crime de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea n\u00e3o edific\u00e1vel absorve tanto o crime de impedir a regenera\u00e7\u00e3o natural da flora (art. 48 da Lei 9.605/98), quanto o crime de dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o (art. 40 da Lei 9.605/98)."
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-12-18T18:56:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472279638776950784"
            ],
            "id": "1472279638776950784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udfe3Absor\u00e7\u00e3o do crime de causar dano em unidade de conserva\u00e7\u00e3o pelo crime de construir em solo n\u00e3o edific\u00e1vel https://t.co/dAdx1Gi6V7"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-18T18:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472278010476863490"
            ],
            "id": "1472278010476863490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Show no visual da Patag\u00f4nia, El Chaiten. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Dos Glaciais) https://t.co/f43IW0MMkr https://t.co/DKN2tXxAhO"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-18T18:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472278005334560875"
            ],
            "id": "1472278005334560875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show no visual da Patag\u00f4nia, El Chaiten.\n\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Dos Glaciais https://t.co/AM2maKui8e"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-12-18T18:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472276298324226048"
            ],
            "id": "1472276298324226048",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nono teaser, agora voltando para o American Truck Simulator, s\u00e3o screenshots de uma outra parte da estrada do Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https://t.co/AjJnMa72Zt"
        },
        {
            "author_id": "589309148",
            "created_at": "2021-12-18T18:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472265931770544128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1312699866779398144",
                        "start": 12,
                        "username": "MatInvest1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472265931770544128",
            "in_reply_to_user_id": "1452364893802438659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@F_Rinpoche @MatInvest1 Que gest\u00e3o de que estatal? Regulamenta\u00e7\u00e3o??? S\u00f3 se for pra armar a popula\u00e7\u00e3o e permitir desmatamento e garimpo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (ao que boa parte do mundo respondeu n\u00e3o importando mais carne brasileira...)"
        },
        {
            "author_id": "77091539",
            "created_at": "2021-12-18T17:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472263388776448003"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16773609,
                        -29.91518697
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "1472263388776448003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/nBhHP0RwlT"
        },
        {
            "author_id": "423732846",
            "created_at": "2021-12-18T17:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472260464511967234"
            ],
            "id": "1472260464511967234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso aqui, vcs ja entenderam a mentalidade n\u00e9. Esse aqui n\u00e3o tem capacidade de gerir um negocio de carrinho de pipoca no parque municipal. Ta achando que a cada necessidade o cara vai colocar mais grana? https://t.co/wkHkOrQmzb"
        },
        {
            "author_id": "1433124476187811840",
            "created_at": "2021-12-18T17:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472259423389331458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472259423389331458",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/15cYb206ly via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-12-18T17:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472253764299943936"
            ],
            "id": "1472253764299943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/rEeBxdzmi6"
        },
        {
            "author_id": "932620493294833664",
            "created_at": "2021-12-18T16:51:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472248285498945540"
            ],
            "id": "1472248285498945540",
            "in_reply_to_user_id": "932620493294833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal, a Pol\u00edcia Civil de Mato Grosso e o Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal investigam a extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt e nas quatro unidades de conserva\u00e7\u00e3o no seu entorno."
        },
        {
            "author_id": "3047427304",
            "created_at": "2021-12-18T16:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472237976868601863"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1356301282345168896",
                        "start": 0,
                        "username": "consuladogalonj"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3917380463",
                        "start": 17,
                        "username": "CanalFutboss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472237976868601863",
            "in_reply_to_user_id": "1356301282345168896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@consuladogalonj @CanalFutboss @edu_cec01 Galo foi fundado no parque municipal rsss"
        },
        {
            "author_id": "1414366388651712512",
            "created_at": "2021-12-18T16:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472237255544745985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472237255544745985",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Parque Municipal tbm estava tendo. Coragem de ir nesses espa\u00e7os\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2021-12-18T15:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472231601950056449"
            ],
            "id": "1472231601950056449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 207,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "H\u00e1 um tempo, conversei com um gestor de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC): um coronel da reserva. Ele sequer sabia as diferen\u00e7as entre as UCs da Lei 9.985. N\u00e3o tem como dar certo. \u00c9 pedir um civil para administrar um quartel. O desleixo com o meio ambiente \u00e9 pol\u00edtica de governo."
        },
        {
            "author_id": "1174476501175197696",
            "created_at": "2021-12-18T15:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472228153267470337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "951823189872607232",
                        "start": 0,
                        "username": "dictorviz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1260fb1123578000"
            },
            "id": "1472228153267470337",
            "in_reply_to_user_id": "951823189872607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dictorviz Parque Estadual Serra Nova e Talhado\u2122"
        },
        {
            "author_id": "18320637",
            "created_at": "2021-12-18T15:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472227369649856515"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1071408436531904512",
                        "start": 0,
                        "username": "tesoureiros"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1677721",
                        "start": 13,
                        "username": "NickEllis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472227369649856515",
            "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tesoureiros @NickEllis Deve ter ido pescar irregularmente com o presidente numa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica protegida por lei."
        },
        {
            "author_id": "869966587",
            "created_at": "2021-12-18T15:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472227165307645959"
            ],
            "id": "1472227165307645959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3ia a gente, acidentalmente, no Parque Municipal de Marapendi. Com um vento muito gostoso nesta quente manh\u00e3 de ver\u00e3o. https://t.co/Pp7b7Lohyj"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-12-18T14:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472216243046391812"
            ],
            "id": "1472216243046391812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd36 Com uma nova op\u00e7\u00e3o de lazer para os capixabas, foi inaugurado nesta sexta-feira (17) o Parque Municipal Cultural Reserva Vit\u00f3ria, na Enseada do Su\u00e1, em Vit\u00f3ria.\nhttps://t.co/EScG6xdPVy"
        },
        {
            "author_id": "1260181048610246657",
            "created_at": "2021-12-18T14:27:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472211805426618371"
            ],
            "id": "1472211805426618371",
            "in_reply_to_user_id": "1260181048610246657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes: Ag\u00eancia C\u00e2mara de Not\u00edcias\nhttps://t.co/tzSPzR9cwP\n\nhttps://t.co/GpVHUeN6mv"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2021-12-18T14:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472210048227155971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "738105297798103040",
                        "start": 92,
                        "username": "123milhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472210048227155971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conex\u00e3o123 | Vista chinesa, no Parque Nacional da Tijuca: j\u00e1 ouviu falar ou foi? Conta a\u00ed. @123milhas https://t.co/55AFNskMUk"
        },
        {
            "author_id": "223797771",
            "created_at": "2021-12-18T14:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472206828377366530"
            ],
            "id": "1472206828377366530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ta bonito"
        },
        {
            "author_id": "1453036995312246787",
            "created_at": "2021-12-18T13:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472204642989846529"
            ],
            "id": "1472204642989846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ano de 2022 vai come\u00e7ar a todo vapor apresentando o que existe de melhor na arte, no bom gosto e no empreendedorismo urbano. No dia 28 e 29 de janeiro de 2022, acontece\u00a0no Parque Municipal Dom Jos\u00e9,na cidade de Barueri/SP, o Festival de Artes e  #FAEU\n\nhttps://t.co/lfsvuYgvQx https://t.co/p3OhyHGpyg"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-12-18T13:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472190711969849346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472190711969849346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores fazem levantamento de esp\u00e9cies animais no Parque Estadual ... https://t.co/tdVEehUids via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "116949597",
            "created_at": "2021-12-18T13:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472189951831851011"
            ],
            "id": "1472189951831851011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o para a Serra do Divisor, hot\u00e9is, festas e mais: saiba onde passar o R\u00e9veillon\u00a02022 https://t.co/pdNzazAzDd"
        },
        {
            "author_id": "721783601906466816",
            "created_at": "2021-12-18T12:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472187304555028485"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472187304555028485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u | Parques do Brasil https://t.co/oCMoIkB7oC via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-18T12:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472182245389930502"
            ],
            "id": "1472182245389930502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Nossa sa\u00edda do Parque Perito Moreno, na nossa expedi\u00e7\u00e3o Ruta 40. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/nPcUXpT9dC https://t.co/HjR76aCgqd"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-18T12:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472182236258648069"
            ],
            "id": "1472182236258648069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa sa\u00edda do Parque Perito Moreno, na nossa expedi\u00e7\u00e3o Ruta 40.\n\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/hGv1DegVUv"
        },
        {
            "author_id": "843085389195829249",
            "created_at": "2021-12-18T12:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472174872478593028"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "128372940",
                        "start": 25,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 47,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "193003734",
                        "start": 64,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472174872478593028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio A\u00e7\u00f5es do Gov do PR @jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Min @joaquimleitemma @mmeioambiente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 Lindo!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/dw88jE3ejk"
        },
        {
            "author_id": "21162927",
            "created_at": "2021-12-18T11:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472168975563898883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14072078",
                        "start": 0,
                        "username": "OrlandoFig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472168975563898883",
            "in_reply_to_user_id": "14072078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OrlandoFig Sou um pequeno empres\u00e1rio na \u00e1rea do turismo de natureza, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. O professor j\u00e1 percebi que anda por Bruxelas, verdade?"
        },
        {
            "author_id": "1472141607617060865",
            "created_at": "2021-12-18T10:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472151211038101505"
            ],
            "id": "1472151211038101505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer desfrutar de uma parte da rota das emo\u00e7\u00f5es no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?\nEnt\u00e3o vem com a Encanto dos Len\u00e7\u00f3is Viagens e Turismo rota Santo Amaro - MA, se encantar com as mais belas lagoas e um dos mais lindos p\u00f4r do sol.  Central de reservas 98 97022-6363 . https://t.co/5ifLNnculA"
        },
        {
            "author_id": "1253846666303676416",
            "created_at": "2021-12-18T10:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472149374318919682"
            ],
            "id": "1472149374318919682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amados e amadas Patriotas.\nUm S\u00e1bado cheio de gra\u00e7a.\nDeus \u00e9 Bom o tempo todo....\nAo fundo Serra dos Caraj\u00e1s - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \nLindo ne?\n\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83c\udf3a\ud83c\udf39\ud83c\udf37\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a https://t.co/hLdXz4zDxv"
        },
        {
            "author_id": "852853927",
            "created_at": "2021-12-18T08:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472128630537048066"
            ],
            "id": "1472128630537048066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - RJ. https://t.co/s9on7KLV6w"
        },
        {
            "author_id": "436258323",
            "created_at": "2021-12-18T08:16:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472118483160813569"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35016498,
                        -23.96908748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1472118483160813569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora la \ud83e\udd70 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino https://t.co/VoICHm9ids"
        },
        {
            "author_id": "70170394",
            "created_at": "2021-12-18T08:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472115704778346499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2410872103",
                        "start": 0,
                        "username": "hallaboutafrica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1472115704778346499",
            "in_reply_to_user_id": "2410872103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hallaboutafrica Parque Nacional do Iona - Nam\u00edbe, Angola."
        },
        {
            "author_id": "1357889124133441537",
            "created_at": "2021-12-18T04:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472060597600673793"
            ],
            "id": "1472060597600673793",
            "in_reply_to_user_id": "1357889124133441537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed chego em casa me deparo com outro monumento natural: @Raisards"
        },
        {
            "author_id": "1357889124133441537",
            "created_at": "2021-12-18T04:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472060301663256578"
            ],
            "id": "1472060301663256578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vi o monumento natural dos monolitos de Quixad\u00e1 de Pertin. Que lugar doideira."
        },
        {
            "author_id": "2790598056",
            "created_at": "2021-12-18T03:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472050874696536065"
            ],
            "id": "1472050874696536065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem a noite devido a forte chuva que caiu na Zona Oeste, n\u00e3o dava para sair ou chegar em Vargem Grande. Dois carros ca\u00edram na Estrada do Rio Morto, e o Rio que descia do Parque Estadual da Pedra Branca,.inundou casas e a Igreja Batista de Vargem Grande,fazendo grandes estragos. https://t.co/ObZMgnUpbE"
        },
        {
            "author_id": "1129855129832886273",
            "created_at": "2021-12-18T03:03:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472039876853907456"
            ],
            "id": "1472039876853907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/AiS3clF9Tc"
        },
        {
            "author_id": "95112389",
            "created_at": "2021-12-18T03:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472039021362700289"
            ],
            "id": "1472039021362700289",
            "in_reply_to_user_id": "77894224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@imalwaysdrunk_2 Ah pronto.  Tem q fazer q nem eu e tomar banho gelado no alto do parque nacional do Itatiaia em pleno inverno. Tomar banho gelado no calor do c\u00e3o q faz nessa cidade \u00e9 mole rs"
        },
        {
            "author_id": "1249811927435481093",
            "created_at": "2021-12-18T02:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472038682429329408"
            ],
            "id": "1472038682429329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/7e1ym1c24r"
        },
        {
            "author_id": "487660382",
            "created_at": "2021-12-18T01:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472009972422696962"
            ],
            "id": "1472009972422696962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolha com amor e ame a sua escolha! \u2764 em Parque Municipal De Bh https://t.co/8LoT27srWc"
        },
        {
            "author_id": "3311356463",
            "created_at": "2021-12-18T00:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1472001052111167492"
            ],
            "id": "1472001052111167492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lana Del Rey sempre joga uma refer\u00eancia geogr\u00e1fica aleat\u00f3ria nas m\u00fasicas. Ou \u00e9 alguma praia de Los Angeles, ou um parque nacional, Yosemite, ou um estado aleat\u00f3rio, Arkansas, Oklahoma"
        },
        {
            "author_id": "364600736",
            "created_at": "2021-12-17T23:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471988604780138501"
            ],
            "id": "1471988604780138501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade\nFoto: Edson Piola/ https://t.co/Qh1dorKjsA\nhttps://t.co/9oS6d9RoIK https://t.co/Tiro38XvQi"
        },
        {
            "author_id": "97326225",
            "created_at": "2021-12-17T23:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471982061858787329"
            ],
            "id": "1471982061858787329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a virada cultural no parque municipal \ud83e\udd29 https://t.co/OZsCGwnHaC"
        },
        {
            "author_id": "15980430",
            "created_at": "2021-12-17T23:04:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471979652583501826"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2208,
                        -30.0291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1471979652583501826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de lembrar  o bioma mais esquecido do Brasil.\nDIA NACIONAL DO BIOMA PAMPA\nVia Parque Estadual de Itapu\u00e3 em Porto Alegre, Rio Grande do Sul https://t.co/OpTT6WDNxL"
        },
        {
            "author_id": "1698655681",
            "created_at": "2021-12-17T23:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471979500409925639"
            ],
            "id": "1471979500409925639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite amigos \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/M12Ia7AkNV"
        },
        {
            "author_id": "2747413862",
            "created_at": "2021-12-17T22:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471975035287965697"
            ],
            "id": "1471975035287965697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro, paz e energias renovadas. \ud83e\udd20\ud83c\udfd5\ufe0f #canela #caracol #parquedocaracol @ Parque Estadual do Caracol https://t.co/MjKIRnGAOx"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-12-17T22:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471972164324798469"
            ],
            "id": "1471972164324798469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da\u00a0Humanidade https://t.co/lK1SEHM6Rq"
        },
        {
            "author_id": "389038271",
            "created_at": "2021-12-17T21:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471960729465016327"
            ],
            "id": "1471960729465016327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar Centro Hist\u00f3rico Vit\u00f3ria capital do Estado do Esp\u00edrito Santo Regi\u00e3o Metropolitana de Vit\u00f3ria ser vizinho do Parque da Fonte Grande Parque Natural Municipal Gruta da On\u00e7a Reserva da Vida Silvestre de Fradinhos importantes \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 ter sabias dentro de casa. https://t.co/iTD3DTPgMQ"
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2021-12-17T21:39:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471958370450092037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 2,
                        "username": "parna_iguacu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471958370450092037",
            "in_reply_to_user_id": "129892683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @parna_iguacu receber\u00e1 R$ 500 milh\u00f5es de investimento em novas infraestruturas, e a porcentagem aplicada em projetos socioambientais foi aumentada durante as fases de consulta p\u00fablica, a pedido da comunidade. https://t.co/tLAPCHNlLu https://t.co/DaW8n0ch0p"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2021-12-17T21:05:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471949815605084169"
            ],
            "id": "1471949815605084169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre que eu vou ao parque municipal eu saio recarregado... Meia hora que eu passo naquele lugar j\u00e1 alegra uma semana toda"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-12-17T20:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471945826524147721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36532827",
                        "start": 0,
                        "username": "eifrodo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471945826524147721",
            "in_reply_to_user_id": "36532827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eifrodo Isso, ali perto no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim!"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-17T20:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471944847825195008"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1471944847825195008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OatiqZkMMc"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-12-17T20:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471943079309586440"
            ],
            "id": "1471943079309586440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 publicado; acesse-o.\nhttps://t.co/Q2vMF1T2o8"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-12-17T20:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471937378050883586"
            ],
            "id": "1471937378050883586",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ChicoMendes ajudou a criar o conceito de #Resex (Reserva Extrativista) \ud83c\udf33, que s\u00e3o \u00e1reas protegidas com o objetivo de garantir o direito de posse \u00e0s popula\u00e7\u00f5es tradicionais e a conserva\u00e7\u00e3o da floresta (2/5)"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-12-17T20:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471934002344853505"
            ],
            "id": "1471934002344853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade https://t.co/B9g9VzNnse"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-12-17T19:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471932053516083207"
            ],
            "id": "1471932053516083207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/nLK44xZsqJ"
        },
        {
            "author_id": "3005560552",
            "created_at": "2021-12-17T19:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471930554232758284"
            ],
            "id": "1471930554232758284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini rosas em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/KbcCPvqW2C"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471930230650585098"
            ],
            "id": "1471930230650585098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Ruta 40. Os momentos e imagens. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/AZCTrgoR8B https://t.co/uMgyTV3Idx"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471930218877177856"
            ],
            "id": "1471930218877177856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruta 40. Os momentos e imagens.\n\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/K2119p0pJ4"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:44:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471929319152926727"
            ],
            "id": "1471929319152926727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Rios na Ruta 40. (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/Ln2sQe4Zhf https://t.co/rAxgQCutbZ"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471929307685535744"
            ],
            "id": "1471929307685535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rios na Ruta 40. em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/uvhd1S23ED"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471928551607881730"
            ],
            "id": "1471928551607881730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 O dia no Parque Nacional Perito Moreno, Argentina, Ruta 40. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/8Hw34KlIZb https://t.co/1rZ9ErH3YD"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471928542774632456"
            ],
            "id": "1471928542774632456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia no Parque Nacional Perito Moreno, Argentina, Ruta 40.\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/YrPSLkbFTL"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471928372418813953"
            ],
            "id": "1471928372418813953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Manh\u00e3 no Parque Nacional Perito Moreno. Ruta 40. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/IDbUPft62T https://t.co/9G2zGz8nzb"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471928361400344583"
            ],
            "id": "1471928361400344583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 no Parque Nacional Perito Moreno. Ruta 40.\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/2QxlTOLPtT"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471927558467985413"
            ],
            "id": "1471927558467985413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Noite em Parque Nacional Perito Moreno, Ruta 40. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/dfYonhFZHJ https://t.co/KhFu60OrOX"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471927550108741633"
            ],
            "id": "1471927550108741633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite em Parque Nacional Perito Moreno, Ruta 40.\n\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/cl50RR1sSO"
        },
        {
            "author_id": "1138245770862350337",
            "created_at": "2021-12-17T19:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471926921676173313"
            ],
            "id": "1471926921676173313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade\n#trilha #natureza #fotografia #itaipua\u00e7u #trekking #errejota #domingo #passeio em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/qMH1pv5wPo"
        },
        {
            "author_id": "270499909",
            "created_at": "2021-12-17T19:29:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471925479590481923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1574370719873523712",
                        "start": 9,
                        "username": "rs_igp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471925479590481923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Laudo do @rs_igp ajudou a concretizar uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o no bioma Pampa, o 2\u00ba mais amea\u00e7ado do BR, pendente desde 1975. Os primeiros 732 hectares da regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Donato foram adquiridos este ano pela @meioambienters https://t.co/IqR0XPlBW1"
        },
        {
            "author_id": "836639854062628864",
            "created_at": "2021-12-17T19:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471925317585580033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471925317585580033",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zxO5zGWK3o via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471924472110370834"
            ],
            "id": "1471924472110370834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Cabana em que ficamos no Parque Nacional Perito Moreno. Ruta 40. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/32fvLGkofg https://t.co/ZQoc0q81Kh"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:25:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471924463407091718"
            ],
            "id": "1471924463407091718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabana em que ficamos no Parque Nacional Perito Moreno. Ruta 40.\n\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/NTiaLcXenD"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471923061737889801"
            ],
            "id": "1471923061737889801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Entrada no Parque Nacional Perito Moreno, Ruta 40. #PradoOverland #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/pYZcTp6tLb https://t.co/FkEQDHBKw2"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471923048869728269"
            ],
            "id": "1471923048869728269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada no Parque Nacional Perito Moreno, Ruta 40.\n\n#PradoOverland #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/MVlG43ttMn"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471922765167013888"
            ],
            "id": "1471922765167013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque nacional Perito Moreno, Ruta 40. #OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 (em Parque Nacional Perito Moreno) https://t.co/Aa5S4qYk3F https://t.co/jN2aAiCHR2"
        },
        {
            "author_id": "1363707429914103808",
            "created_at": "2021-12-17T19:18:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471922754165383174"
            ],
            "id": "1471922754165383174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Perito Moreno, Ruta 40.\n\n#OverlandSenior #Ruta40 #RN40 #BrasilRuta40 em Parque Nacional Perito Moreno https://t.co/6Ni6FTJdUd"
        },
        {
            "author_id": "2610174236",
            "created_at": "2021-12-17T19:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471918197540630535"
            ],
            "id": "1471918197540630535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de exposi\u00e7\u00f5es https://t.co/1XnnNuad6d"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-12-17T18:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471916996006658059"
            ],
            "id": "1471916996006658059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: conhe\u00e7a o arquip\u00e9lago fluvial reconhecido como Patrim\u00f4nio Natural da\u00a0Humanidade https://t.co/uPz5KGxh33"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-12-17T18:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471911005458518018"
            ],
            "id": "1471911005458518018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Foi publicado o edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ser\u00e3o mais de R$ 3,5 bilh\u00f5es em melhorias na infraestrutura, atendimento ao p\u00fablico, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e no desenvolvimento das cidades do entorno do parque https://t.co/UgZJ2naPdK"
        },
        {
            "author_id": "381500032",
            "created_at": "2021-12-17T18:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471910771131043844"
            ],
            "id": "1471910771131043844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das cachoeiras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Serra das Areias, a maior reserva ambiental de Aparecida de Goi\u00e2nia, respons\u00e1vel por abastecer mais de 37 bairros da cidade. Possui diversas esp\u00e9cimes de plantas nativas e de animais silvestres. \ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83c\udf43 https://t.co/1vtXLJYUPs"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-12-17T17:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471901478919024640"
            ],
            "id": "1471901478919024640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento fofura: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos recebe filhotes de coruja\n\nAnimais foram encontrados por pedestres em duas localidades do interior do Rio\n\nVeja: https://t.co/aUnOOQvzLJ \ud83c\udf10\n\n#portalmultiplix #regi\u00e3oserrana #animais #animaissilvestres"
        },
        {
            "author_id": "1098377378097704960",
            "created_at": "2021-12-17T17:53:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471901280838856710"
            ],
            "id": "1471901280838856710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizamos hoje pela manh\u00e3, 17, uma a\u00e7\u00e3o de preven\u00e7\u00e3o e conscientiza\u00e7\u00e3o de combate \u00e0 AIDS na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do rio Pericum\u00e3.\n\nForam oferecidos servi\u00e7os de atendimento m\u00e9dico e de enfermagem, palestras em educa\u00e7\u00e3o em sa\u00fade, testes r\u00e1pidos, entre outros. https://t.co/kRHlh71IyA"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-12-17T17:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471899737007792141"
            ],
            "id": "1471899737007792141",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Solicitamos \u00e0 SEDEST provid\u00eancias urgentes na regi\u00e3o do Parque Estadual da Baitaca, tendo em vista in\u00fameras ocorr\u00eancias que arriscam atingir a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n- Pedido de informa\u00e7\u00f5es \u00e0 SEDEST sobre o estado do Parque Estadual S\u00e3o Francisco da Esperan\u00e7a em Guarapuava."
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-12-17T17:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471896713959034885"
            ],
            "id": "1471896713959034885",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O projeto traz riscos ao Parque Nacional da Serra da Gandarela e \u00e0s comunidades de Andr\u00e9 do Mato Dentro e Cruz dos Peixoto, al\u00e9m de amea\u00e7ar uma paleotoca - s\u00edtio paleontol\u00f3gico important\u00edssimo. Os estudos da Minera\u00e7\u00e3o Nossa Senhora do Sion ignoram essas quest\u00f5es em profundidade."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-12-17T17:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471894621890519043"
            ],
            "id": "1471894621890519043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Edital de licita\u00e7\u00e3o para nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 publicado no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o https://t.co/wNMuam6VcR #g1 #g1pr https://t.co/igPV9vSp28"
        },
        {
            "author_id": "807395182366879745",
            "created_at": "2021-12-17T17:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471888913656647680"
            ],
            "id": "1471888913656647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer preservar sem lacrar!\ud83d\udcc4 Minist\u00e9rio do Meio Ambiente lan\u00e7a edital da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u23e9 https://t.co/yEC9z4Lscb https://t.co/hlIOszBYF8"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2021-12-17T16:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471882259535958017"
            ],
            "id": "1471882259535958017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 346,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "Hoje foi lan\u00e7ado o edital de licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO projeto prev\u00ea investimentos de R$500 milh\u00f5es em novas infraestruturas e outros R$3 bilh\u00f5es na opera\u00e7\u00e3o do parque durante o per\u00edodo da concess\u00e3o. https://t.co/Nkf5aUheNa"
        },
        {
            "author_id": "2506490615",
            "created_at": "2021-12-17T15:58:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471872436262125571"
            ],
            "id": "1471872436262125571",
            "in_reply_to_user_id": "2506490615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sovamocamarada e Tijuca puro, q fica na zona norte, \u00e9 separado da barra pelo maci\u00e7o da tijuca, que inclusive \u00e9 um parque nacional, a\u00ed tudo por ali ficou Tijuca, o motivo hist\u00f3rico exato do nome e dessas misturas nn sei, mas geograficamente faz mto sentido kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1471179884068229125",
            "created_at": "2021-12-17T15:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471867543245791235"
            ],
            "id": "1471867543245791235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia RJ https://t.co/WInHnFpRfD"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-17T15:37:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471867089056980992"
            ],
            "id": "1471867089056980992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,53 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 no dia 5 de dezembro de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1471179884068229125",
            "created_at": "2021-12-17T15:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471866861100929029"
            ],
            "id": "1471866861100929029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia RJ https://t.co/O4DfBlaxWg"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-12-17T15:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471866576295153668"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "126334806",
                        "start": 33,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471866576295153668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Aveleira, uma branda situada no @mun_melgaco a 1 100 m de altitude, \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, completamente restaurada, que vale a pena visitar. \n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Branda da Aveleira, a summer village of livestock in Melga\u00e7o #Portugal at 1,100 m.\n\nhttps://t.co/MDOJw4xIc8"
        },
        {
            "author_id": "111563327",
            "created_at": "2021-12-17T15:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471865277591998465"
            ],
            "id": "1471865277591998465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Sn\u00e6fellsj\u00f6kull inclui tubos de lava, campos de lava protegidos que abrigam a fauna nativa islandesa, p\u00e1ssaros costeiros importantes e locais para observa\u00e7\u00e3o de baleias.\n\n1/2"
        },
        {
            "author_id": "1443625960809680897",
            "created_at": "2021-12-17T15:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471860785748004873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471860785748004873",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Conterr\u00e2neo, voc\u00ea \u00e9 muito importante pra n\u00f3s, piauienses. \nLembra quando voc\u00ea salvou o nosso Parque Nacional Serra da Capivara, em 12/09/21, aqui na minha cidade?\nPois \u00e9, voc\u00ea, neste Planeta, \u00e9 o cara que faz a diferen\u00e7a no humor e no amor."
        },
        {
            "author_id": "44036269",
            "created_at": "2021-12-17T15:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471859747251015680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202174027256811526",
                        "start": 0,
                        "username": "operarialine"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471859747251015680",
            "in_reply_to_user_id": "1202174027256811526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@operarialine caf\u00e9 \u00e9 100% energia de date ruim. n\u00e3o conhe\u00e7o UMA pessoa sequer que topou essa CILADA e aprovou.\n\num dos dates mais diferentes e interessantes que tive foi na piscina de \u00e1gua mineral do parque nacional daqui de bsb"
        },
        {
            "author_id": "1142393816",
            "created_at": "2021-12-17T15:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471858354918236161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "51859135",
                        "start": 0,
                        "username": "martinsymiguel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471858354918236161",
            "in_reply_to_user_id": "51859135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@martinsymiguel O encontro no parque Municipal em 1908 e o primeiro jogo."
        },
        {
            "author_id": "329078411",
            "created_at": "2021-12-17T15:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471857901094555651"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471857901094555651",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica Lula \u00e9 paz e amor! Vingativo \u00e9 o estrupicio que perseguiu um fiscal do IBAMA s\u00f3 porque foi multado pescando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-12-17T14:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471857465545281539"
            ],
            "id": "1471857465545281539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Maior mam\u00edfero terrestre do Brasil \u00e9 monitorado por pesquisadores em \u00e1rea protegida em S\u00e3o Miguel Arcanjo (SP). Confira: https://t.co/Kjw2sNnJHr #terradagente #tg #natureza #animais"
        },
        {
            "author_id": "111881593",
            "created_at": "2021-12-17T14:52:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471855851115851780"
            ],
            "id": "1471855851115851780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa \u00e9 a \ud835\udc35\ud835\udc5c\ud835\udc58\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc5a\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc5b\ud835\udc5c\u210e\ud835\udc66\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc65\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc4e, esp\u00e9cie end\u00eamica da Serra do Espinha\u00e7o. Registro em Santana de Pirapama, pr\u00f3ximo ao Parque Estadual Serra do Intendente, MG\n#herpeto https://t.co/oHdRNkXCPy"
        },
        {
            "author_id": "1206702458132738053",
            "created_at": "2021-12-17T14:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471854569491734532"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "20923479",
                        "start": 0,
                        "username": "babi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471854569491734532",
            "in_reply_to_user_id": "1206702458132738053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@babi Digo, area hospitalar, pero do parque municipal sim"
        },
        {
            "author_id": "1290490595106893824",
            "created_at": "2021-12-17T14:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471852564555653124"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1471852564555653124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/y6zxs9ZSzc"
        },
        {
            "author_id": "1231939806319513600",
            "created_at": "2021-12-17T14:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471849382588948486"
            ],
            "id": "1471849382588948486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um date no parque municipal, o auge\u2026 (mas estaremos indo)"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-12-17T14:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471848292506083333"
            ],
            "id": "1471848292506083333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagem m\u00e1gica da Geleira Perito Moreno, Parque Nacional Los Glaciares, Santa Cruz. Argentina! https://t.co/OEMtCf7o3x"
        },
        {
            "author_id": "109252690",
            "created_at": "2021-12-17T14:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471843573624713222"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 0,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471843573624713222",
            "in_reply_to_user_id": "842694640432242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilsonmachadont Falou o invasor de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1337523993692299264",
            "created_at": "2021-12-17T13:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471832342901760005"
            ],
            "id": "1471832342901760005",
            "in_reply_to_user_id": "1337523993692299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A agenda prosseguiu em uma reuni\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual com a secret\u00e1ria estadual de Cultura e Economia Criativa e diversos grupos culturais regionais. #deputadaceliajordao #setorprodutivo #producaorural #cultura #camposdosgoytacazes #saofidelis"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-12-17T13:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471831647364521989"
            ],
            "id": "1471831647364521989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a embarga edital que buscava estender a BR-364 passando por dentro Parque Nacional da Serra do Divisor\n\nhttps://t.co/upJXHdhpr9 https://t.co/Ky2wbQmvqk"
        },
        {
            "author_id": "1291681102743179264",
            "created_at": "2021-12-17T13:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471828773662334977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "864916876333330432",
                        "start": 27,
                        "username": "RogerioMLisboa"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "74792468",
                        "start": 43,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "17088525",
                        "start": 60,
                        "username": "alerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471828773662334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bdrj #novaiguacu #rjtv a\u00ed @RogerioMLisboa @claudiocastrorj @alerj Como vcs n\u00e3o estao afim de colaborar comigo Jesus Cristo vai destruir Nova Igua\u00e7u e as represas da Cedae em toda a reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ,Vcs est\u00e3o vendo as chuvas n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1461097936239177731",
            "created_at": "2021-12-17T13:03:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471828422380896261"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "193500696",
                        "start": 0,
                        "username": "futebol_info"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "10842792",
                        "start": 14,
                        "username": "geglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471828422380896261",
            "in_reply_to_user_id": "193500696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@futebol_info @geglobo No topo da minha lista est\u00e3o:\n1-Ilha particular com infraestrutura de bunker (estilo vil\u00e3o de 007);\n2-Navio de U$300 milh\u00f5es \n3-Um har\u00e9m c umas 30 mulheres \n4-Uma reserva biol\u00f3gica \n5-Uma franquia de Basquete da NBA\n6-Bancar o Flamengo"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-12-17T13:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471827910759694340"
            ],
            "id": "1471827910759694340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O material arrecadado ser\u00e1 encaminhado para institui\u00e7\u00f5es que atendem fam\u00edlias socialmente vulner\u00e1veis na cidade. Confira: https://t.co/3QnQVz4BxJ"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-12-17T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471812670751838213"
            ],
            "id": "1471812670751838213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para planejar\u2757\n\nSituado na Serra da Mantiqueira, em Itatiaia, o Parque Nacional do Itatiaia est\u00e1 localizado na divisa entre o #RJ e Minas Gerais. Quem visita pode aproveitar v\u00e1rios passeios como caminhadas, trilhas, cachoeiras e mirantes\n\n\ud83d\udcf8: @millamsribeiro - Morro do Couto\n\u3164 https://t.co/HyPAyRgYE9"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-17T11:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471812371580702730"
            ],
            "id": "1471812371580702730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Picapauzinho-an\u00e3o f\u00eamea\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/CfBz5eGiZq"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-17T11:34:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471806004291530754"
            ],
            "id": "1471806004291530754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 5 de dezembro de 2021, o monitoramento do Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais detectou desmatamento (0,53 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "69061316",
            "created_at": "2021-12-17T11:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471801602197622785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "76479479",
                        "start": 0,
                        "username": "_knockmedown"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471801602197622785",
            "in_reply_to_user_id": "76479479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_knockmedown exatamente! Vacina e pronto! Se come\u00e7ar a pedir pra entrar em restaurante, cinema (aqui eu acho que tinha que exigir dmais), at\u00e9 em parques tipo o parque municipal. C\u00ea ia ver esse bich\u00e3o chegar a 100% em duas semanas"
        },
        {
            "author_id": "1698655681",
            "created_at": "2021-12-17T11:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471798323829002246"
            ],
            "id": "1471798323829002246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos \ud83c\udf39 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/otNNmb52es"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-12-17T11:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471797562646671366"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "271064798",
                        "start": 118,
                        "username": "Tec_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471797562646671366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mariposas do g\u00eanero Hylesia foram encontradas na regi\u00e3o de mata atl\u00e2ntica do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. \n(Via @Tec_Mundo) https://t.co/zPcTLW40k5"
        },
        {
            "author_id": "45554558",
            "created_at": "2021-12-17T10:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471796343412776960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1038290347",
                        "start": 23,
                        "username": "lgodoymoyano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471796343412776960",
            "in_reply_to_user_id": "45554558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mi parque municipal de @lgodoymoyano https://t.co/U3VU46TazH"
        },
        {
            "author_id": "74436622",
            "created_at": "2021-12-17T10:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471786580885057548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1347268260807499781",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcelo01422977"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1372641456893140992",
                        "start": 17,
                        "username": "DamioIsmaeldoE2"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "18286139",
                        "start": 34,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "128372940",
                        "start": 51,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471786580885057548",
            "in_reply_to_user_id": "1347268260807499781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcelo01422977 @DamioIsmaeldoE2 @reinaldoazevedo @jairbolsonaro Opa Marcelo. Mas ele foi o primeiro presidente do SPI e tamb\u00e9m conhecido como sertanista. Queria entender a quest\u00e3o de parque nacional Vs reserva ineigena pro Rondon, pq querer dizer que ele n\u00e3o foi um defensor do direito do \u00edndio a terra e seu modo de vida, sei n\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2021-12-17T10:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471783088229392387"
            ],
            "id": "1471783088229392387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \nCARIBE : PARQUE NACIONAL CAVERNA DAS MARAVILHAS DA REP\u00daBLICA DOMINICANA\nhttps://t.co/9APg9m22uZ https://t.co/H9oJnZqgCC"
        },
        {
            "author_id": "133631037",
            "created_at": "2021-12-17T10:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471782399046565891"
            ],
            "id": "1471782399046565891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de Roque\u00a0Blanco https://t.co/QA09M9uc0G"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-12-17T09:13:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471770582391812096"
            ],
            "id": "1471770582391812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/DvQaJeD6KY"
        },
        {
            "author_id": "913550005729931264",
            "created_at": "2021-12-17T08:54:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471765657565945857"
            ],
            "id": "1471765657565945857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando em ir ao parque Nacional sozinho hoje"
        },
        {
            "author_id": "276854967",
            "created_at": "2021-12-17T08:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471760994099732480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1060953694081110018",
                        "start": 0,
                        "username": "tana_ribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471760994099732480",
            "in_reply_to_user_id": "1060953694081110018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tana_ribeiro No RJ. Na Tijuca. Bem embaixo do morro do Sumar\u00e9, onde tem as antenas de tv. A montanha faz parte do Parque Nacional da Tijuca. Do outro lado da montanha \u00e9 a Zona Sul. \nEles fazem muita algazarra, mas chega agora j\u00e1 diminu\u00edram. Hora das maritacas que gritam j\u00e1 j\u00e1! https://t.co/jMsf7v6xud"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2021-12-17T04:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471704125842800644"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1471704125842800644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal interdita edital do DNIT destinado a construir nova estrada entre o Acre e o Peru, que s\u00f3 vai servir para prejudicar \u00edndios e Parque Nacional, al\u00e9m de ampliar o tr\u00e1fico de coca\u00edna para o Brasil \nhttps://t.co/m308uEOEEK https://t.co/nwOTddu41B"
        },
        {
            "author_id": "1174476501175197696",
            "created_at": "2021-12-17T04:31:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471699630169731077"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "783473934100496384",
                        "start": 0,
                        "username": "IDunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471699630169731077",
            "in_reply_to_user_id": "783473934100496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IDunes Parque estadual serra nova &amp; talhado"
        },
        {
            "author_id": "1166138107705606146",
            "created_at": "2021-12-17T00:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471639571838341125"
            ],
            "id": "1471639571838341125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\n#cachoeira #paisagemnatural #family em Parque Estadual do Caracol https://t.co/JjTNkPmz9O"
        },
        {
            "author_id": "3005560552",
            "created_at": "2021-12-16T23:44:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471627261979901955"
            ],
            "id": "1471627261979901955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista noturna 2 em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/0VOZJZ21AF"
        },
        {
            "author_id": "3005560552",
            "created_at": "2021-12-16T23:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471627106492858369"
            ],
            "id": "1471627106492858369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista noturna em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/9i8O9jO372"
        },
        {
            "author_id": "60938491",
            "created_at": "2021-12-16T23:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471626294664310795"
            ],
            "id": "1471626294664310795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenas surpresas em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/MN7JDgKKyV"
        },
        {
            "author_id": "60938491",
            "created_at": "2021-12-16T23:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471625157135552530"
            ],
            "id": "1471625157135552530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a regi\u00e3o com o amigo @neri9884 em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/QvzwY3eW2j"
        },
        {
            "author_id": "723541536097599489",
            "created_at": "2021-12-16T23:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471622757360324608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1109504619380727808",
                        "start": 0,
                        "username": "ChampMargareth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471622757360324608",
            "in_reply_to_user_id": "1109504619380727808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChampMargareth Nem a pau. Se fizer isso mudo meu voto para presidente. Skaf \u00e9 persona non grata ao meio ambiente em SP por conta da ideia abomin\u00e1vel de construir um aeroporto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "1469722168183255040",
            "created_at": "2021-12-16T22:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471614952452599813"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471614952452599813",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Cara vc \u00e9 muito massa, ajuda muitas pessoas, ex: qdo estive em SRN Piau\u00ed, gra\u00e7as \u00e0 sua ajuda conseguiram combater o inc\u00eandio que ia acabar com o Parque Nacional Serra da Capivara, valew \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-16T22:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471603913774153731"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1471603913774153731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GILHpTLxZV"
        },
        {
            "author_id": "4875814768",
            "created_at": "2021-12-16T22:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471603592704442370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471603592704442370",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck https://t.co/nMswUb9pxE\na verdade que o mercado nao quer ---luciano para de falar mau do pa\u00eds de gentew que trabalha de AGRICULTOR QUE TRABALHA \nO-\u00bb \u00d3DIO DO BEM \u00bb DA BOLHA MILION\u00c1RIA DO BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "4875814768",
            "created_at": "2021-12-16T22:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471603187916357636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471603187916357636",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck a verdade \nhttps://t.co/nMswUb9pxE"
        },
        {
            "author_id": "1347268260807499781",
            "created_at": "2021-12-16T22:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471603146019459073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1372641456893140992",
                        "start": 0,
                        "username": "DamioIsmaeldoE2"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "18286139",
                        "start": 17,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "128372940",
                        "start": 34,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471603146019459073",
            "in_reply_to_user_id": "1372641456893140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DamioIsmaeldoE2 @reinaldoazevedo @jairbolsonaro Rondon foi um dos maiores brasileiros, mas uma coisa n\u00e3o tem nada a ver com a outra. Reserva ind\u00edgena \u00e9 uma coisa, parque nacional outra e marco temporal outra."
        },
        {
            "author_id": "4875814768",
            "created_at": "2021-12-16T22:04:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471602168499257344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "43023158",
                        "start": 13,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471602168499257344",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck @LucianoHuck BRASIL AGRO DO MUNDO 66% PRESERVADO  VAI SE INFOREMAR !!! NAO ESCONDA O LADOP BOM,,,,TEMOS 80% DE MINERAIS A BSEREM EXPLORADOS AINDA !! BRASIL ALIMENTA 1BI DE HUMANOS NO MUNDO,,,,  VAI SE INFORMAR   ISSO JOGO QUEREM FRANGO DE GRA\u00c7A \nhttps://t.co/nMswUb9pxE"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-16T21:59:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471600809980960770"
            ],
            "id": "1471600809980960770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 #tbt Nunca perca a ESPERAN\u00c7A! . \u2705O Bico do Papagaio 989 metros de altitude Parque Nacional da Tijuca RJ Seu forma\u00e7\u00e3o \u00e9 semelhan\u00e7a a um bico de papagaio e do seu topo \u00e9 poss\u00edvel ter fant\u00e1stica da cidade, destacando-se as praias da Barra e... https://t.co/LYHkMJuStC"
        },
        {
            "author_id": "37543005",
            "created_at": "2021-12-16T21:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471597205408686087"
            ],
            "id": "1471597205408686087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral. Preserve. Hoje come\u00e7am minhas f\u00e9rias no meu lugar no mundo. https://t.co/f2BzS88dUl"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-12-16T21:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471596305298477058"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1260575352411340802",
                        "start": 0,
                        "username": "paulabio2020"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1382385284558548994",
                        "start": 14,
                        "username": "EmasObservador"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "23777809",
                        "start": 30,
                        "username": "Zeedoo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471596305298477058",
            "in_reply_to_user_id": "1260575352411340802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulabio2020 @EmasObservador @Zeedoo Estamos com um problema aqui em Floripa que t\u00e3o bombeando efluente de lagoa de ETE num parque municipal aqui. O professor fic\u00f3logo me disse que usam muitos produtos no tratamento dessa agua, deve afetar a fauna associada."
        },
        {
            "author_id": "1420452639049928707",
            "created_at": "2021-12-16T20:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471580733386940418"
            ],
            "id": "1471580733386940418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\ud835\udc03\ud835\udc22\u00e1\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc0d\ud835\udc28\ud835\udc2d\u00ed\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc2c: \ud835\udc0e \ud835\udc23\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc26\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc29\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc28 \ud835\udc1d\ud835\udc1a \ud835\udc0f\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc1a\ud835\udc25\"\n\n\u201cA estrutura\u00e7\u00e3o destes projetos ambientais mostra que a esfera privada pode atuar em conjunto com o governo federal\". https://t.co/PWlNWNVm4d #DN"
        },
        {
            "author_id": "1306633006182957056",
            "created_at": "2021-12-16T20:26:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471577488375652353"
            ],
            "id": "1471577488375652353",
            "in_reply_to_user_id": "1306633006182957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f O objetivo foi analisar possibilidades para melhoria nas trilhas e no topo, de forma a garantir a seguran\u00e7a dos visitantes e t\u00e9cnicos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "62286707",
            "created_at": "2021-12-16T20:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471576145367867398"
            ],
            "id": "1471576145367867398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "SALVE O MORRO DO C\u00c9U: ele \u00e9 a \u00fanica mata nativa preservada em Crici\u00fama. Infelizmente, a C\u00e2mara da cidade revogou a lei que criou o Parque Municipal Natural do Morro do C\u00e9u. Precisamos manter a preserva\u00e7\u00e3o do Parque que \u00e9 fundamental para Crici\u00fama. https://t.co/SyrqJJnD7z"
        },
        {
            "author_id": "46310693",
            "created_at": "2021-12-16T20:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471573072725811200"
            ],
            "id": "1471573072725811200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este investimento, resultado das indica\u00e7\u00f5es que apresentei ao governo, ser\u00e1 utilizado na constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal e na implanta\u00e7\u00e3o da Escola Pedag\u00f3gica de Gastronomia, assim como em outras obras tur\u00edsticas. Saiba mais: https://t.co/4tNqGjVuYQ\n\n#EdmirChedid #Amparo https://t.co/nxqXGtjj8G"
        },
        {
            "author_id": "1287475431139147777",
            "created_at": "2021-12-16T19:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471564459982393344"
            ],
            "id": "1471564459982393344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Chico Mendes, tamb\u00e9m no Recreio dos Bandeirantes, est\u00e1 merecendo um trato. E n\u00e3o se esque\u00e7am da Reserva do Graja\u00fa, cujo avan\u00e7o das comunidades pelo lado da Autoestrada Graja\u00fa-Jacarepagu\u00e1 e pela Borda do Mato amea\u00e7a a preserva\u00e7\u00e3o desse peda\u00e7o de Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/E7VjkosIx0"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-12-16T19:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471563337876094977"
            ],
            "id": "1471563337876094977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Semana #ChicoMendes une vozes em defesa da #floresta e de seus povos contra #invasores e a #criseclim\u00e1tica https://t.co/520gtV2tkp A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 identificar estrat\u00e9gias para tamb\u00e9m driblar amea\u00e7as como a do PL que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/PgKlA4pQ40"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-12-16T19:28:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471562848308535298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "57064836",
                        "start": 152,
                        "username": "MPF_PRPR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471562848308535298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Controladoras da Econorte devem reparar dano ambiental por constru\u00e7\u00e3o de pra\u00e7a de ped\u00e1gio em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente (APP) no Paran\u00e1 (via @MPF_PRPR)\nhttps://t.co/vKBrQyUgnR https://t.co/Kq4En42fyn"
        },
        {
            "author_id": "35745432",
            "created_at": "2021-12-16T19:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471558995890642956"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "45447020",
                        "start": 0,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471558995890642956",
            "in_reply_to_user_id": "45447020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicosa Bela cr\u00f4nica, mostra uma das riquezas de nossa Floresta Nacional do Araripe. Infelizmente a gan\u00e2ncia do ser humano destruir\u00e1 esse para\u00edso."
        },
        {
            "author_id": "1083800390",
            "created_at": "2021-12-16T19:12:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471558974801690626"
            ],
            "id": "1471558974801690626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa mulher \u00e9 monumento natural... Maravilhosa de t\u00e3o linda! https://t.co/kdPPXoK9Ca"
        },
        {
            "author_id": "97282420",
            "created_at": "2021-12-16T19:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471558786372587522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471558786372587522",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TsRjSFV9cP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-12-16T19:10:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471558439260278788"
            ],
            "id": "1471558439260278788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho discute limites do Monumento Natural do\u00a0Itabira https://t.co/jLvLvr1EIl"
        },
        {
            "author_id": "1254077274657304578",
            "created_at": "2021-12-16T18:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471550595521818642"
            ],
            "id": "1471550595521818642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00e3o de rede de organiza\u00e7\u00f5es com A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica, ju\u00edza manda parar projeto para constru\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional Serra do Divisor, na fronteira com o Peru.\n\nVeja a a\u00e7\u00e3o na \u00edntegra: https://t.co/0aKqDT5EdE"
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-12-16T18:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471545405691375623"
            ],
            "id": "1471545405691375623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 103,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um homem de 4852 anos localizado na montanha Antiga cipreste de Aras no Parque Nacional de Tandooreh, Ir\u00e3 https://t.co/o15NUznuuy"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-12-16T18:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471545288796090376"
            ],
            "id": "1471545288796090376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf33Vit\u00f3ria! Ap\u00f3s mobiliza\u00e7\u00e3o de rede de organiza\u00e7\u00f5es com a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica, ju\u00edza manda parar projeto para constru\u00e7\u00e3o de estrada no Parque Nacional Serra do Divisor, na fronteira com o Peru\n\nLeia na \u00edntegra: https://t.co/6IihEhuwl4\n\n#sosamaz\u00f4nia #serradodivisor #acre https://t.co/LiTEkIbaLN"
        },
        {
            "author_id": "948178512187453441",
            "created_at": "2021-12-16T18:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471543395780907009"
            ],
            "id": "1471543395780907009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Maric\u00e1 inaugurou nesta quarta-feira (15/12) a sede de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Silvado, localizada em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Serras de Maric\u00e1 (Apasemar) e administrada pela Secretaria da Cidade Sustent\u00e1vel.\nA  #Conserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/GWouDuYHHX https://t.co/dvSybGc0NT"
        },
        {
            "author_id": "49158153",
            "created_at": "2021-12-16T17:43:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471536448738320394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471536448738320394",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/B2XideS0hV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2774423688",
            "created_at": "2021-12-16T17:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471532600036671488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471532600036671488",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5b0RWv8EUj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "23496828",
            "created_at": "2021-12-16T17:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471526331368230912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "17715048",
                        "start": 12,
                        "username": "VEJA"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "28407958",
                        "start": 18,
                        "username": "radaronline"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471526331368230912",
            "in_reply_to_user_id": "23496828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoBTSC @VEJA @radaronline Bolsonaro 30 anos no congresso, roubando na gasolina, pescando em reserva biol\u00f3gica, rachadinha, ensinando o crime aos filhos, se diz crist\u00e3o que casa 4x .... incompar\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "57064836",
            "created_at": "2021-12-16T16:37:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471519773796171780"
            ],
            "id": "1471519773796171780",
            "in_reply_to_user_id": "57064836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o fim do contrato de concess\u00e3o, o TRF4 determinou que as controladoras apresentem um Plano de Recupera\u00e7\u00e3o de \u00c1reas Degradadas (Prad) para repara\u00e7\u00e3o do dano ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Permanente (APP) das margens do Rio Paranapanema \ud83d\udee3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-12-16T16:28:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471517655840411651"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1471517655840411651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Saudades do companheiro Chico Mendes!\nCom ele+Betinho lan\u00e7amos Tr\u00e9gua Ecol\u00f3gica para Amaz\u00f4nia-1988\nEstive com ele no Acre em um Empate: fam\u00edlias de seringueiros abra\u00e7avam \u00e1rvores para impedir que pecuaristas as derrubassem com o corrent\u00e3o!\nCM criou Reserva Extrativista: ampliei 6 https://t.co/jRxj1Al1dl"
        },
        {
            "author_id": "47739196",
            "created_at": "2021-12-16T16:23:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471516316997763076"
            ],
            "id": "1471516316997763076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 131,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, Brasil. Esse foi o registro feito pelo fot\u00f3grafo Victor Lima e onze alunos que participaram da primeira expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica noturna no Parque Nacional Igua\u00e7u. Foi eleita esse ano como a foto mais bonita da Via L\u00e1ctea https://t.co/zVD6jOGzwr"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2021-12-16T16:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471512500340363266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1325494376",
                        "start": 0,
                        "username": "Dep_ZeCarlosPT"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "75031882",
                        "start": 16,
                        "username": "PTnaCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471512500340363266",
            "in_reply_to_user_id": "1325494376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dep_ZeCarlosPT @PTnaCamara Bandido . Para beneficiar um comparsa mandou destruir uma area de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Isso \u00e9 crime. N\u00e3o \u00e9 papel de presidente intervir  em assuntos que n\u00e3o s\u00e3o de governo , s\u00e3o de estado."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-12-16T16:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471510612949745665"
            ],
            "id": "1471510612949745665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/2zSYBWGGNN"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-12-16T16:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471510609724428290"
            ],
            "id": "1471510609724428290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/zpAJauLQ0r"
        },
        {
            "author_id": "1460046556506341376",
            "created_at": "2021-12-16T15:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471508680461848581"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "156719729",
                        "start": 0,
                        "username": "OGloboPolitica"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1385599766558650377",
                        "start": 16,
                        "username": "LucianoHangBr"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1113094855281008641",
                        "start": 31,
                        "username": "SF_Moro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471508680461848581",
            "in_reply_to_user_id": "156719729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGloboPolitica @LucianoHangBr @SF_Moro Bo\u00e7alnaro demitiu toda a diretoria do IPHAN , para que o periquito verde constru\u00edsse um pr\u00e9dio em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, (APA ) . N\u00e3o estou inventando. Foi Bo\u00e7alnaro que confessou mais esse crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-16T15:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471506352388272139"
            ],
            "id": "1471506352388272139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQItUdQ\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "111563327",
            "created_at": "2021-12-16T15:26:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471502034473914382"
            ],
            "id": "1471502034473914382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skaftafell \u00e9 a joia da coroa do Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull, a \u00e1rea selvagem favorita da \ud83c\uddee\ud83c\uddf8. Tem uma cole\u00e7\u00e3o de geleiras e picos de tirar o f\u00f4lego, cachoeiras e rios, e bosques de b\u00e9tulas retorcidas."
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2021-12-16T14:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471494341667409931"
            ],
            "id": "1471494341667409931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fizemos nossa primeira atividade de restaura\u00e7\u00e3o na Ilha do Largo, parte do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, no dia 11 de dezembro de 2021. O Parque \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (sul do Brasil) e cobre cerca de 1% do territ\u00f3rio do estado. https://t.co/1oDvEzNYQD"
        },
        {
            "author_id": "927825102",
            "created_at": "2021-12-16T14:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471483778505883655"
            ],
            "id": "1471483778505883655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem alguem falou q ia ter capital inicial no parque municipal pra comemorar o titulo kkkkkkkk q surto foi esse"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-12-16T14:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471482506906120201"
            ],
            "id": "1471482506906120201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de natureza est\u00e1 em alta e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o  abertas para visita\u00e7\u00e3o. Uma dica, claro, o Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed. Aqui, ilustrado pelo fot\u00f3grafo Chico Rasta. https://t.co/49haXbNL9y"
        },
        {
            "author_id": "51489815",
            "created_at": "2021-12-16T14:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471481052979994631"
            ],
            "id": "1471481052979994631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ju\u00edza manda DNIT parar projeto de rodovia que rasgar\u00e1 parque na Amaz\u00f4nia\n\nA estrada de 110,6 km projetada pelo governo de Jair Bolsonaro pretende rasgar a floresta ao atravessar o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru.\nhttps://t.co/eDyMbZRvDP"
        },
        {
            "author_id": "777538369656086528",
            "created_at": "2021-12-16T14:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471480296914755594"
            ],
            "id": "1471480296914755594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salles segue fazendo estrago. E o ministro que veio depois dele segue loteando tudo que \u00e9 parque nacional pra iniciativa privada! Banditismo https://t.co/QYJPegWpBv"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-12-16T13:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471472666297184267"
            ],
            "id": "1471472666297184267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inaugura segunda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em\u00a0Maric\u00e1 https://t.co/uNEARwR84k"
        },
        {
            "author_id": "3295808599",
            "created_at": "2021-12-16T13:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471471353190825988"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471471353190825988",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jOP1bnkHzC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-12-16T13:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471468822276235267"
            ],
            "id": "1471468822276235267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AGU obteve junto ao TRF4 a redu\u00e7\u00e3o da indeniza\u00e7\u00e3o a ser paga pela Uni\u00e3o e pelo ICMBio aos propriet\u00e1rios de fazendas localizadas na \u00e1rea onde foi criado, em 2004, o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC)\nhttps://t.co/vkUn2Pmh4H https://t.co/7EtOELk9OM"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-12-16T12:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471462824190828546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 0,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471462824190828546",
            "in_reply_to_user_id": "1540034828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@MidiaNINJA Mais um crime. Essa modalidade come\u00e7ou com a vingan\u00e7a da sunga branca: exonerou o fiscal do Ibama, t\u00e9cnico concursado, que flagrou o bolsorona pescando ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e multou o infrator."
        },
        {
            "author_id": "1174476501175197696",
            "created_at": "2021-12-16T12:38:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471459801800613895"
            ],
            "id": "1471459801800613895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em especial contraste ao pessoal de Montes Claros, os funcion\u00e1rios do Parque Estadual Serra Nova e Talhado\u2122 s\u00e3o top 10 pessoas mais simp\u00e1ticas que ja vi na vida"
        },
        {
            "author_id": "55541782",
            "created_at": "2021-12-16T12:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471459257220534272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1574742550904176641",
                        "start": 113,
                        "username": "IdemarN"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "1574536308327960586",
                        "start": 122,
                        "username": "GovernodoRN"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "56437648",
                        "start": 135,
                        "username": "Barreto269"
                    },
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "55549039",
                        "start": 147,
                        "username": "cezaralves"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "42492185",
                        "start": 159,
                        "username": "MarcosBlog"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "16824424",
                        "start": 171,
                        "username": "Ddantas"
                    },
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "49838773",
                        "start": 180,
                        "username": "thaisagalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471459257220534272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para debater a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural  Cavernasl... https://t.co/ZdBgRZ6KT1 via @YouTube @IdemaRN @GovernodoRN @Barreto269 @cezaralves @MarcosBlog @Ddantas @thaisagalvao"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-12-16T12:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471457102422020097"
            ],
            "id": "1471457102422020097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MMA e BNDES autorizam publica\u00e7\u00e3o de edital que prev\u00ea investimentos de R$ 3,5 bilh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/upC0HEfYc6"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2021-12-16T12:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471450274246148105"
            ],
            "id": "1471450274246148105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4fA estrada de 110,6 km projetada pelo governo de Jair Bolsonaro pretende rasgar a floresta ao atravessar o Parque Nacional da Serra do Divisor, perto da fronteira com o Peru.https://t.co/ySMll93uKO"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-16T11:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471448062094630913"
            ],
            "id": "1471448062094630913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picapauzinho-an\u00e3o macho \n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NGNjWE2Lz9"
        },
        {
            "author_id": "1426528591299452930",
            "created_at": "2021-12-16T11:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471447807202672643"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "51216749",
                        "start": 0,
                        "username": "fred_sabino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471447807202672643",
            "in_reply_to_user_id": "51216749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fred_sabino Q bom que o proj. Deodoro fracassou. Existia uma pista em Jacarepagu\u00e1 q foi extinta. Destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para fazer um aut\u00f3dromo seria um desservi\u00e7o. Temos tantas paisagens que poderiam ser usadas como circuito de rua, seria muito mais interessante pra cidade."
        },
        {
            "author_id": "959047968140775424",
            "created_at": "2021-12-16T11:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471445168872206338"
            ],
            "id": "1471445168872206338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc0e V Rodeio Crioulo de Vila Maria \n\n\ud83d\udc0e A Administra\u00e7\u00e3o Municipal juntamente com a Patronagem e Campeira do CTG Francisco Vitor Maroni, convidam a todos para prestigiarem o V Rodeio Crioulo de Vila Maria.\n\n\ud83d\udc0e O evento acontecer\u00e1 nos dias 17,18 e 19 de dezembro no Parque Municipal. https://t.co/stMeCPbEot"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-12-16T11:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471440081160478723"
            ],
            "id": "1471440081160478723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografe. Registre. Guarde . O Parque Estadual do Rio Vermelho! https://t.co/A0tRnxENQZ"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2021-12-16T11:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471436891341918213"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "14594698",
                        "start": 230,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "70799317",
                        "start": 243,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471436891341918213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BOIADEIROS CONSTRANGIDOS - Reportagem de Rubens Valente - a ju\u00edza Francielle Martins Gomes Medeiros manda o  DNIT parar projeto de rodovia que rasgar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divisor, na Amaz\u00f4nia https://t.co/5ny7DCO1eT via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1190719482794303488",
            "created_at": "2021-12-16T10:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471434132592996365"
            ],
            "id": "1471434132592996365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira: https://t.co/RGhkd3oz1G\n\n#librelato #sustentabilidade #esg #meioambiente #negocios #laguna #santacatarina #brasil"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-12-16T10:42:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471430578499211266"
            ],
            "id": "1471430578499211266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A estrada de 110,6 km projetada pelo governo de Jair Bolsonaro pretende rasgar a floresta ao atravessar o Parque Nacional da Serra do Divisor, na fronteira com o Peru.\n\nhttps://t.co/ygwcYSUfGj"
        },
        {
            "author_id": "1353700759674740739",
            "created_at": "2021-12-16T09:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471409097199304707"
            ],
            "id": "1471409097199304707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolu\u00e7\u00e3o da Assembleia da Rep\u00fablica n.\u00ba 325/2021  -  Di\u00e1rio da Rep\u00fablica n.\u00ba 242/2021, S\u00e9rie I de 2021-12-16\n\nEmissor: Assembleia da Rep\u00fablica\n\n Recomenda ao Governo a defesa e valoriza\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida da serra de  (...)\n\nhttps://t.co/el7FSlsIc3"
        },
        {
            "author_id": "28537014",
            "created_at": "2021-12-16T08:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471398410167144450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68732536",
                        "start": 0,
                        "username": "kmilaneves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471398410167144450",
            "in_reply_to_user_id": "68732536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmilaneves eu acho que essa regi\u00e3o onde a gente mora agora chove mais pq estamos em frente a uma barragem dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. mas de um modo geral t\u00e1 fora do normal"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-12-16T06:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471359438703534082"
            ],
            "id": "1471359438703534082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa entregou oficialmente a Escola Prim\u00e1ria de Chibuabuabua \u00e0 comunidade local. A escola - reabilitada ap\u00f3s o Ciclone Idai - traz melhores condi\u00e7\u00f5es para aprender a ler, escrever e entender os valores da preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. https://t.co/dTTienVpnP"
        },
        {
            "author_id": "150069373",
            "created_at": "2021-12-16T04:43:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471340095101939803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "90676816",
                        "start": 202,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471340095101939803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1tua de Gengis Khan (40 metros de altura e 250 toneladas de a\u00e7o inoxid\u00e1vel), Parque Nacional Terej, nas estepes da MONG\u00d3LIA. Com o GAL\u00c3O DA MASSA, BICAMPE\u00c3O BRASILEIRO e BICAMPE\u00c3O DA COPA DO BRASIL. @Atletico #GaloPeloMundo https://t.co/KcHzy15Ala"
        },
        {
            "author_id": "91840976",
            "created_at": "2021-12-16T04:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471339940734803972"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1471339940734803972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u264f\ufe0f  #tbt 12NOV21 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/7Tjxrw2Nqg"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2021-12-16T03:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471327219414876165"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1471327219414876165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/9tpMEsyvDb"
        },
        {
            "author_id": "1458617833517158407",
            "created_at": "2021-12-16T03:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471324971234471944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1471324971234471944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/vB9gEF4UPP"
        },
        {
            "author_id": "2689956442",
            "created_at": "2021-12-16T02:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471311339616415744"
            ],
            "id": "1471311339616415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando de minhas amigas homossexuais v\u00e3o pras ruas de bh hj disfar\u00e7adas de torcedoras do galo. no fundo: sedentas por um homem, por uma aventura pelas esquinas do centro, verdadeiras aves de rapina preparadas para dar o bote nas encostas do parque municipal https://t.co/eqfbIcmN58"
        },
        {
            "author_id": "319401858",
            "created_at": "2021-12-16T02:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471310734579666944"
            ],
            "id": "1471310734579666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "malhei perna ontem e hoje caminhei a vida no parque nacional, a vida fit da gata (minhas pernas t\u00e3o me matando \ud83e\udd74"
        },
        {
            "author_id": "107152353",
            "created_at": "2021-12-16T02:20:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471304259144753152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "90676816",
                        "start": 0,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471304259144753152",
            "in_reply_to_user_id": "90676816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Atletico \u00c9 o melhor Galo de todos os tempos. Obrigado ao Clube Atl\u00e9tico Mineiro e principalmente aos22 garotos que se reuniram no Parque Municipal e tiveram a brilhante ideia de fundar o maior clube das Minas Gerais e um dos maiores do mundo. Essa gl\u00f3ria pertence a vcs"
        },
        {
            "author_id": "4869294694",
            "created_at": "2021-12-16T01:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471295362077966345"
            ],
            "id": "1471295362077966345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Compdec de Guarulhos promoveu nesta segunda-feira (13), em uma represa do Parque Estadual da Cantareira \u2013 N\u00facleo Cabu\u00e7u, um treinamento para 24 agentes em atendimento a ocorr\u00eancias e resgate de v\u00edtimas em enchentes. \n\nhttps://t.co/usg9cWIHBK"
        },
        {
            "author_id": "2678300664",
            "created_at": "2021-12-16T01:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471295351344844806"
            ],
            "id": "1471295351344844806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Compdec de Guarulhos promoveu nesta segunda-feira (13), em uma represa do Parque Estadual da Cantareira \u2013 N\u00facleo Cabu\u00e7u, um treinamento para 24 agentes em atendimento a ocorr\u00eancias e resgate de v\u00edtimas em enchentes. \n\nhttps://t.co/VJpY0dETW4"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2021-12-16T00:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471270237916082176"
            ],
            "id": "1471270237916082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Boca da Barra \u2013 Cabo Frio/RJ. https://t.co/a9ejwy8Dlf"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-12-16T00:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471269340607434753"
            ],
            "id": "1471269340607434753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Chankanaab \u00e9 considerado uma das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas mais importantes de #Cozumel?\n\nPossui um lindo recife, um jardim bot\u00e2nico, sua vila maia e a lagoa Chankanaab, que \u00e9 a \u00fanica no mundo que tem vida de coral fora do mar\n\n#CaribeMexicano #Natureza https://t.co/FjNxzBQ2Ta"
        },
        {
            "author_id": "1420403018999152641",
            "created_at": "2021-12-15T23:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471258816121552896"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1471258816121552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04 O evento 'Esta\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o' vai movimentar o Parque Natural Municipal das Montanhas de Teres\u00f3polis. \u00c9 neste domingo, dia 19 de dezembro, das 9h \u00e0s 13h. O evento vai reunir oficinas, conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria para a crian\u00e7ada, xadrez, caminhada terap\u00eautica e muito mais. Participe! https://t.co/TF21blZ4m9"
        },
        {
            "author_id": "3122618727",
            "created_at": "2021-12-15T23:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471257547109711875"
            ],
            "id": "1471257547109711875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui de bobeira andando do parque nacional at\u00e9 o dom s\u00f3 p comprar whiskey kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1172592441649782784",
            "created_at": "2021-12-15T22:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471249560022532101"
            ],
            "id": "1471249560022532101",
            "in_reply_to_user_id": "1172592441649782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) SAITO, C. H. et al.. Conflitos entre macacos-prego e visitantes no Parque Nacional de Bras\u00edlia: poss\u00edveis solu\u00e7\u00f5es. Sociedade &amp; Natureza, vol.22, n.3, p.515-524, 2010.\n+"
        },
        {
            "author_id": "1361055492831928325",
            "created_at": "2021-12-15T22:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471249328266170368"
            ],
            "id": "1471249328266170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Edital de Concess\u00e3o prev\u00ea investimento de R$500 milh\u00f5es em #infraestrutura, englobando melhorias p/ o p\u00fablico, conserva\u00e7\u00e3o da biodiversidade e desenvolvimento das #cidades do entorno\n\nhttps://t.co/7SRwgdEvHh\n\n#meioambiente #parquenacionaldoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #portaldeconv\u00eanios"
        },
        {
            "author_id": "375686456",
            "created_at": "2021-12-15T22:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471243736390807553"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1471243736390807553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundamental a volta da institui\u00e7\u00e3o banheiro do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "30595683",
            "created_at": "2021-12-15T22:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471242302265958414"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471242302265958414",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5pVEcvtGOX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "99991239",
            "created_at": "2021-12-15T22:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471238873783181318"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471238873783181318",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hZ6qLp0xGu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "46976379",
            "created_at": "2021-12-15T21:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471233076994920451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471233076994920451",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/w63ddcYVIN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1329865021531295748",
            "created_at": "2021-12-15T21:30:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471231138073042948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1435632755187015686",
                        "start": 45,
                        "username": "SecsisAlfenasMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471231138073042948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REUNI\u00c3O COM O IEF-MG \ud83c\udfde\ufe0f\nEu e o Secret\u00e1rio da @SecsisAlfenasMG Prof. Dr. Fabr\u00edcio Casarejos estivemos hoje na sede do Instituto Estadual de Florestas (IEF), em Belo Horizonte. \nNa pauta, avan\u00e7amos bastante para a reabertura do Parque Municipal (Zool\u00f3gico). \ud83d\udcaa\n#LucianoSolar #SOLAR https://t.co/eetl3CEOEa"
        },
        {
            "author_id": "1124720542903357440",
            "created_at": "2021-12-15T21:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471230870669467654"
            ],
            "id": "1471230870669467654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus lilo e stitch \u00e9 genial pq na hist\u00f3ria o planeta terra \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica q serve pra proteger os MOSQUITOS"
        },
        {
            "author_id": "195555864",
            "created_at": "2021-12-15T21:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471223620517216264"
            ],
            "id": "1471223620517216264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea investimentos de R$ 500 milh\u00f5es.\n\n#GCMAIS #AcesseConte\u00fado #CompartilheInforma\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/H7mLsRgIpP"
        },
        {
            "author_id": "160003245",
            "created_at": "2021-12-15T20:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471216523381465096"
            ],
            "id": "1471216523381465096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim, Defendiiii!! \nMuito orgulhosa desse trabalho final, foi com muito sacrif\u00edcio, mas tbm com muito sucesso!! \n\"Estudo dos focos de calor no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (2010-2020)\"\n#EducacaodeQualidade\n#ForaBolsonaro https://t.co/jixtKfRsuw"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-12-15T20:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471214691699634177"
            ],
            "id": "1471214691699634177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/zQPbfNDIz6"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-12-15T20:15:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471212359054155779"
            ],
            "id": "1471212359054155779",
            "in_reply_to_user_id": "1085917835619155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf84 Itagua\u00ed, na regi\u00e3o Costa Verde, preparou uma linda festa com conta com uma programa\u00e7\u00e3o de 40 dias de eventos, com atra\u00e7\u00f5es que v\u00e3o at\u00e9 o dia 6 de janeiro. Todas as festividades v\u00e3o acontecer no Parque Municipal e na orla de Coroa Grande at\u00e9 dia 6/1.\n\n\ud83d\udcf8: Prefeitura https://t.co/6THsyfp521"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-15T20:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471208755408867330"
            ],
            "id": "1471208755408867330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "922461192966365184",
            "created_at": "2021-12-15T19:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471207763246202885"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 223,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 207,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "216777909",
                        "start": 224,
                        "username": "MinEconomia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471207763246202885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Mais um edital de concess\u00e3o de Parque Nacional \ud83c\udf33 lan\u00e7ado! Dessa vez em Foz do Igua\u00e7u! Leil\u00e3o em mar\u00e7o! + investimentos sustent\u00e1veis e empregos verdes c/ amplia\u00e7\u00e3o do turismo na regi\u00e3o e novos atrativos! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude80 @ppinvestimentos @MinEconomia https://t.co/LnQFw99XYA"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-12-15T19:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471205982256746507"
            ],
            "id": "1471205982256746507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso amado Parque Ecol\u00f3gico Jequitib\u00e1s reabre amanh\u00e3 (16) para a popula\u00e7\u00e3o!\nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o, localizada em Sobradinho, foi fechada no \u00faltimo m\u00eas para a extra\u00e7\u00e3o de 46 angicos que representavam um grande risco para os frequentadores. https://t.co/Cmk6SJAeQp"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-15T19:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471205928737386506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "35524446",
                        "start": 195,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471205928737386506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Alerta #desmatamento \ud83d\udea8 | Entre as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) Federais, a Resex Chico Mendes \u00e9 a mais desmatada de todas. Ela tamb\u00e9m \u00e9 a segunda UC com mais #queimadas em toda a #Amaz\u00f4nia. Via @ecodebate\nhttps://t.co/Z2yhqQnR83"
        },
        {
            "author_id": "1328406955732373508",
            "created_at": "2021-12-15T19:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471203294144045057"
            ],
            "id": "1471203294144045057",
            "in_reply_to_user_id": "1328406955732373508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A iniciativa do Dmae visa preservar a \u00e1rea que margeia o c\u00f3rrego, evitando descarte de entulhos na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. As a\u00e7\u00f5es come\u00e7aram na ter\u00e7a-feira (14) e v\u00e3o at\u00e9 sexta-feira (17). Veja: https://t.co/HO6OmA4XsI\n\n#PrefeituraDeUberl\u00e2ndia #Dmae #Peac #ColetaSeletiva https://t.co/6EpaYMwG7k"
        },
        {
            "author_id": "4357628115",
            "created_at": "2021-12-15T19:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471202323749814280"
            ],
            "id": "1471202323749814280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guabiruba ter\u00e1 parque municipal com \u00e1rea para esporte, lazer e cultura - https://t.co/rlOm5l4eoP"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2021-12-15T19:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471201654292848640"
            ],
            "id": "1471201654292848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "Em cerim\u00f4nia realizada ontem, autorizamos a publica\u00e7\u00e3o do edital que prev\u00ea investimentos de R$ 3,5 bilh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/6v4uTEZqb4"
        },
        {
            "author_id": "3005560552",
            "created_at": "2021-12-15T19:15:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471197360889995274"
            ],
            "id": "1471197360889995274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosas em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/OdaRbzhi3q"
        },
        {
            "author_id": "1313188522862546946",
            "created_at": "2021-12-15T19:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471193903642644487"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471193903642644487",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/nyKPGodXb5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "445048069",
            "created_at": "2021-12-15T18:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471192342216515586"
            ],
            "id": "1471192342216515586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/fN7voq38yB"
        },
        {
            "author_id": "187375514",
            "created_at": "2021-12-15T18:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471191912895889416"
            ],
            "id": "1471191912895889416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2012 - Parque Lagoa do Japiim.\nLocalizado no Japiim, foi constru\u00eddo em 27 de dezembro de 2008.\nA contempla\u00e7\u00e3o de animais como tartarugas, camale\u00f5es e p\u00e1ssaros est\u00e1 entre os atrativos do parque municipal, h\u00e1, ainda, \u00e1rvores que oferecem sombra a quem utiliza a pista de caminhada. https://t.co/PND5FUVDEc"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2021-12-15T18:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471189992202506246"
            ],
            "id": "1471189992202506246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ORJvoOKttR"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-12-15T17:50:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471175895624912899"
            ],
            "id": "1471175895624912899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o vai perder o primeiro evento do nosso Parque Municipal n\u00e9?\n\n\ud83d\udccc Venha prestigiar a Exposi\u00e7\u00e3o de Autom\u00f3veis Exclusivos! \n#exposi\u00e7\u00e3odecarrosantigos #parquemunicipaljf #turismo #pjf #juizdefora #jfeuteamo #seturjf\n+ https://t.co/7WZNG5K8wL"
        },
        {
            "author_id": "225028808",
            "created_at": "2021-12-15T17:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471173290639167490"
            ],
            "id": "1471173290639167490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Librelato investe na cria\u00e7\u00e3o da primeira Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Laguna https://t.co/LRPQ82axqt"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2021-12-15T17:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471172811133698055"
            ],
            "id": "1471172811133698055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhece o Parque Municipal da Quinta da Boa Vista?\n\nConfira abaixo esse lugar incr\u00edvel no Rio:\nhttps://t.co/l08DcYiynK\n\n#quintadaboavistarj #familiarealportuguesa #saocristovao #riodejaneiro #rio #riochegadesaudade #natureza #arlivre #natureza #turismoecologico https://t.co/CTTlgNQEZw"
        },
        {
            "author_id": "44397780",
            "created_at": "2021-12-15T17:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471171422970130438"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "3030452571",
                        "start": 168,
                        "username": "amazinglybeaut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471171422970130438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um arco-\u00edris ap\u00f3s uma curta rajada de chuva no Parque Nacional Haleakal\u0101 no lado K\u012bpahulu no sudeste de Maui, Hava\u00ed  - Youtube (sUbScRiBe) https://t.co/4l1XXSNdhX Por: @amazinglybeaut https://t.co/LELMOIM3oI"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-12-15T17:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471171349947289600"
            ],
            "id": "1471171349947289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/N0E5XeFYlU"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-12-15T17:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471171226236239884"
            ],
            "id": "1471171226236239884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/z8vZf6qm3T"
        },
        {
            "author_id": "47322942",
            "created_at": "2021-12-15T17:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471169561873502216"
            ],
            "id": "1471169561873502216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Librelato investe na cria\u00e7\u00e3o da 1\u00aa Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural em Laguna.\n\nSaiba mais: https://t.co/8muGKjPGPb\n\n#Librelato #empresas #Laguna #ParqueEcol\u00f3gico #santacatarina #noticenter https://t.co/gcXBSmIDTD"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-12-15T17:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471165887701004290"
            ],
            "id": "1471165887701004290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento entre dezembro e\u00a0janeiro https://t.co/Sqdy34iolP"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-12-15T17:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471164449654558726"
            ],
            "id": "1471164449654558726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicaTurSP Birdwatching em Caraguatatuba - No Parque Estadual da Serra do Mar, como a trilha do Jequitib\u00e1, e no S\u00edtio do Jacu, na Tabatinga, \u00e9 poss\u00edvel observar uma enorme quantidade de p\u00e1ssaros https://t.co/0DsZQhscFf #Caragua #Birdwatching #Turismopaulista #Naturaleza https://t.co/AVj27AyOUU"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2021-12-15T16:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471161821902032896"
            ],
            "id": "1471161821902032896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/uei9Srw4Mx"
        },
        {
            "author_id": "1436382093198626817",
            "created_at": "2021-12-15T16:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471150773627244545"
            ],
            "id": "1471150773627244545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro artigo em que fa\u00e7o parte e recebo a publica\u00e7\u00e3o impressa em m\u00e3os! \ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 \nPra quem quiser eu consigo enviar o arquivo em pdf \u263a\ufe0f \u00c9 sobre passarinhos de uma floresta que vai virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rio do Sul, SC. https://t.co/AtlOCeaQ0v"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2021-12-15T15:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471148028841050119"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08255845,
                        -6.80463172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1471148028841050119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/vAF7Nv1P6x"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-12-15T15:52:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471146195548581900"
            ],
            "id": "1471146195548581900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "INICIATIVA PRIVADA NA CONSERVA\u00c7\u00c3O!\n\nGoverno lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nProjeto prev\u00ea investimentos de R$ 500 milh\u00f5es.\n\nhttps://t.co/JLsnt2qKyK"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-12-15T15:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471141148395819008"
            ],
            "id": "1471141148395819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/vaGCFYOY3D"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2021-12-15T15:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471139464621834242"
            ],
            "id": "1471139464621834242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O MPF investigou o assunto e argumentou que encontrou fortes ind\u00edcios de que Marinho fez constru\u00e7\u00f5es irregulares na Ilha da Josefa,situada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios,uma das maiores do Estado, do Estado,sem licen\u00e7a de qualquer \u00f3rg\u00e3o ambiental https://t.co/uj9VcJIRuJ"
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2021-12-15T15:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471135720936984576"
            ],
            "id": "1471135720936984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Marco das Tr\u00eas Fronteiras ampliam atendimento na alta temporada https://t.co/9fupnxcduc"
        },
        {
            "author_id": "884430635288453120",
            "created_at": "2021-12-15T15:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471134892029263878"
            ],
            "id": "1471134892029263878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 explorado pela iniciativa\u00a0privada https://t.co/GEe0AZ6ooO"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-12-15T15:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471133071739084805"
            ],
            "id": "1471133071739084805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o do Parque do Igua\u00e7u ser\u00e1 publicado na quinta,\u00a016 https://t.co/7gDRJ8AWF0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-12-15T15:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471132957989502976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1116028335929401344",
                        "start": 28,
                        "username": "parna_iguacu"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 93,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "193003734",
                        "start": 117,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "129892683",
                        "start": 252,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 259,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 267,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471132957989502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Quartou com not\u00edcia boa: o @parna_iguacu contar\u00e1 com R$ 3,5 bi em investimentos! O ministro @gilsonmachadont foi ao @mmeioambiente e participou da cerim\u00f4nia que autorizou a publica\u00e7\u00e3o do edital de concess\u00e3o do parque. Olha \u27a1\ufe0f https://t.co/7bB59m129l\n\n@bndes @ICMBio @govbr https://t.co/xe9ZXHkpbX"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-12-15T14:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471132689952649218"
            ],
            "id": "1471132689952649218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mera flagra cachorro-do-mato ca\u00e7ando tatu no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, em Nova Friburgo; V\u00cdDEO https://t.co/X6hznydHxA #g1Rio"
        },
        {
            "author_id": "1427634967874576386",
            "created_at": "2021-12-15T14:57:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471132334720274434"
            ],
            "id": "1471132334720274434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA de Aquidauana autua campo-grandense em R$ 15 mil por degrada \u00e7\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de madeira de \u00e1rea protegida para plantio de pa\u00a0stagem https://t.co/hqjs0ss7GA"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-12-15T14:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471132139676700674"
            ],
            "id": "1471132139676700674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O edital prev\u00ea investimentos de R$ 500 milh\u00f5es na infraestrutura do Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u #Paran\u00e1 #Parque #FozdoIgua\u00e7u https://t.co/AHpRp2zjgG"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2021-12-15T14:47:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471129688252641280"
            ],
            "id": "1471129688252641280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente lan\u00e7a edital da nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/i0SDaZ0EOI"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-15T14:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471129615284506625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "80547163",
                        "start": 84,
                        "username": "decomacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471129615284506625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \u2705Grupos ou privativos Garganta do C\u00e9u Trilhas di\u00e1ria Parque Nacional da Tijuca RJ @decomacedo.guia +55 21982267875 \ud83e\udd1f\ud83c\udffbSe liga!!! Amanh\u00e3 12/12/2022 Circuito das Grutas \ud83e\udd1d\ud83c\udffbPARCERIAS Meias de compress\u00e3o CalfFix\u2122 https://t.co/6ZMHZW5E8h Link na... https://t.co/BuIys1Ic9Q"
        },
        {
            "author_id": "223870059",
            "created_at": "2021-12-15T14:43:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471128777447157773"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "80547163",
                        "start": 117,
                        "username": "decomacedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471128777447157773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Poucas vagas Circuito das Grutas 12/12/2021 \u2705Grupos ou privativos Circuito das Grutas Parque Nacional da Tijuca RJ @decomacedo.guia +55 21982267875 Circuito das Grutas *Pontos visitados:* \u2705Cascatinha Taunay \u2705Capela Mayrink \u2705Cachoeira das... https://t.co/90pwXbaRgm"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-12-15T14:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471126638154944518"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "126334806",
                        "start": 122,
                        "username": "mun_melgaco"
                    },
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1280999873794490375",
                        "start": 141,
                        "username": "soajoPNPG"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1259833930087387137",
                        "start": 163,
                        "username": "m_terras_bouro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471126638154944518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PNPG #Raia #fronteira #border #RBTGX #pontes #bridges \n\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Sete pontes incr\u00edveis no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (5 no @mun_melgaco, 1 no @soajoPNPG e outro em @m_terras_bouro)\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Amazing 7 brigdes in border area of National Park of Peneda-Ger\u00eas. \n\nhttps://t.co/itMPPEQZ7h"
        },
        {
            "author_id": "37801217",
            "created_at": "2021-12-15T14:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471125696370155520"
            ],
            "id": "1471125696370155520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Bolsonaro lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/e2LYAinGbN"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-12-15T14:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471124406600708098"
            ],
            "id": "1471124406600708098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 concedido \u00e0 iniciativa\u00a0privada https://t.co/QyeZ6nCtY1"
        },
        {
            "author_id": "259727232",
            "created_at": "2021-12-15T14:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471120856633982977"
            ],
            "id": "1471120856633982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ministro do Turismo, Gilson Machado Neto, participou nesta ter\u00e7a-feira (14.12), de cerim\u00f4nia realizada no Minist\u00e9rio do Meio Ambiente em que foi autorizada a publica\u00e7\u00e3o de novo edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).\n\nhttps://t.co/FaEphtwQOe https://t.co/tYs2tu7Poz"
        },
        {
            "author_id": "1590033914",
            "created_at": "2021-12-15T14:05:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471119142820454400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 72,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "77903908",
                        "start": 90,
                        "username": "ObsNaturalistas"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "1210608655340584961",
                        "start": 108,
                        "username": "ElfaDosInsetos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471119142820454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "N\u00e3o mate as #Aranhas !\n\nNo alojamento do Parque  Estadual do Guartel\u00e1 \n\n@Michelotto8legs  @ObsNaturalistas  @ElfaDosInsetos https://t.co/qJZXHVDA2w"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-12-15T14:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471117917152595971"
            ],
            "id": "1471117917152595971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/FuwtOLCs9B"
        },
        {
            "author_id": "793985725268160512",
            "created_at": "2021-12-15T13:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471110214527197187"
            ],
            "id": "1471110214527197187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddf1\ud835\uddfc \ud835\udddc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddf0\u0327\ud835\ude02 - Projeto prev\u00ea investimentos de R$ 500 milh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u... #Fozdoigua\u00e7u #cataratasdoigua\u00e7u #governofederal #saibajanews https://t.co/BNtlEQsOYb"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2021-12-15T13:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471110178280034309"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08255845,
                        -6.80463172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1471110178280034309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/yQvGItVmjq"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-12-15T13:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471107995517992962"
            ],
            "id": "1471107995517992962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) Federais, Resex Chico Mendes a mais desmatada de todas. Ela tamb\u00e9m \u00e9 a segunda UC com mais queimadas em toda a Amaz\u00f4nia\n\n https://t.co/eLFpZ4YBsT"
        },
        {
            "author_id": "1353894874639183874",
            "created_at": "2021-12-15T13:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471105758603485185"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1293537132",
                        "start": 0,
                        "username": "porras_edgar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471105758603485185",
            "in_reply_to_user_id": "1293537132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@porras_edgar Que asco de parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1340309220877582341",
            "created_at": "2021-12-15T13:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471102859571773446"
            ],
            "id": "1471102859571773446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/8o3DtDf6Tr"
        },
        {
            "author_id": "4927721074",
            "created_at": "2021-12-15T12:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471097349854437379"
            ],
            "id": "1471097349854437379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea o pica do vereador Parracho que milita pelas causas ambientais falando desse absurdo que t\u00e3o fazendo festa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2021-12-15T12:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471096281422520320"
            ],
            "id": "1471096281422520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/N9ZbGs2N01"
        },
        {
            "author_id": "2349509988",
            "created_at": "2021-12-15T12:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471093227272884228"
            ],
            "id": "1471093227272884228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/cKgR1HrHCz"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-12-15T12:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471092787756077061"
            ],
            "id": "1471092787756077061",
            "in_reply_to_user_id": "984945654077251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanSdick4341 parque  municipal"
        },
        {
            "author_id": "171610427",
            "created_at": "2021-12-15T12:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471090012326440960"
            ],
            "id": "1471090012326440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/8nnj7NIAvk https://t.co/G9K0YxBVwY"
        },
        {
            "author_id": "3258783519",
            "created_at": "2021-12-15T12:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471090004420091911"
            ],
            "id": "1471090004420091911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s cinco dias desaparecido, senhor de 51 anos foi localizado na Floresta Nacional do Araripe no Crato https://t.co/qcGQEHo7sw"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-15T12:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471089984329429001"
            ],
            "id": "1471089984329429001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Slh3vzfcIt"
        },
        {
            "author_id": "154419880",
            "created_at": "2021-12-15T11:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471087111994589190"
            ],
            "id": "1471087111994589190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CENIBRA marcou presen\u00e7a na reabertura do Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9, um dos pontos tur\u00edsticos de Itabira. Dezenas de pessoas passaram pelo estande da Empresa, ocasi\u00e3o na qual foi realizada a distribui\u00e7\u00e3o de brindes, mudas nativas e cartilhas do PEA. https://t.co/Gvg4PriejG"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-12-15T11:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471086021378981893"
            ],
            "id": "1471086021378981893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria de Sa\u00fade de Indaial orienta os usu\u00e1rios quanto ao servi\u00e7o de vacina\u00e7\u00e3o nesta sexta, 17 de dezembro. A Central de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, no Parque Municipal Jorge Hardt, estar\u00e1 fechada durante todo o dia.\n\nhttps://t.co/rJ7zozNrjL https://t.co/jFOzKMEawl"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-12-15T11:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471082848962715651"
            ],
            "id": "1471082848962715651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e\u00a0janeiro https://t.co/9poYEiQW1S"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-12-15T11:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471082846647422980"
            ],
            "id": "1471082846647422980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e\u00a0janeiro https://t.co/olHfC97gAG"
        },
        {
            "author_id": "754856214979342340",
            "created_at": "2021-12-15T11:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471077414772125701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3099637235",
                        "start": 0,
                        "username": "baudocectt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1471077414772125701",
            "in_reply_to_user_id": "3099637235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@baudocectt S\u00f3 uma d\u00favida aqui, 6 d\u00fazia de frangas colocando uma \ud83c\udf1f de 1937 contando BR? Kkkk \u00e9 isso mesmo?  \u00e9 tipo o T\u00falio Maravilha contando os 1000 gols..kk vale at\u00e9 amador? Sem federa\u00e7\u00e3o? Jogou no parque municipal? qual era o p\u00fablico??? E os campe\u00f5es de 38 at\u00e9 59 quem s\u00e3o?  Que mico!"
        },
        {
            "author_id": "1237917155330572288",
            "created_at": "2021-12-15T11:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471076955864936448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45c65c8164b49308"
            },
            "id": "1471076955864936448",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3tfg6L98Mz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1110274574166437888",
            "created_at": "2021-12-15T11:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471075074987937793"
            ],
            "id": "1471075074987937793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/ittXEozJVh"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-12-15T10:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471070772064145410"
            ],
            "id": "1471070772064145410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#TURISMO NAS #CATARATAS I A amplia\u00e7\u00e3o do funcionamento contribuir\u00e1 com a qualidade e seguran\u00e7a do passeio\n\nhttps://t.co/lCMcMiilgi"
        },
        {
            "author_id": "67997106",
            "created_at": "2021-12-15T10:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471064080316354560"
            ],
            "id": "1471064080316354560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDITAL LAN\u00c7ADO.\nGoverno lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nhttps://t.co/yCQJmRZs1T https://t.co/4XpOpM1odc"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-12-15T08:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471041552386609152"
            ],
            "id": "1471041552386609152",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No entorno da Serra, foi criado em 1998 o Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, de mais de 800 mil hectares, o maior da regi\u00e3o Nordeste do Brasil. O Parque protege uma grande \u00e1rea do bioma da caatinga, (2/4) https://t.co/5ZGsD3ZLbm"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2021-12-15T08:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1471027953207177217"
            ],
            "id": "1471027953207177217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u - https://t.co/wdKH8hiwID https://t.co/QdCVVG9y9W"
        },
        {
            "author_id": "1089261940197732353",
            "created_at": "2021-12-15T05:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470984715515609088"
            ],
            "id": "1470984715515609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yOGfnAXOtv"
        },
        {
            "author_id": "1120821954737471488",
            "created_at": "2021-12-15T05:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470984711002599425"
            ],
            "id": "1470984711002599425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/MpyuuSoYew"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-15T03:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470956123352150019"
            ],
            "id": "1470956123352150019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra das Lontras\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Uf9kRkaStc\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/Ezhxb5ibsY"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MamatilaT].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MamatilaT",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MamatilaT"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Matho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Matho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Matho"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [OrlandoFig].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OrlandoFig",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OrlandoFig"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DamioIsmaeldoE2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DamioIsmaeldoE2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DamioIsmaeldoE2"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DamioIsmaeldoE2].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DamioIsmaeldoE2",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DamioIsmaeldoE2"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guinea Bissau",
                "country_code": "GW",
                "full_name": "Guinea Bissau",
                "id": "9ba85a4b41cff9a3",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipor\u00e1, Brasil",
                "id": "be084ed804870c91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiba, Brasil",
                "id": "6beb206e508f701f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipatinga, Brasil",
                "id": "7b27919e6fd6a94b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Serra Nova e Talhado (PESNT)",
                "id": "1260fb1123578000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gramado, Brasil",
                "id": "45c65c8164b49308",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "210638840",
                "name": "anna lu \ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "_annamartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153466732130050058",
                "name": "\u263e on my puter \ud83d\udcbb",
                "username": "lalobinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312178004",
                "name": "leo \ud83d\udf03",
                "username": "leonasmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272563138",
                "name": "Pr. Henrique Braga",
                "username": "prhenriquebraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004511711251099653",
                "name": "Duda Salabert",
                "username": "DudaSalabert",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362778932160913409",
                "name": "Pol\u00edcia Federal - RO",
                "username": "PFRONDONIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59922837",
                "name": "Samsung Brasil",
                "username": "SamsungBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "403584643",
                "name": "ccz rio claro",
                "username": "cczrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94329397",
                "name": "talita s. p. paes",
                "username": "Talipaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72160495",
                "name": "Portal Norte",
                "username": "portalnorte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902272849",
                "name": "preta",
                "username": "ju_oliveirasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892918591",
                "name": "\u1d50 \u1d43 \u02b3 \u1d4d \u1d43 \u02b3 \u2071 \u1d48 \u1d43 \ud83e\uddf8",
                "username": "margarida__imr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948280575001071617",
                "name": "Quilla's Atelier",
                "username": "Quillas_Atelier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19903099",
                "name": "Turismo de Portugal",
                "username": "turismoportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224626669",
                "name": "Infraero Aeroportos",
                "username": "infraero",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Sabbatical mode",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578457568",
                "name": "Brendow \ud83e\udd77\ud83c\udfff",
                "username": "nicknowze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111563327",
                "name": "Iceland \ud83c\uddee\ud83c\uddf8 Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IcelandBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368009955912130561",
                "name": "neidinha surui #PL490N\u00c3O",
                "username": "NeidinhaSurui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4352894063",
                "name": "Rafael Viana",
                "username": "rafael_viana_80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724584263857897473",
                "name": "giugiugiu em depress\u00e3o",
                "username": "giugiugiiuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013516520",
                "name": "lynette",
                "username": "50tonsdealbina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954553056762454021",
                "name": "cafuringa",
                "username": "jfsnntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275575740252241921",
                "name": "\u2727 \ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52 \u2727",
                "username": "beatriste57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412931",
                "name": "J\u00e9fferson Balbino \ud83d\udcda",
                "username": "JeffBalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50655661",
                "name": "Filipo Tardim",
                "username": "filipo_tardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3066039779",
                "name": "Jos\u00e9 Wilson de Souza",
                "username": "josew831",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1090982511335915521",
                "name": "Tiniguena - Esta terra \u00e9 nossa!",
                "username": "EstaNossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69370960",
                "name": "Monica das Pretas",
                "username": "MonicaSeixas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "623795427",
                "name": "CN7",
                "username": "oficialcn7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762714550",
                "name": "Guia do Estrangeiro",
                "username": "guiaestrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144966492",
                "name": "me chame de szo",
                "username": "queissoedu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3764494815",
                "name": "OH DEL\u00cdCIA, PODE IR ME COLOCANDO!",
                "username": "juliosemh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596883815",
                "name": "Sobrevivente do Capibaribe",
                "username": "caldaspedr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277823627108352",
                "name": "Simone Daflon",
                "username": "DaflonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3004270047",
                "name": "Wanderers not lost",
                "username": "WanderersNoLost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2749515943",
                "name": "Elvin",
                "username": "el_elvito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227987643",
                "name": "Tom das Ervas",
                "username": "riozzzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924035066",
                "name": "METRE LucasP",
                "username": "lucaspxtot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249281174",
                "name": "g1 Cear\u00e1",
                "username": "g1ceara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1445122959325245440",
                "name": "Prefeitura de Joa\u00e7aba",
                "username": "PrefJBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472923691382190083",
                "name": "O\u00edvlis \u00c1ldrin Charles Morbeck Barros de Souza",
                "username": "oivlis_morbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872491100317122564",
                "name": "Wallpaperables",
                "username": "wallpaperable",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704533570",
                "name": "ProDoctor Software",
                "username": "ProDoctorSoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1372635043030577158",
                "name": "Herpeto Sem Fronteiras",
                "username": "herpetosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798666428484382720",
                "name": "Lauro Eduardo Bacca",
                "username": "BaccaLauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299044860222156800",
                "name": "Ecovias do Cerrado | Ecorodovias",
                "username": "EcoviasCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960358035179831296",
                "name": "f\u03b1b",
                "username": "wartinsf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49095948",
                "name": "Marcelo Rodrigues \ud83c\udfa7\u2696\ufe0f",
                "username": "marcrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114451982",
                "name": "Proc\u00f3pio Cardozo",
                "username": "procopiocardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338487717693362177",
                "name": "C\u00e9us Estrelados do Brasil",
                "username": "ceusestrelados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55002097",
                "name": "IDA Dark-Sky",
                "username": "IDADarkSky",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37099533",
                "name": "Lulu assistindo freira guerreira",
                "username": "FugereNonPossum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima raulclima@mastodon.green",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31237480",
                "name": "Rep\u00fablica Portuguesa",
                "username": "govpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "cadulorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138245770862350337",
                "name": "{ \ud835\ude97\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude8e: \"\ud835\ude7c\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8c\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude98 \ud835\ude73\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud835\ude9c\" };",
                "username": "m4rcelodiasBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135622673",
                "name": "breno bueno",
                "username": "breno_cb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122728174",
                "name": "cadelinha da kali uchis \ud83d\udc29",
                "username": "marcozcardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2999928759",
                "name": "Karina Ester",
                "username": "Karina_Beketth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085211584190996480",
                "name": "Lubia Vinhas",
                "username": "VinhasLubia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117840535",
                "name": "Marcos Jr.",
                "username": "marcosaljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243625071",
                "name": "Bernardo Meyer",
                "username": "bernardo_meyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286283681410293760",
                "name": "Assis Urgente",
                "username": "PolicialW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017752627587747841",
                "name": "Portal da Cidade Registro",
                "username": "portalregistro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340214711",
                "name": "CPX\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf5\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "13Parachutes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017277344552284160",
                "name": "Mo\u00e7ambique Online",
                "username": "MocambiqueO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920158884",
                "name": "Joana Gon\u00e7alves",
                "username": "jdfgoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103682467062562816",
                "name": "Joe",
                "username": "Joeonofrelossio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103479304019734529",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "guilhermetvian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4870979074",
                "name": "Eduarda Alves",
                "username": "EduardaAlvesLys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "719523435647512576",
                "name": "Comunidade Cultura e Arte",
                "username": "comculturaearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223870059",
                "name": "Guia Deco Macedo",
                "username": "DecoMacedo0506",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821173632445640704",
                "name": "Dak",
                "username": "dak2zeke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120929846",
                "name": "fr\u00edvola",
                "username": "psiicose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869865259",
                "name": "McLovin - Fechado para Rol\u00eas",
                "username": "Elefante_Albino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368501178762428416",
                "name": "Roturas Loures & Odivelas",
                "username": "RoturasSIMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303508170",
                "name": "Euler Augusto",
                "username": "euler_augusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258516944636063744",
                "name": "\ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\uddf3\ud835\uddfc\ud835\uddda\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddfc \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "InfoGalo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847352037",
                "name": "jean",
                "username": "arrumasuacoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998278421863194626",
                "name": "caipiracarioca \ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\udf35\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f",
                "username": "caipiracarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865302702821126144",
                "name": "Fernando Horta",
                "username": "FernandoHortaOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44160065",
                "name": "Bolsonaro 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ericofilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138088042516926464",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pedro72063739",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994676077304918016",
                "name": "Parque Nacional do Ja\u00fa",
                "username": "parnajau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90755686",
                "name": "Portal Barueri Na Web",
                "username": "baruerinaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68498809",
                "name": "Portal Banda B",
                "username": "PortalBandaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301653030",
                "name": "D\u00e1cio Peres",
                "username": "DacioPeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2254134848",
                "name": "Filhote da Restinga",
                "username": "LeSchuvas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226158153",
                "name": "Abelha SEM Ferr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 DEMARCA\u00c7\u00c3O J\u00c1!",
                "username": "Re_buguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210608655340584961",
                "name": "Elfa dos Insetos \ud83e\udee7",
                "username": "ElfaDosInsetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881124248",
                "name": "dudu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KaduAporcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188151394",
                "name": "Diego Rodolfo de Oliveira",
                "username": "godie2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338422888",
                "name": "Daniele",
                "username": "rainhadaniele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82904585",
                "name": "eqCaroline \ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "BaBuh_Carol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427718596961214470",
                "name": "Coronel Adriana",
                "username": "coroneladriana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65501479",
                "name": "Bia",
                "username": "_biabiabiabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69432880",
                "name": "Josie Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7ela \u00e9 nossa",
                "username": "Josie_Melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064589824240308224",
                "name": "Daniel Rittner",
                "username": "rittner_daniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32886005",
                "name": "Andre Spritzer",
                "username": "reztirps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1304876683468640257",
                "name": "soup\u221e off",
                "username": "adoreugoldensh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372506765",
                "name": "NatureLoveMagick",
                "username": "SmokinBulldozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75339614",
                "name": "Nouveau Foward",
                "username": "zmk677",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116724308016074752",
                "name": "Guilherme",
                "username": "GuilhermeLFranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73981088",
                "name": "Gabriel Boric Font",
                "username": "gabrielboric",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49733617",
                "name": "Sidney Alves",
                "username": "sidneywireless",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15098758",
                "name": "Jesus Daniel Gutierrez",
                "username": "mochuelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237154337",
                "name": "The Jucktion",
                "username": "jucktion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159094719",
                "name": "BlueCollarCarl",
                "username": "Texas_cowboy1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428915",
                "name": "Mandy \u03df",
                "username": "_AmandaThais04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036980550492479488",
                "name": "InfoAmazonia Brasil",
                "username": "InfoAmazoniaBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18979023",
                "name": "Hernon Rosa",
                "username": "hernonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007359109182697474",
                "name": "R\u00e1dio Rio Mar",
                "username": "RadioRioMarFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061993813441503234",
                "name": "\ud83d\udc40",
                "username": "EddyLyncoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146265569",
                "name": "Alfa Sierra",
                "username": "deaschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4754508920",
                "name": "Nature is Beautiful",
                "username": "DailyNatureshot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199190073",
                "name": "Nature Tweets",
                "username": "TheNatureTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415392114599469069",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "earthporn007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164392796",
                "name": "Janinha",
                "username": "jbbrtl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71065348",
                "name": "Eduardo Maia",
                "username": "oeduardomaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142481561394266113",
                "name": "A usu\u00e1ria desta conta revende NATURA",
                "username": "jamy_sl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3109213493",
                "name": "HIGGOR",
                "username": "HvsFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261849953095290880",
                "name": "Matheus Ryan",
                "username": "teteuryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230015688",
                "name": "Pai da Athena",
                "username": "_carlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086299945781641216",
                "name": "Clarissa Bones\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udc3e\u2640\ufe0f",
                "username": "BonesCla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55269795",
                "name": "Wirismar Ramos",
                "username": "WROpinativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Gazeta do Povo - Paran\u00e1",
                "username": "gazetadopovopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252224060102258693",
                "name": "Rosangela Lisboa\u270f\u2709\u2764\u2763",
                "username": "Rosangelalisb13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7710762",
                "name": "Fabiano Denardin \ud83c\udff4\u24b6",
                "username": "oggh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107597015",
                "name": "Sergio Felix",
                "username": "SergioPiuPiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216081892233170947",
                "name": "Pedr\u00e3o\u2122",
                "username": "pedraocostao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444495622661459968",
                "name": "Ranking da CBF",
                "username": "Ranking_CBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806558181556101121",
                "name": "Rodrigo Fragoso",
                "username": "reporterfragoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290240776505634816",
                "name": "Bora No Pedal",
                "username": "boranopedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42682647",
                "name": "C\u00e2mara Municipal Rio",
                "username": "camarario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1412772249053151236",
                "name": "LOB\u2b55\ufe0f",
                "username": "OLobooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884066356299264000",
                "name": "Blog da Amaz\u00f4nia",
                "username": "blogdaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438518230297939980",
                "name": "Elias",
                "username": "Elias09121824",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801439438983270400",
                "name": "Prefeitura de Manaus",
                "username": "PrefManaus",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2903773660",
                "name": "Zezinho",
                "username": "juliaosouza9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158838572",
                "name": "FBR@VO",
                "username": "fbravoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87247014",
                "name": "M\u00e1rcio Nascimento",
                "username": "marcionas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364036798",
                "name": "Cristiano  Ramos",
                "username": "Cris20buscar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80547163",
                "name": "Demostenes Macedo",
                "username": "decomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966020335429672961",
                "name": "Botas na trilha Turismo",
                "username": "botasnatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20022907",
                "name": "Tiberio",
                "username": "tbrvelasquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97920036",
                "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc96\ud835\udc8d\ud835\udc90 \ud835\udc6d\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc96\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc85\ud835\udc90\ud83d\udeb2\u041d\u0415\u0422 \u0412\u041e\u0419\u041d\u0415",
                "username": "Phenol46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "700488843",
                "name": "Trilhando Montanhas",
                "username": "montanhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3472200615",
                "name": "Madeir\u00e3o Madeir\u00e3o",
                "username": "madeiraoweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084197817965531137",
                "name": "VINIL CIUS",
                "username": "ovinilciuspovoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56725911",
                "name": "Marco_stal",
                "username": "MARCOS_Tarssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183222125303386112",
                "name": "ex-helocomp",
                "username": "hmrbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818958994165428226",
                "name": "NEM FUDENDO \uea00",
                "username": "andersn_torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242788247845167106",
                "name": "Prof. Odair Almeida",
                "username": "ProfOdairAlmei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897768646839115780",
                "name": "Senda Reta",
                "username": "SendaReta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2371090874",
                "name": "WZweigBarbosa\ud83c\udf40\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "WBzweig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138528069",
                "name": "Re Corr\u00eaa",
                "username": "renatacorrea",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1052546784021676034",
                "name": "rihanna pobre",
                "username": "dayncarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109599591",
                "name": "marco a coutinho",
                "username": "MarcoACoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46335115",
                "name": "Bigus Digus",
                "username": "Bigus_Digus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261018239997542401",
                "name": "Marco T\u00falio\u1d9c\u1d43\u1d50 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Otulio_marco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69952477",
                "name": "Luiz Gustavo Pinheiro-\u5148\u751f \uea00 twitch.tv/oluizgp",
                "username": "oluizgp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2717886660",
                "name": "Ronaldo Naz\u00e1rio",
                "username": "Ronaldo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460046556506341376",
                "name": "tiorbe Antonio de Mattos",
                "username": "tiorbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64592917",
                "name": "Lu Soares",
                "username": "LuizaSoaresb__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311042115355447298",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar\ud83d\udc14",
                "username": "Juliokun12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781609684453224449",
                "name": "Lorde Caipira \ud83e\udd8a",
                "username": "rickgrimes633",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234966034",
                "name": "Carter",
                "username": "essediafoilouco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2902969221",
                "name": "sandra \u2665\ufe0f",
                "username": "amocamet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63788141",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcoshgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94325109",
                "name": "derlimello",
                "username": "derlimellofoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896434221018959873",
                "name": "Valter Bitencourt J\u00fanior",
                "username": "valterbjunior57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168524001",
                "name": "kelly cristina dias",
                "username": "bcdefghijlmnop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15301410",
                "name": "Elton Pacheco",
                "username": "eltonpacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094038644770385920",
                "name": "S\u00e9rgio A J Barretto",
                "username": "SergioAJBarrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88522004",
                "name": "Glauco Brites",
                "username": "glaucobrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280671576329945091",
                "name": "PATRICIA Sanca",
                "username": "PatriciaSanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69727940",
                "name": "Silvero CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f",
                "username": "silveropereira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108623752",
                "name": "Raul Marcelo",
                "username": "raulmarcelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363707429914103808",
                "name": "Overland Senior 4X4 OnRoad e OffRoad",
                "username": "OverlandSenior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589309148",
                "name": "Rafael Queiroz",
                "username": "Q001Rafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312699866779398144",
                "name": "Mat",
                "username": "MatInvest1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77091539",
                "name": "Gi\u00faly dos Santos",
                "username": "Gii_uly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423732846",
                "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udd70lexCAM\u26bd\ufe0f #Atl\u00e9tico",
                "username": "AlexCAM49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433124476187811840",
                "name": "Welter Souza Santos",
                "username": "SouzaWelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932620493294833664",
                "name": "Wagner Terzi \ud83c\udf08",
                "username": "WagnerTerzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3047427304",
                "name": "Stephany",
                "username": "stephanybraga17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356301282345168896",
                "name": "Galo New Jersey \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "consuladogalonj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3917380463",
                "name": "Canal Futboss - \u1d50\u1d43\u1d48\u1d49 \u1da6\u207f \u1d9c\u1d52\u1d57\u1da6\u1d43 \ua71d",
                "username": "CanalFutboss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414366388651712512",
                "name": "RBH",
                "username": "gb9590",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 53K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174476501175197696",
                "name": "Dante Batista Smith",
                "username": "dantao__lindao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951823189872607232",
                "name": "v\u00edctor diz",
                "username": "dictorviz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18320637",
                "name": "flor",
                "username": "3xcer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071408436531904512",
                "name": "tesoureiro",
                "username": "tesoureiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1677721",
                "name": "Nick Ellis",
                "username": "NickEllis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "869966587",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "RodriguesM83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260181048610246657",
                "name": "Leonardo Gonzales",
                "username": "LeonardoG___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "738105297798103040",
                "name": "123milhas",
                "username": "123milhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223797771",
                "name": "an dr\u00e9",
                "username": "andremnzs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453036995312246787",
                "name": "Gazeta24h",
                "username": "Gazeta24br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116949597",
                "name": "A Gazeta Acre",
                "username": "AGazetadoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721783601906466816",
                "name": "Jorgeorione@gmail.co m",
                "username": "argonelu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843085389195829249",
                "name": "Arabela Nery Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22 Bolsonaro Presidente",
                "username": "ArabelaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21162927",
                "name": "Pedro Casinhas",
                "username": "pmcasinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472141607617060865",
                "name": "Marcos Garcia",
                "username": "MAVGGARCIA2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253846666303676416",
                "name": "*Jo@o Sous@*\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JoaoSou49702415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852853927",
                "name": "MARCOS",
                "username": "MARCOSJFCRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436258323",
                "name": "Saulo Gomes",
                "username": "SauloGomes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70170394",
                "name": "Nildo",
                "username": "nildomafala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410872103",
                "name": "James Hall",
                "username": "hallaboutafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357889124133441537",
                "name": "Dalton Pinheiro",
                "username": "DaltonPinheiro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790598056",
                "name": "Novas da Regi\u00e3o",
                "username": "nabarrapontotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129855129832886273",
                "name": "HIRAM CAMPOS DE MATTOS",
                "username": "MattosHiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95112389",
                "name": "Cansada",
                "username": "acatariiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249811927435481093",
                "name": "Paulo Pec\u00ea",
                "username": "PecePaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487660382",
                "name": "Richard M. Souza",
                "username": "YosugaNoSora244",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311356463",
                "name": "stream the news",
                "username": "kbrandnewyeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364600736",
                "name": "PortaldoAmazonas.com",
                "username": "PortaldoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97326225",
                "name": "mirthrinde",
                "username": "freeblowjob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15980430",
                "name": "Edu Cezimbra",
                "username": "Edu_Cezimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1698655681",
                "name": "jorgeassisfigueiredo",
                "username": "jorgeassisfigu3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2747413862",
                "name": "Alex Oliveira",
                "username": "iamoliveiralex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389038271",
                "name": "Jos\u00e9 Marques Porto",
                "username": "JosVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1116028335929401344",
                "name": "Parque Nacional do Igua\u00e7u",
                "username": "parna_iguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Tarologo & Graduando\ud83d\udc3e\u270d\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36532827",
                "name": "eifrodo",
                "username": "eifrodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3005560552",
                "name": "Nestor D. Bewiahn",
                "username": "NBewiahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270499909",
                "name": "Seguran\u00e7a P\u00fablica/RS",
                "username": "SSP_RS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1574370719873523712",
                "name": "rs_igp",
                "username": "rs_igp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836639854062628864",
                "name": "Angela Maria Machado",
                "username": "AngelaM61874329",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610174236",
                "name": "S\u00f3nia Marisa Lopes F",
                "username": "sorriso_lusitan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381500032",
                "name": "Cla\u00fadio Everson",
                "username": "ClaudioEverson_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098377378097704960",
                "name": "Luciano",
                "username": "lucianogenesio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807395182366879745",
                "name": "paulo nogueira",
                "username": "paulopsbln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506490615",
                "name": "jacque \u25e4\u2720\u25e2 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "crvgjac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1471179884068229125",
                "name": "Melquiades Milit\u00e3o",
                "username": "MelquiadesMili1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443625960809680897",
                "name": "E.ramosfrana",
                "username": "e_ramosfrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44036269",
                "name": "Carlos Nepomuceno",
                "username": "carlosncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202174027256811526",
                "name": "superf\u00e3 de Caetano \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "operarialine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142393816",
                "name": "Wisner Cazzassa",
                "username": "Wisner_GALO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51859135",
                "name": "Fernando Martins",
                "username": "martinsymiguel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329078411",
                "name": "Laura 13 \u2b50\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Laurbnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Pol\u00edtica",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111881593",
                "name": "Matheus O. Neves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mneves71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206702458132738053",
                "name": "Dani Albieri",
                "username": "DEletheria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20923479",
                "name": "Babi",
                "username": "babi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290490595106893824",
                "name": "Village do Cap\u00e3o",
                "username": "Villagedocapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231939806319513600",
                "name": "JuanZ\ud83e\udd96",
                "username": "kinkembiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109252690",
                "name": "Ivanildo Miranda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "miranda_ivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337523993692299264",
                "name": "Deputada C\u00e9lia Jord\u00e3o",
                "username": "depceliajordao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291681102743179264",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "CarlosE21011774",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864916876333330432",
                "name": "Rogerio Lisboa",
                "username": "RogerioMLisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1461097936239177731",
                "name": "Fil CRF \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 Fl4m3ngo",
                "username": "fil_crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193500696",
                "name": "Planeta do Futebol \ud83c\udf0e",
                "username": "futebol_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10842792",
                "name": "ge",
                "username": "geglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69061316",
                "name": "Letic\u00e9tera",
                "username": "zonalast_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76479479",
                "name": "mundinho rogerio schietti",
                "username": "_knockmedown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271064798",
                "name": "TecMundo",
                "username": "Tec_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45554558",
                "name": "Mar\u00eda Antonia Moreno \ud83c\udf40",
                "username": "morenomulas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038290347",
                "name": "Luisa Godoy Moyano",
                "username": "lgodoymoyano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74436622",
                "name": "Diego Faust Ramos",
                "username": "diegofaustramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347268260807499781",
                "name": "Marcelo Freitas",
                "username": "Marcelo01422977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133631037",
                "name": "mallorca-services.de",
                "username": "maiorica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913550005729931264",
                "name": "cloridrato de sertralipe",
                "username": "felipeebrbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276854967",
                "name": "Diego Borges",
                "username": "diego_b0rges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060953694081110018",
                "name": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Observadora",
                "username": "tana_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783473934100496384",
                "name": "Sadboy dos campos rupestres",
                "username": "IDunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166138107705606146",
                "name": "Jean",
                "username": "jeancarlos_lds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60938491",
                "name": "Ozelito Amarante Jr",
                "username": "ozelito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723541536097599489",
                "name": "Gugu Gag\u00e1",
                "username": "2020GuguDada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109504619380727808",
                "name": "Meg Trump",
                "username": "ChampMargareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469722168183255040",
                "name": "Vivizinha\ud83d\udc5b",
                "username": "nde_s1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875814768",
                "name": "Projeta Cultural \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "ProjetaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37543005",
                "name": "Christian O.K",
                "username": "OKChristiank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260575352411340802",
                "name": "Paulabio \ud83c\udf33\ud83d\udcd6",
                "username": "paulabio2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382385284558548994",
                "name": "Tchutchuco dos passarinhos \u262d",
                "username": "EmasObservador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23777809",
                "name": "Z\u00e9 Edu",
                "username": "Zeedoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420452639049928707",
                "name": "Di\u00e1rioDeNot\u00edcias",
                "username": "DiarioNoticiaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306633006182957056",
                "name": "prefeituraserra",
                "username": "prefeituraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62286707",
                "name": "Carla Ayres",
                "username": "carlaayres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46310693",
                "name": "Edmir Chedid",
                "username": "EdmirChedid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287475431139147777",
                "name": "Blog do Papa",
                "username": "Blog_do_Papa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57064836",
                "name": "MPF no Paran\u00e1",
                "username": "MPF_PRPR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35745432",
                "name": "\u211d\ud835\udd46\ud835\udd39- Esquerdista",
                "username": "HRobLO13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083800390",
                "name": "l\u00e9o bai\u00e3o",
                "username": "leo_baiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97282420",
                "name": "Instituto Nina Rosa",
                "username": "ninarosabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254077274657304578",
                "name": "COIAB",
                "username": "CoiabAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948178512187453441",
                "name": "SOS NOT\u00cdCIAS RJ",
                "username": "SosmaricaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49158153",
                "name": "\u222bNitr\u00f3xido \u02ce\u02ca\u02d7 \ud83d\udc7b\ud83d\udea9\ud83c\udf10\u267b",
                "username": "uchihanitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774423688",
                "name": "Taglar Dudus",
                "username": "TaglarDudus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23496828",
                "name": "Pariparoba",
                "username": "zanirato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28407958",
                "name": "Radar",
                "username": "radaronline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47739196",
                "name": "Alexandre  Weber",
                "username": "AlexandreWebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325494376",
                "name": "Z\u00e9 Carlos \u00e9 Lula 13 \u2b50\ufe0f",
                "username": "Dep_ZeCarlosPT",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385599766558650377",
                "name": "",
                "username": "LucianoHangBr",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1113094855281008641",
                "name": "Sergio Moro",
                "username": "SF_Moro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927825102",
                "name": "rafa",
                "username": "rafaellamaiat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489815",
                "name": "CGuedes \ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83d\ude0b\u2764\ufe0f\ud83d\udc36\ud83d\ude4f\ud83d\udecc\ud83d\udca4 Urbi et Orbi",
                "username": "CGuedes1906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777538369656086528",
                "name": "Piva\ud83d\udd77",
                "username": "pivaracno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3295808599",
                "name": "Juraci Vieira Gutierres",
                "username": "jugutier70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55541782",
                "name": "Mar\u00edgia Tertuliano",
                "username": "Marigiamadje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574742550904176641",
                "name": "Idemar Neto",
                "username": "IdemarN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1574536308327960586",
                "name": "Governo do Estado do Rio Grande do Norte",
                "username": "GovernodoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56437648",
                "name": "Bruno Barreto",
                "username": "Barreto269",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492185",
                "name": "marcosdantas.com",
                "username": "MarcosBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16824424",
                "name": "Di\u00f3genes Dantas",
                "username": "Ddantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49838773",
                "name": "Thaisa Galvao",
                "username": "thaisagalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426528591299452930",
                "name": "FsMo",
                "username": "MorPhillip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51216749",
                "name": "Fred Sabino",
                "username": "fred_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959047968140775424",
                "name": "Munic\u00edpio de Vila Maria",
                "username": "VilaMariaPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190719482794303488",
                "name": "Economia SC",
                "username": "economiasc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353700759674740739",
                "name": "Di\u00e1rio da Rep\u00fablica Electr\u00f3nico",
                "username": "Portugal_DRE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28537014",
                "name": "nanisca",
                "username": "nanoquete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68732536",
                "name": "Camilinha \ud83d\udcda\ud83c\udfa5\ud83c\udf77\u26bd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc95",
                "username": "kmilaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150069373",
                "name": "Jorge Luiz do Carmo",
                "username": "jorgedocarmo58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91840976",
                "name": "markin",
                "username": "mark_in",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458617833517158407",
                "name": "Maicon Rocha",
                "username": "GuiaMaiconRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2689956442",
                "name": "e/ou p menard",
                "username": "metalinguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319401858",
                "name": "Narciso",
                "username": "B4DTR1Pz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107152353",
                "name": "Maxwel",
                "username": "maxwelmatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4869294694",
                "name": "GuaruTrolls",
                "username": "GuaruTrollsBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678300664",
                "name": "Guarulhos em Rede",
                "username": "GuarulhosEmRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420403018999152641",
                "name": "Prefeitura de Teres\u00f3polis",
                "username": "PrefTeresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122618727",
                "name": "l\u00edvya\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "livyajunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172592441649782784",
                "name": "Biologia In Situ",
                "username": "bioinsitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361055492831928325",
                "name": "Portal de Conv\u00eanios",
                "username": "portalconvenios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375686456",
                "name": "LU\ud83c\udd70\ufe0fN \ud83c\udf84",
                "username": "WeAreLUAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30595683",
                "name": "Daniel Spinelli",
                "username": "danielmspinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99991239",
                "name": "david bezerra",
                "username": "dbmneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46976379",
                "name": "kati pinto",
                "username": "katwiy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329865021531295748",
                "name": "Luciano SOLAR \ud83d\udd06",
                "username": "LucianoSolarMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435632755187015686",
                "name": "Secsis - Alfenas",
                "username": "SecsisAlfenasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124720542903357440",
                "name": "babi",
                "username": "babsssz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195555864",
                "name": "GCMAIS",
                "username": "gcmaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160003245",
                "name": "Esposa do Richarlison",
                "username": "karinaapropria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "922461192966365184",
                "name": "Martha Seillier",
                "username": "MarthaSeillier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216777909",
                "name": "Minist\u00e9rio da Economia",
                "username": "MinEconomia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328406955732373508",
                "name": "DMAE Uberl\u00e2ndia",
                "username": "DmaeUberlandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4357628115",
                "name": "Esporte SC",
                "username": "sc_esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313188522862546946",
                "name": "D.\ud83e\udd95\ud83e\udd96\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "ziodavinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445048069",
                "name": "ESTAD\u00c3O DA PARA\u00cdBA",
                "username": "estadaodapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187375514",
                "name": "Manaus na Hist\u00f3ria \ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "manaushistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299457820375609344",
                "name": "Racing Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RacingBrasil_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225028808",
                "name": "Notisul",
                "username": "jornalnotisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44397780",
                "name": "REVISTA ALTERNATIVA",
                "username": "RAlternativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3030452571",
                "name": "\ud83d\udcf7 Amazingly Beautiful",
                "username": "amazinglybeaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47322942",
                "name": "Noticenter",
                "username": "noticenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436382093198626817",
                "name": "anasicalis",
                "username": "anasicalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53359826",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "danielsartoripb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- DEUS \u00c9 SOBERANO E FIEL. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884430635288453120",
                "name": "Contraponto",
                "username": "Contraponto_jor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427634967874576386",
                "name": "Nova Difusora FM 90.3",
                "username": "novadifusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280999873794490375",
                "name": "Os Segredos do Soajo",
                "username": "soajoPNPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259833930087387137",
                "name": "Munic\u00edpio de Terras de Bouro",
                "username": "m_terras_bouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37801217",
                "name": "Jornal Grande Bahia",
                "username": "jornalgrandebah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259727232",
                "name": "Circuito Mundo",
                "username": "circuitomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1590033914",
                "name": "Phillip (Applegate) Schuster \ud83d\udc1b\ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83d\udc1d\ud83d\udc1e",
                "username": "Entomophill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77903908",
                "name": "Observa\u00e7\u00f5es Naturalistas",
                "username": "ObsNaturalistas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793985725268160512",
                "name": "Rep\u00f3rter Jota Silva",
                "username": "jsilvadestaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353894874639183874",
                "name": "Nancy",
                "username": "Nancy84834095",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293537132",
                "name": "Edgar Porras",
                "username": "porras_edgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340309220877582341",
                "name": "comVc Portal",
                "username": "comvcportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4927721074",
                "name": "Mirella \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "spppica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349509988",
                "name": "Pr.Thiago Barbosa.",
                "username": "Pr_Thiago011108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171610427",
                "name": "Correio de Caraj\u00e1s",
                "username": "correiocarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3258783519",
                "name": "Portal de Not\u00edcias CE",
                "username": "PdenoticiaCe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154419880",
                "name": "CENIBRA",
                "username": "Cenibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754856214979342340",
                "name": "\u26a0\ufe0f\u00danico RIV\ud83c\udd70\ufe0fLdo Cruzeiro \ud83d\udd1e",
                "username": "Franklin2951",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3099637235",
                "name": "BA\u00da DO CRUZEIRO",
                "username": "baudocectt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237917155330572288",
                "name": "Bohn \ud83c\udf7b",
                "username": "bohn_kahS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110274574166437888",
                "name": "M\u00e1rcia Silveira",
                "username": "MarciaSAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67997106",
                "name": "Pedro Luiz",
                "username": "PedraoLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089261940197732353",
                "name": "Everthon Garcia",
                "username": "Everthon_Garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120821954737471488",
                "name": "Conservadorismo do Brasil",
                "username": "ConsDoBrasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1473712100497412109",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpe15cl6s9y2y7vyuqg1lhu7hn6xdp",
        "oldest_id": "1470956123352150019",
        "result_count": 495
    }
}