{
    "data": [
        {
            "author_id": "1620917719",
            "created_at": "2021-10-24T16:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452318539583561728"
            ],
            "id": "1452318539583561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MULHER MAIS BELA DO PARQUE NACIONAL DE JIRISAN https://t.co/3x2ahvV1Rs"
        },
        {
            "author_id": "1099482718440693760",
            "created_at": "2021-10-24T16:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452313051299028994"
            ],
            "id": "1452313051299028994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu queria ir no parque municipal,quem anima?"
        },
        {
            "author_id": "1407411777072254983",
            "created_at": "2021-10-24T16:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452305339639009290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1194005612650254336",
                        "start": 0,
                        "username": "Hessa_ex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1452305339639009290",
            "in_reply_to_user_id": "1194005612650254336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Hessa_ex \u00c9 sobre um parque nacional. Tem desastres envolvidos, tem rela\u00e7\u00e3o com socorristas.\nPerfeito"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-24T15:56:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452302970662576133"
            ],
            "id": "1452302970662576133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, 23, mais de 500 pessoas foram conhecer o parque municipal. \n\nHoje tem mais!!! Bora conhecer! \ud83e\udd17 https://t.co/BRpTWjwXQz"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-10-24T15:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452302678852317203"
            ],
            "id": "1452302678852317203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 514,
                "quote_count": 107,
                "reply_count": 67,
                "retweet_count": 48
            },
            "text": "Homem amea\u00e7a banhista com um #jacar\u00e9 em praia no Rio de Janeiro; filhote do animal foi resgatado da disputa por um salva-vidas e levado pra o Parque Natural Municipal de Marapendi\n\nLeia mais em https://t.co/poXxAoUIn3 https://t.co/FsGTNhV7bt"
        },
        {
            "author_id": "1199129773248851968",
            "created_at": "2021-10-24T15:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452302650389766165"
            ],
            "id": "1452302650389766165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u (MG)\nFoto por: Sue Ann Galr\u00e3o https://t.co/aU25AkUTUP"
        },
        {
            "author_id": "1199129773248851968",
            "created_at": "2021-10-24T15:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452302087061180418"
            ],
            "id": "1452302087061180418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espeleotema na #GrutadoJanel\u00e3o Parque Nacional Perua\u00e7u (MG)\nFoto por: Marcelo Leite https://t.co/3lfhvqOKyB"
        },
        {
            "author_id": "293156014",
            "created_at": "2021-10-24T15:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452300117478973444"
            ],
            "id": "1452300117478973444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de domingo com meu Balbino d'oro. Parque estadual do Utinga. Bel\u00e9m Par\u00e1. A prop\u00f3sito, somos esquerda, e \u00e9 GENOCIDA na cadeia https://t.co/Ze3GSin3MZ"
        },
        {
            "author_id": "1287211411",
            "created_at": "2021-10-24T15:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452297254363086851"
            ],
            "id": "1452297254363086851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ningu\u00e9m mede a saudade que eu tenho de ir pro parque municipal e ficar o dia todo l\u00e1 com a gata"
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2021-10-24T15:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452296485438214147"
            ],
            "id": "1452296485438214147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BRASIL - O jacar\u00e9 utilizado na briga foi capturado e solto no Parque Natural Municipal de Marapendi \ud83d\udcf2 https://t.co/RwXOXWkqnW #brasil #briga #jacar\u00e9 #prefeito #sbtnews"
        },
        {
            "author_id": "27375603",
            "created_at": "2021-10-24T15:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452296412486586378"
            ],
            "id": "1452296412486586378",
            "in_reply_to_user_id": "27375603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"dar uma relaxada\" = academia, parque nacional e encontrar um grupo pequeno de pessoas ao ar livre"
        },
        {
            "author_id": "57739624",
            "created_at": "2021-10-24T15:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452293579859275787"
            ],
            "id": "1452293579859275787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: veado, tamandu\u00e1, on\u00e7a e outros animais s\u00e3o vistos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/M0ZDkz88lb https://t.co/K4lSMv1pLY"
        },
        {
            "author_id": "1273508819184820224",
            "created_at": "2021-10-24T15:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452292336164249611"
            ],
            "id": "1452292336164249611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: veado, tamandu\u00e1, on\u00e7a e outros animais s\u00e3o vistos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/NqWRYzZ2uI https://t.co/PdreObJ7Wz"
        },
        {
            "author_id": "925916365",
            "created_at": "2021-10-24T14:43:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452284741055623172"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1452284741055623172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos no Parque da Cidade! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/rHSmJrRJhm"
        },
        {
            "author_id": "925916365",
            "created_at": "2021-10-24T14:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452282168114356229"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1452282168114356229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos no Parque da Cidade! em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/e2O00IS7M8"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-10-24T14:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452280216068313091"
            ],
            "id": "1452280216068313091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#PoliciamentoOstensivo do #4BPM segue refor\u00e7ado no interior e nos acessos ao Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, para garantir a seguran\u00e7a das fam\u00edlias que est\u00e3o aproveitando este importante ponto tur\u00edstico e de lazer da cidade do #Rio.\n\n#PMERJ, sempre atuante! https://t.co/Cq23uDY2Px"
        },
        {
            "author_id": "178207117",
            "created_at": "2021-10-24T13:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452266834447716356"
            ],
            "id": "1452266834447716356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muita sorte do carioca ter a Floresta da Tijuca e o Parque Estadual da Pedra Branca no quintal.\nE este \u00faltimo cheio de quilombos e cachoeiras\nhttps://t.co/U1QsFiGgPw"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-10-24T13:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452262611534352393"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452262611534352393",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e3o Fidelis - conhecida como a Cidade Poema, devido ao grande n\u00famero de poetas, \u00e9 onde fica o Parque Estadual do Desengano, al\u00e9m do monumento aos Frades Capuchinhos;"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-10-24T12:57:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452257870725189638"
            ],
            "id": "1452257870725189638",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grupo 1 visitou o Parque Estadual da Caverna do Diabo, com a maior caverna do Estado e uma das maiores do Brasil. \u00c9 considerada uma das mais bonitas do mundo por suas forma\u00e7\u00f5es gigantescas. https://t.co/qQuyNXtypX"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-24T12:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452252823719194633"
            ],
            "id": "1452252823719194633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bdgrE3mHx8"
        },
        {
            "author_id": "76732425",
            "created_at": "2021-10-24T12:26:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452250228388683777"
            ],
            "id": "1452250228388683777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a Patrulha Rural, ato ocorreu \u00e0s margens da Rodovia Samuel Castro Neves.\n\nhttps://t.co/43vOvIJPzm"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-10-24T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452243725946552325"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "1155476230558404608",
                        "start": 225,
                        "username": "vivianneevianna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1452243725946552325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para planejar\u2757\n\nO domingo come\u00e7ou com uma dica incr\u00edvel: o Parque Municipal do Curi\u00f3, em Paracambi. Com quase 1.000 hectares, o Parque \u00e9 considerado a mais representativa \u00e1rea remanescente de Mata Atl\u00e2ntica do munic\u00edpio. \u3164\n\ud83d\udcf7 @vivianneevianna\n\u3164 https://t.co/L2xI8XXL0F"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-10-24T11:58:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452242976621662220"
            ],
            "id": "1452242976621662220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Muritiba, na Chapada Diamantina, vai ser regularizado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o  https://t.co/N2HsL6lQBG"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2021-10-24T11:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452237792260632579"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1452237792260632579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 5 anos na entrada da PN Kissama #art #angola decide voc\u00ea ! You decide \ud83d\ude0a  5 years ago at the entrance to Kissama Park, \nNot there now...........  J\u00e1 n\u00e3o esta ali....... @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/X0Gs1xeh5i"
        },
        {
            "author_id": "37109591",
            "created_at": "2021-10-24T11:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452232324108664854"
            ],
            "id": "1452232324108664854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Bom diaaaaa!!! V\u00eddeo bizarro: 2 banhistas brigando + 1 bombeiro apartando + 1 jacar\u00e9 como arma + 1 cachorro! Praia da macumba - Rj Final feliz: uma equipe do Corpo de Bombeiros foi acionada, capturou o jacar\u00e9 e o levou at\u00e9 o Parque Natural Municipal de Marapendi. https://t.co/eqFPhcmBFH"
        },
        {
            "author_id": "1532965812",
            "created_at": "2021-10-24T11:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452231089154576388"
            ],
            "id": "1452231089154576388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce\n21/10/21 https://t.co/0qwnARGAs2"
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-10-24T10:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452219013065547790"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1452219013065547790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz domingo\ud83d\ude4c\nTenha uma semana feliz\ud83d\ude04 em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/u6qIvHxkPg"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-10-24T09:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452208603524390913"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1452208603524390913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lIt7Kj1rnR"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-10-24T03:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452113417746227204"
            ],
            "id": "1452113417746227204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional das Emas\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/HvjRfP68z3\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DcjxyE8txA\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/WuQyGeAfR2"
        },
        {
            "author_id": "101561047",
            "created_at": "2021-10-24T03:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452109022891552774"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1432395185984573449",
                        "start": 62,
                        "username": "domingao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1452109022891552774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#stories do Luciano Huck, em breve voc\u00eas v\u00e3o conferir tudo no @domingao \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb em Reserva Biol\u00f3gica Do Rio Trombetas https://t.co/EJ9HMcBg2x"
        },
        {
            "author_id": "101561047",
            "created_at": "2021-10-24T03:04:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452108596892872705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1432395185984573449",
                        "start": 62,
                        "username": "domingao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1452108596892872705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#stories do Luciano Huck, em breve voc\u00eas v\u00e3o conferir tudo no @domingao \ud83d\ude0a\u263a\ufe0f em Reserva Biol\u00f3gica Do Rio Trombetas https://t.co/ErRRFLlY6p"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-10-24T02:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452103033182097413"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1452103033182097413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/ehw6CZDM9j"
        },
        {
            "author_id": "958468362409074689",
            "created_at": "2021-10-24T02:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452102958548652033"
            ],
            "id": "1452102958548652033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ano que vem vou pegar um jovem aprendiz no parque estadual trabalhar na prefeitura ganhar dinheiro como t\u00e9cnica ambiental e n\u00e3o vou mais precisar de link nem nada do show do bts porque eu vou estar la\n\n rezando"
        },
        {
            "author_id": "3635960296",
            "created_at": "2021-10-24T02:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452101995439878145"
            ],
            "id": "1452101995439878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude04\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#vsnmotion #rj #serradoalambari #instagood #instagood #instalike #instagram #boysstyle #boysrj #boys #mansbr em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serrinha do Alambari https://t.co/akqIxvEGhM"
        },
        {
            "author_id": "770362339556229120",
            "created_at": "2021-10-24T01:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452082487514091526"
            ],
            "id": "1452082487514091526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente o parque municipal pode cachorro? Eu n\u00e3o lembro se pode"
        },
        {
            "author_id": "1211642939287326720",
            "created_at": "2021-10-24T00:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452076572404502536"
            ],
            "id": "1452076572404502536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 meu plano \u00e9 arrumar o quarto, mas quem sabe eu n\u00e3o resolva surgir no parque municipal com uma garrafa de caju\u00edna e fingir que n\u00e3o tenho nada mais pra fazer"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-24T00:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452067937863544842"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452067937863544842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/0AYoE91HMQ"
        },
        {
            "author_id": "774469015",
            "created_at": "2021-10-24T00:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452066089068900361"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1452066089068900361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/N4a0W9oYgZ"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-24T00:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452064848972484610"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452064848972484610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9skPHZcyih"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-24T00:04:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452063454651731975"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452063454651731975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/dNtVKpCfAg"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-23T23:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452062221769400321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452062221769400321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/8v0DZNWlMD"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-23T23:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452061104943681537"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452061104943681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/3Z4PXHYDWY"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-23T23:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452058947439968264"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452058947439968264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/P1Fc3N4qbA"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-23T23:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452056978310664197"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452056978310664197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \n\n#offcoursetrilhas \n#parquenacionaldatijuca \n#trilhando \n#trilhandotrilhas \n#trilhandoeseaventurando \n#gratidao \n#gratidaosempre em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/5eJgMXteBm"
        },
        {
            "author_id": "727652336022261760",
            "created_at": "2021-10-23T23:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452056031622832136"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1452056031622832136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/WB1RhRMVTa"
        },
        {
            "author_id": "164758786",
            "created_at": "2021-10-23T23:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452050680257171458"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1452050680257171458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de lazer, passeio, intera\u00e7\u00e3o com o meio ambiente, trilha, banho de igarap\u00e9, divers\u00e3o com a fam\u00edlia, repondo a energia. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/jnhPka5wly"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-23T22:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452046885930274824"
            ],
            "id": "1452046885930274824",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)estrelado por Jun Ji Hyun  como Seo Yi Kang, um guarda-florestal do Mount Jiri National Park, e  Joo Ji Hoon  como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a+"
        },
        {
            "author_id": "1121036965397377024",
            "created_at": "2021-10-23T22:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452046438029008896"
            ],
            "id": "1452046438029008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e e meu padrasto reclamando que na cidade nova eles n\u00e3o t\u00eam nada pra fazer. hoje foram ver passarinho no parque municipal e pedalaram pela orla da praia. queria EU n\u00e3o ter nada pra fazer assim"
        },
        {
            "author_id": "472254003",
            "created_at": "2021-10-23T22:53:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452045599172345874"
            ],
            "id": "1452045599172345874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredor Ecol\u00f3gico - necess\u00e1rio principalmente em APAs (\u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental), que tamb\u00e9m podem ser locais de urbaniza\u00e7\u00e3o controlada: https://t.co/cMg3u7z2ei https://t.co/9fnHu4LiHd"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-10-23T22:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452043814378643458"
            ],
            "id": "1452043814378643458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd38De todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, dos dois grupos, a \u00fanica que \u00e9 exclusivamente de dom\u00ednio privado \u00e9 a RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "3365029401",
            "created_at": "2021-10-23T21:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452027579402182656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1217259392766238721",
                        "start": 0,
                        "username": "erthalesco"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1345624179215892482",
                        "start": 12,
                        "username": "poizejuse"
                    }
                ]
            },
            "id": "1452027579402182656",
            "in_reply_to_user_id": "1217259392766238721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erthalesco @poizejuse eu to co \u00f3dio tbm hj era dia de parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1229071339",
            "created_at": "2021-10-23T21:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452026574237315073"
            ],
            "id": "1452026574237315073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos tur\u00edsticos da minha nova cidade vulgo 3 cora\u00e7\u00f5es, MG\n- casa do pel\u00e9\n- monumento do Pel\u00e9 \n- parque municipal do pai do Pel\u00e9 \n- espa\u00e7o cultural Duque de Caxias"
        },
        {
            "author_id": "1399436910783877130",
            "created_at": "2021-10-23T21:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452024167377907717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1363464842900877313",
                        "start": 0,
                        "username": "gremistaleosilv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1452024167377907717",
            "in_reply_to_user_id": "1363464842900877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gremistaleosilv Aqui temos o Mar de Minas, a bela represa de Furnas, com seus canyons e \u00e1guas transparentes, bem ao p\u00e9 do Parque Nacional da Serra da  Canastra, com suas cachoeiras estonteantes. \nVenham visitar! \nPassos\nCapitolio \nS\u00e3o Roque de Minas\nVargem Bonita \nS\u00e3o Jo\u00e3o Batista do Gl\u00f3ria\u2026"
        },
        {
            "author_id": "541343991",
            "created_at": "2021-10-23T21:19:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452021854772867073"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1452021854772867073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando aqui do dia que me bateu um desespero, pois achei que estava perdido no meio do mato no Parque municipal aqui de Nova Igua\u00e7u \ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "45472320",
            "created_at": "2021-10-23T20:41:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452012449104740354"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1452012449104740354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/WD5Wxc3Zrn"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-10-23T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452011948267036673"
            ],
            "id": "1452011948267036673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem foi atacado antes de ferir qualquer animal no Parque Nacional Kruger.\n\nhttps://t.co/JIS88BAXsG"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2021-10-23T20:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1452010205508775937"
            ],
            "id": "1452010205508775937",
            "in_reply_to_user_id": "1242846683962245127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O espa\u00e7o, que fica na \u00e1rea do Parque Estadual do Coc\u00f3, ser\u00e1 muito importante para movimentar a economia local e gerar emprego e renda aos cearenses. https://t.co/lG4N1cvDyl"
        },
        {
            "author_id": "1207686942575546374",
            "created_at": "2021-10-23T19:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451999602710822922"
            ],
            "id": "1451999602710822922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de um relez\u00e3o em algum parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2021-10-23T19:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451995604779823107"
            ],
            "id": "1451995604779823107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: veado, tamandu\u00e1, on\u00e7a e outros animais s\u00e3o vistos no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/AoUT1dnIB9"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-10-23T19:19:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451991584157929472"
            ],
            "id": "1451991584157929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "experi\u00eancia do dia: tomate cereja confitado com queijo brie. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/5kQ9tAdV4x"
        },
        {
            "author_id": "91659560",
            "created_at": "2021-10-23T19:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451991358059663364"
            ],
            "id": "1451991358059663364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal,  Mercedes,  https://t.co/lzeZJ8b7tv https://t.co/55GjQWQaxt"
        },
        {
            "author_id": "43706319",
            "created_at": "2021-10-23T19:02:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451987292483198981"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1745652,
                        -29.1618518
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "1451987292483198981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Mato Sartori https://t.co/OQxKMsyqog"
        },
        {
            "author_id": "359488158",
            "created_at": "2021-10-23T18:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451981622903967748"
            ],
            "id": "1451981622903967748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APPO REALIZA GRANDE A\u00c7\u00c3O SOCIAL NO PARQUE MUNICIPAL DE ITAIPAVA PARA ENCERRAR O OUTUBRO ROSA 2021 :: Acorda Petr\u00f3polis https://t.co/1XDnu4bOoi"
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-10-23T18:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451975242172223488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1451975242172223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/dWGhJ6Xia8"
        },
        {
            "author_id": "130491970",
            "created_at": "2021-10-23T18:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451973317813022721"
            ],
            "id": "1451973317813022721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA FONTE DO ITAJURU https://t.co/5rfTmfgjSt"
        },
        {
            "author_id": "23434505",
            "created_at": "2021-10-23T17:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451962539894525954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "97251131",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451962539894525954",
            "in_reply_to_user_id": "97251131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_POA porque o  Parque Natural Municipal Saint\u2019Hilaire est\u00e1 fechado?  Alguma previs\u00e3o de abertura?"
        },
        {
            "author_id": "2893904195",
            "created_at": "2021-10-23T17:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451956888057401350"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1330157180994064387",
                        "start": 0,
                        "username": "tolzasso"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "381289719",
                        "start": 10,
                        "username": "nntaleb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451956888057401350",
            "in_reply_to_user_id": "1330157180994064387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tolzasso @nntaleb Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "574076243",
            "created_at": "2021-10-23T16:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451952449128833028"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1451952449128833028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ela \u00e9 Rosa ela \u00e9 GIRL POWER \n.\n.\nCaminhada perfeita no Parque do Utinga! @ Parque Estadual do Utinga https://t.co/uTMdi8gsCY"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-23T15:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451940570679717895"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "eea713e2737043aa"
            },
            "id": "1451940570679717895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nosso torneio de t\u00eanis \"Somos Todos Vencedores\" no Parque Municipal Odilon Soares foi um sucesso. \nA crian\u00e7ada se divertiu e suou a camisa. https://t.co/t76GE8tmXs"
        },
        {
            "author_id": "353695182",
            "created_at": "2021-10-23T15:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451936878727417859"
            ],
            "id": "1451936878727417859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura\nKulemba lan\u00e7a \u2018o romper da aurora\u2019 no Parque Nacional da Gorongosa\n#kulemba #oromperdaaurora #flik #opaisonline #opais #gruposoico\nhttps://t.co/P1LJLYTg6p https://t.co/mrho3dnj8G"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2021-10-23T15:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451931706307584000"
            ],
            "id": "1451931706307584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental multa trio em R$ 12 mil por pesca em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na cidade de Brotas, SP. SAIBA MAIS! https://t.co/jfkNKZ3bjJ"
        },
        {
            "author_id": "1437422939545214977",
            "created_at": "2021-10-23T15:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451930870013730824"
            ],
            "id": "1451930870013730824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu maior orgulho \u2764 em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/BTlQCTXIQF"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-10-23T14:37:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451920749682466816"
            ],
            "id": "1451920749682466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai restaurar 164 hectares do Parque Estadual do Jurupar\u00e1\nhttps://t.co/sOVzZ32RwW"
        },
        {
            "author_id": "1112636869416759296",
            "created_at": "2021-10-23T14:28:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451918481876819971"
            ],
            "id": "1451918481876819971",
            "in_reply_to_user_id": "1112636869416759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(cont.)\nO drama gira em torno de um mist\u00e9rio que cerca os in\u00fameros visitantes da montanha, nas suas regi\u00f5es inexploradas.\nA melhor guarda florestal do Parque Nacional de Jirisan e um novato, que esconde um segredo, trabalham juntos resgatando quem se perde na montanha."
        },
        {
            "author_id": "1112636869416759296",
            "created_at": "2021-10-23T14:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451918053621604356"
            ],
            "id": "1451918053621604356",
            "in_reply_to_user_id": "1112636869416759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinopse:\nSituado por detr\u00e1s do Monte Jiri, o drama ir\u00e1 retratar a hist\u00f3ria de guardas florestais e de outros funcion\u00e1rios do Parque Nacional de Jirisan, que v\u00e3o escalar e explorar as regi\u00f5es misteriosas da montanha. https://t.co/Oj2lwNG4ag"
        },
        {
            "author_id": "2550279683",
            "created_at": "2021-10-23T14:22:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451916979288301568"
            ],
            "id": "1451916979288301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o administrada diretamente pelo governo federal, destinada \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de ecossistemas naturais de grande relev\u00e2ncia ecol\u00f3gica e beleza c\u00eanica, possibilitando a realiza\u00e7\u00e3o de pesquisas cient\u00edficas.\n#AndersonLimaAdvocacia https://t.co/wOBb7V6xin"
        },
        {
            "author_id": "53359826",
            "created_at": "2021-10-23T14:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451914302999379971"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08255845,
                        -6.80463172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "1451914302999379971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biol\u00f3gica Guaribas https://t.co/yvSssqIca1"
        },
        {
            "author_id": "64172486",
            "created_at": "2021-10-23T13:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451910948265017349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "199019142",
                        "start": 0,
                        "username": "RCLAJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451910948265017349",
            "in_reply_to_user_id": "199019142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RCLAJr Floresta nacional de Carajas, um para\u00edso\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "805888564189941760",
            "created_at": "2021-10-23T13:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451906376725405698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253061062",
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451906376725405698",
            "in_reply_to_user_id": "253061062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rj_inea O que est\u00e1 acontecendo com os limites do Parque Estadual da Serra da Tiririca #naomutilemoPESET"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-10-23T12:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451890649205145608"
            ],
            "id": "1451890649205145608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VILA DO GER\u00caS: termas e cascatas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\ud83d\udc34\ud83c\udf32\n#passaportenobolso #Portugal #viajar \n https://t.co/pUo4GVO0la"
        },
        {
            "author_id": "1147338500192296960",
            "created_at": "2021-10-23T12:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451890452639232004"
            ],
            "id": "1451890452639232004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Willian MenQ\n\n\u2713 \"Gavi\u00e3o-Pato\" \u2713\u2713\nhttps://t.co/oXdgolZv4n\n\ud83d\udcd7\"Aves de Rapina do Brasil\"\nhttps://t.co/wYShNN2Jiy\n+\n\"Reserva Biol\u00f3gica das Perobas\"\nhttps://t.co/l9CuN4BuFA\n(Meu Paran\u00e1 , 2014) https://t.co/SAi4xdxZ3g"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2021-10-23T12:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451890053286965257"
            ],
            "id": "1451890053286965257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cepesca discute pesca esportiva no Parque Nacional do Juruena\nhttps://t.co/dbYJMrAVyj https://t.co/YJtdQGUCWq"
        },
        {
            "author_id": "2957832556",
            "created_at": "2021-10-23T12:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451885736127574019"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.041493,
                        -22.9603517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0798587d746bce3b"
            },
            "id": "1451885736127574019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso encontro j\u00e1 estava predestinado! Vai ser eu e ela at\u00e9 quando Deus nos permitir. \u2764\ud83d\udc36 em Parque Natural Municipal da Pedra Do Urubu https://t.co/T1NfrUlMT8"
        },
        {
            "author_id": "809490928226500613",
            "created_at": "2021-10-23T11:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451880256382586886"
            ],
            "id": "1451880256382586886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro parque nacional sozinha\u2026 liberdade ou solid\u00e3o? \nAcho que hoje \u00e9 solid\u00e3o mesmo kkkkkmk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-23T11:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451875552680288262"
            ],
            "id": "1451875552680288262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/uZdae8uKf6"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-10-23T10:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451865195303903235"
            ],
            "id": "1451865195303903235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Starlight #PNPG #Soajo #Arcos #Raia #RBTGX \nRoteiros sob as estrelas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas no Soajo. \n\nhttps://t.co/CGrkmTumRT"
        },
        {
            "author_id": "1230060841631961088",
            "created_at": "2021-10-23T07:16:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451809730570113026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1043985168925626369",
                        "start": 175,
                        "username": "ferraris_marina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451809730570113026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite Vilankulo e aproveite por esta via, conhecer o Parque Nacional do Arquip\u00e9lago de Bazaruto, este que \u00e9 um atractivo indispens\u00e1vel para quem gosta de conhecer o mundo...\n@ferraris_marina\n\nTourism Vilankulo\nhttps://t.co/wk8rIqbUIk\n\n#Vilankulo #inhambane #Mozambique https://t.co/y7jVCAGzmg"
        },
        {
            "author_id": "940396764212973568",
            "created_at": "2021-10-23T07:06:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451807257876893698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "50175405",
                        "start": 0,
                        "username": "PepeClavijoA"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "2932813026",
                        "start": 14,
                        "username": "TC_Africa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451807257876893698",
            "in_reply_to_user_id": "50175405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PepeClavijoA @TC_Africa Trabalhei com Turismo em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, na regi\u00e3o sul do Brasil, conhe\u00e7o de perto essas quest\u00f5es. Sou Bacharel em Turismo e estou desolada com a destrui\u00e7\u00e3o da Atividade Tur\u00edstica no mundo inteiro, causada pela 'pandemia'...provavelmente, o Turismo jamais se recupere."
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-10-23T03:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451745256358121473"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1451745256358121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/DL5iX5xZHu"
        },
        {
            "author_id": "1070077783223746560",
            "created_at": "2021-10-23T02:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451743207184871432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1271423135917768704",
                        "start": 0,
                        "username": "vilpinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451743207184871432",
            "in_reply_to_user_id": "1271423135917768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vilpinha Eu acho q o reconhecimento deve ser dosado. Antes de ser reconhecida como parque nacional, a galera acabava com a chapada(garimpo , a galera ia nas cavernas e levava estalactite pta casa, esse tipo de coisa)."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-23T02:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451735764610473984"
            ],
            "id": "1451735764610473984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1352065187147350017",
            "created_at": "2021-10-23T01:36:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451724117586108416"
            ],
            "id": "1451724117586108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas colombianos rejeitam despejo e exigem ser ouvidos\n\n Os membros da comunidade Embera garantem que n\u00e3o v\u00e3o sair do Parque Nacional, em Bogot\u00e1, porque n\u00e3o foram dadas garantias para o di\u00e1logo.\n\nLeia: https://t.co/PmboZEV6IP https://t.co/IFDJLpef7W"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2021-10-23T00:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451703697218707461"
            ],
            "id": "1451703697218707461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Kruger \u00e9 assolado pela ca\u00e7a furtiva. https://t.co/dzNmISzUHO"
        },
        {
            "author_id": "22400805",
            "created_at": "2021-10-23T00:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451700433383305224"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1409296972234866691",
                        "start": 0,
                        "username": "nezzafreire"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451700433383305224",
            "in_reply_to_user_id": "1409296972234866691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nezzafreire Aqui \u00e9 na regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara. Se vc acompanhar algo do Whinderson Nunes, ele volta e meia comenta algo daqui."
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-10-22T23:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451692962098864137"
            ],
            "id": "1451692962098864137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a-Tarefa de Combate \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Irregular do Solo (FT-OIS/MPRJ) atuou em parceria com a Coordenadoria de Defesa Ambiental da Prefeitura do Rio em demoli\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Pedra Branca. O assunto foi destaque no Bom Dia Rio, em 22/10. Assista: https://t.co/rbJO4ftjZF"
        },
        {
            "author_id": "132862144",
            "created_at": "2021-10-22T23:08:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451687033475379206"
            ],
            "id": "1451687033475379206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui tranquila organizando minha viagem pro Parque Nacional Serra da Capivara. Nem acredito!!"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-10-22T22:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451679406183747587"
            ],
            "id": "1451679406183747587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros pode ser ampliado https://t.co/9RxgnQ6FMN"
        },
        {
            "author_id": "151665820",
            "created_at": "2021-10-22T22:28:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451676766112784386"
            ],
            "id": "1451676766112784386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "po minha cidade \u00e9 muito foda, tava vendo o site do PARQUE ESTADUAL SERRA DO MAR, e eles meteram que tem TUPINAMBIS TEGUIXIM"
        },
        {
            "author_id": "702203236527292420",
            "created_at": "2021-10-22T22:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451672290672922625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1204412256890474498",
                        "start": 0,
                        "username": "__cmellooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451672290672922625",
            "in_reply_to_user_id": "1204412256890474498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__cmellooo tudo de bom, as do parque nacional ent\u00e3o s\u00e3o perfeitas"
        },
        {
            "author_id": "268237176",
            "created_at": "2021-10-22T21:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451665532722294786"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1451665532722294786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/rZOqItPCjw"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2021-10-22T21:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451664197570412549"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 267,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451664197570412549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ataque teria ocorrido na Aldeia Ka\u00ed quando um grupo origin\u00e1rio foi avisar Lucas Lessa de que n\u00e3o seria poss\u00edvel transitar na \u00e1rea protegida por decis\u00e3o do STF. Pol\u00edcia teria se negado a atender v\u00edtima https://t.co/Fzmz9Ju3hj\n#Resistencia1295Dias\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "15724156",
            "created_at": "2021-10-22T21:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451658660711653387"
            ],
            "id": "1451658660711653387",
            "in_reply_to_user_id": "15724156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior ser vivo do mundo foi descoberto em 1998 pelo Servi\u00e7o Florestal dos EUA, que investigava a causa da morte de diversas \u00e1rvores na Floresta Nacional de Malheur, no estado do Oregon. https://t.co/iaqgrfpxVi"
        },
        {
            "author_id": "15724156",
            "created_at": "2021-10-22T21:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451658649022119937"
            ],
            "id": "1451658649022119937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual \u00e9 considerado o maior ser vivo do mundo? Ao contr\u00e1rio do que muitos pensam, n\u00e3o \u00e9 a baleia azul, mas um fungo de 3,8 km de comprimento localizado na Floresta Nacional de Malheur,  nos Estados Unidos. Ficou curioso para saber mais sobre esse gigante? Segue o fio! https://t.co/07hVRQsc4L"
        },
        {
            "author_id": "759393353792356353",
            "created_at": "2021-10-22T20:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451644345392803841"
            ],
            "id": "1451644345392803841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal \u2764 https://t.co/HSjwgcvxti"
        },
        {
            "author_id": "33284206",
            "created_at": "2021-10-22T20:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451643655639474184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "232011821",
                        "start": 0,
                        "username": "vvvvvwho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451643655639474184",
            "in_reply_to_user_id": "232011821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vvvvvwho Se tu ficar em S\u00e3o Jorge, da pra ir pro parque nacional de boas. Eai d\u00e1 pra pegar umas carona ou sla \"t\u00e1xi/motot\u00e1xi\" pra ir pras cachus longe, no centro do turista deve indicar uns tbm.."
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-10-22T19:26:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451631007203999747"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1451631007203999747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/pGgSCsYUAt"
        },
        {
            "author_id": "1394029357396594689",
            "created_at": "2021-10-22T19:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451629343143247884"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1374822128403505162",
                        "start": 0,
                        "username": "cansadex_inc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451629343143247884",
            "in_reply_to_user_id": "1374822128403505162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cansadex_inc n\u00e3o \u00e9 pertinho, mas da pra ir andando, at\u00e9 porque eu n\u00e3o vou morar dentro de um Parque Nacional\ud83d\ude05 https://t.co/PyDl1g4lc1"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-10-22T19:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451629016323084291"
            ],
            "id": "1451629016323084291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hist\u00f3ria da cidade do Rio de Janeiro\n*Carlos Galetti\n\nConhecer a hist\u00f3ria do rio Carioca \u00e9 conhecer a hist\u00f3ria da cidade do Rio de Janeiro, desde a sua funda\u00e7\u00e3o. As nascentes est\u00e3o pr\u00f3ximas ao Corcovado e \u00e0s Paineiras, no Parque Nacional da Tijuca.\n\nhttps://t.co/URF9wT3aoA https://t.co/Uqzgr7CRFK"
        },
        {
            "author_id": "1308446596779192321",
            "created_at": "2021-10-22T18:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451624336603942916"
            ],
            "id": "1451624336603942916",
            "in_reply_to_user_id": "1308446596779192321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trecho conclu\u00eddo, vai do distrito de Cava Grande, em Marli\u00e9ria, passando pela entrada do Parque Estadual do Rio Doce, at\u00e9 o distrito de Baixa Verde, em Dion\u00edsio. https://t.co/GcskpYfHxr"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-10-22T18:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451618371477311492"
            ],
            "id": "1451618371477311492",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Expediente \u00e0 SEDEST solicitando a sinaliza\u00e7\u00e3o e delimita\u00e7\u00e3o com urg\u00eancia da \u00e1rea do Parque Estadual do Bogua\u00e7u, na APA de Guaratuba. \u00c9 isso, semana que vem tem mais. Bom descanso \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "715539077832040448",
            "created_at": "2021-10-22T18:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451614437538992161"
            ],
            "id": "1451614437538992161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 hoje eu j\u00e1 cobri um protesto, fiz trilha em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e me estressei, \u00e9 claro"
        },
        {
            "author_id": "280273819",
            "created_at": "2021-10-22T18:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451610553810505731"
            ],
            "id": "1451610553810505731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pesquisadoras da UnB registram on\u00e7a-pintada no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nImagem foi captada no \ufb01nal de setembro, mesmo ap\u00f3s inc\u00eandio na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Animal, amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o, n\u00e3o era visto na \u00e1rea desde 2017: https://t.co/dIuoblhYMB"
        },
        {
            "author_id": "335085038",
            "created_at": "2021-10-22T18:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451609669286432791"
            ],
            "id": "1451609669286432791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um elefante matou um homem que seria um ca\u00e7ador ilegal, depois de atropel\u00e1-lo no famoso Parque Nacional Kruger... Antes que qualquer mam\u00edfero fosse ferido, um elefante matou o ca\u00e7ador ilegal, enquanto seus companheiros fugiam, explicou Phaahla.\"\n\nT\u00e1 certo o elefante \ud83d\udc4f\ud83c\udffe\ud83d\udc4f\ud83c\udffe https://t.co/U4xETDCf2D"
        },
        {
            "author_id": "103997520",
            "created_at": "2021-10-22T17:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451608290652262430"
            ],
            "id": "1451608290652262430",
            "in_reply_to_user_id": "103997520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles tinham garrafas de \u00e1guas, mas todas vazias, morreram decorrente do Calor Absurdo que fazia naquele dia Superior a 42\u00ba graus.\nO calor foi tanto que LITERALMENTE o Casal e a Crian\u00e7a morreram cozidos dentro da Floresta Nacional de Sierra afirmou Xerife do condado de Mariposa."
        },
        {
            "author_id": "1295070037376749569",
            "created_at": "2021-10-22T17:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451605229116526605"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451605229116526605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/XUpRMiAi0u via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-10-22T17:40:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451604354612535301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "215643517",
                        "start": 63,
                        "username": "phaelmoraess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451604354612535301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul \ud83d\ude0d\n\nem Domingos Martins ES    \n\n\ud83d\udcf8 @phaelmoraess https://t.co/cLsFk7T9OQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-10-22T17:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451597567519756298"
            ],
            "id": "1451597567519756298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-Tarefa contra ocupa\u00e7\u00e3o irregular do solo atua no Parque Estadual da Pedra Branca. A\u00e7\u00e3o do MP \u00e9 conjunta com a Coordenadoria de Defesa Ambiental da Prefeitura do Rio. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/WeFXJb39Mk"
        },
        {
            "author_id": "1017091147766882312",
            "created_at": "2021-10-22T16:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451592658883944464"
            ],
            "id": "1451592658883944464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta da parceria de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi, nos Campos Gerais, foi apresentada, na sede da Fecom\u00e9rcio PR, em Curitiba, para potenciais investidores e entidades ligadas ao setor tur\u00edstico.  \nSaiba mais: https://t.co/rXWjtLfLWl https://t.co/qyRNW2kMJd"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-22T16:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451588167732277249"
            ],
            "id": "1451588167732277249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visite o Parque Municipal de Juiz de Fora! Venha e traga sua fam\u00edlia! \ud83e\udd29\ud83e\udd70 https://t.co/8UgGK1igGS"
        },
        {
            "author_id": "1300154260693319680",
            "created_at": "2021-10-22T16:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451584962176630786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451584962176630786",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Parque municipal t\u00e1 funcionando?"
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2021-10-22T16:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451579298335309826"
            ],
            "id": "1451579298335309826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de raiva em gamb\u00e1 mant\u00e9m Parque Municipal de BH fechado - Not\u00edcias - R7 Minas Gerais https://t.co/FBFYpf4MGp"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-22T15:53:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451577537814044686"
            ],
            "id": "1451577537814044686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-10-22T15:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451576699716608004"
            ],
            "id": "1451576699716608004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 23 de outubro, a Secretaria de Sa\u00fade de Indaial ir\u00e1 abrir a Central de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, no Parque Municipal Jorge Hardt. O atendimento nas cabines do Pavilh\u00e3o Rosemeri Wolf acontecer\u00e1 das 8h \u00e0s 16h30, por ordem de chegada,\n\nhttps://t.co/GiWKUzGbSI https://t.co/5RmPN4rsoL"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-10-22T15:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451575899619483648"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1451575899619483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/c5nsMAvIxj"
        },
        {
            "author_id": "74573744",
            "created_at": "2021-10-22T15:28:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451571098122850307"
            ],
            "id": "1451571098122850307",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira quando vim morar em BH fui passear c minha tia no parque municipal, l\u00e1 tem uma est\u00e1tua sem cabe\u00e7a, ficamos horrorizadas pq achamos q foi vandalismo, ficamos c d\u00f3 da est\u00e1tua depois descobrimos que ela era assim mesmo \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1411337790097346567",
            "created_at": "2021-10-22T14:42:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451559638244102144"
            ],
            "id": "1451559638244102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal das Cataratas dos Couros - Sociedade Civil https://t.co/DThl8sXQpE"
        },
        {
            "author_id": "2215562600",
            "created_at": "2021-10-22T14:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451557267246043136"
            ],
            "id": "1451557267246043136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei nesta manh\u00e3 o Termo de Cess\u00e3o de Uso de um espa\u00e7o, no Parque Municipal Galvany Guedes, ao Grupo Escoteiro Capit\u00e3o Bressane. A institui\u00e7\u00e3o desenvolve um belo trabalho social, atendendo a cerca de 80 crian\u00e7as e jovens. #PraFrenteEsteio https://t.co/XVHT2VXfAX"
        },
        {
            "author_id": "1041858698380013568",
            "created_at": "2021-10-22T14:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451555024459468803"
            ],
            "id": "1451555024459468803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Juntas est\u00e3o hoje em Rio Formoso com pescadores(as) e quilombolas para defender a cria\u00e7\u00e3o de uma Reserva Extrativista (Resex) no local, para garantir a coexist\u00eancia dos modos de vida e saberes de antigos povos com os outros usos dos recursos naturais.\nhttps://t.co/9tVHV3jdFD"
        },
        {
            "author_id": "2390176938",
            "created_at": "2021-10-22T13:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451547739758735364"
            ],
            "id": "1451547739758735364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Herb\u00edvoro sai de unidade de conserva\u00e7\u00e3o para comer o milho das lavouras no entorno da unidade, e quem \u00e9 processado \u00e9 o ICMBio \ud83e\udd21\ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1255873616048205826",
            "created_at": "2021-10-22T13:48:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451545907242090522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "1218927204362596355",
                        "start": 165,
                        "username": "gizellybicalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451545907242090522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da minha cidade:\nA \"Cidade de Pedras\" e Furnas ficam no Parque Nacional de Vila Velha, Ponta Grossa - Pr\nV\u00eam pra k passar o ano novo @gizellybicalho ..tm isso e mto mais belezas naturais como esta pra vc conhecer \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/hhfSj3S17A"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-10-22T13:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451541577822785539"
            ],
            "id": "1451541577822785539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cepesca discute pesca esportiva no Parque Nacional do\u00a0Juruena https://t.co/gvlhC7BNM3"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2021-10-22T13:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451541292517842946"
            ],
            "id": "1451541292517842946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A pessoa curtindo a natureza numa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal com a camisa do Bostonaro \u00e9 de embrulhar o estomago."
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-10-22T13:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451539844329525256"
            ],
            "id": "1451539844329525256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio est\u00e1 em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e foi declarado Reserva da Biosfera pela Unesco. \u00c9 amanh\u00e3 \u00e0s 14h! Confira: https://t.co/VZlsS4pbtk #terradagente #tg #natureza #turismo #ilhacomprida"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-10-22T13:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451539724892401671"
            ],
            "id": "1451539724892401671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cepesca discute pesca esportiva no Parque Nacional do Juruena https://t.co/lbwyDxxEl4"
        },
        {
            "author_id": "1298783763359563776",
            "created_at": "2021-10-22T13:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451536160359079940"
            ],
            "id": "1451536160359079940",
            "in_reply_to_user_id": "1298783763359563776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contar\u00e1 a hist\u00f3ria de de guardas florestais e outros funcion\u00e1rios do Parque Nacional de Jirisan em uma miss\u00e3o de resgatar mochileiros perdidos e sobreviventes. \n\nhttps://t.co/1HlLw8CunR"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-10-22T13:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451534814562209801"
            ],
            "id": "1451534814562209801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um dos condom\u00ednios, constru\u00eddo por uma mil\u00edcia, foi erguido embaixo de uma torre de transmiss\u00e3o. A\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e pela Prefeitura do Rio. #ODia \n\nhttps://t.co/qBmd50bpaS"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-10-22T13:03:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451534786439356442"
            ],
            "id": "1451534786439356442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Penedo https://t.co/zbtBAyZYxe"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-10-22T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451533806448619523"
            ],
            "id": "1451533806448619523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "For\u00e7a-Tarefa do GAECO de Combate \u00e0 Ocupa\u00e7\u00e3o Irregular do Solo atua em parceria com a Prefeitura em demoli\u00e7\u00f5es no Parque Estadual da Pedra Branca. Acesse: https://t.co/sDsayDupkY https://t.co/HJi15oiItm"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-10-22T12:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451533503603089423"
            ],
            "id": "1451533503603089423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morte misteriosa de fam\u00edlia que fazia escalada na Calif\u00f3rnia tem explica\u00e7\u00e3o revelada.\n\nSeus corpos foram descobertos por equipes de resgate em 17 de agosto em uma \u00e1rea a sudoeste do Parque Nacional de Yosemite.\nhttps://t.co/fhB4pWdfpJ https://t.co/n44g5sle51"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-10-22T12:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451532781838868497"
            ],
            "id": "1451532781838868497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos condom\u00ednios, constru\u00eddo por uma mil\u00edcia, foi erguido embaixo de uma torre de transmiss\u00e3o.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/6qiaACmCQW"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-10-22T12:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451531494070050821"
            ],
            "id": "1451531494070050821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo: opera\u00e7\u00e3o flagra desmatamento para fabrica\u00e7\u00e3o de carv\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nhttps://t.co/TctNOmFkAi\n\n#policia #desmatamento #penedo #Alagoas #crimeambiental https://t.co/DGhR1D5nv8"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-10-22T12:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451528414402387993"
            ],
            "id": "1451528414402387993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos condom\u00ednios, constru\u00eddo por uma mil\u00edcia, foi erguido embaixo de uma torre de transmiss\u00e3o.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/c8lcQloFQJ"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-10-22T12:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451528184390897665"
            ],
            "id": "1451528184390897665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um dos condom\u00ednios, constru\u00eddo por uma mil\u00edcia, foi erguido embaixo de uma torre de transmiss\u00e3o. #ODia \n\nhttps://t.co/UlmrkOjDCE"
        },
        {
            "author_id": "52921153",
            "created_at": "2021-10-22T12:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451520997786591261"
            ],
            "id": "1451520997786591261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma extens\u00e3o do Projeto Periquito Cara-Suja, executado h\u00e1 15 anos pela Associa\u00e7\u00e3o de Pesquisa e Preserva\u00e7\u00e3o de Ecossistemas Aqu\u00e1ticos (Aquasis), na Serra do Baturit\u00e9, no Sert\u00e3o Central do Cear\u00e1, em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) na categoria de Ref\u00fagio de Vida Silvestre. https://t.co/DAU7h15ksS"
        },
        {
            "author_id": "1402643828587249669",
            "created_at": "2021-10-22T11:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451514749783580678"
            ],
            "id": "1451514749783580678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edtica ambiental de Bolsonaro \u00e9 \"passar a boiada\". Desmatamento em \u00e1rea protegida, garimpo ilegal, queimadas, secas, crise h\u00eddrica etc. N\u00e3o h\u00e1 fiscaliza\u00e7\u00e3o e fortalecimento dos \u00f3rg\u00e3os de controle porque a pol\u00edtica \u00e9 acabar com tudo isso. Esse \u00e9 o objetivo da PEC 32. #PEC32N\u00e3o https://t.co/UqPcuxKHRo"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-22T11:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451514220340731904"
            ],
            "id": "1451514220340731904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fridericia\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/xu6NbgtqAh"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-10-22T10:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451492261888409603"
            ],
            "id": "1451492261888409603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vassununga reabre nesta sexta-feira com trilhas, exposi\u00e7\u00f5es e\u00a0minicursos https://t.co/BU1AvB8G0l"
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2021-10-22T09:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451474428118937600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451474428118937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/WuHZ99A33s via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-10-22T05:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451416021533872134"
            ],
            "id": "1451416021533872134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Duas f\u00eameas de leopardo \ud83d\udc06, (uma jovem de 3 anos e uma adulta de 7) chegaram hoje ao Parque Nacional da Gorongosa. As duas f\u00eameas s\u00e3o um presente da Ag\u00eancia de Parques e Turismo de Mpumalanga (\u00c1frica do Sul) pelos nossos esfor\u00e7os de restaura\u00e7\u00e3o e reintrodu\u00e7\u00e3o. https://t.co/7zIub1ABti"
        },
        {
            "author_id": "1378337902741045251",
            "created_at": "2021-10-22T01:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451366471771250697"
            ],
            "id": "1451366471771250697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lugares que eu quero ir com vc:\n\n1. adk\n2. parque nacional grand teton\n3. s\u00e3o diego \n4. parque nacional acadia https://t.co/n8w7hV9OdQ"
        },
        {
            "author_id": "1442331713019908105",
            "created_at": "2021-10-22T01:43:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451363515051225089"
            ],
            "id": "1451363515051225089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho muito fofo quem leva o cachorro no Parque Municipal de Sorriso e vai ler um livro. Pq se eu pisco 2 segundos com a minha, ela j\u00e1 destruiu 3 piqueniques, derrubou 5 crian\u00e7as e entrou no lago pra pegar todos os patos."
        },
        {
            "author_id": "51595334",
            "created_at": "2021-10-22T01:12:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451355652090118145"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1451355652090118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/jTgzohgDZ9"
        },
        {
            "author_id": "148910393",
            "created_at": "2021-10-22T01:11:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451355473589018627"
            ],
            "id": "1451355473589018627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u1d1b\u0299\u1d1b que eu gosto \ud83c\udf43\n\n#belem #belemdopara #parquedoutinga #nature #natureza #bike #sol #instaphoto #boy #instaboy #inspira\u00e7\u00e3o em Parque Estadual do Utinga https://t.co/2q2wm7znyu"
        },
        {
            "author_id": "63733447",
            "created_at": "2021-10-22T01:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451353016444071940"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.68123953,
                        -24.55252783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9447815b6fde45b9"
            },
            "id": "1451353016444071940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira https://t.co/5oDrAmioCa"
        },
        {
            "author_id": "51595334",
            "created_at": "2021-10-22T00:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451342382939705346"
            ],
            "id": "1451342382939705346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Podre de chique aparecendo no insta oficial do Parque Estadual do Rio Vermelho \n\nacessa a\u00ed, \u00f4 ixtep\u00f4, pra conferir o que a gente foi fazer l\u00e1 (e proteja e defenda o parque!) \n\nhttps://t.co/nNx5AOspIe https://t.co/SeF6RUBhc0"
        },
        {
            "author_id": "924665338649894912",
            "created_at": "2021-10-21T23:34:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451331023950712833"
            ],
            "id": "1451331023950712833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto saudades do parque nacional da serra da capivara no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1346226716860149762",
            "created_at": "2021-10-21T23:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451329489712132103"
            ],
            "id": "1451329489712132103",
            "in_reply_to_user_id": "1346226716860149762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FOTOS]\n\nO aut\u00f3grafo de Yunho foi encontrado em um restaurante localizado no Parque Nacional Mudeungsan, em Gwangju.\n\ncr: 0206y3.\ncr: jungyunhouknowyunho. https://t.co/LmwAMYmBdu"
        },
        {
            "author_id": "1346226716860149762",
            "created_at": "2021-10-21T23:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451329483416481797"
            ],
            "id": "1451329483416481797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "[FOTOS]\n\nO aut\u00f3grafo de Yunho foi encontrado em um restaurante localizado no Parque Nacional Mudeungsan, em Gwangju.\n\ncr: 0206y3.\ncr: jungyunhouknowyunho. https://t.co/DWH32bHI50"
        },
        {
            "author_id": "322363882",
            "created_at": "2021-10-21T23:20:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451327532012294151"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "29097031",
                        "start": 86,
                        "username": "liriam"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "800736315100643328",
                        "start": 96,
                        "username": "helania"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1451327532012294151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de dois dias de reuni\u00e3o,  uma noite agrad\u00e1vel  no @degusteobrasil com as manas @liriam e @helania.castro.1 em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/pvxIyYbGtY"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-21T23:10:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451324998875062279"
            ],
            "id": "1451324998875062279",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)um guarda-florestal importante do Parque Nacional Mount Jiri, e Joo Ji Hoon como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a verdade por tr\u00e1s de um misterioso+"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-10-21T23:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451322626543136768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451322626543136768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TXXbmWG1y7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "360147131",
            "created_at": "2021-10-21T22:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451307786730713091"
            ],
            "id": "1451307786730713091",
            "in_reply_to_user_id": "88557389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manoloefe Parque Nacional Etosha \ud83c\uddf3\ud83c\udde6 https://t.co/jUASAnNM7P"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-10-21T22:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451307494098284546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 256,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451307494098284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f PARQUES NACIONAIS\n\nInaugurado novo atrativo do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)! 60 metros de subida para uma vis\u00e3o panor\u00e2mica de uma das grandes paisagens brasileiras! \u00c9 ecoturismo sustent\u00e1vel e emprego verde. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/hbwbrirjem"
        },
        {
            "author_id": "1199741965669191680",
            "created_at": "2021-10-21T21:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451304635021631491"
            ],
            "id": "1451304635021631491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens identificados por pesca proibida numa \u00e1rea protegida em Set\u00fabal https://t.co/zalw5k65ES"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-10-21T21:32:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451300456702021649"
            ],
            "id": "1451300456702021649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conquista importante que vem ap\u00f3s uma s\u00e9rie de questionamentos do nosso mandato junto a diversas entidades de montanhistas como a FEPAM e o COSMO. Seguimos fiscalizando e cobrando a\u00e7\u00f5es pela preserva\u00e7\u00e3o do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico do Paran\u00e1. Go!\n\nhttps://t.co/1FAtkmEJwP"
        },
        {
            "author_id": "284592182",
            "created_at": "2021-10-21T21:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451299111089627136"
            ],
            "id": "1451299111089627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro homens identificados por pesca proibida numa \u00e1rea protegida em Set\u00fabal https://t.co/03pCO5D90x"
        },
        {
            "author_id": "42899313",
            "created_at": "2021-10-21T21:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451294077153001472"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0,
                        -51.0
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "016d83df4b7480e1"
            },
            "id": "1451294077153001472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Torres del Paine https://t.co/ZHxpUpDlcT"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-10-21T20:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451291358346584068"
            ],
            "id": "1451291358346584068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba como ser\u00e1 a a\u00e7\u00e3o https://t.co/WoYCGH0bOt"
        },
        {
            "author_id": "1365742279848308737",
            "created_at": "2021-10-21T20:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451288153470472203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451288153470472203",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Agora s\u00f3 falta o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "934166873746427904",
            "created_at": "2021-10-21T20:14:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451280665077587972"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "5480072",
                        "start": 99,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451280665077587972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara ganha escada com vis\u00e3o panor\u00e2mica https://t.co/2sYLPDqcYD via @Portal Ponto X"
        },
        {
            "author_id": "1080984880782168064",
            "created_at": "2021-10-21T20:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451278114454216705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1274298378583711745",
                        "start": 0,
                        "username": "leosepz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451278114454216705",
            "in_reply_to_user_id": "1274298378583711745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leosepz Sim. No Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1236263957746327555",
            "created_at": "2021-10-21T19:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451272965677531140"
            ],
            "id": "1451272965677531140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celebrando 51 anos, Parque Estadual Vassununga reabre com exposi\u00e7\u00f5es, minicursos e doa\u00e7\u00e3o de mudas | Jornal O Movimento https://t.co/pahGZ40h85"
        },
        {
            "author_id": "882214585209696260",
            "created_at": "2021-10-21T19:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451263365163139085"
            ],
            "id": "1451263365163139085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u00e9 finalizado - https://t.co/PsTTEwDnFC https://t.co/efGzn5F64L"
        },
        {
            "author_id": "886920513548890113",
            "created_at": "2021-10-21T18:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451260431440482316"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94387531,
                        -2.62105363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1451260431440482316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc2c Priscila \ud83d\udc2c em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/D4QpRpcgBW"
        },
        {
            "author_id": "982128271453110274",
            "created_at": "2021-10-21T18:43:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451257877344182276"
            ],
            "id": "1451257877344182276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o iguais?\ud83e\udd14\n\n\ud83c\udfafEntenda mais e estude com este gabarito comentado da ESA 2021: https://t.co/ZPoWwu79sg\n\n#SNUC #geo #ESA #unidades #conserva\u00e7\u00e3o #enem #enem2021 #espcex\u00a0 #reserva #extrativista #parque #nacional #esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #APA #sustent\u00e1vel https://t.co/BFzMS8GNVk"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-10-21T18:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451251234040582144"
            ],
            "id": "1451251234040582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 atletas da Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Esportes de Indaial/Associa\u00e7\u00e3o Companhia Art\u00edstica de Patina\u00e7\u00e3o competiram de 15 a 17 de outubro no Campeonato Catarinense de Patina\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, sediado no Munic\u00edpio, no Pavilh\u00e3o M\u00e1rio Holetz - Parque Municipal\n\nhttps://t.co/Acd4Oipo7P https://t.co/hJvrpybjb4"
        },
        {
            "author_id": "140161876",
            "created_at": "2021-10-21T18:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451247013094432770"
            ],
            "id": "1451247013094432770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Ref\u00fagio da Vida Silvestre \u00e9 finalizado https://t.co/0JPF3fZczi"
        },
        {
            "author_id": "55348816",
            "created_at": "2021-10-21T17:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451244209978150919"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "243009503",
                        "start": 0,
                        "username": "madeiradez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451244209978150919",
            "in_reply_to_user_id": "243009503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madeiradez Se a corrida for dentro do parque nacional se prepara que \u00e9 muito dif\u00edcil"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2021-10-21T16:57:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451231211565862913"
            ],
            "id": "1451231211565862913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta detalhes da proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi - https://t.co/OWWBJdHHpu"
        },
        {
            "author_id": "1399041253010989056",
            "created_at": "2021-10-21T16:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451220175005667329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451220175005667329",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH Deu at\u00e9 vontade de voltar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-10-21T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451216716055334929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "69020170",
                        "start": 108,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451216716055334929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participantes de audi\u00eancia cobram q Executivo tire do papel parque e monumento natural em Ouro Branco. Dep. @noraldinojunior: 'Se os recursos gerados c/ #meioambiente fossem usados no setor, j\u00e1 seria um ponto de partida p/ q plano de manejo seja efetivado' https://t.co/2GT6x2LTSn https://t.co/LPGnDXiFwp"
        },
        {
            "author_id": "3435870255",
            "created_at": "2021-10-21T15:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451214247824924677"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1626547188",
                        "start": 0,
                        "username": "ritinharochaTj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451214247824924677",
            "in_reply_to_user_id": "1626547188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ritinharochaTj Vc j\u00e1 conhece a nascente do Rio S\u00e3o Francisco no parque nacional da Canastra???\nTe garanto que \u00e9 lindo o local."
        },
        {
            "author_id": "2491824968",
            "created_at": "2021-10-21T15:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451208726048817156"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1451208726048817156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tbt de quando n\u00f3s \u00e9ramos fitness em 2018 @thaianelopess \u2764\ud83d\ude05 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/rEwmu22myk"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-10-21T15:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451208258476249089"
            ],
            "id": "1451208258476249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local estava abandonado h\u00e1 anos - retrato do descaso com a hist\u00f3ria, o patrim\u00f4nio cultural do Paran\u00e1. Confira os detalhes da situa\u00e7\u00e3o acompanhada pela CBN Curitiba: https://t.co/sN3GvTHgA8"
        },
        {
            "author_id": "736387666665738241",
            "created_at": "2021-10-21T15:21:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451207028119068679"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2613608274",
                        "start": 0,
                        "username": "PortadoMezio"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "132958894",
                        "start": 16,
                        "username": "borealis_on"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451207028119068679",
            "in_reply_to_user_id": "2613608274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortadoMezio e @borealis_on  convidam a fazer trekking no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u2b07\ufe0f \nhttps://t.co/FZvCaDA32T"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2021-10-21T15:21:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451206978328485891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "69020170",
                        "start": 201,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451206978328485891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais medidas s\u00e3o necess\u00e1rias p/ preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual #SerradoOuroBranco e do Monumento Natural Estadual de Itatiaia? Uni\u00e3o de esfor\u00e7os pela conserva\u00e7\u00e3o das \u00e1reas foi defendida pelo deputado @noraldinojunior em audi\u00eancia p\u00fablica sobre o assunto: https://t.co/NVdU0KJMVL"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2021-10-21T15:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451203242717810693"
            ],
            "id": "1451203242717810693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carcar\u00e1 no Parque Nacional de Bras\u00edlia #fotografia https://t.co/Oqc53vFR4D"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2021-10-21T14:58:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451201321260892162"
            ],
            "id": "1451201321260892162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento internacional recebe fotos para mostrar biodiversidade da regi\u00e3o metropolitana de Bel\u00e9m. Participantes poder\u00e3o contar com passeio guiado no Parque Estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.; participe #G1PA https://t.co/CRP9y8cCSY"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-10-21T14:58:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451201311785975811"
            ],
            "id": "1451201311785975811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar com as estrelas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6KVSmY6e7C #ArcosDeValdevez #turismo"
        },
        {
            "author_id": "948178512187453441",
            "created_at": "2021-10-21T14:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451199797801541644"
            ],
            "id": "1451199797801541644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAEY, principal empreendimento tur\u00edstico-imobili\u00e1rio sustent\u00e1vel que ser\u00e1 constru\u00eddo em Maric\u00e1, deu in\u00edcio ao processo de cria\u00e7\u00e3o, perante o Instituto Estadual do Meio Ambiente (Inea), da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN), prometida para\n\nhttps://t.co/xSpaxYvmpb https://t.co/UkkmSBOCwx"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-10-21T14:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451197449041711109"
            ],
            "id": "1451197449041711109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 219,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "O Rio Itapecuru, na altura do Parque Estadual do Mirador, sul do Maranh\u00e3o, amanheceu assim. As comunidades n\u00e3o sabem a causa. Mas nesse trecho, o rio \u00e9 cristalino. Bom lembrar que esta regi\u00e3o  est\u00e1 sendo destru\u00edda pelo agroneg\u00f3cio. https://t.co/PbsIWdFEKK"
        },
        {
            "author_id": "1064502659443580931",
            "created_at": "2021-10-21T14:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451197104806793222"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 0,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451197104806793222",
            "in_reply_to_user_id": "1408538896154169348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaquimleitemma Que lugar bonito o Parque Nacional da Serra da Capivara! Que todos os Parques sejam preservados, viva a natureza!"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-10-21T14:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451196676077543424"
            ],
            "id": "1451196676077543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maraey inicia processo de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/AFBi7OBEzD"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-10-21T14:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451190018463068189"
            ],
            "id": "1451190018463068189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rio das Ostras, o Parque Natural Municipal dos P\u00e1ssaros, na localidade de Jardim Maril\u00e9a, oferece diversas op\u00e7\u00f5es de lazer aos visitantes, como caminhadas e trilhas ecol\u00f3gicas.  https://t.co/MuO4Ba0bkM\n\n#ParquedosP\u00e1ssaros #RiodasOstras"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-10-21T14:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451189858580385792"
            ],
            "id": "1451189858580385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade abre Central de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 neste s\u00e1bado (23)\n\nNeste s\u00e1bado, 23 de outubro, a Secretaria de Sa\u00fade de Indaial ir\u00e1 abrir a Central de Vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19, no Parque Municipal Jorge Hardt.\n\nhttps://t.co/pfx5H9A4pT https://t.co/S58kFXK0jV"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2021-10-21T13:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451185195130896387"
            ],
            "id": "1451185195130896387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Val Souza discute melhorias para a pista de skate do Parque Municipal\n\nhttps://t.co/EMch2T2WF2 https://t.co/ZE4ycwcDYm"
        },
        {
            "author_id": "1371626673154707457",
            "created_at": "2021-10-21T13:48:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451183713627172872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1451183713627172872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/nfbqkBQQar"
        },
        {
            "author_id": "1210521178353348608",
            "created_at": "2021-10-21T13:33:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451179892150882311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1028776957729681409",
                        "start": 0,
                        "username": "samuelsemj"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1266153656639946754",
                        "start": 12,
                        "username": "nicole__29__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451179892150882311",
            "in_reply_to_user_id": "1028776957729681409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samuelsemj @nicole__29__ Eu e a Nicole est\u00e1vamos voltando de um \"Piquenique\" do Parque municipal, a\u00ed perto do Palace tinha um mo\u00e7o que pediu dinheiro pra comer, falou que tava ali a muito tempo e tal. Tinha sobrado dois pacotinhos de bolacha do piquenique, e eles estavam cmg, ai eu falei pra ele+"
        },
        {
            "author_id": "58325146",
            "created_at": "2021-10-21T13:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451177646616981509"
            ],
            "id": "1451177646616981509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Ministro inaugura escada no Parque Nacional Serra da Capivara\" . Os pilotos da FAB que lutem!"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-10-21T13:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451172668502380544"
            ],
            "id": "1451172668502380544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As popula\u00e7\u00f5es de tigres siberianos e leopardos de Amur, ambos sob prote\u00e7\u00e3o nacional de alto n\u00edvel, no Parque Nacional do Tigre e Leopardo, no nordeste da #China, aumentaram para 50 e 60, com o n\u00famero de rec\u00e9m-nascidos chegando a 10 e 7, respectivamente. https://t.co/PUR7QkGTDG"
        },
        {
            "author_id": "111736892",
            "created_at": "2021-10-21T12:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451169040282619908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 78,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451169040282619908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 um absurdo que o parque nacional do capara\u00f3 ainda est\u00e1 fechado para camping @ICMBio . Isso \u00e9 uma vergonha!"
        },
        {
            "author_id": "1438092290313146370",
            "created_at": "2021-10-21T12:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451168689882116097"
            ],
            "id": "1451168689882116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATO EM DEFESA DA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DA LAGOA DA PRECABURA\nConvidados: Gabriel Aguiar (Vereador de Fortaleza) e Danielle da Silva (Lagoa da Precabura)\n#DemocracianoAr #GabrielAguiar #Lagoadaprecabura https://t.co/hslkJydM10"
        },
        {
            "author_id": "849578327299981313",
            "created_at": "2021-10-21T12:35:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451165241799237633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "110971569",
                        "start": 0,
                        "username": "jasstefano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451165241799237633",
            "in_reply_to_user_id": "110971569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jasstefano AQUI ! EM MINAS GERAIS NUNCA MAIS SER\u00c1 REELEITO !NEM PARA S\u00cdNDICO DO BANHEIRO DO PARQUE MUNICIPAL !"
        },
        {
            "author_id": "106196153",
            "created_at": "2021-10-21T12:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451163016326643715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3068051519",
                        "start": 0,
                        "username": "ladera_sur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451163016326643715",
            "in_reply_to_user_id": "3068051519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ladera_sur Monumento natural #CuevaDelMilod\u00f3n \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-10-21T12:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451160637560786947"
            ],
            "id": "1451160637560786947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados e lideran\u00e7as cobram efetiva\u00e7\u00e3o e estrutura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Ouro Branco #correiodeminas\n\n#deputados #lideran\u00e7as #cobran\u00e7as #efetiva\u00e7\u00e3o #estrutura\u00e7\u00e3o #parqueestadual #serradoourobranco #ourobranco #correiodeminasonline\n\nhttps://t.co/lNcZ01p8RJ"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-10-21T12:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451160324342751235"
            ],
            "id": "1451160324342751235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Polo tur\u00edstico vizinho ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), o munic\u00edpio de Alto Para\u00edso amplia apostas no agroneg\u00f3cio usu\u00e1rio de agrot\u00f3xicos. Esta semana o prefeito Marcus Rinco (DEM) vetou uma lei que barraria o despejo a\u00e9reo de venenos sobre todas as culturas, com"
        },
        {
            "author_id": "4724661053",
            "created_at": "2021-10-21T11:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451150370613379078"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "280273819",
                        "start": 98,
                        "username": "unb_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451150370613379078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que incr\u00edvel! Mesmo depois dos inc\u00eandios no Parque Nacional de Bras\u00edlia, uma pesquisadora da @unb_oficial registrou uma on\u00e7a-pintada no m\u00eas passado. At\u00e9 ent\u00e3o, a primeira e \u00fanica imagem de uma on\u00e7a-pintada no local tinha sido feita em 2017. \nhttps://t.co/gQkFgVV8zf"
        },
        {
            "author_id": "1383086513051860999",
            "created_at": "2021-10-21T11:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451149578330415108"
            ],
            "id": "1451149578330415108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "De acordo com os parentes Kapinaw\u00e1, pelo o menos a 15 dias come\u00e7ou o desmatamento da regi\u00e3o. Aparentemente \u00e9 um desembargador de PE que comprou uma fazenda no Catimbau e come\u00e7ou a matan\u00e7a. Est\u00e1 entrando com as m\u00e1quinas na terra ind\u00edgena e no parque nacional. https://t.co/V4Xx4rPJed"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2021-10-21T11:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451146321595977733"
            ],
            "id": "1451146321595977733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking com estrelas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, n\u00e3o perca https://t.co/N23Axqy5KY #lifestyleaominuto"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-21T11:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451144807875809288"
            ],
            "id": "1451144807875809288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/226zlDrdFw"
        },
        {
            "author_id": "1183384656",
            "created_at": "2021-10-21T11:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451141605604331520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1274694013610844163",
                        "start": 0,
                        "username": "Gruboy6"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451141605604331520",
            "in_reply_to_user_id": "1274694013610844163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gruboy6 Sim no parque nacional do Tupariov\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "2423672293",
            "created_at": "2021-10-21T10:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451137604603322374"
            ],
            "id": "1451137604603322374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na senda da via L\u00e1ctea - Trekking com estrelas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nVer not\u00edcia completa \u27a1\ufe0f: https://t.co/IUVwA2lIHZ https://t.co/r8qAeZcQfv"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2021-10-21T08:55:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451109810406109187"
            ],
            "id": "1451109810406109187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro identificados por pesca proibida em \u00e1rea protegida em Set\u00fabal https://t.co/0l0SdRo49Z #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2021-10-21T07:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451082620188741639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1451082620188741639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Maiombe precisa de mais fiscais ambientalistas e um s... https://t.co/0Utyr0tvPe via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69595272",
            "created_at": "2021-10-21T03:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451034664404140033"
            ],
            "id": "1451034664404140033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo detalha concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1\n\nEstado dialoga com a iniciativa privada em roadshow que antecede audi\u00eancia p\u00fablica https://t.co/kdUDiIHFLP https://t.co/xKdYeL3gyQ"
        },
        {
            "author_id": "2708356474",
            "created_at": "2021-10-21T03:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1451033629023428609"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.03667427,
                        -2.80786158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "1451033629023428609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando na comunidade de Jamaraqu\u00e1 com seus l\u00e1tex para dar uma voltinha na Flona (Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s) #aindaquesemovaotrem #flona #alterdochao #par\u00e1 @ Comunidade Jamaraqu\u00e1 https://t.co/9qgiz0At8K"
        },
        {
            "author_id": "3517138283",
            "created_at": "2021-10-21T00:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450984791411732485"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1347344881610608641",
                        "start": 0,
                        "username": "kongnajanela"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450984791411732485",
            "in_reply_to_user_id": "1347344881610608641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kongnajanela thiagokkkkk \nna real meio q vou ter uma reuni\u00e3o pra trab volunt\u00e1rio num parque natural municipal kkskkk mas da pr\u00f3xima quem sabe n eh um samba &amp; feijoada..."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-20T23:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450973342547185669"
            ],
            "id": "1450973342547185669",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) mist\u00e9rio estrelado por Jun Ji Hyun como Seo Yi Kang, um guarda-florestal do Mount Jiri National Park, e Joo Ji Hoon como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indiz\u00edvel.\u00a0O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a"
        },
        {
            "author_id": "3340086652",
            "created_at": "2021-10-20T23:45:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450971526099083264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450971526099083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virada Cultural de Belo Horizonte- Palco Parque Municipal-  Show Leonard... https://t.co/rHho0g2NUr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "886599463514591233",
            "created_at": "2021-10-20T23:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450967218506936326"
            ],
            "id": "1450967218506936326",
            "in_reply_to_user_id": "886599463514591233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorar o potencial humano ao m\u00e1ximo, construir um parque nacional industrial capaz, explorar a capacidade natural da nossa posi\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica e combater o desperd\u00edcio temporal que assistimos. \nPrecisamos, antes de tudo, de expurgar todos os nocivos \u00e0s na\u00e7\u00e3o - os corruptos."
        },
        {
            "author_id": "131164276",
            "created_at": "2021-10-20T23:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450964635281154052"
            ],
            "id": "1450964635281154052",
            "in_reply_to_user_id": "131164276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse monumento natural, reconhecido pela Unesco, tem\n130 mil hectares; 1.000 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos, 207 abertos \u00e0 visita\u00e7\u00f5es; Museus do Homem Americano e da Natureza;pousadas e restaurante; lojas de cer\u00e2micas, onde 64 fam\u00edlias trabalham."
        },
        {
            "author_id": "131164276",
            "created_at": "2021-10-20T23:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450964623201554436"
            ],
            "id": "1450964623201554436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo final de semana estivemos no Parque Nacional da Serra da Capivara. \nQuem apresenta este v\u00eddeo \u00e9 a Marrion, substituta da Ni\u00e8de Guidon. Descendente de \u00edndia e sertanejo da caatinga, nasceu e foi criada no parque.\nGanhou asas e fez mestrado e doutorado na Europa. https://t.co/5nKWLBxCpv"
        },
        {
            "author_id": "52958677",
            "created_at": "2021-10-20T23:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450961695359258624"
            ],
            "id": "1450961695359258624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "santa teresa ta com um frio INSUPORT\u00c1VEL\nn\u00e3o basta ser uma das regi\u00f5es mais altas da cidade ainda fica aos p\u00e9s do parque nacional da tijuca\n\u00e9 frio, umidade, dedo no cu e gritaria\n\nta dando n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "887083474104049664",
            "created_at": "2021-10-20T23:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450960378087755783"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "1382792514374107139",
                        "start": 141,
                        "username": "AmbientalEscola"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1578035477122191362",
                        "start": 219,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450960378087755783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pude conhecer o lindo parque estadual do coc\u00f3. \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a\n\nO objetivo da visita t\u00e9cnica \u00e0 coordena\u00e7\u00e3o do parque foi para apresentar as a\u00e7\u00f5es da @AmbientalEscola e conhecer de perto as a\u00e7\u00f5es da secret\u00e1ria de meio ambiente, @semaceara. \ud83c\udf33 https://t.co/YRYedhBp4R"
        },
        {
            "author_id": "1296947573190795266",
            "created_at": "2021-10-20T22:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450958685736407045"
            ],
            "id": "1450958685736407045",
            "in_reply_to_user_id": "1296947573190795266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No meio do Atl\u00e2ntico, as ilhas da Madeira e do Porto Santo s\u00e3o um ref\u00fagio de beleza natural. Entre o azul do mar e o verde-esmeralda da vegeta\u00e7\u00e3o sobressai o colorido ex\u00f3tico das flores, num arquip\u00e9lago em que dois ter\u00e7os s\u00e3o \u00e1rea protegida. https://t.co/XEK94FcDHq"
        },
        {
            "author_id": "1383086513051860999",
            "created_at": "2021-10-20T22:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450957911048564739"
            ],
            "id": "1450957911048564739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Os caras v\u00e3o l\u00e1, entram no territ\u00f3rio alheio e derrubam um trecho importante de caatinga virgem que passa entre a terra ind\u00edgena Kapinaw\u00e1 e o parque nacional do Catimbau. A situa\u00e7\u00e3o do turismo predat\u00f3rio e da gentrifica\u00e7\u00e3o do local est\u00e1 no limite."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-20T22:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450956242684350465"
            ],
            "id": "1450956242684350465",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3)escondendo um segredo indiz\u00edvel. O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente que ocorreu na montanha.\n\nSobre sua decis\u00e3o de estrelar a s\u00e9rie, Joo Ji Hoon compartilhou:\u201cEmbora j\u00e1 tenha trabalhado em+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-20T22:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450956238192357378"
            ],
            "id": "1450956238192357378",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)e muito mais!\n\nEscrito por Kim Eun Hee (\"Signal\" , \"Kingdom\"), \"Jirisan\" da tvN \u00e9 um drama de mist\u00e9rio estrelado por  Jun Ji Hyun  como Seo Yi Kang, um guarda florestal importante no Parque Nacional Mount Jiri, e Joo Ji Hoon como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1+"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-10-20T22:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450954283038478339"
            ],
            "id": "1450954283038478339",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio consumiu cerca de 53% da vegeta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, segundo um levantamento feito pelo Centro de Monitoramento da Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Biodiversidade, vinculado \u00e0 Secretaria de Meio Ambiente do estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-10-20T22:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450954277866856451"
            ],
            "id": "1450954277866856451",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo, foi reaberto em setembro, ap\u00f3s o inc\u00eandio que atingiu a floresta da \u00e1rea.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-10-20T22:37:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450954246468288519"
            ],
            "id": "1450954246468288519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo, prendeu nesta quarta-feira (20) tr\u00eas suspeitos de soltar bal\u00f5es e provocar o inc\u00eandio que destruiu mais da metade do Parque Estadual do Juquery. \n\n#SP #SPNoticias \n\n\ud83d\udcf8Carla Carniel/Reuters\n\ud83d\udcddSP2 https://t.co/peQO4TKOWq"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-10-20T22:04:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450946152157917186"
            ],
            "id": "1450946152157917186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd75\ufe0fNesta quarta (20), a Pol\u00edcia Civil de Franco da Rocha deteve dois homens e uma mulher envolvidos no inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em agosto. Eles foram indiciados por associa\u00e7\u00e3o criminosa, crime contra o meio ambiente e manter aves silvestres em cativeiro. https://t.co/E1IsVZQ1N6"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-10-20T21:50:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450942635988951056"
            ],
            "id": "1450942635988951056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Filho de um dos maiores tenistas da hist\u00f3ria fotografa os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83d\udcf7 O modelo e fot\u00f3grafo Elias Becker conheceu nessa semana um pouco das belezas dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ele, que tem 22 anos, \u00e9 filho de um dos maiores tenistas da hist\u00f3ria + https://t.co/AJTV86u10t"
        },
        {
            "author_id": "1382792514374107139",
            "created_at": "2021-10-20T21:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450939483751424002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "1578035477122191362",
                        "start": 200,
                        "username": "semaceara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450939483751424002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi de visita t\u00e9cnica ao parque estadual do Coco no Cear\u00e1. \ud83c\udf31\n\nO objetivo da visita foi apresentar as a\u00e7\u00f5es da Escola Ambiental do Maranh\u00e3o e conhecer as pol\u00edticas da secret\u00e1ria de meio ambiente, @semaceara. \u267b\ufe0f\n\n#EscolaAmbientalMa\n#GovernoDoMaranhao https://t.co/UhIPcqTzgz"
        },
        {
            "author_id": "303780467",
            "created_at": "2021-10-20T21:09:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450932197167443968"
            ],
            "id": "1450932197167443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando o ar puro da natureza \ud83d\ude0c\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\n.\n.\n.\n#trail #trilha #trilheirosdobrasil #rj #rioparapobres #natureza #breathe #pure #rioilove em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/JN2a5DcUhm"
        },
        {
            "author_id": "1060330979863261186",
            "created_at": "2021-10-20T20:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450926858216873986"
            ],
            "id": "1450926858216873986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi realizada nesta quarta-feira pela manh\u00e3, na sede da Fecom\u00e9rcio/PR, apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica a empres\u00e1rios de Curitiba sobre a proposta de parceria de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi, nos Campos Gerais\u2026. https://t.co/vTEfCocL5F"
        },
        {
            "author_id": "183749610",
            "created_at": "2021-10-20T20:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450925201110208519"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "69020170",
                        "start": 154,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450925201110208519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual #SerradoOuroBranco e do Monumento Natural Estadual de Itatiaia \u00e9 debatida pela Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, a pedido do dep. @noraldinojunior. A necessidade de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria e de prote\u00e7\u00e3o do parque j\u00e1 foi tema de outras audi\u00eancias: https://t.co/nRF9pPOHKm"
        },
        {
            "author_id": "1244684815015849989",
            "created_at": "2021-10-20T20:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450921276390969345"
            ],
            "id": "1450921276390969345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em resposta a um pedido do Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal, foi determinado pela Justi\u00e7a Federal o adiamento das audi\u00eancias p\u00fablicas a respeito do projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e das outras tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Tocantins. \n\nhttps://t.co/cP8gnBnS98"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-10-20T20:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450914919508058129"
            ],
            "id": "1450914919508058129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude36 O Parque Nacional da Serra do Divisor e a Resex Chico Mendes est\u00e3o amea\u00e7ados. N\u00e3o podemos permitir que o PL6024 seja aprovado. Assine a peti\u00e7\u00e3o e contribua com a prote\u00e7\u00e3o das nossas florestas!\n\nhttps://t.co/bfQ2NNjMoF\n\n#pl6024nao #florestaempe #acre #sosamaz\u00f4nia https://t.co/yaGpxHwd48"
        },
        {
            "author_id": "14947529",
            "created_at": "2021-10-20T19:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450913948799209472"
            ],
            "id": "1450913948799209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (19/10), o ministro do Meio Ambiente, Joaquim Leite, visitou o Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no Sul do Piau\u00ed.\nhttps://t.co/jlwfjFNne6"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-10-20T19:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450910114194628614"
            ],
            "id": "1450910114194628614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Superintend\u00eancia de Parcerias do Paran\u00e1, \u00f3rg\u00e3o vinculado \u00e0 Sedest, promoveu hoje o primeiro Road Show para apresentar a investidores o Projeto do Parque Estadual do Guartel\u00e1. \n\nCom toda certeza, ser\u00e1 um sucesso, a exemplo do Parque Vila Velha!\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/L4bZesx9fE https://t.co/7gj5pnJv5X"
        },
        {
            "author_id": "1175166217650364416",
            "created_at": "2021-10-20T19:40:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450909794399932416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "96177667",
                        "start": 196,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "849218948",
                        "start": 219,
                        "username": "UEnoBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450909794399932416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Agora que as comunidades do Jalap\u00e3o ter\u00e3o que ser consultadas antes da concess\u00e3o/privatiza\u00e7\u00e3o do Parque, que tal uma consulta pr\u00e9via na Reserva Extrativista de Frechal antes de ser \"adotada\" pela @heinekenbr ?\nDiga a\u00ed, @UEnoBrasil https://t.co/RcMUkGy857"
        },
        {
            "author_id": "886665090803564544",
            "created_at": "2021-10-20T19:34:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450908416835207169"
            ],
            "id": "1450908416835207169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1 https://t.co/cQTLMyxxnv"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-10-20T19:32:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450907740898041857"
            ],
            "id": "1450907740898041857",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando foram criadas, as 2 \u00e1reas, apesar de cont\u00edguas, foram separadas em Parque Estadual Serra do Ouro Branco e Monumento Natural Estadual de Itatiaia, de forma a facilitar a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. Acompanhe a reuni\u00e3o #AoVivo e mande suas perguntas: https://t.co/N2Yuxktxor"
        },
        {
            "author_id": "52178556",
            "created_at": "2021-10-20T19:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450907054625939461"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "246985981",
                        "start": 262,
                        "username": "vivireispsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450907054625939461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o da Amaz\u00f4nia aprovou audi\u00eancia p\u00fablica sobre a situa\u00e7\u00e3o dos povos quilombolas do Jalap\u00e3o e seus territ\u00f3rios em Mateiros, Ponte Alta e S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins, amea\u00e7ados pela iminente concess\u00e3o do Parque Estadual p/ a iniciativa privada. A proposta \u00e9 de @vivireispsol"
        },
        {
            "author_id": "1450531827635081222",
            "created_at": "2021-10-20T19:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450906955137134593"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1450906955137134593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No domingo, dia 24 de outubro, das 8:00h \u00e0s 14:00h estaremos estreando a Feira Agroecol\u00f3gica do Parque Estadual da Pedra Branca, na sede do Pau da Fome. O evento trar\u00e1 produtos da agricultura familiar local, alimentos saud\u00e1veis e artesanato da regi\u00e3o. https://t.co/huXmBoBHOR"
        },
        {
            "author_id": "67712941",
            "created_at": "2021-10-20T19:27:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450906423022526470"
            ],
            "id": "1450906423022526470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento \u00e9 uma apresenta\u00e7\u00e3o t\u00e9cnica, com di\u00e1logo direto entre representantes do Governo do Estado e a iniciativa privada para explana\u00e7\u00e3o do projeto de concess\u00e3o. https://t.co/biStR8t4fF"
        },
        {
            "author_id": "3586383973",
            "created_at": "2021-10-20T19:26:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450906378739064834"
            ],
            "id": "1450906378739064834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta detalhes da proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi\nhttps://t.co/LOHQAci2eY https://t.co/9RRCPTskDV"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-10-20T19:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450905074142695431"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "69020170",
                        "start": 25,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450905074142695431",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda segundo o deputado @noraldinojunior, tamb\u00e9m n\u00e3o foi efetivada a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Estadual da Serra do Ouro Branco, quest\u00e3o j\u00e1 debatida pelos deputados, mas que ainda precisa ser priorizada pelo Parlamento mineiro. #ParticipeAoVivo: https://t.co/aZa7zwV7p4"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-10-20T19:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450905065548566537"
            ],
            "id": "1450905065548566537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TempoReal #ParticipeAoVivo de debate sobre medidas de conserva\u00e7\u00e3o p/ o Parque Estadual Serra do Ouro Branco e p/ o Monumento Natural Estadual de Itatiaia. As duas \u00e1reas fazem divisa e situam-se na regi\u00e3o de Ouro Preto e Ouro Branco. https://t.co/aZa7zwV7p4 https://t.co/4h7l8EwbUq"
        },
        {
            "author_id": "2214401724",
            "created_at": "2021-10-20T19:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450900164227522560"
            ],
            "id": "1450900164227522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo detalha concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1\n\nEstado dialoga com a iniciativa privada em roadshow que antecede audi\u00eancia p\u00fablica. Saiba mais no Portal #aRede: https://t.co/odMUEgAWPj https://t.co/PtYeJRTj2e"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-10-20T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450899620121489410"
            ],
            "id": "1450899620121489410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH pode ser reaberto em novembro, diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade Jackson Machado\nhttps://t.co/TpBGZRd7JU"
        },
        {
            "author_id": "84704689",
            "created_at": "2021-10-20T18:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450895173853106178"
            ],
            "id": "1450895173853106178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta detalhes da proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi https://t.co/HaHBK4Qctb"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2021-10-20T18:27:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450891486774677506"
            ],
            "id": "1450891486774677506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta detalhes da proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1\n\nhttps://t.co/LFaqixtdYi"
        },
        {
            "author_id": "286161005",
            "created_at": "2021-10-20T18:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450890350793482250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "58598132",
                        "start": 0,
                        "username": "annacrismr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450890350793482250",
            "in_reply_to_user_id": "58598132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@annacrismr So boas lembran\u00e7as do show da mamacita no parque municipal rs"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2021-10-20T18:20:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450889587895816192"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1450889587895816192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/1SsWkhcFwY"
        },
        {
            "author_id": "1094608367178399744",
            "created_at": "2021-10-20T18:04:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450885754721341441"
            ],
            "id": "1450885754721341441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MDS Harry styles cantando sweet creature no Parque Nacional do Igua\u00e7u nem isso conseguiu me animar hoje infelizmente"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-10-20T18:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450884643213959169"
            ],
            "id": "1450884643213959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta detalhes da proposta de concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi https://t.co/2W8WAw6PXC"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-10-20T17:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450878508264271872"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1450878508264271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eIRYYs7YQV"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-10-20T17:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450871183298252806"
            ],
            "id": "1450871183298252806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Olha que fofura!!! \ud83d\ude0d A on\u00e7a-pintada, Indira, passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u. \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf9 Registro da guia de turismo Poliane Ramos. https://t.co/Ut5LEwqQC6"
        },
        {
            "author_id": "4900124195",
            "created_at": "2021-10-20T17:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450870500872314888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1415743850501623810",
                        "start": 0,
                        "username": "roline58917311"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "26416363",
                        "start": 16,
                        "username": "metsul"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "14342564",
                        "start": 24,
                        "username": "NOAA"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "11348282",
                        "start": 30,
                        "username": "NASA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450870500872314888",
            "in_reply_to_user_id": "1415743850501623810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roline58917311 @metsul @NOAA @NASA a anima\u00e7\u00e3o \u00e9 macro, e coloca o ESTADO de SP inteiro PEGANDO fogo, sem falar de outros estados do Brasil.\nParab\u00e9ns por identificar o Parque Estadual Jaragu\u00e1\n492,68 hectares (4,9 km2) na anima\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-10-20T17:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450870212341944326"
            ],
            "id": "1450870212341944326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH deve ser reaberto at\u00e9 a primeira quinzena de novembro, diz secret\u00e1rio de Sa\u00fade\n\n#Itatiaia \n\nhttps://t.co/5AkeLbI8bk"
        },
        {
            "author_id": "1382389568364761088",
            "created_at": "2021-10-20T16:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450864648241176582"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1233066197278654465",
                        "start": 0,
                        "username": "ProjetoPhasma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450864648241176582",
            "in_reply_to_user_id": "1233066197278654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProjetoPhasma Esse bicho eu filmei no \"Parque Estadual das Nascentes do Rio Taquari\", no nordeste do MS, perto de GO e MT.\nE foi na regi\u00e3o do planalto, um cerrad\u00e3o bem bonito.\nPr\u00f3xima vez que for l\u00e1 fico atento e aviso aqui no perfil."
        },
        {
            "author_id": "1659275090",
            "created_at": "2021-10-20T16:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450863956051079184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "918905787447152653",
                        "start": 0,
                        "username": "memoriasvividas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450863956051079184",
            "in_reply_to_user_id": "918905787447152653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@memoriasvividas Parece que era fake news que era em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental kkkkkkk mas \u00e9 pior pq o aer\u00f3dromo era particular ficava NO AERTOPOTO DA CAPITAL"
        },
        {
            "author_id": "27674500",
            "created_at": "2021-10-20T16:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450863131392151555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "32818641",
                        "start": 0,
                        "username": "essenariz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450863131392151555",
            "in_reply_to_user_id": "32818641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@essenariz um livro ensinando gamers a sobrevivem na selva (parque municipal\n\n(inclusive eu tinha esse a amava demais kk) https://t.co/A7YSdMUOel"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2021-10-20T16:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450861416387334155"
            ],
            "id": "1450861416387334155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/af4xYDnle9\nEsta tarde, uma equipa de Vigilantes da Natureza em servi\u00e7o na \u00e1rea protegida da Ponta de S\u00e3o Louren\u00e7o prestou o primeiro aux\u00edlio a uma turista v\u00edtima de queda na zona do miradouro da Ponta do Rosto."
        },
        {
            "author_id": "1659275090",
            "created_at": "2021-10-20T16:24:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450860601979416578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1361279860480610308",
                        "start": 0,
                        "username": "DildoDoce1ro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450860601979416578",
            "in_reply_to_user_id": "1361279860480610308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DildoDoce1ro Mano isso era dentro de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, eu n\u00e3o sei mas era ou \u00e1rea ind\u00edgena ou \u00e1rea quilombola"
        },
        {
            "author_id": "3872869162",
            "created_at": "2021-10-20T16:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450855245274304514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "117275684",
                        "start": 0,
                        "username": "Karolconka"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1138212800948592641",
                        "start": 12,
                        "username": "SararaFestival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450855245274304514",
            "in_reply_to_user_id": "117275684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karolconka @SararaFestival Uhuuuu bom demais poder te ver ao vivo de novo! Um dos melhores shows que vi foi vc no parque municipal. Bem vinda de volta \u00e0 BH mamacita"
        },
        {
            "author_id": "58579958",
            "created_at": "2021-10-20T15:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450852914419884042"
            ],
            "id": "1450852914419884042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado do dia 02 ta bem a\u00ed e j\u00e1 tamo fechando essa viagem pra Tiangu\u00e1 sitio do bosco e parque nacional de 7 cidades, quem vai vai"
        },
        {
            "author_id": "1068751189",
            "created_at": "2021-10-20T15:52:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450852496642125844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "84899547",
                        "start": 0,
                        "username": "carvallhovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450852496642125844",
            "in_reply_to_user_id": "84899547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carvallhovin Pra quem \u00e9 do Rio de Janeiro tem o acervo da Biblioteca Parque Estadual, \u00e9 gratuito e bem f\u00e1cil de acessar, s\u00f3 precisa se cadastrar mesmo."
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-10-20T15:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450850407245234176"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1450850407245234176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/ti6khXHK28"
        },
        {
            "author_id": "3657165503",
            "created_at": "2021-10-20T15:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450842661485699077"
            ],
            "id": "1450842661485699077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal flagra homem retirando madeira de \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Zona Sul de Natal - https://t.co/1RoTTtzHTh https://t.co/Zl14Yi6G8b"
        },
        {
            "author_id": "191154507",
            "created_at": "2021-10-20T14:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450832682892644358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2849335943",
                        "start": 0,
                        "username": "carolhaany"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1032361017672654849",
                        "start": 12,
                        "username": "felipeconserv"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "54341363",
                        "start": 27,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450832682892644358",
            "in_reply_to_user_id": "2849335943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolhaany @felipeconserv @JornalOGlobo Stone Mountain est\u00e1 l\u00e1 at\u00e9 hoje, um parque municipal macabro, com rituais quase di\u00e1rios de racistas da KKK. Deveria ser dinamitado. \u00c9 um insulto \u00e0 mem\u00f3ria dos negros que foram linchados ali, e tamb\u00e9m aos seus descendentes."
        },
        {
            "author_id": "64536780",
            "created_at": "2021-10-20T14:18:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450828715848519689"
            ],
            "id": "1450828715848519689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente acabei de ver um TUCANO saindo do parque municipal \nLindo demais \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d mas que triste ver ele num POSTE, meu deus https://t.co/CBpHGgfI95"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-10-20T14:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450826745263820800"
            ],
            "id": "1450826745263820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em c\u00e2mara de monitoramento no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/1ZKNlmjV37"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-10-20T14:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450826681560752131"
            ],
            "id": "1450826681560752131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em c\u00e2mara de monitoramento no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/QqIqmn194z"
        },
        {
            "author_id": "55435693",
            "created_at": "2021-10-20T13:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450818623828860943"
            ],
            "id": "1450818623828860943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Imaginem fazer-se agora uma obra com base em avalia\u00e7\u00e3o ambiental de 2003 para uma obra diferente. Imaginem q \u00e9 um dique em \u00e1rea protegida sem passagem para peixes colocando em risco a biodiversidade e economia tradicional da regi\u00e3o. \u00c9 isso q vai ser feito no Rio Novo do Pr\u00edncipe. https://t.co/6hgPte128k"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-10-20T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450816572130476043"
            ],
            "id": "1450816572130476043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizada no Horto Florestal, em \u00e1rea lim\u00edtrofe ao Parque Nacional da Tijuca, a edifica\u00e7\u00e3o \u00e9 um raro exemplar da arquitetura semi-rural no Rio. Visitas guiadas ser\u00e3o promovidas ao local nesta sexta e s\u00e1bado.\nhttps://t.co/KFuLfTdJkk"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-10-20T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450816571849330695"
            ],
            "id": "1450816571849330695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 129,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Felino flagrado \u00e9 uma f\u00eamea, chamada Indira https://t.co/ndWwUIyqH3 #g1 #FozDoIgua\u00e7u #on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "26219807",
            "created_at": "2021-10-20T13:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450813331611267072"
            ],
            "id": "1450813331611267072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Carlos Botelho, Serra da Macaca. Retornando da Miss\u00e3o CPB 2021 https://t.co/SRAKVcFhR3"
        },
        {
            "author_id": "1408538896154169348",
            "created_at": "2021-10-20T13:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450812685336068103"
            ],
            "id": "1450812685336068103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conferi as melhorias realizadas no Parque Nacional da Serra da Capivara, como novos banheiros, acessibilidade e revitaliza\u00e7\u00e3o de guaritas. Inauguramos a escada no Fundo do Baix\u00e3o da Pedra furada, com acesso \u00e0 vista panor\u00e2mica do Alto da Chapada do Circuito Caldeir\u00e3o dos Rodrigues https://t.co/VPTYBhJDde"
        },
        {
            "author_id": "1227728005944008706",
            "created_at": "2021-10-20T13:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450811817899532295"
            ],
            "id": "1450811817899532295",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esp\u00e9cie registrada s\u00f3 foi avistada at\u00e9 hoje, na Inglaterra e Esc\u00f3cia. \n\nSaiba mais no nosso site: https://t.co/qckcGEXdre"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-10-20T13:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450809120165146628"
            ],
            "id": "1450809120165146628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Ouro Branco #correiodeminas\n\n#parque #parqueestadual #serradoourobranco #ourobranco #audi\u00eanciapublica #conserva\u00e7\u00e3o #discuss\u00e3o #preserva\u00e7\u00e3o #correiodeminasonline\n\nhttps://t.co/3KKq5oNp3m"
        },
        {
            "author_id": "1384451161835462656",
            "created_at": "2021-10-20T12:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450808329098440713"
            ],
            "id": "1450808329098440713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf9Registro de um tatu-canastra feito pelo bi\u00f3logo do nosso projeto, Lucas M. Barreto, no Parque Estadual do Rio Doce, localizado no cora\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica!\u2009\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rare footage from our biologist Lucas M. Barreto of a Tatu-Canastra in the Brazilian Atlantic Rainforest!\n(\ud83d\udd3d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7+\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8) https://t.co/2D2YXZKSJ3"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2021-10-20T12:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450802614917029893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "772984636511252481",
                        "start": 0,
                        "username": "_sgabriel9"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "79273597",
                        "start": 12,
                        "username": "Tatapml"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450802614917029893",
            "in_reply_to_user_id": "772984636511252481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_sgabriel9 @Tatapml Eu adorei conhecer o Parque Municipal. Bateu uma saudade... de BH. N\u00e3o conhe\u00e7o esse Mirante."
        },
        {
            "author_id": "309771270",
            "created_at": "2021-10-20T12:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450801296538230787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "48779010",
                        "start": 0,
                        "username": "victoranicio"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "109094638",
                        "start": 14,
                        "username": "marcelo_dafonse"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "78922684",
                        "start": 31,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "40721032",
                        "start": 45,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450801296538230787",
            "in_reply_to_user_id": "48779010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@victoranicio @marcelo_dafonse @prefeiturabh @alexandrekalil foda o cachorro quente   do parque municipal era muito bom"
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-10-20T12:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450798955713814532"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "69020170",
                        "start": 216,
                        "username": "noraldinojunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450798955713814532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agenda Poss\u00edveis medidas de #conserva\u00e7\u00e3o para o Parque Estadual Serra do Ouro Branco e para o Monumento Natural Estadual de Itatiaia s\u00e3o tema de debate da Com. de Meio Ambiente, \u00e0s 16h. Reuni\u00e3o foi pedida pelo dep. @noraldinojunior. #ParticipeAoVivo: https://t.co/aZa7zwDw0u https://t.co/gm6hDvB0mg"
        },
        {
            "author_id": "79273597",
            "created_at": "2021-10-20T11:55:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450792752606765059"
            ],
            "id": "1450792752606765059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do Parque Municipal, viu?\nT\u00e1 fechado h\u00e1 um temp\u00e3o \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-20T11:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450792267992666118"
            ],
            "id": "1450792267992666118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/e3sPSAv6t6"
        },
        {
            "author_id": "1193348348855640064",
            "created_at": "2021-10-20T11:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450792049410781188"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1376501993062170624",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunusMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450792049410781188",
            "in_reply_to_user_id": "1376501993062170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunusMG T\u00e1 mais f\u00e1cil o sheik comprar o Parque Municipal ou o Cristo Redentor, que comprar o cruzeiro. Kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-20T11:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450789527589634051"
            ],
            "id": "1450789527589634051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-10-20T11:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450784377525477378"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1450784377525477378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/pEIxBryWsO"
        },
        {
            "author_id": "55403700",
            "created_at": "2021-10-20T11:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450781209798320131"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "104547688",
                        "start": 0,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450781209798320131",
            "in_reply_to_user_id": "104547688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diogotapuio Visite o parque estadual do Mirador, floresta amaz\u00f4nica sendo transformada em campos de soja."
        },
        {
            "author_id": "109094638",
            "created_at": "2021-10-20T11:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450780520053415936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "78922684",
                        "start": 221,
                        "username": "prefeiturabh"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "40721032",
                        "start": 237,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450780520053415936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena a prefeitura de BH n\u00e3o conseguir reabrir o Parque Municipal, fechado h\u00e1 7 meses. \n\nEm uma cidade com poucas op\u00e7\u00f5es populares de lazer, o parque fechado fez falta no Dia das Crian\u00e7as e continuar\u00e1 fazendo. \n\nAl\u00f4u, @prefeiturabh e @alexandrekalil!"
        },
        {
            "author_id": "1354015113162973185",
            "created_at": "2021-10-20T10:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450764389200633863"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1354015113162973185",
                        "start": 111,
                        "username": "PortalCidadeLu1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450764389200633863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escada de 60 metros de altura \u00e9 inaugurada no Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/7S7bgFG6Xk via @PortalCidadeLu1"
        },
        {
            "author_id": "624968514",
            "created_at": "2021-10-20T09:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450755630118096901"
            ],
            "id": "1450755630118096901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Cavalhada Velha, atual pra\u00e7a Doutor Prado em Minas Gerais, 1945. https://t.co/7PvJCpwPaC"
        },
        {
            "author_id": "377639706",
            "created_at": "2021-10-20T09:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450753744161935362"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1450753744161935362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos pedindo para prefeitura municipal de S\u00e3o Paulo a  implanta\u00e7\u00e3o   do Parque Municipal Horto do Ip\u00ea, decreto 53.965 de 4/06/2013,  que est\u00e1 abandonado, cheio de invas\u00f5es e lixo.\nPelo fim da especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria nos parques p\u00fablicos!\n#BDSP"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-10-20T07:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450720629750075392"
            ],
            "id": "1450720629750075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de turismo filma on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/HafntDDdNq"
        },
        {
            "author_id": "1436133090825580547",
            "created_at": "2021-10-20T05:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450695816209911809"
            ],
            "id": "1450695816209911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/08wkuB9SQw"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-10-20T05:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450690709518946304"
            ],
            "id": "1450690709518946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em c\u00e2mara de monitoramento no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/QqIqmn194z"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-10-20T05:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450690695589736451"
            ],
            "id": "1450690695589736451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em c\u00e2mara de monitoramento no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/1ZKNlmjV37"
        },
        {
            "author_id": "73811511",
            "created_at": "2021-10-20T03:39:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450668081173471239"
            ],
            "id": "1450668081173471239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Mandirituba https://t.co/5zbysm6wfE"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-10-20T03:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450665965008588806"
            ],
            "id": "1450665965008588806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a \"Indira\" \u00e9 filmada por visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/wWUPH1yljR"
        },
        {
            "author_id": "107889773",
            "created_at": "2021-10-20T03:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450664097599590403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "178063169",
                        "start": 0,
                        "username": "butdorywho"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "144581426",
                        "start": 12,
                        "username": "_luquino"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1269062733368119297",
                        "start": 40,
                        "username": "NicoleVisitante"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450664097599590403",
            "in_reply_to_user_id": "178063169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@butdorywho @_luquino No meu caso com a @NicoleVisitante foi o incr\u00edvel document\u00e1rio 'Free Solo', com Alex Honnold; sobre a escalada dele no El Capit\u00e1n, no Parque Nacional de Yosemite, EUA."
        },
        {
            "author_id": "818799968",
            "created_at": "2021-10-20T03:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450660946549121026"
            ],
            "id": "1450660946549121026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa especia de on\u00e7a voltou a ser avistada no maci\u00e7o gericino-mendanha, parque estadual da pedra Branca (realengo e reserva do Tingu\u00e1 (pr\u00f3ximo a nova Igua\u00e7u) https://t.co/QGpcPjVPuE"
        },
        {
            "author_id": "1093992067628498944",
            "created_at": "2021-10-20T02:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450654697761738758"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "3234149595",
                        "start": 70,
                        "username": "xexermes"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1080228717484486657",
                        "start": 84,
                        "username": "FelzkeGabs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450654697761738758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Finalmente organizei as fotos da minha viagem de semana passada com o @xexermes e a @FelzkeGabs... O primeiro Parque Nacional brasileiro \u00e9 top!\n\nE nunca pensei que eu diria isso, mas: me sigam l\u00e1 no TikTok, acabei de postar um v\u00eddeo sobre o que fizemos l\u00e1\n\nhttps://t.co/Asgcu2vKbb https://t.co/WV7c7cLF9K"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-10-20T02:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450647960619003905"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "36680538",
                        "start": 62,
                        "username": "_pioneiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450647960619003905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canela questiona concess\u00e3o do Parque Estadual do Caracol (via @_pioneiro)\n\nhttps://t.co/lYmYstP852"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-10-20T01:57:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450642201063608320"
            ],
            "id": "1450642201063608320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/oUvMe64k6Z"
        },
        {
            "author_id": "3605151496",
            "created_at": "2021-10-20T01:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450640979246080002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "729719186264621056",
                        "start": 0,
                        "username": "jotamoura04"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450640979246080002",
            "in_reply_to_user_id": "729719186264621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotamoura04 La tem um parque nacional de cachoeiras \n( tem um monte de agua caindo)  \nE tem uma vista chamada \"janela do c\u00e9u\" pesquisa no Google \n\nQuando to com dinheiro Sempre levo as namorada do mes pra comemorar l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1193610396604735488",
            "created_at": "2021-10-20T01:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450630868926615554"
            ],
            "id": "1450630868926615554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma on\u00e7a-pintada amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o que n\u00e3o era vista desde 2017 foi registrada por pesquisadores no Parque Nacional de Bras\u00edlia, tamb\u00e9m conhecido como \u00c1gua Mineral.https://t.co/Mc7RbLK075"
        },
        {
            "author_id": "16284725",
            "created_at": "2021-10-20T00:52:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450625931073237003"
            ],
            "id": "1450625931073237003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Ind\u00edgenas ocupam o Parque Nacional de Bogot\u00e1 em protesto ao governo pedindo sa\u00fade, educa\u00e7\u00e3o e habita\u00e7\u00e3o, alegando que foram retirados de suas terras pela viol\u00eancia e que v\u00e1rios acordos firmados com o Estado foram violados. A pol\u00edcia est\u00e1 os expulsando com viol\u00eancia do parque! https://t.co/YKmBjtYI2l"
        },
        {
            "author_id": "66459227",
            "created_at": "2021-10-20T00:49:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450625124185509892"
            ],
            "id": "1450625124185509892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de turismo flagra on\u00e7a-pintada andando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Foi um encontro maravilhoso'; V\u00cdDEO https://t.co/ebmQahorjS https://t.co/y1XSD083HY"
        },
        {
            "author_id": "1445106192590704645",
            "created_at": "2021-10-20T00:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450622521171140612"
            ],
            "id": "1450622521171140612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea passar\u00e1 por situa\u00e7\u00f5es que n\u00e3o merece, mas isso ir\u00e1 lhe mostrar o qu\u00e3o forte VC \u00e9... em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/P0usd5wIVb"
        },
        {
            "author_id": "94824617",
            "created_at": "2021-10-20T00:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450619549376602117"
            ],
            "id": "1450619549376602117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquilo branco raro \u00e9 flagrado no Parque estadual da Pedra Branca https://t.co/sDYYHb1jBR"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-10-20T00:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450618580219858946"
            ],
            "id": "1450618580219858946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil: On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/s8cyIHLPdp"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2021-10-20T00:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450617068097781763"
            ],
            "id": "1450617068097781763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de turismo filma on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u; V\u00cdDEO\n\nhttps://t.co/mpG0qXnW7w"
        },
        {
            "author_id": "68428727",
            "created_at": "2021-10-20T00:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450613950014533635"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1364234326427205633",
                        "start": 0,
                        "username": "MarcioAllemand1"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "47749265",
                        "start": 17,
                        "username": "ElzaSoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450613950014533635",
            "in_reply_to_user_id": "1364234326427205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarcioAllemand1 @ElzaSoares Em BH temos ainda patrocinado pelo Palacio da Artes  (Funda\u00e7\u00e3o Clovis Salgado) com apresenta\u00e7\u00f5es no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "925084919105294336",
            "created_at": "2021-10-20T00:04:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450613827964477440"
            ],
            "id": "1450613827964477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Olha o descaso da \u00e1rea dos brinquedos acess\u00edveis do Parque municipal na maior cidade da Am\u00e9rica Latina S\u00e3o Paulo \n#acessibilidade #ceret #saopaulo #tatuape https://t.co/nMBfQXOYne"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-10-19T23:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450608277926993925"
            ],
            "id": "1450608277926993925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guia de turismo flagra on\u00e7a-pintada andando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Foi um encontro maravilhoso'; V\u00cdDEO\nhttps://t.co/CkbRsa66bS #g1 #g1pr https://t.co/ehFM8oTONB"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-10-19T23:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450602044784619522"
            ],
            "id": "1450602044784619522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e Parque Zoobot\u00e2nico de Parauapebas reabrem para visita\u00e7\u00e3o https://t.co/xwKq0oLWpJ #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1048739437",
            "created_at": "2021-10-19T22:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450596739719778308"
            ],
            "id": "1450596739719778308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu sei que a vida podia ser bem melhor e ser\u00e1! Mas isso n\u00e3o impede que eu repita: \u00c9 BONITA, \u00c9 BONITA E \u00c9 BONITA!\" \ud83d\udc96 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/HrSBUympYU"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-19T22:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450591913824903173"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "596883815",
                        "start": 268,
                        "username": "caldaspedr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450591913824903173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto com a prefeita Camila Machado, acompanhei o in\u00edcio das obras de requalifica\u00e7\u00e3o de uma via de acesso \u00e0 orla de Sirinha\u00e9m, fruto da compensa\u00e7\u00e3o ambiental e que fortalece o desenvolvimento sustent\u00e1vel na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guadalupe /1\n\n\ud83d\udcf8@caldaspedr https://t.co/cLn5sUZ5C9"
        },
        {
            "author_id": "1438461893312647170",
            "created_at": "2021-10-19T22:36:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450591752356777984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "57853908",
                        "start": 0,
                        "username": "mariei_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450591752356777984",
            "in_reply_to_user_id": "57853908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariei_ bora nos 2 mariei, vamos sair comer um tropeirao comer pipoca no parque municipal dar sinal pro metr\u00f4"
        },
        {
            "author_id": "1445074701974441987",
            "created_at": "2021-10-19T22:33:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450591068584652804"
            ],
            "id": "1450591068584652804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHAM CONHECER O PARQUE ESTADUAL DO ITACOLOMI.\n\nhttps://t.co/CsFw9E1U5T\n\n#CACHOEIRAS #designsbrasil\n#Conex\u00e3oSindsema #TV #Youtube #Sindsema #ServidordoMeioAmbiente #MeioAmbiente #MinasGerais #Parques #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1384643171024576516",
            "created_at": "2021-10-19T22:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450590707970985990"
            ],
            "id": "1450590707970985990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENHAM CONHECER O PARQUE ESTADUAL DO ITACOLOMI.\n\n#CACHOEIRAS #designsbrasil\n#Conex\u00e3oSindsema #TV #Youtube #Sindsema #ServidordoMeioAmbiente #MeioAmbiente #MinasGerais #Parques #UnidadesDeConserva\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/ChxVsz9o35"
        },
        {
            "author_id": "52539213",
            "created_at": "2021-10-19T22:21:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450588026355261443"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1450588026355261443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esquilo Branco s\u00f3 tinha sido avistado anteriormente na Esc\u00f3cia e na Inglaterra, agora Rio de Janeiro entra na lista.\nhttps://t.co/CvtfDqcXaJ"
        },
        {
            "author_id": "48779010",
            "created_at": "2021-10-19T21:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450578137503445001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1091450518562635776",
                        "start": 0,
                        "username": "marcelatropia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450578137503445001",
            "in_reply_to_user_id": "1091450518562635776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcelatropia Surto de raiva em morcegos no parque municipal? \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-10-19T21:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450576154545491969"
            ],
            "id": "1450576154545491969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de esquilo \u00e9 vista na Zona Oeste no Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/QLAkQnHeUe via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-10-19T21:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450575879462076423"
            ],
            "id": "1450575879462076423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de esquilo \u00e9 vista na Zona Oeste no Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/QLAkQnHeUe"
        },
        {
            "author_id": "1091450518562635776",
            "created_at": "2021-10-19T21:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450575536623869952"
            ],
            "id": "1450575536623869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Mais uma mudan\u00e7a: os parques em BH que est\u00e3o abertos ao p\u00fablico j\u00e1 podem ser visitados sem agendamento pr\u00e9vio!\n\nSegundo a PBH, s\u00f3 o Parque Municipal continua fechado para contornar os casos de raiva em morcegos.\n\nO uso da m\u00e1scara e o distanciamento continuam sendo obrigat\u00f3rios!"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-10-19T21:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450573164690526215"
            ],
            "id": "1450573164690526215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o acontece em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio Madeira em Porto Velho ==&gt; https://t.co/qSx24h2qVH #g1RO"
        },
        {
            "author_id": "678023",
            "created_at": "2021-10-19T21:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450571233427394560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "124531540",
                        "start": 0,
                        "username": "hugompalma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450571233427394560",
            "in_reply_to_user_id": "678023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hugompalma (A encosta por tr\u00e1s \u00e9 \u201co cabe\u00e7o\u201d, tecnicamente n\u00e3o faz parte do parque municipal, que s\u00f3 come\u00e7a no outro lado da N374, mas est\u00e1 certo por aproxima\u00e7\u00e3o. Eu era capaz de jurar que conhecia a casa, mas a descri\u00e7\u00e3o estava a \u201cfalhar\u201d)"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-10-19T21:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450567554292977673"
            ],
            "id": "1450567554292977673",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As sugest\u00f5es devem ser enviadas, com a identifica\u00e7\u00e3o do/a autor/a (nome, RG, CPF ou CNPJ, endere\u00e7o, e-mail e telefone), para o e-mail concessao.guartela@sedest.pr.gov.br. Mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/NbBmhkm6bW +"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-10-19T21:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450567551889690632"
            ],
            "id": "1450567551889690632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o dia 25 de outubro, a popula\u00e7\u00e3o pode enviar sugest\u00f5es sobre a concess\u00e3o do Parque Estadual do Guartel\u00e1. A consulta p\u00fablica neste tipo de processo \u00e9 resultado de uma emenda do nosso mandato presente na Lei 19.913/2019. +\n\nhttps://t.co/pBf8PEPmoj"
        },
        {
            "author_id": "1401601440347529217",
            "created_at": "2021-10-19T20:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450563216111714308"
            ],
            "id": "1450563216111714308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "apareceu uma \"on\u00e7a branca\" no parque nacional da minha cidade queria queria que tivessem registrado pq deve ser linda"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-10-19T20:21:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450557789936435208"
            ],
            "id": "1450557789936435208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque abriu processo seletivo para servi\u00e7o de voluntariado. A iniciativa tem o objetivo de proporcionar conhecimentos sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o e experi\u00eancia em atividades de interpreta\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental com escolas, para estudantes n\u00edvel t\u00e9cnico e superior. \ud83d\udc9a https://t.co/JfV9E69r07"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-10-19T20:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450557350344019970"
            ],
            "id": "1450557350344019970",
            "in_reply_to_user_id": "41097241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"PAULO JOS\u00c9 PARAZZI DE ANDRADE (...) causou dano direto \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal de prote\u00e7\u00e3o integral, ao desmatar 375 hectares de floresta ombr\u00f3fila do bioma amaz\u00f4nico (...) na Reserva Biol\u00f3gica Nascentes da Serra do Cachimbo\", descreve MPF na den\u00fancia"
        },
        {
            "author_id": "41097241",
            "created_at": "2021-10-19T20:19:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450557348431515652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "41097241",
                        "start": 16,
                        "username": "reporterb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450557348431515652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#ImpactoRB Ap\u00f3s @ReporterB denunciar que Paulo Jos\u00e9 Parazzi de Andrade desmatou \u00e1rea protegida na Amaz\u00f4nia para a cria\u00e7\u00e3o de gado, o fiscal ambiental do governo paranaense foi denunciado pelo MPF \u00e0 Justi\u00e7a Federal \ud83e\uddf5"
        },
        {
            "author_id": "102649331",
            "created_at": "2021-10-19T20:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450554606308806670"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -5.80260643,
                        39.8169804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1bac164d9fc1bc0"
            },
            "id": "1450554606308806670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Serrejon-Parque Nacional de Monfrag\u00fce https://t.co/6ZcPCy6DPR"
        },
        {
            "author_id": "295825509",
            "created_at": "2021-10-19T20:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450552570892726277"
            ],
            "id": "1450552570892726277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARDA MUNICIPAL FLAGRA HOMEM RETIRANDO MADEIRA DE \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NA ZONA SUL DE NATAL https://t.co/XlMKpi5cS2"
        },
        {
            "author_id": "428509453",
            "created_at": "2021-10-19T20:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450552569709879299"
            ],
            "id": "1450552569709879299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Justi\u00e7a Federal determinou o adiamento das audi\u00eancias p\u00fablicas sobre o projeto para concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outras tr\u00eas unidades de conserva\u00e7\u00e3o no Tocantins. Veja: https://t.co/DFsgr9BtdD https://t.co/GowDhDNKAq"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-10-19T19:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450549310714699782"
            ],
            "id": "1450549310714699782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canela questiona concess\u00e3o do Parque Estadual do Caracol. \nLeia mais \u25b6\ufe0fhttps://t.co/fcDjqBNB6R\n#Pioneiro #Canela https://t.co/7cwQJpBLdc"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-10-19T19:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450545656918073348"
            ],
            "id": "1450545656918073348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esquilo Branco s\u00f3 tinha sido avistado anteriormente na Esc\u00f3cia e na Inglaterra, agora o Rio de Janeiro entra na lista.\nhttps://t.co/BVvcSlT6H2"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2021-10-19T19:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450545133062017027"
            ],
            "id": "1450545133062017027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL SEGUE FECHADO \u26f2\n\nO Parque Municipal de BH segue sem previs\u00e3o de reabertura. O espa\u00e7o s\u00f3 poder\u00e1 ser reaberto ap\u00f3s revacina\u00e7\u00e3o contra raiva dos gatos e monitoramento da situa\u00e7\u00e3o. O parque foi fechado ap\u00f3s encontrar morcegos positivo para raiva.\n\n\ud83d\udcf8: flickr/PBH https://t.co/1GkpnBRVhL"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-10-19T19:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450544453186461703"
            ],
            "id": "1450544453186461703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3f\ufe0fEsp\u00e9cie rara de esquilo branco \u00e9 vista no Parque Estadual da Pedra Branca\ud83d\udc3f\ufe0f\nEsquilo Branco s\u00f3 tinha sido avistado anteriormente na Esc\u00f3cia e na Inglaterra, agora Rio de Janeiro entra na lista\nhttps://t.co/BVvcSlT6H2"
        },
        {
            "author_id": "1427291126344597510",
            "created_at": "2021-10-19T19:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450541183663583232"
            ],
            "id": "1450541183663583232",
            "in_reply_to_user_id": "1427291126344597510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 A fauna, a flora e todas as belezas naturais completam as paisagens exuberantes do nosso estado, desde o litoral norte e as nossas maravilhosas praias at\u00e9 o sul do Parque Nacional da Serra da Capivara, com as pinturas rupestres, um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico internacional."
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2021-10-19T18:56:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450536376764551169"
            ],
            "id": "1450536376764551169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Animais silvestres vivem no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mWuj1q3zLC"
        },
        {
            "author_id": "2537539920",
            "created_at": "2021-10-19T18:44:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450533226834014213"
            ],
            "id": "1450533226834014213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49Esp\u00e9cie rara de esquilo \u00e9 vista no Parque Estadual da Pedra Branca  \nhttps://t.co/y82kHzB6m4"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-10-19T18:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450527136994021376"
            ],
            "id": "1450527136994021376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"A equipe de exploradores da National Geographic Society est\u00e1 na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1, com o objetivo de investigar e retratar a diversidade biol\u00f3gica noturna da regi\u00e3o. https://t.co/d0h9z1DsYi\""
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-10-19T18:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450527126474665989"
            ],
            "id": "1450527126474665989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"\u201cQuando o sol se p\u00f5e, \u00e9 como se um novo ecossistema surgisse. \n\n\ud83d\udcf8 Marina Angeli, Leo Lanna, Daniel Venturini Projeto Mantis ECO360 \n\ud83d\udccd Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Par\u00e1, Brasil. https://t.co/tGOTrFRfXB\""
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2021-10-19T18:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450524158199312392"
            ],
            "id": "1450524158199312392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Para impedir que os alagamentos piorem em Vila Velha \u00e9 urgente a prote\u00e7\u00e3o dos verdadeiros piscin\u00f5es naturais de \u00e1gua de chuva como a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Permanente Lagoa Encantada. \n\nQue o prefeito do munic\u00edpio Arnaldinho Borgo crie a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Lagoa Encantada J\u00e1! https://t.co/fJf0EEeCqh"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-10-19T18:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450522163774115840"
            ],
            "id": "1450522163774115840",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A equipe de exploradores da National Geographic Society est\u00e1 na Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, no Par\u00e1, com o objetivo de investigar e retratar a diversidade biol\u00f3gica noturna da regi\u00e3o. https://t.co/hVocuxg0H0"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-10-19T18:00:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450522149823959041"
            ],
            "id": "1450522149823959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u201cQuando o sol se p\u00f5e, \u00e9 como se um novo ecossistema surgisse. \n\n\ud83d\udcf8 Marina Angeli, Leo Lanna, Daniel Venturini Projeto Mantis ECO360 \n\ud83d\udccd Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3, Par\u00e1, Brasil. https://t.co/P2ORXPKwgX"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-10-19T17:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450521926498144265"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1450521926498144265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/263SgeUsrK"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-10-19T17:26:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450513665988468741"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1450513665988468741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparados? Pr\u00f3xima segunda na @bibliotecasparquerj o nosso programa 104\u00b0 do @xexelentodaperi ...\n\n#aguardem \n#eventos \n#rj em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/UkoM1kUlOU"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-10-19T17:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450511600528539648"
            ],
            "id": "1450511600528539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 523,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Um mergulho nas \u00e1guas do Parque Nacional Karijini era o que eu queria para hoje https://t.co/6lrP1rohIq"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-10-19T16:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450504953349431298"
            ],
            "id": "1450504953349431298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sedam promove oficina ambiental na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Serra dos Tr\u00eas\u00a0Irm\u00e3o https://t.co/FDw2dXljRU"
        },
        {
            "author_id": "1445482174791110656",
            "created_at": "2021-10-19T16:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450499307757608962"
            ],
            "id": "1450499307757608962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Floresta da Tijuca. RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\ud83d\udca7 Cachoira do amor. \nQuer conhecer esse lugar? Entre em contato e organizaremos o passeio. https://t.co/KqPg4NTsfR"
        },
        {
            "author_id": "1133515465",
            "created_at": "2021-10-19T16:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450497813939372032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450497813939372032",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh Essa assessoria de descomunica\u00e7\u00e3o da pbh \u00e9 rid\u00edcula. Soltou essa mat\u00e9ria tosca, com a manchete enganosa, para inverter a real not\u00edcia e esconder q o parque municipal mais conhecido de BH continuar\u00e1 fechado. Rid\u00edculo."
        },
        {
            "author_id": "58675984",
            "created_at": "2021-10-19T16:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450495924426444803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78922684",
                        "start": 0,
                        "username": "prefeiturabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450495924426444803",
            "in_reply_to_user_id": "78922684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prefeiturabh E o parque municipal? E a Serra do Curral? Tamb\u00e9m?"
        },
        {
            "author_id": "63282212",
            "created_at": "2021-10-19T16:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450492693906395139"
            ],
            "id": "1450492693906395139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que tem outra excurs\u00e3o pra Vila Velha na novela ou eu fui tra\u00eddo pela mem\u00f3ria? Ou ser\u00e1 que Patr\u00edcia, Leonardo e Carolina foram pra Furnas e eu vi isso no jornal e n\u00e3o na novela?\n\n*Furnas \u00e9 parte do Parque Estadual de Vila Velha, assim como a Lagoa Dourada\n#SonhoMeuNoVIVA"
        },
        {
            "author_id": "47173910",
            "created_at": "2021-10-19T15:49:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450489393748250629"
            ],
            "id": "1450489393748250629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 92,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"Contraste dos pr\u00e9dios e o verde do Parque Municipal em BH\" (gh_drone, l\u00e1 no Instagram)\n\n#acessibilidade #textoalternativo https://t.co/qzhiBll4wA"
        },
        {
            "author_id": "200256313",
            "created_at": "2021-10-19T15:06:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450478563279441927"
            ],
            "id": "1450478563279441927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f Bigua\u00e7u quer tornar a Cachoeira do Am\u00e2ncio unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Proposta ser\u00e1 apresentada em audi\u00eancia p\u00fablica em 3 de novembro: https://t.co/XTVz6ZNS9x. https://t.co/jvx7eNkkPz"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-10-19T15:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450477600745435139"
            ],
            "id": "1450477600745435139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2614#Chuva: Manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira (19) com chuva forte na Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica do Inmet, localizada no Parque Nacional Chandless (AC): \n\n\u261487,4 mm em apenas duas horas. \n(Entre 8 e 9h, hor\u00e1rio de Bras\u00edlia), sendo 68 mm em apenas 1 hora (\u00e0s 8h).\n\n#AC #chuvaforte #Inmet"
        },
        {
            "author_id": "1093902695101095936",
            "created_at": "2021-10-19T14:57:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450476107837358081"
            ],
            "id": "1450476107837358081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi derrubado o parecer jur\u00eddico contr\u00e1rio ao o Projeto de Lei n\u00ba 113/2021, de Dylan Dantas, que autoriza o Executivo a converter em Parque Municipal Urbano, de forma unificada, a Pra\u00e7a da Paz Mohan Yabiku e a \u00e1rea verde em seu entorno. Com isso, o PL segue em tramita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "71399714",
            "created_at": "2021-10-19T14:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450475606957821961"
            ],
            "id": "1450475606957821961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal n\u00e3o era visto desde 2017.\n\nhttps://t.co/2GwhZP85Em"
        },
        {
            "author_id": "2907964090",
            "created_at": "2021-10-19T14:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450473044955312140"
            ],
            "id": "1450473044955312140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada que est\u00e1 amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o \u00e9 encontrada em parque de Bras\u00edlia \n\nhttps://t.co/HbC5pJF7VK"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-19T14:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450470242036092930"
            ],
            "id": "1450470242036092930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1119322063280455683",
            "created_at": "2021-10-19T14:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450462526865645584"
            ],
            "id": "1450462526865645584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie rara de esquilo \u00e9 vista em  Parque Estadual na Zona Oeste - https://t.co/vl8c10WaBw"
        },
        {
            "author_id": "1210694441427783680",
            "created_at": "2021-10-19T13:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450454088429174787"
            ],
            "id": "1450454088429174787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional de Vila Velha-Paran\u00e1 - Brasil\n\n#NaturePhotography https://t.co/Myr6G9NVrX"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-10-19T13:23:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450452435487674383"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "253061062",
                        "start": 124,
                        "username": "rj_inea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450452435487674383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udc40 Esp\u00e9cie rara de esquilo \u00e9 vista no Parque Estadual da Pedra Branca. Localizada na Zona Oeste carioca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o do @rj_inea \u00e9 reconhecida internacionalmente por sua rica biodiversidade.\n\n\u27a1 Saiba mais: https://t.co/g97lOAdOdG https://t.co/xkVst6JOih"
        },
        {
            "author_id": "159577202",
            "created_at": "2021-10-19T13:19:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450451465495990277"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94387531,
                        -2.62105363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1450451465495990277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa casa dos sonhos para se morar\u2026 Eu quero Papai do C\u00e9u!!\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f\u263a\ufe0f @ Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/wF5zuv5LOr"
        },
        {
            "author_id": "159577202",
            "created_at": "2021-10-19T13:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450450084181721088"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.77928,
                        -2.53111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1450450084181721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como Presente de Niver da @apaesteramazonas12  passeio no parque Nacional de Anavilhanas com os queridos @clinicadramontaha e fam\u00edlia @ Anavilhanas National Park https://t.co/08tqVFoq9g"
        },
        {
            "author_id": "902193349033111552",
            "created_at": "2021-10-19T13:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450449654261366786"
            ],
            "id": "1450449654261366786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\uddbc\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0fNo condado de Zaduo, prefeitura aut\u00f4noma tibetana de Yushu, prov\u00edncia de Qinghai, China, local de nascimento do rio Lancang, o parque nacional de Sanjiangyuan acaba de ser selecionado como um dos primeiros parques nacionais da China. Veja as paisagens lindas dele! #Turismo https://t.co/s7GDAiqdp7"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-10-19T12:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450444285854240776"
            ],
            "id": "1450444285854240776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e3o reajustados dia 1\u00ba de\u00a0novembro https://t.co/PVAv4b7z40"
        },
        {
            "author_id": "3411717832",
            "created_at": "2021-10-19T12:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450444270725386244"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1450444270725386244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A GRTUC \u00e9 o maior exemplo de como se deve gerir uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (ainda mais quando se trata da complexidade da regi\u00e3o, a gest\u00e3o \u00e9 eficaz).\n\nOrgulho em ter feito part desse time \ud83e\udd70 https://t.co/PcwHecax81"
        },
        {
            "author_id": "3347140833",
            "created_at": "2021-10-19T12:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450443230626160643"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1450443230626160643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir no parque municipal, o q rolou que agora s\u00f3 fica fechado?"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-10-19T12:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450443085184372739"
            ],
            "id": "1450443085184372739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai at\u00e9 hoje, ter\u00e7a-feira, 19, O prazo de inscri\u00e7\u00e3o para participar das audi\u00eancias p\u00fablicas referentes \u00e0 concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\nhttps://t.co/37qV5xxqZX https://t.co/9Oi28CCGQL"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-10-19T12:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450442052232220676"
            ],
            "id": "1450442052232220676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembra da nossa aluninha fofura da turma de pilates no Parque Municipal Odilon Soares? Olha ela a\u00ed de novo, muito ass\u00eddua! \u2764\ufe0f\n\n#Goi\u00e2nia #esporte https://t.co/Pwx1D55tBS"
        },
        {
            "author_id": "1390661721552048137",
            "created_at": "2021-10-19T12:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450439611046580229"
            ],
            "id": "1450439611046580229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina hoje o prazo de inscri\u00e7\u00e3o para participar das audi\u00eancias p\u00fablicas referentes a concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. #radaridasp #audiencia #jalap\u00e3o #tocantins"
        },
        {
            "author_id": "59859330",
            "created_at": "2021-10-19T11:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450430279206723585"
            ],
            "id": "1450430279206723585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea7Tr\u00e2nsito em meia pista no km 579 da BR-116, pr\u00f3ximo a Reserva Biol\u00f3gica - Mato Grande para manuten\u00e7\u00e3o do pavimento."
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-19T11:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450428870453235712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 191,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 175,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1450428870453235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa atleta mais dedicada e fofa j\u00e1  est\u00e1 mexendo o esqueletinho aqui no Parque Municipal Odilon Soares com a turma do Pilates. Olha o que voc\u00ea vem proporcionando  por aqui, @prefeituradegyn: muita sa\u00fade, esporte e bem-estar para toda fam\u00edlia goianiense, al\u00e9m de fofuras assim. https://t.co/XN4KHb9ava"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-19T11:44:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450427701811195908"
            ],
            "id": "1450427701811195908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-preto\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/XKEJ1lncJg"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2021-10-19T11:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450425634254114816"
            ],
            "id": "1450425634254114816",
            "in_reply_to_user_id": "1095718176342581248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o, ser\u00e3o abordados os pontos principais do documento sobre a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha costeira do Brasil, que engloba praias e manguezais entre o munic\u00edpio de Tamandar\u00e9 (PE), e Macei\u00f3 (AL).\n\n#Preserva\u00e7\u00e3o #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1234931859315941380",
            "created_at": "2021-10-19T11:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450425593229725697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "55977946",
                        "start": 0,
                        "username": "hospicio_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450425593229725697",
            "in_reply_to_user_id": "55977946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hospicio_brasil E a ponte que liga os \u00e1tomos de hidrog\u00eanio com o \u00e1tomo de oxig\u00eanio \u00e9 feita de madeira reciclada do Parque Nacional Daisetsuzan."
        },
        {
            "author_id": "1360808636449239041",
            "created_at": "2021-10-19T11:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450425141532442626"
            ],
            "id": "1450425141532442626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque nacional Namadgi, #Australia https://t.co/pQFrUB0mPH"
        },
        {
            "author_id": "36886145",
            "created_at": "2021-10-19T11:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450424319516028935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "473015838",
                        "start": 0,
                        "username": "LuciaSeffrinMar"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "463023481",
                        "start": 17,
                        "username": "MSantini_UK"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "175437160",
                        "start": 30,
                        "username": "FSBazul"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "570942005",
                        "start": 39,
                        "username": "i_annai"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "71023461",
                        "start": 48,
                        "username": "ClauHori"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "65998190",
                        "start": 58,
                        "username": "bastos_luis"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "1323557179459358721",
                        "start": 71,
                        "username": "SakamoriOssami"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "82043831",
                        "start": 87,
                        "username": "ezequiel_pires"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1256774777303437312",
                        "start": 103,
                        "username": "DaniBarata1"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "3632715621",
                        "start": 116,
                        "username": "weltonrei"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "67865633",
                        "start": 127,
                        "username": "tovaga"
                    },
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "64798343",
                        "start": 135,
                        "username": "Giselerioeduca"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "374863856",
                        "start": 151,
                        "username": "carlosjsb_b"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450424319516028935",
            "in_reply_to_user_id": "473015838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LuciaSeffrinMar @MSantini_UK @FSBazul @i_annai @ClauHori @bastos_luis @SakamoriOssami @ezequiel_pires @DaniBarata1 @weltonrei @tovaga @Giselerioeduca @carlosjsb_b Fomos em 2007 e foi \u00f3timo, exceto atravessar a ponte pro Paraguay - pura tortura. Melhor foi passar na loja duty free na divisa com a Argentina, a caminho do parque nacional do lado deles."
        },
        {
            "author_id": "835532032511991810",
            "created_at": "2021-10-19T11:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450423733961822212"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "46277588",
                        "start": 0,
                        "username": "angelicaksy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450423733961822212",
            "in_reply_to_user_id": "46277588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelicaksy Mas aonde seria esse olhar?\nEm Noronha ou Angra? Em cima de uma lancha com mesa farta ou numa ilha particular onde obras foram embargadas por interferir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mas dps com decreto do eterno prisioneiro Cabral amigo do marido, tudo liberado. Eu quero olhar\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "267163563",
            "created_at": "2021-10-19T11:24:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450422637281296386"
            ],
            "id": "1450422637281296386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista a \"PARQUE MUNICIPAL DE NOVA IGUA\u00c7U  OUTUBRO 2021\" no YouTube https://t.co/2cqzkkRynh"
        },
        {
            "author_id": "25956589",
            "created_at": "2021-10-19T11:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450418984306847749"
            ],
            "id": "1450418984306847749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb5 Com certeza, voc\u00ea j\u00e1 se banhou na queda de uma cachoeira ... Sentindo a sensa\u00e7\u00e3o da sua alma sendo purificada por inteira \ud83c\udfb6 Planta e Raiz, Com Certeza\n\n#2019\nIbitipoca\nParque Estadual do Ibitipoca, MG\n\n#plantaeraiz #reggae #comcerteza #ibitipoca #minasgerais #cachoeira https://t.co/GuSCpbmfHE"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-10-19T11:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450418735643254789"
            ],
            "id": "1450418735643254789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f O prazo de inscri\u00e7\u00e3o para participar das audi\u00eancias p\u00fablicas referentes a concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, realizadas pelo Governo do Tocantins, encerra nesta ter\u00e7a-feira, 19. \u26a0\ufe0f SAIBA MAIS: https://t.co/7epbcDzr6i https://t.co/SuxCE0VUrm"
        },
        {
            "author_id": "2912613587",
            "created_at": "2021-10-19T10:55:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450415269453697025"
            ],
            "id": "1450415269453697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei da Alerj que pretende afrouxar a prote\u00e7\u00e3o ambiental da Costa Verde, na pr\u00e1tica desconfigura as regras de prote\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mais antiga do estado do Rio, tem 40 anos, a APA de Tamoios. 'Aprovar isso significa risco. \u00c9 municipalizar a APA'."
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-10-19T09:41:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450396760610836484"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1450396760610836484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\n\n#dia#bomdia#flor #good \n#goodmorning #goodvibesonly em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/EKVZlxF0Z1"
        },
        {
            "author_id": "935496536238231552",
            "created_at": "2021-10-19T09:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450392871815811074"
            ],
            "id": "1450392871815811074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a A natureza em estado puro!\n\ud83e\udd14  Sabia que existem 5 Portas, localizadas nas principais entradas do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas?\n\ud83d\udc49  Descobrir o PNPG a partir da Porta da Lamas de Mouro \u00e9 a melhor op\u00e7\u00e3o! \n\n\ud83d\udcf7. Daniel Rodrigues\n\n#discovermelgaco https://t.co/kbELa6IhMN"
        },
        {
            "author_id": "2788074565",
            "created_at": "2021-10-19T06:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450355920098275328"
            ],
            "id": "1450355920098275328",
            "in_reply_to_user_id": "954715376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeatrizOlive93 Eu j\u00e1 vi um cara raspando os pelos do suvaco no meio do parque municipal em bh. L\u00e1 \u00e9 diferenciado tamb\u00e9m hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-10-19T06:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450348841593679872"
            ],
            "id": "1450348841593679872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/vl976mlWd0\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ak4VqvHE4V\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/ut9ijyeE08"
        },
        {
            "author_id": "1275173062028165120",
            "created_at": "2021-10-19T05:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450333725254987778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1135187539088855040",
                        "start": 17,
                        "username": "ueloficial"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2839765090",
                        "start": 34,
                        "username": "UnesparOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450333725254987778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da @ueloficial e da @UnesparOficial publicaram um estudo sobre o desaparecimento de mam\u00edferos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana. Confira em https://t.co/LjKVjifJst ou https://t.co/RdrPxTaQsu https://t.co/c5vcJZOWAd"
        },
        {
            "author_id": "779728217670291456",
            "created_at": "2021-10-19T04:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450325217977544712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1424834523204923393",
                        "start": 0,
                        "username": "R4REOG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450325217977544712",
            "in_reply_to_user_id": "1424834523204923393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@R4REOG Kkkkkkkkkkkkkkkkkkk A\u00ed n\u00e3o, eu conhe\u00e7o s\u00f3 a regi\u00e3o da Pampulha, parque municipal e a parte externa do sal\u00e3o de festas do Galo"
        },
        {
            "author_id": "125173132",
            "created_at": "2021-10-19T02:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450286982240866305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1137380760980271105",
                        "start": 0,
                        "username": "Evil_The_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450286982240866305",
            "in_reply_to_user_id": "1137380760980271105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Evil_The_ No Parque Nacional de Itatiaia tem uma harpia empalhada\n\nEu sabia que estava morta e empalhada, e mesmo assim fiquei com medo"
        },
        {
            "author_id": "703613576",
            "created_at": "2021-10-19T02:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450285430394560512"
            ],
            "id": "1450285430394560512",
            "in_reply_to_user_id": "1262245230277001217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@turkkkku @xalalalaaa No ES existe um Parque Estadual chamado Paula C\u00e9sar Vinha, em homenagem a um Bi\u00f3logo que foi assassinado por defender a restinga. Eu fiz uma piada com o nome."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-10-19T01:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450270463528079361"
            ],
            "id": "1450270463528079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da ilha tamb\u00e9m participaram do treinamento com o bi\u00f3logo brasileiro Paulo Bertuol, que trabalha no Parque Nacional Marinho de Bonaire https://t.co/fZg9I784fV #g1 #Noronha #peixeinvasor"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-10-19T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450257890443350017"
            ],
            "id": "1450257890443350017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores da ilha tamb\u00e9m participaram do treinamento com o bi\u00f3logo brasileiro Paulo Bertuol, que trabalha no Parque Nacional Marinho de Bonaire https://t.co/0ucGfGUWk9 #g1 #Noronha #peixeinvasor"
        },
        {
            "author_id": "1295136912676655105",
            "created_at": "2021-10-18T23:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450245944721788936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450245944721788936",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck j\u00e1 ouviu a do apresentador que construiu mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e depois vendeu pro dono da JBS? \u00c9 o mesmo que humilha pobre a d\u00e9cadas na TV aberta"
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-10-18T23:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450239032500363266"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1450239032500363266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/8eEmCWq5qU"
        },
        {
            "author_id": "1126479818642665472",
            "created_at": "2021-10-18T23:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450238302372704261"
            ],
            "id": "1450238302372704261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fizemos a travessia do Parque estadual dos Tr\u00eas Picos aproveitamos e conhecemos a pedra da caixa de f\u00f3sforo um mist\u00e9rio da natureza aquela pedra equilibrada! Confere l\u00e1 est\u00e1 top o v\u00eddeo, lugar inexplic\u00e1vel.\n\n https://t.co/v9Z62ccT8V\n\n#trespicos #caixadefosforo #GloboReporter"
        },
        {
            "author_id": "906721211509604364",
            "created_at": "2021-10-18T23:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450237954970902533"
            ],
            "id": "1450237954970902533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 reaberta para visita\u00e7\u00e3o e\u00a0turismo https://t.co/E3OEnZirx6"
        },
        {
            "author_id": "906723546243760128",
            "created_at": "2021-10-18T23:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450237919537471490"
            ],
            "id": "1450237919537471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 reaberta para visita\u00e7\u00e3o e\u00a0turismo https://t.co/Or9bpDqqis"
        },
        {
            "author_id": "1059467199310630912",
            "created_at": "2021-10-18T23:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450235320776237061"
            ],
            "id": "1450235320776237061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garranos do Parque Nacional \u2013\u00a0Xertelo https://t.co/I1b1TNDyzv"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-10-18T22:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450230975300915206"
            ],
            "id": "1450230975300915206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablica sobre concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o encerram amanh\u00e3 https://t.co/MgKMZvXrJO"
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2021-10-18T22:28:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450227273576108034"
            ],
            "id": "1450227273576108034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s o resgate,a f\u00eamea e os filhotes foram soltos nas redondezas da Floresta Nacional \u2013 IcmBio. https://t.co/VLVCs6zUr6"
        },
        {
            "author_id": "1296937300824293376",
            "created_at": "2021-10-18T22:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450220748488986624"
            ],
            "id": "1450220748488986624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem muita gente sem no\u00e7\u00e3o nos condom\u00ednios. FDP n\u00e3o para de fazer filhos e acha que o condom\u00ednio tem que ampliar o playground por q o n\u00famero de crian\u00e7as est\u00e1 aumentando. Parece piada, mas \u00e9 verdade. Cresci em um condom\u00ednio sem playground, as crian\u00e7as iam para o Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "106355214",
            "created_at": "2021-10-18T21:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450219486523633665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1450219486523633665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Grand Canyon o que! Olha esse lugar... \ud83c\udf0b\ud83c\udf0b\ud83c\udf0b em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/r7qzsuhaGy"
        },
        {
            "author_id": "4410956067",
            "created_at": "2021-10-18T21:22:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450210657333284868"
            ],
            "id": "1450210657333284868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os investimentos que o governo municipal far\u00e1, a procura pelo destino deve crescer vertiginosamente, vamos construir a maior tirolesa da Am\u00e9rica Latina na floresta e uma das maiores do mundo... Saiba mais: https://t.co/JvTCfrOu0l #infopebas"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-10-18T20:40:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450200181853638660"
            ],
            "id": "1450200181853638660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho \u00e9 alvo de\u00a0vandalismo https://t.co/Z9EJfScTOu"
        },
        {
            "author_id": "1361423082423017474",
            "created_at": "2021-10-18T20:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450191201395695618"
            ],
            "id": "1450191201395695618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF emite parecer favor\u00e1vel ao Estado sobre posse do Parque Nacional Igua\u00e7u\nhttps://t.co/WLu9aZ0AzV https://t.co/OWP2Jd9Ev5"
        },
        {
            "author_id": "1227602151784009729",
            "created_at": "2021-10-18T19:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450189303594856450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "151653693",
                        "start": 0,
                        "username": "helderbarbalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450189303594856450",
            "in_reply_to_user_id": "151653693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@helderbarbalho O senhor t\u00e1 muito preocupado com a Amaz\u00f4nia. \nSei...\n\nhttps://t.co/9JDKOBemP9"
        },
        {
            "author_id": "1098083474949455872",
            "created_at": "2021-10-18T19:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450186540882268163"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.119,
                        -22.8897
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1450186540882268163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 a natureza salva \ud83c\udf43 em Parque Natural Municipal De Niter\u00f3i - Parnit https://t.co/PFW33OYdi3"
        },
        {
            "author_id": "709483060153208832",
            "created_at": "2021-10-18T19:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450183444617650177"
            ],
            "id": "1450183444617650177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF emite parecer favor\u00e1vel ao Estado sobre posse do Parque Nacional Igua\u00e7u https://t.co/CNTQGb69Cd"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-10-18T19:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450182912364646417"
            ],
            "id": "1450182912364646417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Josepha Coelho \u00e9 alvo de vandalismo e Prefeitura de Petrolina alerta para cometimento de crime | https://t.co/X7KoD8dhv7 https://t.co/2H8GYPE4Dz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-10-18T19:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450182485770481665"
            ],
            "id": "1450182485770481665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF emite parecer favor\u00e1vel ao Estado sobre posse do Parque Nacional\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/218L4oFgp6"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-10-18T19:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450182483165777925"
            ],
            "id": "1450182483165777925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF emite parecer favor\u00e1vel ao Estado sobre posse do Parque Nacional\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/o2ON7WeYfv"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2021-10-18T19:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450182309450338317"
            ],
            "id": "1450182309450338317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerram nesta ter\u00e7a-feira, 19, inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas sobre concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/bA6VfNfYSX"
        },
        {
            "author_id": "2586849546",
            "created_at": "2021-10-18T19:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450181710273032196"
            ],
            "id": "1450181710273032196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"sugira um incentivo financeiro pra melhorar a gest\u00e3o/diminuir as amea\u00e7as/aumentar as oportunidades da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\" VERBA P\u00daBLICA Q TAL"
        },
        {
            "author_id": "1166736097952567296",
            "created_at": "2021-10-18T19:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450179160442343431"
            ],
            "id": "1450179160442343431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fio me lembrou de um v\u00eddeo que contextualiza a explica\u00e7\u00e3o abordando sistemas adaptativos complexos: https://t.co/2O3i1Vj3zZ\n\nResumindo: N\u00e3o coloque lobos no Parque Nacional de Yellowstone assim como n\u00e3o coloque fucking b\u00fafalos onde eles n\u00e3o deveriam - naturalmente - estar https://t.co/PFmGPGkZ92"
        },
        {
            "author_id": "196869339",
            "created_at": "2021-10-18T19:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450176687140966405"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.63654707,
                        -6.49136094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "157c6840186a9e56"
            },
            "id": "1450176687140966405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/i1YaUsCLTj"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-10-18T19:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450176684565598213"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193441509",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450176684565598213",
            "in_reply_to_user_id": "193441509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadorKajuru Contando que n\u00e3o exista a injusti\u00e7a no parque nacional da chapada dos veadeiros\u2026.\nNem o parque existente foi pago\u2026."
        },
        {
            "author_id": "1328095056419557378",
            "created_at": "2021-10-18T18:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450173027119927297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450173027119927297",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig s\u00f3 me lembrei de voc\u00ea! Sei que \u00e9 de outra emissora, mas o que importa \u00e9 a natureza! https://t.co/NUlslEWGeF"
        },
        {
            "author_id": "484319262",
            "created_at": "2021-10-18T18:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450166074943672323"
            ],
            "id": "1450166074943672323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Boca \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de aproximadamente 336 metros de altura localizada no Parque Estadual da Pedra da Boca, no munic\u00edpio de #Araruna, #Para\u00edba. \u00c9 assim conhecida devido a uma cavidade escavada pela eros\u00e3o, assemelhada a uma grande boca aberta.  #pedradaboca https://t.co/o6X0TJVyNB"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2021-10-18T18:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450161013492420610"
            ],
            "id": "1450161013492420610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura iniciou a pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica da Estrada da Laranja Azeda. Importante via do munic\u00edpio, inclusive para o setor tur\u00edstico, a estrada d\u00e1 acesso ao Monumento Natural Estadual da Pedra Grande. https://t.co/4agtlktxoJ"
        },
        {
            "author_id": "1445482174791110656",
            "created_at": "2021-10-18T17:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450156398919262209"
            ],
            "id": "1450156398919262209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Floresta da Tijuca. RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nMorro da Cocanha. \n\u2714\ufe0f Quer conhecer esse lugar? Entre em contato e organizaremos o seu passeio!!! https://t.co/O7leurZSjW"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-10-18T17:22:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450150209187684358"
            ],
            "id": "1450150209187684358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas sobre concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o encerram nesta ter\u00e7a-feira, 19 https://t.co/cXdwswcxui"
        },
        {
            "author_id": "42670950",
            "created_at": "2021-10-18T17:16:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450148890376916992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1267536570",
                        "start": 0,
                        "username": "LucasMoreiraFre"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4759230749",
                        "start": 17,
                        "username": "lbezerrabsb"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "40637000",
                        "start": 43,
                        "username": "flferronato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450148890376916992",
            "in_reply_to_user_id": "1267536570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucasMoreiraFre @lbezerrabsb @MurinhoVlog @flferronato Vamos falar do governo dele? Dos casos que poderiam ser apurados melhor? \u201cLaranjal\u201d no turismo, participa\u00e7\u00e3o do ex-Ministro do Meio Ambiente na fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o, R$ 89 mil na conta de Michelle?..."
        },
        {
            "author_id": "1368007927",
            "created_at": "2021-10-18T17:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450145338178801664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1171477771572469760",
                        "start": 0,
                        "username": "Centraldoocec"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "395031080",
                        "start": 15,
                        "username": "wellingtoncmps"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450145338178801664",
            "in_reply_to_user_id": "1171477771572469760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Centraldoocec @wellingtoncmps Eles ainda est\u00e3o achando que MG fica nos arredores do parque municipal. Higi\u00eanicos = \u00c1tomo."
        },
        {
            "author_id": "196869339",
            "created_at": "2021-10-18T16:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450138308177108996"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.63654707,
                        -6.49136094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "157c6840186a9e56"
            },
            "id": "1450138308177108996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/jM8zbAhPT4"
        },
        {
            "author_id": "1362548084484497410",
            "created_at": "2021-10-18T15:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450128777808334852"
            ],
            "id": "1450128777808334852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Membros do Conselho Consultivo do Parque Estadual de Ita\u00fanas tomam posse https://t.co/dpWitQEiUL"
        },
        {
            "author_id": "221780384",
            "created_at": "2021-10-18T15:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450122194160336900"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "29274419",
                        "start": 17,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450122194160336900",
            "in_reply_to_user_id": "1204320768793993217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Andreza62832037 @otempo Parque Nacional da Serra da Canastra. S\u00e3o Roque fica nessa regi\u00e3o. Que medo."
        },
        {
            "author_id": "1105178936407928833",
            "created_at": "2021-10-18T15:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450119044326174721"
            ],
            "id": "1450119044326174721",
            "in_reply_to_user_id": "1105178936407928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Decreto de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o S\u00e3o Benedito \n\u2705 Decreto de cria\u00e7\u00e3o do Comit\u00ea Gestor da Pol\u00edtica Estadual de Clima"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-10-18T15:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450117572603547652"
            ],
            "id": "1450117572603547652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o recebeu a ATOBio em uma atividade t\u00e9cnica de excurs\u00e3o interpretativa que faz parte de um projeto que ofertou minicursos de diversas tem\u00e1ticas para bi\u00f3logos nos \u00faltimos dois anos no Parque.\nhttps://t.co/Vy4No6Vb3N https://t.co/4Ul8efMuYt"
        },
        {
            "author_id": "39973121",
            "created_at": "2021-10-18T15:04:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450115559190827014"
            ],
            "id": "1450115559190827014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A escada possui 114 degraus, 60 metros e ser\u00e1 um novo atrativo para os visitantes do Parque  https://t.co/IfTD07Neit #parque #nacional #serra #da #capivara #joaquim #leite"
        },
        {
            "author_id": "4372380262",
            "created_at": "2021-10-18T14:49:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450111701857284099"
            ],
            "id": "1450111701857284099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO ESTADO\nInscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas realizadas pelo Governo do Tocantins sobre concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o encerram nesta ter\u00e7a-feira\n\nhttps://t.co/nZ1a29pg74"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2021-10-18T14:48:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450111458218479618"
            ],
            "id": "1450111458218479618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas realizadas pelo Governo do Tocantins sobre concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o encerram nesta ter\u00e7a-feira https://t.co/3wBranDhgj https://t.co/avy34MN92E"
        },
        {
            "author_id": "1081700266410426369",
            "created_at": "2021-10-18T14:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450107506328489987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1069954054997053440",
                        "start": 0,
                        "username": "berlas66"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "67009496",
                        "start": 10,
                        "username": "UlissesMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450107506328489987",
            "in_reply_to_user_id": "1069954054997053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@berlas66 @UlissesMaia Oi, Leo. Tenho um PL (2057/2021) tramitando na C\u00e2mara que disp\u00f5e sobre a proibi\u00e7\u00e3o da instala\u00e7\u00e3o de po\u00e7os tubulares profundos na \u00e1rea compreendida como \"Zona de Amortecimento\" da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal Parque do Ing\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1171886030837964801",
            "created_at": "2021-10-18T13:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450098016032002048"
            ],
            "id": "1450098016032002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Mar \u00e0 Vista \u00e9 uma s\u00e9rie animada que se passa na maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinho-costeira, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (APACC).\n\nLeia mais\nhttps://t.co/qynl26IFdp"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-10-18T13:34:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450092837924655108"
            ],
            "id": "1450092837924655108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir desta segunda, 18 de outubro, a Secretaria de Sa\u00fade de Indaial libera a 3\u00aa dose (dose de refor\u00e7o) para pessoas com 60 anos ou mais que receberam a 2\u00aa dose h\u00e1 6 meses. O atendimento \u00e9 realizado na Central instalada no Parque Municipal Jorge\n\nhttps://t.co/ASuMQzpIuo https://t.co/72qHVKRQ9W"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-10-18T13:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450091063029370887"
            ],
            "id": "1450091063029370887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para audi\u00eancias p\u00fablicas realizadas pelo Governo do Tocantins sobre concess\u00e3o dos servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o encerram nesta ter\u00e7a-feira, 19 https://t.co/gq2meJs5ON https://t.co/62DpGStrph"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-10-18T13:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450090862839533568"
            ],
            "id": "1450090862839533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/zX4IOMkGzs"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-10-18T13:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450088910001000448"
            ],
            "id": "1450088910001000448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional extingue focos de inc\u00eandios ativos; monitoramento e rescaldo permanecem em algumas regi\u00f5es https://t.co/h5iIWJhu3t"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-10-18T13:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450088896507826188"
            ],
            "id": "1450088896507826188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Parque Nacional extingue focos de inc\u00eandios ativos; monitoramento e rescaldo permanecem em algumas regi\u00f5es https://t.co/DJhhSya3m8"
        },
        {
            "author_id": "1329576337720422402",
            "created_at": "2021-10-18T13:10:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450086826748923912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1201961259698180097",
                        "start": 0,
                        "username": "foklover"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450086826748923912",
            "in_reply_to_user_id": "1201961259698180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foklover o parque nacional da tijuca \u00e9 quase isso a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-10-18T13:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450086645248806915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1387502236180393989",
                        "start": 211,
                        "username": "uruatapera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450086645248806915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, que a semana seja leve e produtiva para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Cristiano Santa Cruz, a portentosa Serra do Pil\u00e3o, no complexo do Erer\u00ea, Pema - Parque Estadual De Monte Alegre. @uruatapera https://t.co/iSfVGX6Xxg"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2021-10-18T13:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450085520168607753"
            ],
            "id": "1450085520168607753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA cidade de Cajamar merece avan\u00e7ar e este \u00e9 mais um passo da evolu\u00e7\u00e3o que estamos vivendo\u201d, afirmou o prefeito Danilo Joan durante evento. https://t.co/Qdk19TJjBp"
        },
        {
            "author_id": "170692937",
            "created_at": "2021-10-18T12:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450079424792125442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "399822876",
                        "start": 0,
                        "username": "Ilha_de_Noronha"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "62891396",
                        "start": 17,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1592877910079291392",
                        "start": 27,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450079424792125442",
            "in_reply_to_user_id": "399822876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ilha_de_Noronha @MTurismo @governope Fernando de Noronha \u00e9 local incr\u00edvel, mas \u00e9 lament\u00e1vel falta de estrutura, como somos amadores no turismo!! Praias dentro do parque nacional n\u00e3o tem estrutura de cadeiras e guardasois, j\u00e1 outras como a praia do Porto falta banheiro.."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-10-18T12:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450072418320482316"
            ],
            "id": "1450072418320482316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A natureza \u00e9 maravilhosa, sempre nos guia por cen\u00e1rios gigantescos que conseguem nos seduzir por completo.\n\nO mesmo acontece com o Parque Nacional do Vale da Morte.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada \nPc: austinsills https://t.co/YFfno3UU0r"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2021-10-18T12:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450071457501941761"
            ],
            "id": "1450071457501941761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A on\u00e7a-pintada n\u00e3o era vista desde 2017 e foi registrada por pesquisadores da Universidade de Bras\u00edlia (UnB) por meio das c\u00e2meras de monitoramento do Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nhttps://t.co/gX7I3j4Ioj\n\n#oncapintada #brasilia #parquenacional #cameras #VIDEO #foto #ameacada"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-18T11:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450068755367792640"
            ],
            "id": "1450068755367792640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradobomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/i59CJyz3HE"
        },
        {
            "author_id": "837809112058593281",
            "created_at": "2021-10-18T11:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450063823721963520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1959765930",
                        "start": 0,
                        "username": "Michelotto8legs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450063823721963520",
            "in_reply_to_user_id": "1959765930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Michelotto8legs Seria muito legal sim\nEssa esp\u00e9cie j\u00e1 foi estudada a hist\u00f3ria natural em um artigo, e a planta hospedeira t\u00e1 registrada tbm, at\u00e9 por isso consegui ID: https://t.co/rCgktKjgRh"
        },
        {
            "author_id": "1408405537906171908",
            "created_at": "2021-10-18T11:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450061257319583751"
            ],
            "id": "1450061257319583751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Lago Nakuru, Kenia, \u00c1frica. https://t.co/0O2UisOpQy"
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-10-18T11:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450058960422178821"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1450058960422178821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transforme as pedras que voc\u00ea trope\u00e7a nas pedras de sua escada.\n\nS\u00f3crates\n\n#segundou#boasemana\ud83d\ude4f \n#extremamg#for\u00e7a#foco#f\u00e9\n#escadas #degraus #pb\ud83d\udcf7 #\ud83d\udda4 em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/MLvTmIyk5G"
        },
        {
            "author_id": "383528186",
            "created_at": "2021-10-18T11:01:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450054359396589573"
            ],
            "id": "1450054359396589573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Gruta do Bacaetava \u2013\u00a0Colombo https://t.co/RMvFBO8zWt"
        },
        {
            "author_id": "2613608274",
            "created_at": "2021-10-18T10:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450046979522895879"
            ],
            "id": "1450046979522895879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na senda da via L\u00e1ctea - Trekking com estrelas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n\nData: 23/10/2021\nPrograma de trekking e astronomia, com observa\u00e7\u00e3o de estrelas e planetas com telesc\u00f3pio\n\nMais informa\u00e7\u00f5es e inscri\u00e7\u00f5es: https://t.co/8RFYThCJhi portadomezio@ardal.pt / 258 510 100 https://t.co/wpmdm6xUJl"
        },
        {
            "author_id": "52189996",
            "created_at": "2021-10-18T10:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450039356228575236"
            ],
            "id": "1450039356228575236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2491,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 71,
                "retweet_count": 408
            },
            "text": "Bom dia ! A caminho do munic\u00edpio de S\u00e3o Roque-MG, no Parque Nacional da Serra da Canastra, iniciando pela nascente hist\u00f3rica do Rio S\u00e3o Francisco nossa \u201cJornada das \u00c1guas\u201d. Em 10 dias, vamos passar por 10 estados entregando e anunciando obras Par\u00e1 a seguran\u00e7a h\u00eddrica das pessoas."
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-10-18T09:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1450029888111464449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "537574143",
                        "start": 73,
                        "username": "visitportonorth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1450029888111464449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \n\n@visitportonorth #passaportenobolso #viajar \n\nhttps://t.co/weW5D2rybB"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-10-18T06:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449978551420133376"
            ],
            "id": "1449978551420133376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos: On\u00e7a-pintada \u00e9 encontrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 vista na capital desde 2017. PMDF tamb\u00e9m resgatou outras quatro esp\u00e9cies no DF https://t.co/gn8BWTb3Mv #PortalR7 #R7 #JornaldaRecord #JR24H https://t.co/g8kdOdO3n1"
        },
        {
            "author_id": "1165893911182790660",
            "created_at": "2021-10-18T05:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449971606915358722"
            ],
            "id": "1449971606915358722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de passar meia hora lendo sobre dicas de turismo num parque nacional do Alaska por causa da foto do Windows e a probabilidade de eu morrer ainda esse ano \u00c9 MUITO MAIOR do que eu sequer chegar perto de fazer essa viagem algum dia"
        },
        {
            "author_id": "931845413996507136",
            "created_at": "2021-10-18T02:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449927431444389891"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "1449927431444389891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano!\nCa\u00edram umas \u00e1rvores na trilha d volta do parque estadual, tenso.\ud83d\ude15"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-18T01:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449912968561537029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "29797128",
                        "start": 105,
                        "username": "showdavida"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e55bee880000"
            },
            "id": "1449912968561537029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A transfer\u00eancia da ursa \u00darsula e o novo Plano Diretor do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os foram mat\u00e9ria no @showdavida. Falei sobre nosso foco na conserva\u00e7\u00e3o das esp\u00e9cies dos biomas pernambucanos, Mata Atl\u00e2ntica e Caatinga   #fantastico #zoologico #showdavida https://t.co/wxFprqpMUr"
        },
        {
            "author_id": "702870836047388672",
            "created_at": "2021-10-18T01:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449908637011521545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "35799400",
                        "start": 53,
                        "username": "jacquesvanier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449908637011521545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ele na pousada da minha cidade.. seja bem vindo @jacquesvanier tanto a pousada das araras como parque Nacional das Emas e tudo lindo\ud83e\udd70 https://t.co/cX78JKKT4r"
        },
        {
            "author_id": "1172578668226535425",
            "created_at": "2021-10-18T01:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449908113847590915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1196600981749932033",
                        "start": 0,
                        "username": "oiIuiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449908113847590915",
            "in_reply_to_user_id": "1196600981749932033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oiIuiz Maldito lacrador profissional! Invasor  de \u00e1rea protegida e usurpador de benef\u00edcios de fomento!"
        },
        {
            "author_id": "1411102721277636613",
            "created_at": "2021-10-18T00:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449902897064554496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1238634696764010496",
                        "start": 0,
                        "username": "leohaswings"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "caf00e22b207442d"
            },
            "id": "1449902897064554496",
            "in_reply_to_user_id": "1238634696764010496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leohaswings Tem um parque estadual assim? Eu fiquei encantada, j\u00e1 queria ir ."
        },
        {
            "author_id": "332311664",
            "created_at": "2021-10-18T00:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449894260074061826"
            ],
            "id": "1449894260074061826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma das c\u00e2meras trap que ajudei a instalar na no parque nacional pegou uma ON\u00c7A PINTADA \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d \u00e0s vezes vale a pena ser mordida por carrapato"
        },
        {
            "author_id": "2665827015",
            "created_at": "2021-10-18T00:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449893913402265603"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.431538,
                        -22.81766998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "abbb45debbf38127"
            },
            "id": "1449893913402265603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reposted from @alexbensabat Parque municipal natural gericino de Nilopolis. \n\nHoje o dia n\u00e3o estava para praia,  sim.para plantar\n#meninoqueplanta\n#plantehojeparacolheramanh\u00e3\n!#ingademetro 1013-1017\n#jatoba1018-1019 https://t.co/D3jb8FbEQq"
        },
        {
            "author_id": "499385801",
            "created_at": "2021-10-18T00:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449893005394169866"
            ],
            "id": "1449893005394169866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/6rXjvPasKZ"
        },
        {
            "author_id": "83984023",
            "created_at": "2021-10-17T23:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449887123948068865"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1449887123948068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de levar a Trudinha pra passear com as amigas Royal Enfield na Floresta Nacional de Ipanema e depois uma passadinha em Itu..... em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/ocWXTsYTSx"
        },
        {
            "author_id": "321925608",
            "created_at": "2021-10-17T23:22:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449878465226973186"
            ],
            "id": "1449878465226973186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 far\u00e1 ajuste no projeto de Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/Svi6nyypC7 https://t.co/vN4kaygSkI"
        },
        {
            "author_id": "1445142409684340750",
            "created_at": "2021-10-17T22:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449869443392212998"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "226409689",
                        "start": 10,
                        "username": "OperacoesRio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "322093607",
                        "start": 24,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449869443392212998",
            "in_reply_to_user_id": "155410351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@toctonio @OperacoesRio @parnatijuca Parque nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1392914892055842822",
            "created_at": "2021-10-17T22:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449867209216610306"
            ],
            "id": "1449867209216610306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabamos agora a roda de conversa promovida pelo PSB Mossor\u00f3 no Parque Municipal sobre pobreza menstrual. Debate riqu\u00edssimo! https://t.co/tIrj8M5Ix4"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-17T22:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449865947926482945"
            ],
            "id": "1449865947926482945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1340074610608508930",
            "created_at": "2021-10-17T21:19:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449847676833513477"
            ],
            "id": "1449847676833513477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - boys dont cry\n2 - minha casa\n3 - minha casa\n4 - parque municipal \n5 - escola\n6 - na cal\u00e7ada hoje\n7 - pra\u00e7a em cima do tiro de guerra ontem\n8 - pra\u00e7a \n9 - nao kk\n10 - vsfd guti"
        },
        {
            "author_id": "1023983264380473344",
            "created_at": "2021-10-17T21:08:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449844757686067202"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2575782631",
                        "start": 0,
                        "username": "Lenin2k_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1449844757686067202",
            "in_reply_to_user_id": "2575782631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lenin2k_ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "2359795402",
            "created_at": "2021-10-17T20:58:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449842285554933760"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1449842285554933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/GISlO9fr4S"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-17T20:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449837155619061767"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d670a5fd18c1649a"
            },
            "id": "1449837155619061767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (s\u00e1bado 16/10) o Parque Municipal Odilon Soares tava lindo e transpirando esportes em cada canto. Se liga a\u00ed!\n\n#PrefeituradeGoi\u00e2nia #CuidandodeVoc\u00ea #smesp #juntossomosmaisfortes https://t.co/StfhbyhLy9"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2021-10-17T20:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449832982982791168"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1449832982982791168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os exageros da natureza em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/wExooQjspm"
        },
        {
            "author_id": "1222485908",
            "created_at": "2021-10-17T20:05:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449829013439008774"
            ],
            "id": "1449829013439008774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 isso, vou trabalhar no parque nacional da serra da canastra aaaaaaa \ud83e\udd70\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "196869339",
            "created_at": "2021-10-17T19:43:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449823360402219014"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.63654707,
                        -6.49136094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "157c6840186a9e56"
            },
            "id": "1449823360402219014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/CvmEPY8tyG"
        },
        {
            "author_id": "303780467",
            "created_at": "2021-10-17T18:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449812011735470083"
            ],
            "id": "1449812011735470083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/DVwS76CYVr"
        },
        {
            "author_id": "1102204402901966848",
            "created_at": "2021-10-17T18:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449809525427560453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1220842516062314498",
                        "start": 0,
                        "username": "fer79crf"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1261736855554457601",
                        "start": 50,
                        "username": "ReiTchallaSDV"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "552398067",
                        "start": 65,
                        "username": "socorromarques5"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1195149026380976128",
                        "start": 96,
                        "username": "MarthaCandia21"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "596679064",
                        "start": 125,
                        "username": "lunayessih"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1120842356973080577",
                        "start": 137,
                        "username": "Magdale_Aguilar"
                    },
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1369615700617224196",
                        "start": 154,
                        "username": "Arle_Lynda"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "1631266417",
                        "start": 166,
                        "username": "Eles26"
                    },
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "621618430",
                        "start": 174,
                        "username": "PatriaRub_Negra"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1390212644",
                        "start": 191,
                        "username": "RosaNegra_08"
                    },
                    {
                        "end": 219,
                        "id": "1328475176066043904",
                        "start": 205,
                        "username": "WithMeYouGain"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "1047618093986566150",
                        "start": 233,
                        "username": "_lawonder"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "1183083984772911104",
                        "start": 244,
                        "username": "IfbSdv"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "729085035916201984",
                        "start": 252,
                        "username": "Aquaman_Ofc"
                    },
                    {
                        "end": 288,
                        "id": "1338031159444430850",
                        "start": 281,
                        "username": "nbea_h"
                    },
                    {
                        "end": 313,
                        "id": "1216322055416750080",
                        "start": 303,
                        "username": "MalNoSDV_"
                    },
                    {
                        "end": 326,
                        "id": "1162576311581384706",
                        "start": 314,
                        "username": "Rachell3612"
                    },
                    {
                        "end": 354,
                        "id": "1111572403992387585",
                        "start": 344,
                        "username": "Sahelenaa"
                    },
                    {
                        "end": 369,
                        "id": "1343180056789725190",
                        "start": 355,
                        "username": "heravenenosa_"
                    },
                    {
                        "end": 396,
                        "id": "1142021773946499077",
                        "start": 386,
                        "username": "allobosBr"
                    },
                    {
                        "end": 407,
                        "id": "3122153639",
                        "start": 397,
                        "username": "silvyalit"
                    },
                    {
                        "end": 419,
                        "id": "1161800385171996672",
                        "start": 408,
                        "username": "Im_Ninguem"
                    },
                    {
                        "end": 448,
                        "id": "379334842",
                        "start": 434,
                        "username": "theisabelinha"
                    },
                    {
                        "end": 465,
                        "id": "3137826496",
                        "start": 449,
                        "username": "lluadecristal31"
                    },
                    {
                        "end": 478,
                        "id": "1473511111",
                        "start": 466,
                        "username": "JeniferFeix"
                    },
                    {
                        "end": 492,
                        "id": "1111287296287010818",
                        "start": 479,
                        "username": "MaraLDidonet"
                    },
                    {
                        "end": 504,
                        "id": "803768857932525568",
                        "start": 493,
                        "username": "LEAOREI444"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449809525427560453",
            "in_reply_to_user_id": "1220842516062314498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fer79crf @_Yeshua_7 @TeamKingFb @Princesa_DoPai_ @ReiTchallaSDV @socorromarques5 @KellevolaSDV @MarthaCandia21 @TeamKingOfc @lunayessih @Magdale_Aguilar @Arle_Lynda @Eles26 @PatriaRub_Negra @RosaNegra_08 @WithMeYouGain @NostraMFSDV @_lawonder @IfbSdv @Aquaman_Ofc @TuMexicanLover @nbea_h @Pirata_DoSdv @MalNoSDV_ @Rachell3612 @Janee_Saantos18 @Sahelenaa @heravenenosa_ @sunflower30__0 @allobosBr @silvyalit @Im_Ninguem @DianaPrinceM @theisabelinha @lluadecristal31 @JeniferFeix @MaraLDidonet @LEAOREI444 O Parque Nacional Gunung Mulu, um Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO, \u00e9 um dos melhores destinos em cavernas da Mal\u00e1sia. https://t.co/A5ZkcF69Dq"
        },
        {
            "author_id": "1321876390917099520",
            "created_at": "2021-10-17T18:46:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449809068906930180"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2605826579",
                        "start": 0,
                        "username": "colfer5ivana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449809068906930180",
            "in_reply_to_user_id": "2605826579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@colfer5ivana T\u00e1 at\u00e9 bom , hj fui em um piquenique no parque municipal , cheguei em casa 12:00 e t\u00f4 deitada desde ent\u00e3o . E daqui a pouco vou pra igreja \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-10-17T18:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449804166004674571"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "138492825",
                        "start": 266,
                        "username": "proindio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449804166004674571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quem se destina a Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera? Governo fez escolha clara pela explora\u00e7\u00e3o empresarial em detrimento das popula\u00e7\u00f5es tradicionais, destinando \u00e0 minera\u00e7\u00e3o e madeireiras 69% da UC. \n\nConfira no livro que lan\u00e7amos. Baixe em: https://t.co/cIZU4kABR5 @proindio https://t.co/J036ccOSBG"
        },
        {
            "author_id": "1392914892055842822",
            "created_at": "2021-10-17T18:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449801189307129857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "854351181581344769",
                        "start": 0,
                        "username": "monatrigueiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449801189307129857",
            "in_reply_to_user_id": "854351181581344769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@monatrigueiro Hoje t\u00e1 demais, mas tome um banho e v\u00e1 pro parque municipal. Temos encontro marcado!"
        },
        {
            "author_id": "196869339",
            "created_at": "2021-10-17T18:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449797974469578759"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.63654707,
                        -6.49136094
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "157c6840186a9e56"
            },
            "id": "1449797974469578759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Pedra Da Boca https://t.co/csFYgpkxna"
        },
        {
            "author_id": "1321880883645816832",
            "created_at": "2021-10-17T17:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449790314366083081"
            ],
            "id": "1449790314366083081",
            "in_reply_to_user_id": "1321880883645816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83d\udd25Continuando no dia 23, produ\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m da tvN com 16 epis\u00f3dios, teremos o aguardad\u00edssimo \u201cJirisan\u201d, um drama de a\u00e7\u00e3o e mist\u00e9rio, que envolve os guardas florestais que trabalham no parque nacional do Monte Jiri[...]\n\n#Jirisan \n#JUNJIHYUN \n#joojihoon \n#SunDongIl\n#OhJungSe https://t.co/XBEMaEmWkd"
        },
        {
            "author_id": "779728217670291456",
            "created_at": "2021-10-17T17:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449789792800104451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "951606224331706369",
                        "start": 0,
                        "username": "jason13cam"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449789792800104451",
            "in_reply_to_user_id": "951606224331706369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jason13cam eu tbm skskkakakaka a cidade era conhecida como ''cidade jardim'', justamente por preservar a natureza... mas agora, acho que o que t\u00e1 salvando \u00e9 o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-10-17T17:29:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449789593247797258"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1449789593247797258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/efugwOGoLH"
        },
        {
            "author_id": "1392203556799795204",
            "created_at": "2021-10-17T17:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449785930471051266"
            ],
            "id": "1449785930471051266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, localizado na Para\u00edba, \u00e9 um dos mais importantes s\u00edtios paleontol\u00f3gicos do Brasil, com descobertas cient\u00edficas servindo como refer\u00eancia para v\u00e1rias pesquisas ao redor do mundo. \n(continua nos coment\u00e1rios) https://t.co/jvYUbzcamJ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DildoDoce1ro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DildoDoce1ro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DildoDoce1ro"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [mariei_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "mariei_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "mariei_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DaniBarata1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DaniBarata1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DaniBarata1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WithMeYouGain].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WithMeYouGain",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WithMeYouGain"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Aquaman_Ofc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Aquaman_Ofc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Aquaman_Ofc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MalNoSDV_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MalNoSDV_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MalNoSDV_"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aparecida de Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "eea713e2737043aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mangaratiba, Brasil",
                "id": "0798587d746bce3b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iporanga, Brasil",
                "id": "9447815b6fde45b9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Torres del Paine, Chile",
                "id": "016d83df4b7480e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serrej\u00f3n, Espa\u00f1a",
                "id": "b1bac164d9fc1bc0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tacima, Brasil",
                "id": "157c6840186a9e56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Dois Irm\u00e3os",
                "id": "07d9e55bee880000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria do Xingu, Brasil",
                "id": "caf00e22b207442d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nil\u00f3polis, Brasil",
                "id": "abbb45debbf38127",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pontalina, Brasil",
                "id": "d670a5fd18c1649a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1620917719",
                "name": "giovanna",
                "username": "euEnathansctt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1099482718440693760",
                "name": "HI'SAQUE?",
                "username": "isaqueguilherm5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407411777072254983",
                "name": "a depressiva",
                "username": "wooshikstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194005612650254336",
                "name": "Adry\ud83d\udc30",
                "username": "Hessa_ex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199129773248851968",
                "name": "sara",
                "username": "saramat_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293156014",
                "name": "jose roberto",
                "username": "joserodrigues5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287211411",
                "name": "manu",
                "username": "manuelym_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27375603",
                "name": "Young Dumb Duda",
                "username": "duudap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57739624",
                "name": "Kelly",
                "username": "KellyKaroll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273508819184820224",
                "name": "Fl\u00e1vio Ricco",
                "username": "velhojornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925916365",
                "name": "Rosangela Facklam",
                "username": "RoFacklam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178207117",
                "name": "Bernardo Sampaio",
                "username": "bernard_sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76732425",
                "name": "Jornal de Piracicaba",
                "username": "jpjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155476230558404608",
                "name": "Vianna \u2664",
                "username": "vivianneevianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37109591",
                "name": "LILIANE VENTURA",
                "username": "LILIANEVENTURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532965812",
                "name": "Curro Molina",
                "username": "curromolfue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366762071703052289",
                "name": "Daiane Aguiar Maia",
                "username": "DaianeAguiarMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101561047",
                "name": "CLUBE DO HUCK",
                "username": "ClubeDoHuck_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1432395185984573449",
                "name": "Doming\u00e3o com Huck",
                "username": "domingao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "958468362409074689",
                "name": "rai",
                "username": "taediscos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3635960296",
                "name": "Vanderson de Souza",
                "username": "vsnmotion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770362339556229120",
                "name": "larysaberti",
                "username": "larysabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211642939287326720",
                "name": "Coisarine de natal \ud83c\udf84",
                "username": "coisarine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727652336022261760",
                "name": "renner mohammad",
                "username": "rennerhendry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774469015",
                "name": "ColMick Bike",
                "username": "colmickbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164758786",
                "name": "Bastos Junior Oficial",
                "username": "admbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121036965397377024",
                "name": "senhora styles",
                "username": "cherryflwer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472254003",
                "name": "Meio Amb. Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "MAConstr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3365029401",
                "name": "morgana",
                "username": "kitsuline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217259392766238721",
                "name": "Ashura",
                "username": "erthalesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345624179215892482",
                "name": "Poiz\u00e9",
                "username": "poizejuse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229071339",
                "name": "DIMAS\ud83c\udf77",
                "username": "cbragioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399436910783877130",
                "name": "Professor Rod\u00e3o",
                "username": "SempreEsquerda7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363464842900877313",
                "name": "Leonardo Lula Silva",
                "username": "gremistaleosilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541343991",
                "name": "Bruno Frablicio",
                "username": "aobsil_onurb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45472320",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "vmagalhaes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1207686942575546374",
                "name": "riphexa\ud83d\udc80\ud83e\udea6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#2026",
                "username": "jotaemeesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91659560",
                "name": "Sebasti\u00e1n D.",
                "username": "sdalcolmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43706319",
                "name": "Instituto Orbis",
                "username": "institutoorbis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359488158",
                "name": "Blogueirinha lntrometida",
                "username": "blgrintrometida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130491970",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Nogueira",
                "username": "LUIZGUIA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23434505",
                "name": "Marco A. Boni",
                "username": "MarcoBoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2893904195",
                "name": "S\u00f4 Raposo \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 Freedom/Life/Womam",
                "username": "FoxBluesi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330157180994064387",
                "name": "pedro vaqueiro",
                "username": "tolzasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381289719",
                "name": "Nassim Nicholas Taleb",
                "username": "nntaleb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574076243",
                "name": "BAD-ASS",
                "username": "KarolKanye",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353695182",
                "name": "O Pa\u00eds Online",
                "username": "opaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437422939545214977",
                "name": "Jeverson",
                "username": "Jevesilva14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112636869416759296",
                "name": "Ste | COMUNA SAFADA \u262d\ud83d\udea9",
                "username": "lovelymohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550279683",
                "name": "Anderson Lima",
                "username": "DrAndersonLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53359826",
                "name": "Daniel Medeiros",
                "username": "danielsartoripb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64172486",
                "name": "Michael S",
                "username": "michel_souza26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199019142",
                "name": "\ud83d\udd4a\ufe0f pru pru pru\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "RCLAJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888564189941760",
                "name": "Ronaldo Pinheiro",
                "username": "Ronaldofmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147338500192296960",
                "name": "lazoRock \u2199\u2199\u2199",
                "username": "lazabipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321925608",
                "name": "Nativa News",
                "username": "NativaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2957832556",
                "name": "Esterzinha",
                "username": "arrobaester",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809490928226500613",
                "name": "\ud835\udd7f\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd86",
                "username": "letticiaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230060841631961088",
                "name": "Tourism Vilankulo",
                "username": "vlktourism",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043985168925626369",
                "name": "Marina Ferraris",
                "username": "ferraris_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940396764212973568",
                "name": "Vera",
                "username": "CunhaLucare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50175405",
                "name": "Jose Clavijo A",
                "username": "PepeClavijoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2932813026",
                "name": "The Conversation Africa",
                "username": "TC_Africa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070077783223746560",
                "name": "Cosplay de Rec\u00e9m Divorciado",
                "username": "GabbenWalterson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271423135917768704",
                "name": "menina encrenca",
                "username": "vilpinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352065187147350017",
                "name": "Revista P\u00e1tria Grande",
                "username": "RePatriaGrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22400805",
                "name": "R a \u0192 \u0192 a\u2755",
                "username": "luizraffaello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409296972234866691",
                "name": "julieza",
                "username": "nezzafreire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132862144",
                "name": "Ari Humberto de O. Jr.",
                "username": "Jodhami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151665820",
                "name": "psychosauro",
                "username": "rodrizord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702203236527292420",
                "name": "CAMISA 10 FAST",
                "username": "bailedobraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204412256890474498",
                "name": "cami \ud83e\udd8b",
                "username": "__cmellooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268237176",
                "name": "Karen Benke",
                "username": "karenbenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15724156",
                "name": "Jornalismo J\u00fanior",
                "username": "jornalismojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759393353792356353",
                "name": "Lucas Fabri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LucsFabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33284206",
                "name": "G U I",
                "username": "Gugaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232011821",
                "name": "v",
                "username": "vvvvvwho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394029357396594689",
                "name": "M llie\u2570(*\u00b0\u25bd\u00b0*)\u256f",
                "username": "Emillellei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374822128403505162",
                "name": "\ud835\udd43\ud835\udd5a\ud835\udd67\ud835\udd64 | \ud83d\udcd7",
                "username": "cansadex_inc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308446596779192321",
                "name": "seinfra_mg",
                "username": "seinframg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "715539077832040448",
                "name": "A Gabriela",
                "username": "GabsAlves_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280273819",
                "name": "UnB",
                "username": "unb_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335085038",
                "name": "\ud83d\udc09rita\ud83d\udc09",
                "username": "desequilibRitaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103997520",
                "name": "iuri sena\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "sennaartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295070037376749569",
                "name": "ramonita",
                "username": "ramonit75180519",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215643517",
                "name": "Raphael Moraes",
                "username": "phaelmoraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1017091147766882312",
                "name": "Fecom\u00e9rcio PR",
                "username": "FecomercioPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300154260693319680",
                "name": "Magrinho Put\u00e3o do Centro",
                "username": "9inhoB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 53K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74573744",
                "name": "camila \ud83d\udde3",
                "username": "miibaptista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411337790097346567",
                "name": "Jonathan Lorencetti Ehlert",
                "username": "_jonathanehlert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215562600",
                "name": "Leonardo Pascoal",
                "username": "leo_pascoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041858698380013568",
                "name": "Juntas Codeputadas",
                "username": "juntasdeputadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390176938",
                "name": "v\u00edrus polim\u00f3rfico do bitcoin",
                "username": "uber6estrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255873616048205826",
                "name": "Priscila",
                "username": "fanfiqueira19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218927204362596355",
                "name": "Gizelly Bicalho\ud83c\udf2a",
                "username": "gizellybicalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias\u00ae",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "ale_lameira",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298783763359563776",
                "name": "Mateus \u25bd",
                "username": "heymatteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52921153",
                "name": "Maristela Crispim",
                "username": "stelacrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402643828587249669",
                "name": "Frente Potiguar em Defesa do Servi\u00e7o P\u00fablico",
                "username": "FrentePotiguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311599435571441664",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonA27730214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378337902741045251",
                "name": "gustavo",
                "username": "gustavodevitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442331713019908105",
                "name": "Perrengue Sorriso",
                "username": "PerrengueSMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51595334",
                "name": "\u2605",
                "username": "rodsgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148910393",
                "name": "Welliton Marks",
                "username": "wellitonmarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63733447",
                "name": "Regiane T\u00e1pias",
                "username": "regianetapias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924665338649894912",
                "name": "sei l\u00e1",
                "username": "Jorgiano56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346226716860149762",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc14\ud835\udc0d\ud835\udc07\ud835\udc0e \ud835\udc01\ud835\udc11\ud835\udc00\ud835\udc12\ud835\udc08\ud835\udc0b \ud83d\udc51 #PARALLEL2023 #TVXQ19BD",
                "username": "uknowbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322363882",
                "name": "Zanoni Demettino",
                "username": "DomZanoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29097031",
                "name": "liriamb",
                "username": "liriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800736315100643328",
                "name": "Helania Santos",
                "username": "helania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147131",
                "name": "Dann Luik",
                "username": "vanjerono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1199741965669191680",
                "name": "Semmais Digital",
                "username": "SemmaisD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284592182",
                "name": "Semmais",
                "username": "JornalSemmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42899313",
                "name": "Marcello Fim",
                "username": "marcellofim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365742279848308737",
                "name": "anjo dot",
                "username": "novinhodothl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934166873746427904",
                "name": "Portal Ponto X",
                "username": "PortalPontoX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080984880782168064",
                "name": "Di\u00e1rio Palmeiras \u00b9\u00b9",
                "username": "diario1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274298378583711745",
                "name": "l\u00e9o",
                "username": "leosepz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236263957746327555",
                "name": "Jornal O Movimento",
                "username": "jor_omovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882214585209696260",
                "name": "Di\u00e1rio de Santa Catarina",
                "username": "DiarideSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886920513548890113",
                "name": "aquela q n deve ser nomeada",
                "username": "iazordd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "982128271453110274",
                "name": "Geografia Mastigada",
                "username": "geo_mastigada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140161876",
                "name": "Portal Itapema",
                "username": "portalitapema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55348816",
                "name": "Carlos Eduardo Machado",
                "username": "carlosemsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243009503",
                "name": "Doctor Wood",
                "username": "madeiradez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399041253010989056",
                "name": "Saulo",
                "username": "Saulooputao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69020170",
                "name": "Noraldino Junior",
                "username": "noraldinojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3435870255",
                "name": "\u00c1rley Batista Paim \u2764\ud83c\udf39\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ArleyPaim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626547188",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Rocha .",
                "username": "ritinharochaTj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491824968",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc82 \ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc91",
                "username": "BNMezenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736387666665738241",
                "name": "Peneda Ger\u00eas TV",
                "username": "penedagerestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613608274",
                "name": "Porta do Mezio",
                "username": "PortadoMezio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132958894",
                "name": "BOREALIS on trekking",
                "username": "borealis_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183749610",
                "name": "TV Assembleia MG",
                "username": "tvalmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948178512187453441",
                "name": "SOS NOT\u00cdCIAS RJ",
                "username": "SosmaricaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1064502659443580931",
                "name": "K\u00e1tia Shalom",
                "username": "ShalomKatia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371626673154707457",
                "name": "DRIIKA LOVE SHOP",
                "username": "sexshopdadrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210521178353348608",
                "name": "Farrael\ud83d\udc9a\ud83d\udc51",
                "username": "rafa_assis09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028776957729681409",
                "name": "\u30b5\u30e0\u30a8\u30eb",
                "username": "samuelsemj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266153656639946754",
                "name": "nicole",
                "username": "nicole__29__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58325146",
                "name": "Cinlages",
                "username": "cinthialages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111736892",
                "name": "\u00c1lvaro Soldani",
                "username": "alvarosoldani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438092290313146370",
                "name": "TV Atitude Popular",
                "username": "atitude_popular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849578327299981313",
                "name": "Nelson Rodrigues\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NelsonR69631579",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110971569",
                "name": "J.A.STEFANO",
                "username": "jasstefano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106196153",
                "name": "Miguel Orsola Mirand\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf33",
                "username": "OrsolaSaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3068051519",
                "name": "Ladera Sur \ud83c\udf0e",
                "username": "ladera_sur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724661053",
                "name": "Tha\u00edsa Oliveira",
                "username": "olv_thaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383086513051860999",
                "name": "Ane Xukuru \ud83c\udf19\ud83d\udc0d",
                "username": "clari_ci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183384656",
                "name": "Mwana Mukongo",
                "username": "KenMwanaMukongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274694013610844163",
                "name": "Panhula Suspenso",
                "username": "Gruboy6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423672293",
                "name": "AltominhoTV",
                "username": "AltominhoTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2708356474",
                "name": "Matamoros",
                "username": "shaula_chuery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3517138283",
                "name": "n\u00e1dia luiza..",
                "username": "badMarcyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347344881610608641",
                "name": "the freewheelin' thiaguinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfb8",
                "username": "kongnajanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3340086652",
                "name": "Leonardo Brasilino",
                "username": "leobrasilino80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886599463514591233",
                "name": "Valter Micas",
                "username": "tumbeleluane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131164276",
                "name": "Silvio Mendes",
                "username": "silviomendespi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52958677",
                "name": "quengaceira",
                "username": "anabritoemfluxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887083474104049664",
                "name": "Cricielle",
                "username": "eucricielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382792514374107139",
                "name": "Escola Ambiental do Maranh\u00e3o",
                "username": "AmbientalEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578035477122191362",
                "name": "Sema Cear\u00e1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296947573190795266",
                "name": "QG Juliette Portugal \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb",
                "username": "QGdePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303780467",
                "name": "Lorena C. Alves",
                "username": "lorena_silent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060330979863261186",
                "name": "Darci Piana",
                "username": "Darcipiana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244684815015849989",
                "name": "Revista PMW",
                "username": "revista_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947529",
                "name": "180graus",
                "username": "180graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175166217650364416",
                "name": "Ciranda - Alternativas Econ\u00f4micas \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "CirandaJnT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "849218948",
                "name": "UE no Brasil",
                "username": "UEnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886665090803564544",
                "name": "OgazeteirO",
                "username": "ogazeteiroblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178556",
                "name": "PSOL na C\u00e2mara",
                "username": "psolnacamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246985981",
                "name": "Vivi Reis",
                "username": "vivireispsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1450531827635081222",
                "name": "Marco Andr\u00e9 Guerreiro Pedro",
                "username": "MarcoAndrGuerr2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67712941",
                "name": "DCmais",
                "username": "portaldcmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3586383973",
                "name": "Portal Agora 1",
                "username": "portalagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214401724",
                "name": "ARede",
                "username": "aredeinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84704689",
                "name": "tanosite",
                "username": "tanosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286161005",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "fabiocabbral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58598132",
                "name": "ANNACRIS \u2b50",
                "username": "annacrismr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia Valente \ud83e\udd8b",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094608367178399744",
                "name": "+Y",
                "username": "queirozYsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4900124195",
                "name": "Jo\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pbseua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415743850501623810",
                "name": "Carol",
                "username": "roline58917311",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14342564",
                "name": "NOAA",
                "username": "NOAA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11348282",
                "name": "NASA",
                "username": "NASA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1382389568364761088",
                "name": "Diego Santana \ud83d\udc0d\ud83d\udc22\ud83d\udc38 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | Sabbatical mode",
                "username": "diegojsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233066197278654465",
                "name": "Projeto Phasma",
                "username": "ProjetoPhasma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659275090",
                "name": "asas da liberdade",
                "username": "theXcreatorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918905787447152653",
                "name": "luis",
                "username": "memoriasvividas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27674500",
                "name": "felipe",
                "username": "flpfm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32818641",
                "name": "TK",
                "username": "essenariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3872869162",
                "name": "Lu\ud83d\udd16",
                "username": "lutandopraficar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117275684",
                "name": "Karol Conk\u00e1",
                "username": "Karolconka",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1138212800948592641",
                "name": "Festival Sarar\u00e1",
                "username": "SararaFestival",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58579958",
                "name": "Jojo",
                "username": "patricinhajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068751189",
                "name": "carolinna",
                "username": "carolnnaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84899547",
                "name": "vxnx",
                "username": "carvallhovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3657165503",
                "name": "Agora RN",
                "username": "agora_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191154507",
                "name": "Coronel Drake",
                "username": "coronel_drake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849335943",
                "name": "Carol",
                "username": "carolhaany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032361017672654849",
                "name": "felipe franco",
                "username": "felipeconserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64536780",
                "name": "Thais",
                "username": "_thaisquisito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55435693",
                "name": "Nelson Peralta",
                "username": "NelsonPeralta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26219807",
                "name": "Rafito Batista \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udeb4",
                "username": "rafito83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227728005944008706",
                "name": "Ag\u00eancia Lume",
                "username": "agencia_lume",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384451161835462656",
                "name": "Icas - Wild Animal Conservation Institute",
                "username": "IcasWild",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772984636511252481",
                "name": "S\u00e1vio Gabriel",
                "username": "_sgabriel9",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79273597",
                "name": "Thais Pimentel",
                "username": "Tatapml",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "309771270",
                "name": "renegado",
                "username": "renegadooxghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48779010",
                "name": "Victor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "victoranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109094638",
                "name": "Marcelo Coelho da Fonseca",
                "username": "marcelo_dafonse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1193348348855640064",
                "name": "Inibor\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RobiniGil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376501993062170624",
                "name": "Bruno Rodrigo \uea00",
                "username": "BrunusMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55403700",
                "name": "Samuel Barroso",
                "username": "samuelbarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354015113162973185",
                "name": "Portal Cidade Luz",
                "username": "PortalCidadeLu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624968514",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "vocesabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377639706",
                "name": "R\u00e1dio Resenha - Podcast",
                "username": "Radio_Resenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436133090825580547",
                "name": "Retomada Kari\u00fa",
                "username": "RetomadaKariu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73811511",
                "name": "Rafael Dias Martins",
                "username": "Rafaelsdmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107889773",
                "name": "Zannatto",
                "username": "arthurzannatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178063169",
                "name": "teph",
                "username": "butdorywho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144581426",
                "name": "\u262f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "_luquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269062733368119297",
                "name": "NicoleDutra",
                "username": "NicoleVisitante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818799968",
                "name": "lucas",
                "username": "lucaadias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093992067628498944",
                "name": "Pedro batera beletriste | \ud83d\udeac\ud83c\udf78",
                "username": "PedroBatera1801",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3234149595",
                "name": "xexermes",
                "username": "xexermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080228717484486657",
                "name": "Gabs \ud83c\udf38",
                "username": "FelzkeGabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3605151496",
                "name": "AMOR(IM)\ud83c\udfb4",
                "username": "joaomagnanimo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729719186264621056",
                "name": "Maromba\ud83d\udcaa\ud83c\udffc",
                "username": "jotamoura04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193610396604735488",
                "name": "O Otimista",
                "username": "ootimistajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284725",
                "name": "Nath\u00e1lia Urban",
                "username": "UrbanNathalia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66459227",
                "name": "Paran\u00e1",
                "username": "_Parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445106192590704645",
                "name": "Jaqueline Francis",
                "username": "JaqueFrancis7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94824617",
                "name": "Radar Rio",
                "username": "BlogRadarRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68428727",
                "name": "Clovis Tavares",
                "username": "cvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364234326427205633",
                "name": "Marcio Allemand",
                "username": "MarcioAllemand1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47749265",
                "name": "Elza Soares",
                "username": "ElzaSoares",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925084919105294336",
                "name": "Ketly Vieira \u267f\ufe0f",
                "username": "Acessibtodeolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048739437",
                "name": "RayPaiva \u2661",
                "username": "raynb0w_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596883815",
                "name": "Sobrevivente do Capibaribe",
                "username": "caldaspedr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438461893312647170",
                "name": "Leonardo Travazap",
                "username": "leonardo_s_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445074701974441987",
                "name": "Designs Brasil",
                "username": "DesignsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384643171024576516",
                "name": "Gritopelavidatw",
                "username": "gritopelavidatw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52539213",
                "name": "Maria Jos\u00e9",
                "username": "mjascencao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091450518562635776",
                "name": "Marcela Tr\u00f3pia",
                "username": "marcelatropia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "678023",
                "name": "oun\u0279q",
                "username": "nosuchuser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124531540",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugompalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401601440347529217",
                "name": "adriel.",
                "username": "fxckshinso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41097241",
                "name": "Rep\u00f3rter Brasil",
                "username": "reporterb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102649331",
                "name": "Wildlife Portugal",
                "username": "wildlifept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295825509",
                "name": "Daltro Emerenciano Instagram @blogdedaltroemerenci",
                "username": "BlogdeDaltro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428509453",
                "name": "Jornal Sou de Palmas",
                "username": "SouDePMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1427291126344597510",
                "name": "CFAF",
                "username": "cfafpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "Yesbananas Network",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537539920",
                "name": "Parahybano",
                "username": "Parahybano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445482174791110656",
                "name": "Carlos Pit\u00e3o",
                "username": "pitao_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133515465",
                "name": "Gaul\u00eas",
                "username": "galosterix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58675984",
                "name": "Maur\u00edcio Noronha",
                "username": "NoronhaMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63282212",
                "name": "Edilson Kernicki",
                "username": "kernicki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47173910",
                "name": "Ana Cris Gontijo \ud83d\udc14",
                "username": "anacrisgontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200256313",
                "name": "Prefeitura Bigua\u00e7u",
                "username": "prefbigua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1093902695101095936",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Sorocaba",
                "username": "camarasorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71399714",
                "name": "Guia Curta Mais",
                "username": "guiacurtamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2907964090",
                "name": "Curta Mais Bras\u00edlia",
                "username": "curtamaisbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119322063280455683",
                "name": "Antigo Campo Grande",
                "username": "antigocg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210694441427783680",
                "name": "Sophie",
                "username": "CiganaSDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159577202",
                "name": "Ap. Ar\u00e3o Amazonas",
                "username": "AraoAmazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902193349033111552",
                "name": "NmqbChinaNews",
                "username": "NmqbNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3411717832",
                "name": "Nicole. :||: (6-6)",
                "username": "nicksmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3347140833",
                "name": "desinteressante",
                "username": "silenziobru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390661721552048137",
                "name": "IDASPTO",
                "username": "idaspto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859330",
                "name": "Ecosul",
                "username": "ecosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234931859315941380",
                "name": "Gladz \u270c",
                "username": "GladzMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360808636449239041",
                "name": "Viajandares",
                "username": "viajandares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36886145",
                "name": "Daniel de Godoy Lopes",
                "username": "DanielBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473015838",
                "name": "LuciaSeffrinMartins",
                "username": "LuciaSeffrinMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463023481",
                "name": "Marco Santini",
                "username": "MSantini_UK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175437160",
                "name": "Fernando Brand\u00e3o",
                "username": "FSBazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570942005",
                "name": "Ana i / \uc544\ub098",
                "username": "i_annai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71023461",
                "name": "Claudia Horikawa",
                "username": "ClauHori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65998190",
                "name": "luis bastos",
                "username": "bastos_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323557179459358721",
                "name": "Sakamori",
                "username": "SakamoriOssami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82043831",
                "name": "Zeca Pires",
                "username": "ezequiel_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3632715621",
                "name": "Welton Reis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "weltonrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67865633",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Magal-Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "tovaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374863856",
                "name": "Carlos",
                "username": "carlosjsb_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835532032511991810",
                "name": "Supertramp 142",
                "username": "Supertrampsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46277588",
                "name": "Ang\u00e9lica Huck",
                "username": "angelicaksy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267163563",
                "name": "#periquitonatrilha",
                "username": "marcos3000moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25956589",
                "name": "Franklin von Haydin",
                "username": "franhaydin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2912613587",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GeoGeovane \ud83d\ude97\ud83d\udca8",
                "username": "GeoResende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935496536238231552",
                "name": "Discover Melga\u00e7o",
                "username": "DiscoverMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2788074565",
                "name": "mam\u00e3e \u00e9kala",
                "username": "rkrugg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275173062028165120",
                "name": "Ci\u00eancia Brasileira \u00e9 de Qualidade",
                "username": "brasileiracienc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135187539088855040",
                "name": "Universidade Estadual de Londrina",
                "username": "ueloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839765090",
                "name": "UNESPAR",
                "username": "UnesparOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779728217670291456",
                "name": "T\u00falio",
                "username": "tuliocamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424834523204923393",
                "name": "TITE VACIL\u00c3O",
                "username": "R4REOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125173132",
                "name": "Guilherme Alves",
                "username": "guilwitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137380760980271105",
                "name": "Rainha",
                "username": "Evil_The_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703613576",
                "name": "I miss sparkling \ud83d\udc8e\ud83e\udea9\ud83d\udc96\ud83d\udc8d\u2728",
                "username": "offsebastiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295136912676655105",
                "name": "Didjo",
                "username": "oDidjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1126479818642665472",
                "name": "foraderoteiro",
                "username": "foraderoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906721211509604364",
                "name": "San Diego",
                "username": "SanDiego_Of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906723546243760128",
                "name": "Portal Paraz\u00e3o Tem de Tudo",
                "username": "ParazaoTemdTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059467199310630912",
                "name": "PNPGer\u00eas",
                "username": "PNPGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296937300824293376",
                "name": "Citta Pampulha",
                "username": "CittaLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106355214",
                "name": "Ellion",
                "username": "ellion_art",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4410956067",
                "name": "InfoPebas",
                "username": "InfoPebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361423082423017474",
                "name": "Aroldo Mur\u00e1 G. Haygert",
                "username": "aroldomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227602151784009729",
                "name": "Luiz Ricardo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "LuizRic70378939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1098083474949455872",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "aescribadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709483060153208832",
                "name": "Gilmar Cardoso",
                "username": "gilmarcardosoa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130813634",
                "name": "Atitudeto",
                "username": "atitudeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586849546",
                "name": "RAISS\u00c3O \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "xerodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1166736097952567296",
                "name": "Careca aos 30",
                "username": "filhodonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196869339",
                "name": "kleliton kleber \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "kleliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1328095056419557378",
                "name": "Prof_Aleh",
                "username": "Alexa_MagBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "484319262",
                "name": "Adriana Andrade",
                "username": "AdrianaAndrad59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42670950",
                "name": "\ud83c\udd32\ud83c\udd37\ud83c\udd30\ud83c\udd45\ud83c\udd34\ud83c\udd42 \ud83d\udcf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "DChavesF81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267536570",
                "name": "Lucas Freitas \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u262f\ufe0e",
                "username": "LucasMoreiraFre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4759230749",
                "name": "Luciano",
                "username": "lbezerrabsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40637000",
                "name": "Flavia Ferronato",
                "username": "flferronato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368007927",
                "name": "Renato de Almeida \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "renatoalmax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1171477771572469760",
                "name": "Centra\ufe0fl do Cruzeiro",
                "username": "Centraldoocec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395031080",
                "name": "#Cruzeiro\u00c9OMundo",
                "username": "wellingtoncmps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362548084484497410",
                "name": "Enfoque Noticias",
                "username": "EnfoqueNoticia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221780384",
                "name": "Elaine Maximu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91\ud83d\udea9",
                "username": "Elainemaximu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39973121",
                "name": "Grupo Meio Norte de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "meionorte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4372380262",
                "name": "Chumbinho Miranda",
                "username": "ChumbinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081700266410426369",
                "name": "Professora Ana Lucia",
                "username": "proanalucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069954054997053440",
                "name": "ABEL tricampe\u00f3n de america \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "berlas66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1171886030837964801",
                "name": "Acta",
                "username": "actaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434912872719691776",
                "name": "Guilherme Andrighetto",
                "username": "guinafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329576337720422402",
                "name": "\u2740",
                "username": "gwsakali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201961259698180097",
                "name": "rafa \ud83c\udf19|| MIDNIGHTS \ud83d\udd70\ufe0f",
                "username": "foklover",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387502236180393989",
                "name": "uruatapera",
                "username": "uruatapera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170692937",
                "name": "Rodrigo LM",
                "username": "rlmarca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399822876",
                "name": "Fernando de Noronha",
                "username": "Ilha_de_Noronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1592877910079291392",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "sonoticiaboaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837809112058593281",
                "name": "rique",
                "username": "RiqNaturalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959765930",
                "name": "Michelotto 8legs \ud83d\udd77\ufe0f\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udd77",
                "username": "Michelotto8legs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408405537906171908",
                "name": "Miss Kiddo \ud83d\udd1d\ud83d\udc57\ud83d\udcf8\ud83c\udfa5",
                "username": "MomentumArtDsin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383528186",
                "name": "Lerdianne",
                "username": "anne_schuler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52189996",
                "name": "Rog\u00e9rio Marinho",
                "username": "rogeriosmarinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1165893911182790660",
                "name": "\u66f4\u306b \u5411\u3053\u3046\u3078",
                "username": "TheMathsVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931845413996507136",
                "name": "Marconi B\u00fa.\ud83d\udea9",
                "username": "marconisandrog1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "702870836047388672",
                "name": "Bora ser Feliz\ud83d\ude4f\ud83d\udc94\ud83d\udc51\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2",
                "username": "RaquelB89035791",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35799400",
                "name": "Jacques Vanier",
                "username": "jacquesvanier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172578668226535425",
                "name": "Antonio Villela \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "AntonioSVillela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196600981749932033",
                "name": "oiluiz",
                "username": "oiIuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411102721277636613",
                "name": "Mannuh do C\u00e9u\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Manuellah2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238634696764010496",
                "name": "leozinho lula da silva",
                "username": "leohaswings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332311664",
                "name": "46, XX",
                "username": "dudamoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2665827015",
                "name": "Parque do Gericin\u00f3",
                "username": "ParqueGericino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499385801",
                "name": "Ac\u00e1cia Matos",
                "username": "_acaciamattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83984023",
                "name": "Fernanda Folharini",
                "username": "NandaFolharini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445142409684340750",
                "name": "Amanda Ximenes",
                "username": "Ximenezss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1392914892055842822",
                "name": "Pablo Aires",
                "username": "PabloAiresRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340074610608508930",
                "name": "bladee",
                "username": "nullabIe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1023983264380473344",
                "name": "Diego Miranda",
                "username": "umDiegoMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575782631",
                "name": "Rodolpho Ulianov \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Palestina livre!",
                "username": "Lenin2k_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2359795402",
                "name": "C.Z\u00e9 C\u00e2ndido\ud83d\ude0e",
                "username": "clebercandido52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222485908",
                "name": "doug from mag\u00e9",
                "username": "dougcardosom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102204402901966848",
                "name": "Helena Ereditsh Dr",
                "username": "ereditsh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220842516062314498",
                "name": "Fer79crf",
                "username": "fer79crf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261736855554457601",
                "name": "\ua9c1\u2b50 \ud835\ude4b\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude69\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude56 \ud835\ude49\ud835\ude5a\ud835\ude5c\ud835\ude67\ud835\ude56 \u2b50\ua9c2 #\u0280\u1d05s\u1d05\u1d20",
                "username": "ReiTchallaSDV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552398067",
                "name": "\ud83c\udf35\ud83c\udf3b\ud835\udc74\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud83c\udf35\ud83c\udf3b #\ud835\udc7b\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc72\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc88\ud835\udc6d\ud835\udc90\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc90\ud835\udc98",
                "username": "socorromarques5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195149026380976128",
                "name": "\ud83c\udf3cMARTHA CAN\ud83c\udf3c",
                "username": "MarthaCandia21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596679064",
                "name": "\u2740\u059f\u135d\u059f\u135d\u035c\u035c\u0361\u0361\u0361\u2665\ufe0f\ua673\u2733\u22c6 \ud835\ude54\ud835\ude6a\ud835\ude61\ud835\ude5a\ud835\ude6f \u22c6\u2733\ua673\u2740\u059f\u135d\u059f\u135d\u035c\u035c\u0361\u0361\u0361\ud83c\udf39",
                "username": "lunayessih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120842356973080577",
                "name": "\ua9c1\ud83c\udd7c\ud83c\udd70\ud83c\udd76\ud83c\udd73\ud83c\udd70\u2765\ua9c2",
                "username": "Magdale_Aguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369615700617224196",
                "name": "Arl\u00ea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #WeFollowBack",
                "username": "Arle_Lynda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631266417",
                "name": "Eles Dur\u00e1n",
                "username": "Eles26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621618430",
                "name": "P\u00e5tr\u00ed\u00e5 R\u00fcbr\u00f8 N\u011bgr\u00e5",
                "username": "PatriaRub_Negra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390212644",
                "name": "\ud83d\udc94\u2660\ufe0f\ud83d\udc94",
                "username": "RosaNegra_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047618093986566150",
                "name": "\u0f3a \ud81a\udd13\ud835\udcdb\ud835\udcea \ud835\udce6\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcee\ud835\udcfb \ud81a\udd13 \u0f3b",
                "username": "_lawonder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183083984772911104",
                "name": "#IFB #SDV",
                "username": "IfbSdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338031159444430850",
                "name": "\ud83d\udcab\u00b7.\u00b7\u00b4#\ud835\udd7e\ud835\udd9a\ud835\udd95\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd71\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd98`\u00b7.\u00b7\ud83d\udcab",
                "username": "nbea_h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162576311581384706",
                "name": "kell #LJSDV",
                "username": "Rachell3612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111572403992387585",
                "name": "Sazinha",
                "username": "Sahelenaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343180056789725190",
                "name": "~ JaJa #LJSDV",
                "username": "heravenenosa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1142021773946499077",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u03b1\u2113\u2113\u0473\u0253\u0473\u0abd \u03b2\u0ae8' #AME \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "allobosBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3122153639",
                "name": "CAT WOMAN #MFSDV",
                "username": "silvyalit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161800385171996672",
                "name": "Emma Kenney (Fl\u00e1via)\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Im_Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379334842",
                "name": "I S A B E L A \u30c3 #LJSDV \ud83e\udd70",
                "username": "theisabelinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3137826496",
                "name": "Lua \ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9b",
                "username": "lluadecristal31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473511111",
                "name": "Jenifer #LJSDV",
                "username": "JeniferFeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111287296287010818",
                "name": "\ud83c\udf39Mara L\u00facia\ud83c\udf39",
                "username": "MaraLDidonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803768857932525568",
                "name": "\ud83d\udc4a\ud835\udc76 \ud835\udc79\ud835\udc6c\ud835\udc70\ud83d\udc51\ud83e\udd81\ud83d\udc51",
                "username": "LEAOREI444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321876390917099520",
                "name": "what if i have no books ??",
                "username": "HobiMinsope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2605826579",
                "name": "Ivana\u2077 \ud83c\udf47 mosbank | zeenunew",
                "username": "colfer5ivana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854351181581344769",
                "name": "Monaliza",
                "username": "monatrigueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321880883645816832",
                "name": "K4US reserva \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e",
                "username": "k4usreserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951606224331706369",
                "name": "EL MINEIRO \ud83d\udd1e",
                "username": "jason13cam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392203556799795204",
                "name": "@Vitorreszzoficial",
                "username": "sadatlon",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1452318539583561728",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpds9t7c4dxv1vv4ide4946t2v5shp",
        "oldest_id": "1449785930471051266",
        "result_count": 494
    }
}