{
    "data": [
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-10-17T16:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449767230665859077"
            ],
            "id": "1449767230665859077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcd6Ainda temos examplares f\u00edsicos de nosso novo livro! Quer receber em sua casa a obra \" A \"Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera: a quem se destina?\", e fortalecer as demandas de ribeirinhos e quilombolas do norte do Par\u00e1? Basta se inscrever no link: https://t.co/7bTvHvbfLM https://t.co/c6rKqMIxpN"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2021-10-17T15:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449764151111344136"
            ],
            "id": "1449764151111344136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/TwDeyXy3KK"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-10-17T15:39:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449761948317409283"
            ],
            "id": "1449761948317409283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada no Parque Nacional de Bras\u00edlia ap\u00f3s 4\u00a0anos https://t.co/dioed8iBAt"
        },
        {
            "author_id": "58576289",
            "created_at": "2021-10-17T15:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449761425316999169"
            ],
            "id": "1449761425316999169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sk8 #longboard @qts_crew me patrocina em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/sSNsQAoe0W"
        },
        {
            "author_id": "1094713382484234241",
            "created_at": "2021-10-17T15:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449757447212748806"
            ],
            "id": "1449757447212748806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu fazia isso quando tinha um povo que queria passar na minha casa quando ia pro parque municipal https://t.co/9J8kSbo14M"
        },
        {
            "author_id": "46805280",
            "created_at": "2021-10-17T15:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449755144753754112"
            ],
            "id": "1449755144753754112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/VwSJfhd3IX"
        },
        {
            "author_id": "46805280",
            "created_at": "2021-10-17T15:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449754476772933637"
            ],
            "id": "1449754476772933637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal matutino em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/HrKdpzpTFH"
        },
        {
            "author_id": "57166322",
            "created_at": "2021-10-17T14:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449747936695496706"
            ],
            "id": "1449747936695496706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa hist\u00f3ria da su\u00e1stica na Reden\u00e7\u00e3o deve ser um dos melhores resumos do Rio Grande do Sul.\n- Aparece uma su\u00e1stica no ch\u00e3o do parque municipal\n- Todo mundo faz a performance de surpresa e desgosto\n- Descobrem que a su\u00e1stica sempre esteve ali"
        },
        {
            "author_id": "80313662",
            "created_at": "2021-10-17T14:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449746178334068741"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1449746178334068741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resili\u00eancia #nofilter #cerrado em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/qNj1IK59OL"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-10-17T14:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449741120334860291"
            ],
            "id": "1449741120334860291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em ebike. \n200km em 4 dias!\n3a etapa.\nOnde as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10! Um programa de excel\u00eancia! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-10-17T13:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449735411404836868"
            ],
            "id": "1449735411404836868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00e2meras de pesquisadoras da UnB flagraram passagem do felino, o maior da Am\u00e9rica Latina. Desde 2017 n\u00e3o havia registros na capital do animal amea\u00e7ado de extin\u00e7\u00e3o https://t.co/fGKYfIvbep"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-17T13:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449734104073883655"
            ],
            "id": "1449734104073883655",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradobomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/EsBESsiRQS"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-10-17T13:19:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449726676351561728"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1449726676351561728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/9vfMaJSy9u"
        },
        {
            "author_id": "67283739",
            "created_at": "2021-10-17T12:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449719323946332162"
            ],
            "id": "1449719323946332162",
            "in_reply_to_user_id": "67283739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "onde duplicamos o Parque Estadual da Ilha Grande, em 2007, incluindo a Praia de Lopes Mendes, e enfrentamos a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. Lembro tamb\u00e9m que, em 2012, o ent\u00e3o prefeito \u2013 justamente o atual \u2013 quis duplicar o terminal Tebig, da Petrobras,"
        },
        {
            "author_id": "67283739",
            "created_at": "2021-10-17T12:48:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449719080936775688"
            ],
            "id": "1449719080936775688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos resistindo contra projeto de lei que amea\u00e7a a Baia da Ilha Grande. Elaborado pela deputada Celia Jord\u00e3o, mulher do prefeito, municipaliza a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Tamoios, que \u00e9 estadual e pega todo o litoral de Angra, com mais de 100 ilhas.(continua)"
        },
        {
            "author_id": "115175291",
            "created_at": "2021-10-17T12:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449715307875119106"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "88533066",
                        "start": 88,
                        "username": "marcyanyy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.98382077,
                        -23.04485304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "1449715307875119106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia voltar para as ruas!!! Estava com muita saudade!!! \n#segueoplano @aacoruja_ @marcyanyy @paceassessoriarun em Parque Municipal Jaime Ferragut https://t.co/MV68PUORV0"
        },
        {
            "author_id": "153663072",
            "created_at": "2021-10-17T12:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449714614590132229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "216630419",
                        "start": 0,
                        "username": "rbmachado"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 11,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "42593930",
                        "start": 26,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 37,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1449714614590132229",
            "in_reply_to_user_id": "216630419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rbmachado @fiscaldoibama @andretrig @avidanocerrado Me lembro de uns bons anos atr\u00e1s,tipo uns 15 anos rs, da gente comentando na Unb que no Parque Nacional tinha on\u00e7a pintada mas que ainda n\u00e3o tinham conseguido registrar, por falta de sorte ou mesmo de algu\u00e9m que fosse l\u00e1 colocar cam trap, ta a\u00ed a prova hehe"
        },
        {
            "author_id": "4871116227",
            "created_at": "2021-10-17T12:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449707460080644100"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "765330191119974405",
                        "start": 0,
                        "username": "peps_afonso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449707460080644100",
            "in_reply_to_user_id": "4871116227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peps_afonso Enfrente ao parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-10-17T11:00:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449691870448267265"
            ],
            "id": "1449691870448267265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "NOVO LIVRO | A quem se destina a Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera? Governo fez escolha clara pela explora\u00e7\u00e3o empresarial em detrimento das popula\u00e7\u00f5es tradicionais, destinando \u00e0 minera\u00e7\u00e3o e madeireiras 69% da UC. \n\nConfira no livro que lan\u00e7amos. Baixe em: https://t.co/xuVz0ShwV1 https://t.co/HYplkq00Ds"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-10-17T10:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449690869397958659"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1449690869397958659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/FUkvaJV5mc"
        },
        {
            "author_id": "471664349",
            "created_at": "2021-10-17T10:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449682846415732737"
            ],
            "id": "1449682846415732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate pensei em levar uma bola mas se isso sai rolando no papa, so para no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-17T06:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449629392108462082"
            ],
            "id": "1449629392108462082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "4234368160",
            "created_at": "2021-10-17T05:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449608698821754881"
            ],
            "id": "1449608698821754881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caros moradores de bh, se no dia 4 ou 5 de novembro vcs forem no parque municipal e acharem um altar com v\u00e1rias fotos da hu tao, saibam que eu fui o autor"
        },
        {
            "author_id": "761177839160950784",
            "created_at": "2021-10-17T03:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449583509895618563"
            ],
            "id": "1449583509895618563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo pra tomar caf\u00e9 no parque municipal me trouxe de volta a vida"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-10-17T02:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449566743865671683"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1449566743865671683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/PhGw8MkTlH"
        },
        {
            "author_id": "949096690312798208",
            "created_at": "2021-10-17T02:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449563869244952583"
            ],
            "id": "1449563869244952583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando for f\u00e1cil, nada mais valer\u00e1 a pena! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/eaA4S5ZiL9"
        },
        {
            "author_id": "949096690312798208",
            "created_at": "2021-10-17T02:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449562977116598272"
            ],
            "id": "1449562977116598272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es https://t.co/lfD1NidsGQ"
        },
        {
            "author_id": "196869339",
            "created_at": "2021-10-17T02:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449562665916026882"
            ],
            "id": "1449562665916026882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiquei #Fascinado com a visita ao Parque Estadual da Pedra da Boca em #Araruna-PB https://t.co/Pav2WIrr78"
        },
        {
            "author_id": "1381392986244780043",
            "created_at": "2021-10-17T02:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449556908654874626"
            ],
            "id": "1449556908654874626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fun fact: todos os guias e funcion\u00e1rios do parque nacional de tulum odeiam o justin bieber"
        },
        {
            "author_id": "1187512696134164485",
            "created_at": "2021-10-17T01:19:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449545489368723456"
            ],
            "id": "1449545489368723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP https://t.co/Pq8YiOMa6U"
        },
        {
            "author_id": "532493418",
            "created_at": "2021-10-17T01:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449540705005850625"
            ],
            "id": "1449540705005850625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algum amigo com carro pra me levar no parque nacional serra dos orgaos em teresopolis"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2021-10-17T00:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449528363094269957"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1449528363094269957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por onde for quero ser seu par \u2764\ufe0f em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/SCkRg08pjX"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2021-10-16T23:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449525003431579650"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1449525003431579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua rainha no c\u00e9u, na terra reinando, o Vale do Catimbau. em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/bdjU0FqGVJ"
        },
        {
            "author_id": "910385415584124930",
            "created_at": "2021-10-16T23:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449522125325410313"
            ],
            "id": "1449522125325410313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caraio \nat\u00e9 eu q recebo nota p criticar Itaipu, parque nacional e o marco fico impactadah https://t.co/lVjN6RoGe1"
        },
        {
            "author_id": "1037773991874883584",
            "created_at": "2021-10-16T23:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449520983606431749"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "536568310",
                        "start": 0,
                        "username": "IgorSaringer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449520983606431749",
            "in_reply_to_user_id": "536568310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IgorSaringer Conheci mais um parque natural municipal \ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-16T23:17:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449514811440705539"
            ],
            "id": "1449514811440705539",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) drama de mist\u00e9rio estrelado por\u00a0Jun Ji Hyun\u00a0como Seo Yi Kang, um guarda-florestal do Mount Jiri National Park, e\u00a0Joo Ji Hoon\u00a0como Kang Hyun Joo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indiz\u00edvel.\u00a0O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-10-16T23:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449514491331465218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "794298902",
                        "start": 0,
                        "username": "sou_ogra"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1334147719221436421",
                        "start": 10,
                        "username": "Franja_80"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449514491331465218",
            "in_reply_to_user_id": "794298902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sou_ogra @Franja_80 Legal n\u00e9? Eu preciso muito ir, n\u00e3o vou desde de 2020. \nO parque nacional ai \u00e9 sensacional."
        },
        {
            "author_id": "2611334186",
            "created_at": "2021-10-16T22:51:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449508297938178050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449508297938178050",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Mais um projeto #CRIMINOSO, \nmais uma tentativa de #desmonte da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de #Tamoios em #AngraDosReis, proposta por uma #Deputada estadual (n\u00e3o por acaso), casada com o prefeito do referido Munic\u00edpio, de interesse tamb\u00e9m dos #Bolsonaros  \n\ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/oQRa1nKd6c"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2021-10-16T22:48:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449507666406019073"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "284755110",
                        "start": 59,
                        "username": "DiegoLins"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1449507666406019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse por do Sol no Chapad\u00e3o do Vale do Catimbau?\nFoto de @diegolins.fot em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/Io2qmTBaR6"
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-10-16T22:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449507405591633928"
            ],
            "id": "1449507405591633928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dire\u00e7\u00e3o do Aurora Futebol Clube informa que a rodada final da Ta\u00e7a Aurora 75 Anos, inicialmente marcada para este domingo (17/10), foi cancelada.\n\nO motivo s\u00e3o as m\u00e1s condi\u00e7\u00f5es do gramado, no campo do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Elemar Kuhn. https://t.co/tWeYszQUnK"
        },
        {
            "author_id": "58579958",
            "created_at": "2021-10-16T22:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449506488733552642"
            ],
            "id": "1449506488733552642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a melhor \u00e9poca pra ir pro parque nacional da chapada das mesas?"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2021-10-16T22:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449505095721398277"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1449505095721398277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/RUomijmqVa"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2021-10-16T22:22:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449501030132092933"
            ],
            "id": "1449501030132092933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha, Setiba em Guarapari https://t.co/IYT9gbw1lq"
        },
        {
            "author_id": "167644049",
            "created_at": "2021-10-16T22:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449499042921201669"
            ],
            "id": "1449499042921201669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho De Fernando De Noronha https://t.co/HiEDlZCAAl"
        },
        {
            "author_id": "949096690312798208",
            "created_at": "2021-10-16T22:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449495592913145857"
            ],
            "id": "1449495592913145857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque o amor sempre existiu! em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/tIi1cKAd1e"
        },
        {
            "author_id": "65558549",
            "created_at": "2021-10-16T21:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449486535829569536"
            ],
            "id": "1449486535829569536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizando sonhos!! \ud83c\udfde\ufe0f#F\u00e9rias #ChapadaDosVaedeiros #ParqueNacionalChapadaDosVeadeiros #Fam\u00edlia em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/fEMs1ZLXAi"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-10-16T21:04:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449481498583834626"
            ],
            "id": "1449481498583834626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/HvN5R6TxHb"
        },
        {
            "author_id": "37682032",
            "created_at": "2021-10-16T21:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449480427132100611"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.76057431,
                        -22.86815822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1449480427132100611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gente precisa melhorar na habilidade do patins. \nMas bonito na foto a gente j\u00e1 sai! em Parque Municipal das Artes de Itagua\u00ed https://t.co/g5yv4Hz6kw"
        },
        {
            "author_id": "33742719",
            "created_at": "2021-10-16T19:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449450601654407170"
            ],
            "id": "1449450601654407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra e inc\u00eandio atinge nascentes do Parque Estadual das Sete Passagens na Chapada Diamantina https://t.co/6pqfA7CRLI"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-10-16T18:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449449709769269250"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1449449709769269250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/2XxTBwgb72"
        },
        {
            "author_id": "53378613",
            "created_at": "2021-10-16T18:54:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449448597012025345"
            ],
            "id": "1449448597012025345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem umas pessoas viajando no mesmo \u00f4nibus que eu nas poltronas aqui da minha frente que sinceramente n\u00e3o sei de que parque nacional elas sa\u00edram"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-10-16T18:17:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449439344192786432"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1449439344192786432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/bT0SAkeTy4"
        },
        {
            "author_id": "1392914892055842822",
            "created_at": "2021-10-16T18:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449438187798024193"
            ],
            "id": "1449438187798024193",
            "in_reply_to_user_id": "1392914892055842822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso partido, o PSB, far\u00e1 uma roda de conversa neste domingo, no parque municipal, para debater o assunto. Independente de coment\u00e1rios preconceituosos, estaremos na luta para que todos aqueles que precisem, tenham acesso a absorventes. \u00c9 sa\u00fade p\u00fablica!"
        },
        {
            "author_id": "1263261198340022273",
            "created_at": "2021-10-16T17:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449432565593616389"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1263335541975715841",
                        "start": 0,
                        "username": "Xpeuta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449432565593616389",
            "in_reply_to_user_id": "1263335541975715841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Xpeuta \u00e9 uma biblioteca que tava abandonada. \u00e9 dentro de um parque municipal cheio de cachoeiras. ai eu to com esse projeto de limpar, organizar e catalogar para depois colocar ela pra funcionar fim de semana e talvez promover pequenos eventos (tipo pra crian\u00e7a e etc)"
        },
        {
            "author_id": "341045321",
            "created_at": "2021-10-16T17:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449427138751381504"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1449427138751381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/c65eSPxF2C"
        },
        {
            "author_id": "1222213954753179653",
            "created_at": "2021-10-16T17:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449422624304480263"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "830117564885893121",
                        "start": 0,
                        "username": "RMPoficial"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "317370751",
                        "start": 79,
                        "username": "KyrieIrving"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449422624304480263",
            "in_reply_to_user_id": "830117564885893121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RMPoficial Nem nas quadras do parque municipal da minha cidade o negacionista @KyrieIrving poderia jogar. Melhor ele pedir emprego pro Bolsonaro kkkk"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2021-10-16T16:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449411398652645380"
            ],
            "id": "1449411398652645380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "*1\u00ba CONCURSO DE ARTE PALEONTOL\u00d3GICA DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL PALEONTOL\u00d3GICO DE S\u00c3O JOS\u00c9 DE ITABORA\u00cd*\nPoder\u00e3o se inscrever crian\u00e7as e jovens matriculados em escolas de ensino fundamental e m\u00e9dio do munic\u00edpio de Itabora\u00ed e que tenham entre 06 e 17 anos de idade."
        },
        {
            "author_id": "159971051",
            "created_at": "2021-10-16T16:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449409733379575811"
            ],
            "id": "1449409733379575811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/kMskn0l0IG"
        },
        {
            "author_id": "1392914892055842822",
            "created_at": "2021-10-16T16:17:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449409296584912902"
            ],
            "id": "1449409296584912902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vamos fazer uma roda de conversa no parque municipal de Mossor\u00f3 pra discutir sobre pobreza menstrual. Momento informal de discuss\u00e3o. Esse tipo de a\u00e7\u00e3o \u00e9 dever nosso, da juventude, para construir um futuro mais igual. Bora!"
        },
        {
            "author_id": "84979022",
            "created_at": "2021-10-16T16:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449409260669001738"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1449409260669001738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah o Catimbau em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/9Y8nEMq1rX"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-16T16:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449404877537521667"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c42167e3bba1e99d"
            },
            "id": "1449404877537521667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado, 16/10, de mt trabalho e divers\u00e3o p crian\u00e7ada e tb adultos q estiveram presentes em nossoas a\u00e7\u00f5es. \u201cO Dia das Crian\u00e7as no Esporte\u201d, na Pra\u00e7a da Juventude, e tamb\u00e9m com a mesma a\u00e7\u00e3o e o Torneio de Futsal acontecendo simultaneamente no Parque Municipal Odilon Soares. https://t.co/udxb5ue9qV"
        },
        {
            "author_id": "91117153",
            "created_at": "2021-10-16T15:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449400981305835521"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.366026,
                        -7.228656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1449400981305835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha \ud83e\udd7e pesada na chapada do Araripe em Parque Estadual Sitio Fund\u00e3o https://t.co/qvcIeCpGgg"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2021-10-16T14:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449388159670710276"
            ],
            "id": "1449388159670710276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem curte natureza e aventura, uma dica de um destino incr\u00edvel e pouco conhecido no Brasil! \ud83e\udd29 #viagem #viajar #turismo #ecoturismo #mtur https://t.co/LkOsrxEgRf"
        },
        {
            "author_id": "43240452",
            "created_at": "2021-10-16T14:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449378028866449414"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "fa7ea53f6e6b5423"
            },
            "id": "1449378028866449414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer lugares novos \u00e9 uma das maiores felicidades da minha vida. E um dos mais lindos aqui do lado de casa, Ponta do Maguary na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - FLONA. Pena que a c\u00e2mera n\u00e3o capta toda a beleza que esse local tem pessoalmente. https://t.co/63YghNaDoS"
        },
        {
            "author_id": "462363829",
            "created_at": "2021-10-16T14:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449375653627838464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "32784024",
                        "start": 0,
                        "username": "gustavobeltran"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "236882610",
                        "start": 16,
                        "username": "vivianmoncalean"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449375653627838464",
            "in_reply_to_user_id": "32784024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gustavobeltran @vivianmoncalean Parque nacional natural"
        },
        {
            "author_id": "1117551720882692096",
            "created_at": "2021-10-16T14:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449374809863950341"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449374809863950341",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Fl\u00e1vio B encaminhou outro projeto desconfigurando a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tamoios dia 13/10"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-16T13:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449369367276187651"
            ],
            "id": "1449369367276187651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradobomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WmIF7WFA0F"
        },
        {
            "author_id": "44768039",
            "created_at": "2021-10-16T13:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449368622753894403"
            ],
            "id": "1449368622753894403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL\nJuventude do PSB promover\u00e1 seu primeiro \"Caf\u00e9 Pol\u00edtico\"\n\nhttps://t.co/yup5yWfT4x https://t.co/bkWYPlKERT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-10-16T13:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449367187332947974"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 81,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 265,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449367187332947974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83c\udfde PARQUES NACIONAIS\n\n#Voc\u00eaViu? No Parque Nacional da Furna Feia (RN), o ministro @joaquimleitemma participou de a\u00e7\u00e3o de reflorestamento da Caatinga. O projeto j\u00e1 capacitou 60 pessoas, recuperando a Caatinga e gerando emprego verde. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr. https://t.co/RvIVodjSqX"
        },
        {
            "author_id": "3137094574",
            "created_at": "2021-10-16T13:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449360375674286083"
            ],
            "id": "1449360375674286083",
            "in_reply_to_user_id": "3137094574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2727 Permission To Dance do BTS sendo usada como m\u00fasica de fundo da competi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio no Parque Nacional Sanriku Fukk\u014d, no Jap\u00e3o, no dia 09/10/2021 \u2661\n\n\u00a9 @/Qg_Barmys https://t.co/SYrEmUDr23"
        },
        {
            "author_id": "762405304504057857",
            "created_at": "2021-10-16T13:03:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449360272217477123"
            ],
            "id": "1449360272217477123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral e hoje \u00e9 tema do Brechando Vlog.\n\nSaiba mais! https://t.co/JYSUbUwC3I"
        },
        {
            "author_id": "51031610",
            "created_at": "2021-10-16T12:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449358663001444361"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47354126,
                        -20.2325632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1449358663001444361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra - ICMBio https://t.co/S8F5JqaegO"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-10-16T12:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449344528058658820"
            ],
            "id": "1449344528058658820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste no valor do ingresso dia 1\u00ba de\u00a0novembro https://t.co/Mavgz3JED5"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-10-16T12:00:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449344525420404740"
            ],
            "id": "1449344525420404740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste no valor do ingresso dia 1\u00ba de\u00a0novembro https://t.co/qz4LuN0MVX"
        },
        {
            "author_id": "1428373032108711936",
            "created_at": "2021-10-16T11:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449342024247808016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "117188670",
                        "start": 0,
                        "username": "zedequiaslima"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1381567927447605248",
                        "start": 15,
                        "username": "DannyLoschiavo"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "1345206382312775680",
                        "start": 43,
                        "username": "desmentindobozo"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "40053694",
                        "start": 60,
                        "username": "FlavioBolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449342024247808016",
            "in_reply_to_user_id": "117188670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zedequiaslima @DannyLoschiavo @MARI111191 @desmentindobozo @FlavioBolsonaro Titulo de terra de invasao em area protegida nao conta"
        },
        {
            "author_id": "373354320",
            "created_at": "2021-10-16T11:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449338622063386627"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1255302603304570880",
                        "start": 0,
                        "username": "NelsonDeNardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449338622063386627",
            "in_reply_to_user_id": "1255302603304570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@NelsonDeNardi Sim, cabe ao governo federal preservar o Parque Nacional Serra da Canastra e apoiar a agricultura familiar, pois a gan\u00e2ncia da mineradoras e o avan\u00e7o do agroneg\u00f3cio, adeus queijo da Canastra e a cultura canastreira."
        },
        {
            "author_id": "2190463489",
            "created_at": "2021-10-16T11:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449331219313868800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "566496274",
                        "start": 0,
                        "username": "miesqueceee"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "732733839857045504",
                        "start": 13,
                        "username": "Geopizzza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449331219313868800",
            "in_reply_to_user_id": "566496274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miesqueceee @Geopizzza Meu av\u00f4 estava l\u00e1 em 1950. Ele disse que na Afonso pena o parque Municipal se estendia al\u00e9m de onde \u00e9 hoje. Ficava parecendo uma floresta. Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1333483921502330883",
            "created_at": "2021-10-16T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449329274993864705"
            ],
            "id": "1449329274993864705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu abra\u00e7o aos amigos de Primeira Cruz, bela cidade que faz parte do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e que comemora, hoje, 74 anos de funda\u00e7\u00e3o.\n\n#Erlanio\n#PrimeiraCruzMA https://t.co/vGkCJBPNvX"
        },
        {
            "author_id": "252614711",
            "created_at": "2021-10-16T11:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449329271411855367"
            ],
            "id": "1449329271411855367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, 16, Primeira Cruz, cidade que comp\u00f5e o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, comemora 74 anos de funda\u00e7\u00e3o. Parab\u00e9ns!\n\n#Famem\n#PrimeiraCruzMA https://t.co/cMubyEpUoA"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-10-16T10:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449322466648670211"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1449322466648670211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade do velhote andando na floresta do jur\u00e1ssico cheio de samambaia gigante e cachoeira em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/llnge0Z6oT"
        },
        {
            "author_id": "51031610",
            "created_at": "2021-10-16T09:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449302530593366018"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47354126,
                        -20.2325632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1449302530593366018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra - ICMBio https://t.co/lDxQXNqjF1"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-10-16T08:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449293111889481730"
            ],
            "id": "1449293111889481730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 coisas para fazer em Ibitipoca al\u00e9m de visitar o Parque Estadual \n\n\u00c9 ineg\u00e1vel que o Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 um dos roteiros preferidos de quem visita a regi\u00e3o, e, sem d\u00favida, parada obrigat\u00f3ria.https://t.co/ZXKqshtgLv"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-10-16T08:01:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449284302403952643"
            ],
            "id": "1449284302403952643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local conta com 4 campos de futebol, 4 quadras, 1 gin\u00e1sio poliesportivo, 2 bosques, 3 parques infantis, sal\u00e3o de jogo, parque aqu\u00e1tico, 2 restaurantes, 4 churrasqueiras, pista de caminhada, estacionamento e 69 unidades habitacionais. https://t.co/upKOqzaovE"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-10-16T06:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449261575622246400"
            ],
            "id": "1449261575622246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente, a #China prometeu estabelecer cinco parques nacionais, incluindo o Parque Nacional do Panda Gigante. Nos \u00faltimos 40 anos, o n\u00famero de #pandas gigantes selvagens aumentou de 1.114 para 1.864. (Foto: VCG) #COP15 https://t.co/wngfLDl8nX"
        },
        {
            "author_id": "1399118474060967940",
            "created_at": "2021-10-16T06:15:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449257797569363968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1209228114846453761",
                        "start": 0,
                        "username": "angelgirIs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449257797569363968",
            "in_reply_to_user_id": "1399118474060967940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angelgirIs eles j\u00e1 foram at\u00e9 pro RJ e a gente n\u00e3o, a\u00ed teve isso do Maur\u00edcio cancelado, um passeio num parque nacional cancelado tamebm e um de parque aqu\u00e1tico cancelado s\u00f3 tristeza"
        },
        {
            "author_id": "24802340",
            "created_at": "2021-10-16T05:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449238945821167619"
            ],
            "id": "1449238945821167619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cadela \u00e9 resgatada ap\u00f3s cinco dias presa em fenda de parque estadual americano https://t.co/Cw4edbdJvS"
        },
        {
            "author_id": "48389869",
            "created_at": "2021-10-16T03:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449215387694997507"
            ],
            "id": "1449215387694997507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Pil\u00e3o, parque estadual Monte Alegre, no oeste do estado. https://t.co/hvaxkD2oWs"
        },
        {
            "author_id": "923359304257884160",
            "created_at": "2021-10-16T02:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449200985298153481"
            ],
            "id": "1449200985298153481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lion Heart sensualizando com pintura de le\u00e3o na floresta da tijuca &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; banda de black metal com corpse paint fazendo carinha de mau em parque nacional finland\u00eas. https://t.co/y0wsTAE48A"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-16T02:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449195301915537415"
            ],
            "id": "1449195301915537415",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4) tens\u00e3o, e seus olhos profundos guardam in\u00fameras hist\u00f3rias.\n\nNo entanto, uma vez que o dia chega, Seo Yi Kang muda completamente.\u00a0Durante seu tempo de patrulha para proteger o parque nacional e cuidar dos visitantes, ela est\u00e1 explodindo de energia brilhante e segura algo no ar https://t.co/WTDMZMgRXz"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-16T02:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449195284404359170"
            ],
            "id": "1449195284404359170",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) guarda florestal de Mount Jiri, e Joo Ji Hoon como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel.\u00a0O drama segue o que acontece no parque nacional quando os dois come\u00e7am a descobrir a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na montanha."
        },
        {
            "author_id": "1429868486499635207",
            "created_at": "2021-10-16T01:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449193317829316613"
            ],
            "id": "1449193317829316613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe para \u00faltima hora!\nhttps://t.co/9ZEEiX3Bse"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-10-16T00:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449172562089594882"
            ],
            "id": "1449172562089594882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/xmM5WTPd2u"
        },
        {
            "author_id": "1361501096934600708",
            "created_at": "2021-10-16T00:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449163562241384450"
            ],
            "id": "1449163562241384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Escola Parque Municipal Professora Maria Ang\u00e9lica Ribeiro Benjamin https://t.co/B6Ahq1Qg86"
        },
        {
            "author_id": "169270720",
            "created_at": "2021-10-15T23:51:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449161129637335043"
            ],
            "id": "1449161129637335043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Municipal andar na x\u00edcara e sair de l\u00e1 louquissima com a labirintite atacada"
        },
        {
            "author_id": "3236955556",
            "created_at": "2021-10-15T23:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449159874521280517"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "732733839857045504",
                        "start": 0,
                        "username": "Geopizzza"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449159874521280517",
            "in_reply_to_user_id": "732733839857045504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Geopizzza Sou belorizontino e vivo na cidade desde o nascimento (39 anos). Infelizmente, essa cidade planejada pelo Ara\u00e3o Reis n\u00e3o existe mais. BH perdeu seu imenso Parque Municipal para especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria e as constru\u00e7\u00f5es dos pr\u00e9dios p\u00fablicos acabaram sendo descaracterizadas."
        },
        {
            "author_id": "177914414",
            "created_at": "2021-10-15T23:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449157753692475396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1449157753692475396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faz o que voc\u00ea quiser\u2026 \ud83c\udfb6\ud83c\udfa7\n#cabelosaovento\n\n #chapadadosveadeiros #trip #lambuze #saojorge em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qNmdRfsshS"
        },
        {
            "author_id": "1425844787001925635",
            "created_at": "2021-10-15T22:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449144929670795264"
            ],
            "id": "1449144929670795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e m\u00e3e de borest l\u00e1 no parque municipal, fofas ? https://t.co/uC5I5miBYA"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-10-15T22:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449133157001879558"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 270,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 264,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449133157001879558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f PARQUES NACIONAIS\n\nNo Parque Nacional da Furna Feia, foi anunciada a fase 2 do programa Adote um Parque, para estrutura\u00e7\u00e3o, sinaliza\u00e7\u00e3o, acessibilidade e mais a\u00e7\u00f5es em trilhas! \u00c9 conserva\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o ambiental e emprego verde! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/p5Zz24IKJV"
        },
        {
            "author_id": "963106687497527297",
            "created_at": "2021-10-15T20:28:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449109868523175936"
            ],
            "id": "1449109868523175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Coletivo SOMOS se inscreveu para falar na Audi\u00eancia P\u00fablica do Projeto de Concess\u00e3o de Servi\u00e7os Tur\u00edsticos em n\u00facleos do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, aqui em Palmas. Ainda faltam 96 vagas de fala."
        },
        {
            "author_id": "893576439227985920",
            "created_at": "2021-10-15T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449102786386223109"
            ],
            "id": "1449102786386223109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a \u201cEstrada para o Inferno\u201d que fica no Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, no Novo M\u00e9xico, EUA. E voc\u00ea, encararia essa descida?\n\n\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\n\n#curiosidades #vocesabia #noticias #feedcurioso https://t.co/HjFbBzM0TQ"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-10-15T19:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449101561855189000"
            ],
            "id": "1449101561855189000",
            "in_reply_to_user_id": "140810916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o caso do Parque Estadual do Podocarpus, onde s\u00f3 agora o governo do Rio Grande do Sul est\u00e1 comprando o primeiro hectare da \u00e1rea da unidade, mais de 40 anos depois da sua cria\u00e7\u00e3o formal. +\n\n\ud83d\udcf7: Divulga\u00e7\u00e3o/Sema https://t.co/vprfY1zGnw"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-10-15T19:55:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449101551906213892"
            ],
            "id": "1449101551906213892",
            "in_reply_to_user_id": "140810916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre os seis biomas nacionais, o Pampa \u00e9 o \u00fanico que s\u00f3 existe no Rio Grande do Sul e o percentual de sua \u00e1rea protegida por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) \u00e9 de apenas 3%, o mais baixo em compara\u00e7\u00e3o com Amaz\u00f4nia, Pantanal, Mata Atl\u00e2ntica, Cerrado e Caatinga. +"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-15T19:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449098503427436544"
            ],
            "id": "1449098503427436544",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9) zombando: \u201cA \u00fanica coisa que ele tem \u00e9 que \u00e9 alto\u201d. Jung Goo Young tem uma queda por Lee Yang Sun (Joo Min Kyung), uma funcion\u00e1ria administrativa do parque nacional, mas ela rejeita seus avan\u00e7os.\n\nA terceira parte do clipe d\u00e1 uma ideia do mist\u00e9rio em que os guardas-florestais+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-15T19:42:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449098485593165827"
            ],
            "id": "1449098485593165827",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5) alpinistas inexperientes.\n\nA primeira linha de defesa para esses escaladores s\u00e3o os guardas-florestais do parque nacional, que s\u00e3o destacados em emerg\u00eancias porque conhecem a montanha melhor do que os servi\u00e7os de emerg\u00eancia comuns. Aqueles que escalam a montanha o fazem por+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-15T19:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449098439124557829"
            ],
            "id": "1449098439124557829",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) um guarda-florestal do Mount Jiri National Park, e Joo Ji Hoon como Kang Hyun Jo, seu parceiro novato que est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na+"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-10-15T19:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449095751234162690"
            ],
            "id": "1449095751234162690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Juazeiro combatem inc\u00eandio em Parque Estadual em Jacobina | https://t.co/exbepH2f5b https://t.co/BCcQSeYRER"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-10-15T18:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449080807096717312"
            ],
            "id": "1449080807096717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A compra dos ingressos para visitar o parque \u00e9 feita exclusivamente online https://t.co/lhohe2D0mY"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-10-15T18:18:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449077145263910917"
            ],
            "id": "1449077145263910917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro foi nesta sexta-feira https://t.co/GGZiaLooEl #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-10-15T18:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449072665420050435"
            ],
            "id": "1449072665420050435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Munic\u00edpio de Indaial sedia entre os dias 15 e 17 de outubro o Campeonato Catarinense de Patina\u00e7\u00e3o Art\u00edstica, que acontecer\u00e1 no Pavilh\u00e3o M\u00e1rio Holetz, no Parque Municipal Jorge Hardt. O evento abrange todos os n\u00edveis de competi\u00e7\u00e3o da modalidade e\n\nhttps://t.co/oWznwlpzeE https://t.co/USkzJOALQq"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2021-10-15T17:58:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449072300159029253"
            ],
            "id": "1449072300159029253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal dos Esportes realiza neste s\u00e1bado, 16, o Dia das Crian\u00e7as no Esporte. A a\u00e7\u00e3o acontece a partir das 8h no Parque Municipal Odilon Soares no Setor Fai\u00e7alville e na Pra\u00e7a da Juventude, Jardim das Aroeiras. \n\n\ud83d\udcf8: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/kkiaSIbkyG"
        },
        {
            "author_id": "186574934",
            "created_at": "2021-10-15T17:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449070928248385541"
            ],
            "id": "1449070928248385541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O balne\u00e1rio est\u00e1 inserido em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e n\u00e3o foram realizadas audi\u00eancias p\u00fablicas =&gt; https://t.co/ZywT8CLuB5 #g1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2021-10-15T17:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449070888175931396"
            ],
            "id": "1449070888175931396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O balne\u00e1rio est\u00e1 inserido em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e n\u00e3o foram realizadas audi\u00eancias p\u00fablicas =&gt; https://t.co/c8lLwriHLb #g1"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-15T16:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449057042140905476"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1449057042140905476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje homenageamos pelo Dia do Professor, no Parque Municipal Odilon Soares, nossos mestres da \u00e1rea. \n\nFeliz aquele que transfere o que sabe e aprende o que ensina.\n- Cora Coralina\u00a0\n\nParab\u00e9ns a todos professores! https://t.co/BJXVQZk2Id"
        },
        {
            "author_id": "1390661721552048137",
            "created_at": "2021-10-15T16:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449056097524977670"
            ],
            "id": "1449056097524977670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado inicia hoje consulta p\u00fablica para concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e \u00e1rea adjacente. A popula\u00e7\u00e3o poder\u00e1 participar at\u00e9 o dia 15 de novembro. Duas audi\u00eancias p\u00fablicas tamb\u00e9m ser\u00e3o realizadas em Palmas e em Mateiros.#radaridasp #jalap\u00e3o #tocantins"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-15T16:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449048163315290120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "57976996",
                        "start": 19,
                        "username": "jorgetalmon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07d9e55bee880000"
            },
            "id": "1449048163315290120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conversei hoje com @jorgetalmon do programa Balan\u00e7o Geral Manh\u00e3, da TV Guararapes. Lembrando que o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os abre de quarta a domingo, das 9h \u00e0s 15h (a bilheteria encerra \u00e0s 14h)! https://t.co/4b2VNncf0b"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2021-10-15T16:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449046156403560450"
            ],
            "id": "1449046156403560450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (17), 2 apresenta\u00e7\u00f5es de dan\u00e7a com o Grupo T.F. Style - de S\u00e3o Paulo.\n\ud83d\udd7a \u00e0s 10h30 - na Pra\u00e7a Ernesto Pagliuso (Pra\u00e7a da Fepasa) - No Jd. S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n\ud83d\udc83 \u00e0s 17h - no Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Represa da Colombo)\nPrestigie! https://t.co/4MgeXVQKCI"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-10-15T16:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449042632022364166"
            ],
            "id": "1449042632022364166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio em Parque Estadual de\u00a0Jacobina https://t.co/bUEaOfY4dp"
        },
        {
            "author_id": "2846571663",
            "created_at": "2021-10-15T15:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449041827877752834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "219153369",
                        "start": 14,
                        "username": "deboramaral_"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1146914497845780480",
                        "start": 28,
                        "username": "ainlexandre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1449041827877752834",
            "in_reply_to_user_id": "1339291820124205056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioluzgomes @deboramaral_ @ainlexandre A \u00fanica filmagem que eu tenho \u00e9, de eu andando num burrinho, pintado de zebra no parque municipal kkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-10-15T15:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449040716940857349"
            ],
            "id": "1449040716940857349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atingida por inc\u00eandio em Miguel Calmon; combate e monitoramento continuam https://t.co/mfCXw8VAQu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-10-15T15:53:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449040703749820421"
            ],
            "id": "1449040703749820421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atingida por inc\u00eandio em Miguel Calmon; combate e monitoramento continuam https://t.co/891XXctGqq"
        },
        {
            "author_id": "40777044",
            "created_at": "2021-10-15T15:32:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449035458520956928"
            ],
            "id": "1449035458520956928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 161,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O vereador Gabriel Aguiar (Psol), em a\u00e7\u00e3o conjunta com o Instituto Verdeluz, protocolou na C\u00e2mara Municipal de Fortaleza um projeto criando a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio Vida Silvestre das Tartarugas Marinhas  das Praias do Futuro e Sabiaguaba. https://t.co/yQAERRscuL"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-10-15T15:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449029477447700489"
            ],
            "id": "1449029477447700489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "E dupla grilagem, pode? Para os invasores de terras protegidas, tudo \u00e9 permitido. Na Floresta Nacional de Altamira, visitamos uma \u00e1rea \u201calugada\u201d \u00e0 RRX, onde parte da pr\u00f3pria \u00e1rea sob concess\u00e3o foi invadida e desmatada, o que configura uma esp\u00e9cie de grilagem dupla. https://t.co/u5P1BsUc4Q"
        },
        {
            "author_id": "44249983",
            "created_at": "2021-10-15T14:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449023418108719106"
            ],
            "id": "1449023418108719106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 820,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 49
            },
            "text": "No primeiro epis\u00f3dio da minha webs\u00e9rie #MeuPa\u00edsMineiridade eu vi a av\u00f3 Maria contando pro Djonga como era MG na idade dele e dos passeios pelo Parque Municipal em BH. J\u00e1 t\u00f4 chorosa s\u00f3 de lembrar. \ud83e\udd27\n\nAssiste e fica atento pra n\u00e3o perder os outros epis\u00f3dios #MeuPa\u00edsKuat https://t.co/yVhLBh1iRA"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-10-15T14:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449020443109691394"
            ],
            "id": "1449020443109691394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta da PJF prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza no local. Audi\u00eancia P\u00fablica tratou do assunto nesta sexta-feira.\nhttps://t.co/sw3Ep8CKju"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-10-15T14:19:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449017022252298242"
            ],
            "id": "1449017022252298242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza \u201cDia das Crian\u00e7as no Esporte\" neste s\u00e1bado. Parte da programa\u00e7\u00e3o de atividades do m\u00eas das crian\u00e7as e do anivers\u00e1rio de 88 anos de Goi\u00e2nia, as a\u00e7\u00f5es acontecem durante toda a manh\u00e3 no Parque Municipal Odilon Soares e na Pra\u00e7a da Juventude. https://t.co/Wy8Dc3Rnod"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-10-15T14:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449016380834123790"
            ],
            "id": "1449016380834123790",
            "in_reply_to_user_id": "1305480986512293889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais antiga da cidade abriga centenas de esp\u00e9cies de animais e sofre com a polui\u00e7\u00e3o gerada por alguns frequentadores. Apesar da limpeza rotineira e de ter lixeiras espalhadas por toda a \u00e1rea interna, ainda assusta quanto lixo \u00e9 jogado na mata do parque!"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-10-15T14:00:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1449012410048815105"
            ],
            "id": "1449012410048815105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed cumpre todos os movimentos do Pilares como essa fofurinha a\u00ed da foto? A aluninha mais dedicada da turma matriculada no Parque Municipal Odilon Soares. \u2764\ufe0f https://t.co/pmdPvWY27c"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-10-15T13:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448999741535174665"
            ],
            "id": "1448999741535174665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim https://t.co/oM5E2HRTQ3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2021-10-15T13:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448998373743382531"
            ],
            "id": "1448998373743382531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O valor do ingresso \u00e9 atualizado anualmente, embasado no \u00cdndice Geral de Pre\u00e7os do Mercado (IGP-M), com vistas a repor as perdas da infla\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/QJ1dI2K1oL"
        },
        {
            "author_id": "1331730152544473091",
            "created_at": "2021-10-15T12:27:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448988901176221697"
            ],
            "id": "1448988901176221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de la Tijuca, Brasil !! https://t.co/UpZtplnB6q"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-15T12:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448988619860029441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 159,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1448988619860029441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O momento fofurinha do dia fica por conta da nossa mais nova integrante da aula de Pilates no Parque Municipal Odilon Soares. \nOlha que coisinha mais fofuxa a @prefeituradegyn vem proporcionando nos parques e pra\u00e7as da cidade. \nObs: cumpriu todos os movimentos da aula. \u2665\ufe0f\ud83d\udc7c https://t.co/lJhmbQenQj"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-10-15T12:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448983667494342657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 159,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448983667494342657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extrativistas participam de treinamento em invent\u00e1rio florestal n\u00e3o madeireiro na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s | Portal OESTADONET https://t.co/tCN1Zvte8N via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "161678642",
            "created_at": "2021-10-15T11:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448980438551339008"
            ],
            "id": "1448980438551339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os voltou a receber visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica na quarta-feira, dia 13 de outubro. O equipamento funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial, recebendo o p\u00fablico de quarta a domingo, sempre das 9h \u00e0s 15h. Veja os detalhes no Instagram do GR  @jornaldogranderecife https://t.co/Q9XczdmfHt"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-15T11:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448975027823538178"
            ],
            "id": "1448975027823538178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradobomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/J1eHk4iana"
        },
        {
            "author_id": "122067050",
            "created_at": "2021-10-15T11:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448968419550896130"
            ],
            "id": "1448968419550896130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7as das caminhadas matinais no Parque Nacional de Bras\u00edlia! Mata de galeria do nosso maravilhoso Cerrado!\nVoltei as origens Matatlanticanas\u2026 mas com cheiro de Cerratense!! https://t.co/DXTP346qIe"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-10-15T11:04:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448968124913623069"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "971822131024748545",
                        "start": 0,
                        "username": "rsallesmma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448968124913623069",
            "in_reply_to_user_id": "971822131024748545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rsallesmma E de expropria\u00e7\u00e3o como no parque nacional da chapada dos veadeiros?\nQuerem fazer o mesmo na expans\u00e3o\u2026\nRid\u00edculo! Esse PT \u00e9 a desonra, desordem, frustra\u00e7\u00e3o de quem compra e paga\u2026."
        },
        {
            "author_id": "35770444",
            "created_at": "2021-10-15T10:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448966208078946312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "17035080",
                        "start": 0,
                        "username": "tdbem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448966208078946312",
            "in_reply_to_user_id": "17035080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tdbem tive um sonho parecido uma vez qd morava em natal. no meu caso, eu tava sentada na praia da via costeira e qd me levantava, o mar j\u00e1 estava cobrindo o morro do careca e os pr\u00e9dios de ponta negra e eu tinha q subir as dunas do parque das dunas (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental urbana)."
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-10-15T07:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448915932030590976"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1448915932030590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Ponta da Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal. \u00c9 composta de v\u00e1rias forma\u00e7\u00f5es rochosas do tipo fal\u00e9sia, com at\u00e9 20 metros de altura.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/1qk8tU0qLV\n#MaisPortugal #Algarve #Portugal https://t.co/OlEs5aW760"
        },
        {
            "author_id": "555134266",
            "created_at": "2021-10-15T07:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448910580178370561"
            ],
            "id": "1448910580178370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta impulsa unha orde para axilizar o acceso de grupos  ao Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas https://t.co/vMHvHhAMrW https://t.co/8z5PUjWJQK"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-15T05:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448879788572221441"
            ],
            "id": "1448879788572221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-10-15T04:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448874030728036355"
            ],
            "id": "1448874030728036355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa, pretende recrutar dois T\u00e9cnicos Agr\u00f3nomos. Detalhes - https://t.co/tmbPFxjVq0 https://t.co/V7MLaf72ZU"
        },
        {
            "author_id": "4902109810",
            "created_at": "2021-10-15T03:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448860850501136401"
            ],
            "id": "1448860850501136401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA (SONETO) https://t.co/HRdixFhR6P HISTORIANDO...\nINOVADORISMO..."
        },
        {
            "author_id": "71729381",
            "created_at": "2021-10-15T03:36:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448855329110962184"
            ],
            "id": "1448855329110962184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/a42CUD6DSj"
        },
        {
            "author_id": "1003719971866890246",
            "created_at": "2021-10-15T03:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448853880012484636"
            ],
            "id": "1448853880012484636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caralho irm\u00e3o q \u00d3DIO, a praia do tangu\u00e1 n\u00e3o merece receber esse tipo de animal, eu tenho mil e uma fotos nessa placa e um carinho mais q especial por esse pedacinho de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica q sempre me acolheu, v\u00e3o tomar no cu https://t.co/cc5UWSqOka"
        },
        {
            "author_id": "2529769853",
            "created_at": "2021-10-15T02:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448832294375075846"
            ],
            "id": "1448832294375075846",
            "in_reply_to_user_id": "1212805445351399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AdriEstudiosa Decorei assim: toda \u00e1rea, reserva (exceto biol\u00f3gica) e floresta nacional \u00e9 uso sustent\u00e1vel. O resto \u00e9 prote\u00e7\u00e3o integral."
        },
        {
            "author_id": "1849138296",
            "created_at": "2021-10-15T02:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448831897015042053"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "68466700",
                        "start": 74,
                        "username": "costa_rui"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "2377502743",
                        "start": 85,
                        "username": "ottoalencar"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "62501888",
                        "start": 98,
                        "username": "jaqueswagner"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "1042840596585623553",
                        "start": 112,
                        "username": "governodabahia"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "47439713",
                        "start": 140,
                        "username": "MPF_BA"
                    },
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "249278766",
                        "start": 149,
                        "username": "g1bahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448831897015042053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es amea\u00e7a Parque Estadual das Sete Passagens. @costa_rui @ottoalencar @jaqueswagner @governodabahia @inemabahia @MPF_BA  @g1bahia  https://t.co/S0obhCoN6C"
        },
        {
            "author_id": "1010959621018804224",
            "created_at": "2021-10-15T02:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448831447410880516"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1471632065502269440",
                        "start": 0,
                        "username": "paolo_crf"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "715034501617950721",
                        "start": 11,
                        "username": "thiago_crf95"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448831447410880516",
            "in_reply_to_user_id": "364603827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paolo_crf @thiago_crf95 morro do Embratel, vale das cachoeiras, parque nacional do pac\u00e1as novos- monte traco\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "151195383",
            "created_at": "2021-10-15T01:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448830614501830658"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1118568173140312064",
                        "start": 0,
                        "username": "anapdacosta"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "5794702",
                        "start": 13,
                        "username": "bh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448830614501830658",
            "in_reply_to_user_id": "1118568173140312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anapdacosta @bh inhotim, CCBB, bar do Orlando, bol\u00e3o, mercado central, mercado novo, viaduto Santa Tereza + Sapuca\u00ed pra ver os murais do CURA, pra\u00e7a do papa, parque nacional da serra do curral, Pampulha, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-10-15T00:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448802616792821766"
            ],
            "id": "1448802616792821766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura embarga loteamentos ilegais no Parque Estadual da Pedra Branca em Senador Camar\u00e1 https://t.co/BodQSuvdZg via @folhadaterranet"
        },
        {
            "author_id": "354521352",
            "created_at": "2021-10-15T00:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448801916901801984"
            ],
            "id": "1448801916901801984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura embarga loteamentos ilegais no Parque Estadual da Pedra Branca em\u00a0Camar\u00e1 https://t.co/BodQSuvdZg"
        },
        {
            "author_id": "52242058",
            "created_at": "2021-10-15T00:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448800940430176258"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.951241,
                        -19.548594
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0173a6761de408fb"
            },
            "id": "1448800940430176258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa num dia de trabalho feliz? \nNatureza, conhecer boa gente, rever colegas e gravar. \nObrigada, @meioambienteminasgerais em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/PBFkycylAm"
        },
        {
            "author_id": "761756668245999617",
            "created_at": "2021-10-14T23:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448800748066770947"
            ],
            "id": "1448800748066770947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 ocorrendo um inc\u00eandio no Parque Estadual 7 passagens em Miguel Calmon, na Bahia.\n\nQue coisa mais triste.\n\n\ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1002579165856653312",
            "created_at": "2021-10-14T23:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448795280724332545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48977306,
                        -20.36429995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1448795280724332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o conceito dessa imagem \u00e9 que eu peguei umas pedras e tirei uma foto \u2728 em Parque Natural Municipal das Andorinhas https://t.co/HxmpxxXcDR"
        },
        {
            "author_id": "1185220204869099520",
            "created_at": "2021-10-14T23:15:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448789557122674694"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1225837830947168256",
                        "start": 0,
                        "username": "PernePo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448789557122674694",
            "in_reply_to_user_id": "1225837830947168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PernePo Perto do parque nacional da suruba"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-10-14T23:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448786261565706249"
            ],
            "id": "1448786261565706249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quais s\u00e3o as \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o integral?\n I - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;\n II - Reserva Biol\u00f3gica; \n III - Parque Nacional;\n IV - Monumento Natural;\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-14T23:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448785698572496937"
            ],
            "id": "1448785698572496937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Termina nesta sexta-feira, 15, a Consulta P\u00fablica que pretende transformar o Morro do Cristo em Monumento Natural de Juiz de Fora.\n\nAinda d\u00e1 tempo, participe! D\u00ea sua opini\u00e3o, sobre como\naproveitar melhor um dos principais pontos tur\u00edsticos\nda cidade. O link est\u00e1 em nossa bio! https://t.co/TMUl7z9YLx"
        },
        {
            "author_id": "1242846683962245127",
            "created_at": "2021-10-14T22:16:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448774862508539904"
            ],
            "id": "1448774862508539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Governo do Cear\u00e1 inaugurou hoje mais uma brinquedopra\u00e7a em Fortaleza, no Parque Estadual do Coc\u00f3 (\u00c1rea Adahil Barreto). Com isso, em todo o Cear\u00e1 j\u00e1 s\u00e3o 159 equipamentos do tipo entregues aos cearenses. (Cont) https://t.co/2VKJrFcZEJ"
        },
        {
            "author_id": "1178391051578609665",
            "created_at": "2021-10-14T21:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448769782564728838"
            ],
            "id": "1448769782564728838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/KnwfpZoKZJ"
        },
        {
            "author_id": "1178391051578609665",
            "created_at": "2021-10-14T21:55:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448769465487970305"
            ],
            "id": "1448769465487970305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/XdENO6hlrx"
        },
        {
            "author_id": "28552134",
            "created_at": "2021-10-14T21:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448768840628940805"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9021345,
                        -23.4027003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "1448768840628940805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deitou-se na rede!\n#tbtdaquarentena #sunsetional #pordosol #parquetibiri\u00e7a em Parque Municipal Tibiri\u00e7\u00e1 https://t.co/KeqnQAnItF"
        },
        {
            "author_id": "128732397",
            "created_at": "2021-10-14T21:46:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448767183127990273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1448767183127990273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/Kok0ASjj1R"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-10-14T20:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448750488908861449"
            ],
            "id": "1448750488908861449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo Ibram, a \u00e1rea devastada possui cerca de 7 mil metros quadrados. A  \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) \u00e9 protegida por lei, ao mesmo tempo em que \u00e9 alvo constante de atividades de grileiros que avan\u00e7am pela \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Cerrado.\nhttps://t.co/uVVvw3fLFX"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-10-14T20:39:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448750405383491587"
            ],
            "id": "1448750405383491587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 ruim. Pedra Furada. Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Morro da Igreja, ponto mais alto do sul do Brasil. https://t.co/NXNJZ1AXSF"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-10-14T20:32:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448748483427581956"
            ],
            "id": "1448748483427581956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Monumento Natural Municipal do Morro do Cristo ser\u00e1 apresentado em audi\u00eancia p\u00fablica em Juiz de\u00a0Fora https://t.co/WFzhbxJ3Wx"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-10-14T20:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448744096995155970"
            ],
            "id": "1448744096995155970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerson Oliveira, gerente de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade da Funda\u00e7\u00e3o, conversou com a CBN Curitiba para mais detalhes. https://t.co/JREnQGQS1y"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-10-14T20:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448741649593610243"
            ],
            "id": "1448741649593610243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "UnB: ru\u00eddo urbano diminuiu 30% no DF durante auge do lockdown.\n\nDados sismol\u00f3gicos captados no Parque Nacional de Bras\u00edlia confirmaram ades\u00e3o ao isolamento social em 2020 por conta da Covid-19.\n\nLeia: https://t.co/5tGbnwA4HG https://t.co/5sIQaaSDlT"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2021-10-14T20:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448740505664331779"
            ],
            "id": "1448740505664331779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque nacional do Reino Unido, o Cairngorms, na Esc\u00f3cia, \u00e9 cen\u00e1rio para cena de persegui\u00e7\u00e3o \u00e9pica em #NoTimeToDie - somente nos cinemas.\n#GREATfilm \n#SeeThingsDifferently https://t.co/qd2WpbeYVL"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-10-14T18:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448723898456023042"
            ],
            "id": "1448723898456023042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Monitoramento e rescaldo de inc\u00eandios florestais s\u00e3o feitos no Parque Nacional da regi\u00e3o https://t.co/rMuYlEFhAr"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-10-14T18:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448723874670071820"
            ],
            "id": "1448723874670071820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chapada: Monitoramento e rescaldo de inc\u00eandios florestais s\u00e3o feitos no Parque Nacional da regi\u00e3o https://t.co/jODeJwLngu"
        },
        {
            "author_id": "1293159616071766016",
            "created_at": "2021-10-14T18:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448720593944207369"
            ],
            "id": "1448720593944207369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMA entrega Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Regi\u00e3o de Maracan\u00e3 e cartilhas educativas https://t.co/bBI6MN956d\n\n#dfnamidia #noticias #ultimasnoticias"
        },
        {
            "author_id": "4808791558",
            "created_at": "2021-10-14T18:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448720280281620483"
            ],
            "id": "1448720280281620483",
            "in_reply_to_user_id": "4808791558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4a. \ud83c\udfd6  Pipa, a praia mais ~hypada do RN, fica em Tibau do Sul, que t\u00eam registrado mts processos envolvendo constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio. A cidade fica na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Bonfim-Guara\u00edras, que \n+"
        },
        {
            "author_id": "3900380368",
            "created_at": "2021-10-14T18:25:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448716540946362368"
            ],
            "id": "1448716540946362368",
            "in_reply_to_user_id": "176957044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Broadefaba T\u00e1 em jf? Queria muito ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "37234408",
            "created_at": "2021-10-14T18:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448713812694257665"
            ],
            "id": "1448713812694257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu entregador resolveu ir nadar no laguinho do parque municipal https://t.co/IBVYIARtwE"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2021-10-14T17:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448702997370900484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "192020425",
                        "start": 36,
                        "username": "pedrobarrossk8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448702997370900484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate-papo com o medalhista ol\u00edmpico @pedrobarrossk8 e com o Andr\u00e9 Barros. Em breve eles v\u00e3o inaugurar o LayBack Park Crici\u00fama, ao lado do nosso Skatepark, no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. Ser\u00e1 mais uma op\u00e7\u00e3o gastron\u00f4mica para os criciumenses. https://t.co/1o3YVLRird"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-10-14T17:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448700946561871876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1363554760327110659",
                        "start": 0,
                        "username": "MarioSarrubbo"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "42899846",
                        "start": 15,
                        "username": "ANPR_Brasil"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "3623816603",
                        "start": 28,
                        "username": "fausto_macedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448700946561871876",
            "in_reply_to_user_id": "1363554760327110659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarioSarrubbo @ANPR_Brasil @fausto_macedo Seria bom voc\u00ea acompanhar esse caso nosso Sarrubo pois os erros foram gigantes por parte do MP no nosso caso do parque estadual do Jurupar\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1318957360572960768",
            "created_at": "2021-10-14T16:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448691895803252741"
            ],
            "id": "1448691895803252741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to chocado q esses morros gigantes que da pra ver aqui de casa talvez sejam um peda\u00e7o do parque estadual da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-10-14T16:46:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448691696095711238"
            ],
            "id": "1448691696095711238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vistoria interrompeu loteamentos ilegais com tamanho de seis campos de futebol no Parque Estadual da Pedra Branca.\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/VywDuGfzNh"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-10-14T16:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448680906403684358"
            ],
            "id": "1448680906403684358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEMA entrega Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Regi\u00e3o de Maracan\u00e3 e cartilhas educativas https://t.co/8xjbOCNCqw https://t.co/NewIS1M98w"
        },
        {
            "author_id": "58579958",
            "created_at": "2021-10-14T15:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448678858400600070"
            ],
            "id": "1448678858400600070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conhecem o parque nacional de 7 cidades? Pois saca s\u00f3\nhttps://t.co/2bdGJqhKsr"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-10-14T15:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448670726018506759"
            ],
            "id": "1448670726018506759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O #tbt de hoje \u00e9 de um dos s\u00edmbolos de Niter\u00f3i\n\nVoc\u00ea reconhece? \nEla mesma: a Pedra de Itapuca. Um monumento natural entre as praias de Icara\u00ed e das Flechas. Tem um nome ind\u00edgena que significa pedra furada, por ter tido, em sua forma original, um t\u00fanel natural. https://t.co/NWo5lkms1y"
        },
        {
            "author_id": "58576289",
            "created_at": "2021-10-14T15:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448668939215466498"
            ],
            "id": "1448668939215466498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sk8 #longboard #thesearch #quintou em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/mjAlz6nUGH"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2021-10-14T15:08:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448667100592156672"
            ],
            "id": "1448667100592156672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Monumento Natural Das Ilhas Cagarras - Rj https://t.co/fDbzmTefkM"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2021-10-14T15:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448666897562492943"
            ],
            "id": "1448666897562492943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kOdxq"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-10-14T15:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448665350288072705"
            ],
            "id": "1448665350288072705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamentos ilegais no Parque Estadual da Pedra Branca s\u00e3o embargados pela Prefeitura do Rio. Em caso de descumprimento, ser\u00e3o realizadas demoli\u00e7\u00f5es das estruturas que est\u00e3o no Caminho do Tel\u00e9grafo. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/spanFSDyV9"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-10-14T14:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448662110955655179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "1058736233923391488",
                        "start": 201,
                        "username": "cidadao_urbano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "3951140f3cffbd67"
            },
            "id": "1448662110955655179",
            "in_reply_to_user_id": "1058736233923391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual da pedra branca e parque nacional da tijuca, podemos  clicar ass\u00edm da cidade das artes, na barra tijuca.\nRio de Janeiro \u2022 Brasil / Brazil\n#ColorPhotography \n#Fotografia \n#Photography\n\ud83d\udcf8 @cidadao_urbano https://t.co/mPHfkH0LK6"
        },
        {
            "author_id": "1210923659885367303",
            "created_at": "2021-10-14T14:33:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448658314259144712"
            ],
            "id": "1448658314259144712",
            "in_reply_to_user_id": "2795992997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carsua6 Est\u00e1 ubicada pegada al parque municipal de Mercedes pcia de https://t.co/bHeyp8MltI. hermoso lugar !"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-10-14T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448657353029554186"
            ],
            "id": "1448657353029554186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE LAVRA GARIMPEIRA para CASSITERITA de 97,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Cooperativa de Garimpeiros do Medio.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/JxkCnPhlbY"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-10-14T14:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448656179102502913"
            ],
            "id": "1448656179102502913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Vistoria embargou loteamentos irregulares com tamanho de seis campos de futebol no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/njx0u1u72k"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-14T14:13:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448653149695188997"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e55bee880000"
            },
            "id": "1448653149695188997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os reabriu! Venha conhecer o tamandu\u00e1-mirim e nosso patrim\u00f4nio natural \ud83d\ude0d https://t.co/FbENP2Vmrw"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2021-10-14T13:30:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448642408485249039"
            ],
            "id": "1448642408485249039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castram\u00f3vel atender\u00e1 pr\u00f3ximo ao Parque Municipal at\u00e9\u00a0amanh\u00e3 https://t.co/5gLn1eJGRb"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-10-14T13:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448638951032492032"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1448638951032492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta rolando aula de inicia\u00e7\u00e3o esportiva no basquete com professor Matheus no Parque Municipal Odilon Soares, pelo programa \"Esporte nos Bairros\". \ud83c\udfc0 \n\n\ud83d\udccd Endere\u00e7o: Alameda Ana Maria Moraes Verano com Rua F8 - Setor Fai\u00e7alville. https://t.co/gSZohcT3fm"
        },
        {
            "author_id": "1393017166144942080",
            "created_at": "2021-10-14T13:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448638217998069768"
            ],
            "id": "1448638217998069768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indeniza\u00e7\u00e3o de desapropria\u00e7\u00e3o por utilidade p\u00fablica deve considerar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #direitoambiental #stj #belomonte\n\nhttps://t.co/M99PXQSGLh"
        },
        {
            "author_id": "28858869",
            "created_at": "2021-10-14T13:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448637382014668810"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "143059855",
                        "start": 8,
                        "username": "SustainCarbon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448637382014668810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia @SustainCarbon .\nNo Piau\u00ed, qual seria o tamanho m\u00ednimo de \u00e1rea protegida para ganhar cr\u00e9ditos de carbono e qual \u00e9 o valor que a Sustain Carbon cobra pela acessoria?\nObrigado."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-14T13:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448636228732170241"
            ],
            "id": "1448636228732170241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal est\u00e1 aberto!\n\n\ud83d\udccd O parque est\u00e1 localizado no antigo Sesc Pousada, rua do Contorno s/n, Nova Calif\u00f3rnia. Um espa\u00e7o para caminhadas, corridas, pr\u00e1tica de esportes, confraterniza\u00e7\u00e3o. Venham e tragam sua fam\u00edlia para conhecer o mais novo parque da cidade.\n+ https://t.co/G4MoISSQjx"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-14T12:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448631853443952641"
            ],
            "id": "1448631853443952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bate-caixa\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradobomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dAWUgLyCE9"
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-10-14T12:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448627639657369604"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1448627639657369604",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "50 mil m2 dentro do Parque Estadual da Pedra Branca. https://t.co/Y0CHB8vB2v"
        },
        {
            "author_id": "1279524041674678273",
            "created_at": "2021-10-14T12:22:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448625346480414722"
            ],
            "id": "1448625346480414722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus retoma servi\u00e7os odontol\u00f3gicos aos idosos que frequentam Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/iir1cUP9Kn"
        },
        {
            "author_id": "899816918496030720",
            "created_at": "2021-10-14T12:07:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448621556427640835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448621556427640835",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Governador d\u00ea um pulinho \u00e0s margens da BR 070, pr\u00f3xima \u00e0 Taguatinga e o senhor ver\u00e1 muitas invas\u00f5es amea\u00e7ando a Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "33963831",
            "created_at": "2021-10-14T12:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448620022763376640"
            ],
            "id": "1448620022763376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/09/2016: piquenique no Parque Municipal. No dia publiquei a outra selfie que a Dani tirou l\u00e1. #TBT https://t.co/V2Oe0GWjbR"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-10-14T11:58:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448619253805064200"
            ],
            "id": "1448619253805064200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 663,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 188
            },
            "text": "Grileiros na AMAZ\u00d4NIA, grileiros no CERRADO.\n\nO Brasil entregue a m\u00e1fias e canalhas.\n\nO governador bolsonarista do DF faz vista grossa pra destrui\u00e7\u00e3o de uma do cerrado dentro de uma \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico.\n\nhttps://t.co/irhgc6bKEm"
        },
        {
            "author_id": "1351492602",
            "created_at": "2021-10-14T11:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448611555822735365"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1448611555822735365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentinho... Hehehe. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/pCrC7ZKYDl"
        },
        {
            "author_id": "1351492602",
            "created_at": "2021-10-14T11:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448604945947713545"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1448604945947713545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/MwdHgdqqU4"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2021-10-14T10:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448593965742133250"
            ],
            "id": "1448593965742133250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Das Ilhas Cagarras - Rj https://t.co/bSxKuECNzL"
        },
        {
            "author_id": "105428226",
            "created_at": "2021-10-14T09:44:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448585553461587969"
            ],
            "id": "1448585553461587969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios de burro no Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas, Portugal - Descubra Minho: Walking tours in Portugal https://t.co/4AeFag3hY0"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-10-14T08:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448571159008608257"
            ],
            "id": "1448571159008608257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Lpf1RL17c9"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-14T08:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448564869872095233"
            ],
            "id": "1448564869872095233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-10-14T07:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448554067178004482"
            ],
            "id": "1448554067178004482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/m5PoOxUK7z"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-10-14T04:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448505958595014658"
            ],
            "id": "1448505958595014658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/10/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Criada Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Cachoeira do Redondo (BA)\nhttps://t.co/dbg55zO6Df"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2021-10-14T03:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448498684073754624"
            ],
            "id": "1448498684073754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante reuni\u00e3o ordin\u00e1ria da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Abaixo, realizada no dia 7 de outubro, foram aprovados quatro projetos de lei, entre eles, o que cria o Parque Natural Municipal do Peti, de autoria do Executivo, e o que disciplina a\n\nhttps://t.co/jg4ErXu7kq https://t.co/7ARzl24M6Q"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-14T03:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448492832885518337"
            ],
            "id": "1448492832885518337",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4)parque nacional quando os dois come\u00e7am a descobrir a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na montanha.\n\n A escritora Kim Eun Hee disse: \u201cEu nunca tinha ido ao Monte Jiri antes de escrever 'Jirisan', ent\u00e3o eu tinha um vago anseio por isso.  Acho que o Monte Jiri \u00e9 um+"
        },
        {
            "author_id": "17023963",
            "created_at": "2021-10-14T03:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448487074588504067"
            ],
            "id": "1448487074588504067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/q0V1P62QPx\n\nOs guardas florestais que ir\u00e3o pilotar as motos el\u00e9tricas s\u00e3o da entidade de ensino\u00a0 e preserva\u00e7\u00e3o\u00a0Southern African Wildlife College m.\u00a0Esses guardi\u00f5es atuam nas regi\u00f5es pr\u00f3ximas ao Parque Nacional Kruger, \u00e1rea protegida de fauna bravia da \u00c1frica do Sul."
        },
        {
            "author_id": "1324179659832008705",
            "created_at": "2021-10-14T03:05:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448485005747912709"
            ],
            "id": "1448485005747912709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque nacional de floresta #tropical de #Hainan.\nHainan situa no sul da #China, uma prov\u00edncia tem recursos turismos abundantes.\n#rainforest https://t.co/clKZ0PEAWV"
        },
        {
            "author_id": "329670322",
            "created_at": "2021-10-14T01:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448467541026742276"
            ],
            "id": "1448467541026742276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tenho aprendido com o tempo que a felicidade vibra na frequ\u00eancia das coisas mais simples.\" \u2764\n.\n.\nHoje foi o dia de \"relembrar\" a inf\u00e2ncia no zoo \ud83d\udc22\ud83d\udc0d\ud83d\udc28\ud83d\udc1e\ud83d\udc06\ud83d\udc0a em Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os https://t.co/kDMD8ki0fF"
        },
        {
            "author_id": "27434520",
            "created_at": "2021-10-14T01:11:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448456385394581504"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1448456385394581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udef8\ud83d\udc7d #ChapadaDosVeadeiros #GO em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dUipMUyQdK"
        },
        {
            "author_id": "33354911",
            "created_at": "2021-10-14T00:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448447807736606721"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2785368,
                        -22.98719738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1448447807736606721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Bonita, Parque Nacional da Tijuca, RJ, Brasil em Pedra Bonita https://t.co/k9RXrht2wg"
        },
        {
            "author_id": "252081384",
            "created_at": "2021-10-14T00:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448447248807964684"
            ],
            "id": "1448447248807964684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara, dunas e lagoas ladeadas pelo mar cearense. IMPERD\u00cdVEL!!! https://t.co/gWbjPzpT9p"
        },
        {
            "author_id": "902193349033111552",
            "created_at": "2021-10-14T00:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448442176678019074"
            ],
            "id": "1448442176678019074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "China anunciou o estabelecimento oficial do primeiro lote de parques nacionais, incluindo o Parque Nacional Sanjiangyuan, Parque Nacional da Montanha Wuyi, Parque Nacional do Panda Gigante e etc. Veja os parques no v\u00eddeo de 1 minuto. https://t.co/PXhwfZ1EZM"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-10-13T23:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448427526842458117"
            ],
            "id": "1448427526842458117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em ebike. \n200km em 4 dias!\n3a etapa.\nOnde as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-10-13T23:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448424730600611840"
            ],
            "id": "1448424730600611840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itapemirim/ES \u2013 Atividade recreativa para crian\u00e7as ser\u00e1 realizada no Parque Municipal no s\u00e1bado\u00a0(16) https://t.co/WgoVgU6vjx"
        },
        {
            "author_id": "1180853118",
            "created_at": "2021-10-13T23:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448424360864358400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1267667511895633921",
                        "start": 267,
                        "username": "DiegoRolim11"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1448424360864358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quintou com not\u00edcia boa! Estive prestigiando a entrega do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3.\n\nSem d\u00favidas uma grande conquista para a comunidade do Maracan\u00e3. Visando melhorar ainda mais a prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nParab\u00e9ns pela conquista Secret\u00e1rio @DiegoRolim11 https://t.co/6TISpg6dWh"
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2021-10-13T23:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448423371503505409"
            ],
            "id": "1448423371503505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os odontol\u00f3gicos s\u00e3o retomados no Parque Municipal do Idoso\n\nhttps://t.co/ewXilM8LSB\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Manaus #Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-10-13T23:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448423370396217344"
            ],
            "id": "1448423370396217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homologado resultado de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica para investimentos no Parque Estadual do Rio Doce\nhttps://t.co/ihPlT9TNHz"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2021-10-13T23:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448423369544773634"
            ],
            "id": "1448423369544773634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Servi\u00e7os odontol\u00f3gicos s\u00e3o retomados no Parque Municipal do Idoso\n\nhttps://t.co/PJar2Qx8D2\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Manaus #Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2021-10-13T22:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448423239487737856"
            ],
            "id": "1448423239487737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem foi dia de fazer a parte alta do Parque Nacional da Serra da Canastra. Nascente do Rio S\u00e3o Francisco, Curral de Pedras, Casca'Danta alta, Cachoeira do Fund\u00e3o, Garagem de Pedras, Cachoeiras do Rolinho e Rasga Canga. Em breve ter\u00e1 artigo no MaCamp sobre este roteiro.\n\nJ\u00e1\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1203334085772546053",
            "created_at": "2021-10-13T22:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448422373695365122"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1443763116567928833",
                        "start": 0,
                        "username": "pvdquintas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448422373695365122",
            "in_reply_to_user_id": "1443763116567928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvdquintas Par\u00e1, um estado no norte do Brasil, \u00e9 onde se encontra o Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. Protegendo uma extensa faixa da exuberante e densa Floresta Amaz\u00f4nica, o parque \u00e9 lar de milhares de esp\u00e9cies da vida selvagem. https://t.co/PCRPlxaBXT"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-10-13T22:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448422202076975106"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "36390281",
                        "start": 151,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448422202076975106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada proposta que incentiva propriet\u00e1rios de terras rurais ou urbanas a criarem uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural. Ou\u00e7a mais na mat\u00e9ria @RadioCamara https://t.co/rCuhUUIw81"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-10-13T22:13:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448411523840348172"
            ],
            "id": "1448411523840348172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/n27AHb8Nk6"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-10-13T22:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448408278292172803"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 71,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 267,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448408278292172803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 67,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "\ud83c\udfde PARQUES NACIONAIS\n\nNo Parque Nacional da Furna Feia (RN), o ministro @joaquimleitemma participou de a\u00e7\u00e3o de reflorestamento da Caatinga. O projeto j\u00e1 capacitou 60 pessoas, recuperando a Caatinga e gerando emprego verde no Nordeste. \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/7zZP5ExvbX"
        },
        {
            "author_id": "263819080",
            "created_at": "2021-10-13T21:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448407796207259648"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2866082738",
                        "start": 0,
                        "username": "salvadorjaime07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448407796207259648",
            "in_reply_to_user_id": "2866082738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SalvadorJaime07 O Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 lindo."
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-10-13T21:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448407405033840642"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9,
                        -28.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2ae8319c316c6462"
            },
            "id": "1448407405033840642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas da Serra. A tarde tava fraca de passarim, mas teve muita Sophronites coccinea (acho q mudou de g\u00eanero) em Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim https://t.co/SMblVp3xMJ"
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2021-10-13T21:55:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448407123973521416"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1448407123973521416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/XBXGY9ZUM9"
        },
        {
            "author_id": "973035900782436353",
            "created_at": "2021-10-13T21:54:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448406897539813377"
            ],
            "id": "1448406897539813377",
            "in_reply_to_user_id": "973035900782436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tinha uma colega que convidava as amigas pra ir na casa dela e a primeira coisa que ela mostrava era o banner quase do tamanho da parede com uma foto dela no parque municipal com o vestido de festa eu juro\ne eu achava o suprassumo da riquesa esses banners"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-10-13T21:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448400744894418945"
            ],
            "id": "1448400744894418945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/xzrFvaSzLT"
        },
        {
            "author_id": "1213812534869778432",
            "created_at": "2021-10-13T21:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448398378929373190"
            ],
            "id": "1448398378929373190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas de Yosemite, no Parque Nacional de Yosemite, proporciona diferentes espet\u00e1culos naturais conforme a \u00e9poca do ano. O fot\u00f3grafo Greg Harlow capturou imagens absolutamente impressionantes de uma linda \"cachoeira de arco-\u00edris\".\n\n#bringtekcuriosity #curiosidades https://t.co/bl9LIqyuGc"
        },
        {
            "author_id": "1404188976945283072",
            "created_at": "2021-10-13T21:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448395631656116226"
            ],
            "id": "1448395631656116226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/Bxdx9TzviX"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-10-13T20:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448392514092912644"
            ],
            "id": "1448392514092912644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus retoma servi\u00e7os odontol\u00f3gicos aos idosos que frequentam Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/DWjJvDpymX"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-10-13T20:43:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448388991615700994"
            ],
            "id": "1448388991615700994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus retoma servi\u00e7os odontol\u00f3gicos aos idosos que frequentam Parque Municipal do Idoso https://t.co/iXGVLZ61Hy"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-10-13T20:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448388588740042755"
            ],
            "id": "1448388588740042755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Manaus retoma servi\u00e7os odontol\u00f3gicos aos idosos que frequentam Parque Municipal do Idoso https://t.co/ZqhJTPzxx7"
        },
        {
            "author_id": "745831918155993088",
            "created_at": "2021-10-13T20:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448386077857824775"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "626725650",
                        "start": 13,
                        "username": "JFMargarida"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1052984598",
                        "start": 42,
                        "username": "prefeiturajf"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1448386077857824775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estive com a @JFMargarida e servidores da @PrefeituraJF na inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal (no antigo SESC POUSADA) e tamb\u00e9m na reabertura do Parque do Museu Mariano Proc\u00f3pio. Muito feliz em ver mais esses dois espa\u00e7os verdes dispon\u00edveis ao p\u00fablico! https://t.co/WNE9GYQAg2"
        },
        {
            "author_id": "35089308",
            "created_at": "2021-10-13T20:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448382184025251846"
            ],
            "id": "1448382184025251846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 19 mil pessoas no feriado da Padroeira https://t.co/rMjIQ2LYPM https://t.co/WkqgIiqlUH"
        },
        {
            "author_id": "1296947573190795266",
            "created_at": "2021-10-13T20:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448378225235738633"
            ],
            "id": "1448378225235738633",
            "in_reply_to_user_id": "1296947573190795266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Terra rica em paisagens naturais, o Minho \u00e9 o ber\u00e7o do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, declarado Reserva da Biosfera pela UNESCO, que se estende at\u00e9 ao Parque Natural do Baixo Limia e Serra do Xur\u00e9s, na vizinha Galiza (Espanha). https://t.co/8XpRFK9cHq"
        },
        {
            "author_id": "1326555584724930562",
            "created_at": "2021-10-13T19:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448375549487894530"
            ],
            "id": "1448375549487894530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed n\u00e3o quer pegar seu carro e se aventurar pelos ruas do Parque Nacional de Yangtianshan? \ud83e\udd2f https://t.co/IWKFHHsFll"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-10-13T19:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448362978022154243"
            ],
            "id": "1448362978022154243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcd6Receba um exemplar de nosso novo livro! A obra \" A \"Floresta Nacional de Sarac\u00e1-Taquera: a quem se destina?\", que aponta desigualdades no uso desta unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Par\u00e1, ser\u00e1 enviada para os 50 primeiros que se inscreverem no link a seguir: https://t.co/7bTvHvbfLM https://t.co/cnW0JIK8gJ"
        },
        {
            "author_id": "1361051681065213956",
            "created_at": "2021-10-13T18:58:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448362412093095943"
            ],
            "id": "1448362412093095943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O SEOKJIN DEU UMA CAIXA DE COGUMELOS PARA O JIMIN MAS OS COGUMELOS CRESCERAM NO PARQUE NACIONAL DE JIRI E ONDE QUE FOI GRAVADO JIRISAN NOVO DORAMA QUE VAI ESTREAR? ISSO MESMO NO PARQUE NACIONAL DE JIRI ENT\u00c3O T\u00c1 CONFIRMADO SEOKJIN ESTEVE L\u00c1 E VAI GANHAR O OSCAR 2022 https://t.co/6mM2mmwCcU"
        },
        {
            "author_id": "1184226651095347202",
            "created_at": "2021-10-13T18:53:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448361161842434053"
            ],
            "id": "1448361161842434053",
            "in_reply_to_user_id": "1184226651095347202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jirisan \u00e9 um drama de mist\u00e9rio estrelado por #JunJiHyun que far\u00e1 interpretar\u00e1 Seo Yi Kang, a guarda florestal de Monte Jiri. \nO drama segue o que acontece no parque nacional quando os patrulheiros come\u00e7am a descobrir a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na montanha. https://t.co/uuI42iKfpi"
        },
        {
            "author_id": "36778216",
            "created_at": "2021-10-13T18:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448358634367369217"
            ],
            "id": "1448358634367369217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) obteve na Justi\u00e7a Federal senten\u00e7a, que impede venda de loteamento no interior da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\nhttps://t.co/wV5ouLzd38"
        },
        {
            "author_id": "1412772249053151236",
            "created_at": "2021-10-13T18:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448356019453710337"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1448356019453710337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udcf7 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/oID9odbfRv"
        },
        {
            "author_id": "720425829981925376",
            "created_at": "2021-10-13T18:05:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448349221606891523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 16,
                        "username": "fpjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "1353295234826981376",
                        "start": 28,
                        "username": "subgtj_rio"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "128372940",
                        "start": 40,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 56,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "193003734",
                        "start": 73,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 89,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448349221606891523",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio @fpjoficial @subgtj_rio @jairbolsonaro \n@Prefeitura_Rio \n@mmeioambiente \n@joaquimleitemma  \nJ\u00e1 pararam com a constru\u00e7\u00e3o do empreendimento em uma \u00e1rea verde vizinha \u00e0 Floresta Nacional da Tijuca Quem autorizou essa agress\u00e3o a fauna e flora e a  toda essa diversidade da regi\u00e3o A Tijuca pede socorro!"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-13T17:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448340290645938178"
            ],
            "id": "1448340290645938178",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)e Joo Ji Hoon, como o patrulheiro novato Kang Hyun Jo, que tamb\u00e9m est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os incidentes que ocorrem no parque nacional quando os dois come\u00e7am a desenterrar a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente ocorrido na montanha.+"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-10-13T17:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448337648922370048"
            ],
            "id": "1448337648922370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe 19 mil pessoas no feriado da\u00a0Padroeira https://t.co/9s4UVr5ZWx"
        },
        {
            "author_id": "726076381910687744",
            "created_at": "2021-10-13T17:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448336143225966599"
            ],
            "id": "1448336143225966599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF exige indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 80 milh\u00f5es a desmatadores de floresta nacional em L\u00e1brea (AM) https://t.co/MbGnGz3pJN"
        },
        {
            "author_id": "1286283681410293760",
            "created_at": "2021-10-13T16:27:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448324459790848001"
            ],
            "id": "1448324459790848001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal S\u00e3o Francisco de Assis \u00e9 reaberto em Assis Chateaubriand https://t.co/QfEJqZw5XB"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-10-13T16:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448317991465234442"
            ],
            "id": "1448317991465234442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal foi inaugurado oficialmente na manh\u00e3 desta ter\u00e7a https://t.co/cHpFSITgTh #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "1390738815212572677",
            "created_at": "2021-10-13T15:15:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448306501802733574"
            ],
            "id": "1448306501802733574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque foi inaugurado na \u00faltima ter\u00e7a, dia das crian\u00e7as, e a abertura dos port\u00f5es contou com a ajuda das crian\u00e7as cajamarenses. #diadascrian\u00e7as #cajamar #portaldacidade \nhttps://t.co/DvS5C1Mqwj"
        },
        {
            "author_id": "1068530308402696193",
            "created_at": "2021-10-13T15:10:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448305205435682825"
            ],
            "id": "1448305205435682825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de maior visita\u00e7\u00e3o foi no domingo, 10 de outubro https://t.co/rozs2bTiP6"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-13T15:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448303913149534214"
            ],
            "id": "1448303913149534214",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4)administrado. No topo est\u00e1 a Sede, seguida pelo Escrit\u00f3rio do Parque Nacional do Monte Jiri em Jeonbuk. O Jeonbuk Office \u00e9 dividido em duas divis\u00f5es: o Haedong Branch Office e o Bidam Shelter. A Filial Haedong est\u00e1 localizada na base da montanha e o Abrigo Bidam est\u00e1+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-13T15:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448303911245320195"
            ],
            "id": "1448303911245320195",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3)novato que est\u00e1 escondendo um segredo indiz\u00edvel. O drama segue os guardas florestais no parque nacional enquanto eles descobrem a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na montanha. O gr\u00e1fico de relacionamento come\u00e7a descrevendo como o Parque Nacional do Monte Jiri \u00e9+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-13T15:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448303906833027072"
            ],
            "id": "1448303906833027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MVED NEWS: 1) #Jirisan explica a organiza\u00e7\u00e3o dos Rangers no drama + as rela\u00e7\u00f5es entre os personagens\nComo \u201cguardas da montanha\u201d \u00e9 um novo t\u00f3pico para um drama, \u201cJirisan\u201d da tvN compartilhou um gr\u00e1fico que explica a organiza\u00e7\u00e3o dos guarda-parques no Parque Nacional+\n#mvednews https://t.co/xwj1wlGPvs"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-13T15:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448302933762785285"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1448302933762785285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os reabriu hoje! Esperamos sua visita. https://t.co/8xg7xoizX6"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-10-13T14:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448301217264947201"
            ],
            "id": "1448301217264947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos tocantinenses conhecem a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttps://t.co/C8sUGux4rt"
        },
        {
            "author_id": "71177079",
            "created_at": "2021-10-13T14:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448300044424302595"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "17185868",
                        "start": 107,
                        "username": "arde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.7895466,
                        -28.288282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ccd791fb7bb205f2"
            },
            "id": "1448300044424302595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro encontro no Parque de Exposi\u00e7\u00e3o de Espumoso dia 30/10. o Parque Municipal com super show da banda @arde.rock em Parque De Rodeio Espumoso https://t.co/kavLRi3fV1"
        },
        {
            "author_id": "493317582",
            "created_at": "2021-10-13T14:49:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448299957904105481"
            ],
            "id": "1448299957904105481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF consegue senten\u00e7a que impede explora\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria na reserva do Itapirac\u00f3, em S\u00e3o Lu\u00eds (MA). Empresa Ires Engenharia n\u00e3o poder\u00e1 mais anunciar ou realizar venda de lotes na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/TVTYsjrOK1"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2021-10-13T14:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448299926568542208"
            ],
            "id": "1448299926568542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O assentamento Viam\u00e3o/Filhos de Sep\u00e9, em Viam\u00e3o (RS), conta agora com orienta\u00e7\u00f5es definidas sobre aproveitamento e conserva\u00e7\u00e3o dos elementos naturais. O Plano de Manejo da APA foi homologado e consolida muitas pr\u00e1ticas j\u00e1 adotadas pelos assentados: https://t.co/SUwG9E5EFz. https://t.co/6X2ruhc965"
        },
        {
            "author_id": "245942156",
            "created_at": "2021-10-13T14:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448295787457306626"
            ],
            "id": "1448295787457306626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso pedal \u2764\ufe0f ao ar livre em Parque Estadual do Utinga https://t.co/vfNBtC0fXJ"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-10-13T14:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448295224820830208"
            ],
            "id": "1448295224820830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#dicaturSp Ribeir\u00e3o Pires inaugura 1\u00ba Bike Park do Grande ABC - Localizado na Rua Conde de Sarzedas, anexo ao Parque Municipal Prof\u00ba Luiz Carlos Grecco, o circuito \u00e9 gratuito e abre todos os dias, das 07h \u00e0s 22h. SAIBA+ https://t.co/xDU57TR013 #Ribeir\u00e3oPires #Turismopaulista https://t.co/pIH2pTZAfb"
        },
        {
            "author_id": "2762714550",
            "created_at": "2021-10-13T14:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448293134409113601"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 197,
                        "id": "198604878",
                        "start": 188,
                        "username": "danschyk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448293134409113601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua em Jasper National Park, o maior parque nacional do Canad\u00e1 com mais de 11mil km2. J\u00e1 imaginou quantas maravilhas al\u00e9m dessa \u00e9 poss\u00edvel descobrir em todo esse espa\u00e7o?\u2060\n\u2060\n\ud83d\udcf8 @danschyk\u2060\n\u2060\n\u2060\n#canada #jaspernationalpark #viagem #turism\u2026 https://t.co/Ub4oKKMcoa https://t.co/VppY5pOEzG"
        },
        {
            "author_id": "1140848885637767168",
            "created_at": "2021-10-13T14:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448292528080531461"
            ],
            "id": "1448292528080531461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Sempre-Vivas https://t.co/9RlpEP5Roo"
        },
        {
            "author_id": "2761518503",
            "created_at": "2021-10-13T14:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448292489555849219"
            ],
            "id": "1448292489555849219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 19 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado da\u00a0Padroeira https://t.co/BXkT5KRjqS"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-10-13T14:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448288228545634308"
            ],
            "id": "1448288228545634308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante os quatro dias de feriad\u00e3o da Padroeira, 9 a 12 de outubro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 19.124 visitantes. 96% destes visitantes s\u00e3o brasileiros, que escolheram o destino de natureza mais querido nacionalmente, conforme pesquisas de\n\nhttps://t.co/UX5hhOc85q https://t.co/Yuo6QXdIKa"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-10-13T13:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448286418489520129"
            ],
            "id": "1448286418489520129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "P\u00f4ster em grupo do drama #Jirisan com #JuJiHoon, #JunJiHyun, #OhJungSe, #JoHanChul &amp; #SungDongIl.\n\nOs melhores guardas florestais do Parque Nacional de Jirisan trabalham resgatando sobreviventes e perdidos nas trilhas da montanha.\n\nEstreia em 23 de outubro. https://t.co/uhMGsNymVu"
        },
        {
            "author_id": "46669405",
            "created_at": "2021-10-13T13:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448282696438984708"
            ],
            "id": "1448282696438984708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje completa 68 dias que a prefeitura municipal de S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas enterrou cerca de 30 cavalos doentes, em um terreno do estado, pr\u00f3ximo da nascente de um igarap\u00e9. Os moradores da comunidade aguardam at\u00e9 hoje pela manifesta\u00e7\u00e3o das autoridades. https://t.co/Rsbk9uKUS8"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-10-13T13:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448277009700950019"
            ],
            "id": "1448277009700950019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins divulga datas de in\u00edcio dos di\u00e1logos p\u00fablicos para concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos do Parque Estadual do #Jalap\u00e3o. CONFIRA: https://t.co/PQ245V5g0Q \ud83e\udd1d\n\n\u27a1\ufe0fA\u00e7\u00e3o visa ouvir e garantir ampla participa\u00e7\u00e3o da sociedade. https://t.co/1aK7X0kDEx"
        },
        {
            "author_id": "1322961381294039042",
            "created_at": "2021-10-13T13:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448276501250682883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1006202251990437888",
                        "start": 13,
                        "username": "ferreirinharj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448276501250682883",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes @ferreirinharj Parque Nacional da Tijuca, as pessoas deixam velas n\u00e3o s\u00f3 nas cavernas como no foto, mas tamb\u00e9m no ch\u00e3o, perto do tronco da \u00e1rvore, entre folhas. Extremamente perigoso para floresta. https://t.co/lBo4PKOD4V"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-10-13T13:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448276312846708746"
            ],
            "id": "1448276312846708746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil j\u00e1 registrou mais de 119 mil den\u00fancias de viol\u00eancia contra crian\u00e7as e adolescentes em 2021 #RICMais\nhttps://t.co/xleGgXUUVk https://t.co/PZxTrJL186"
        },
        {
            "author_id": "70229343",
            "created_at": "2021-10-13T13:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448272378140798978"
            ],
            "id": "1448272378140798978",
            "in_reply_to_user_id": "70229343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "que pode levar nosso parque nacional cient\u00edfico e tecnol\u00f3gico ao colapso. Queremos mais ci\u00eancia e menos Bolsonaro!"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-10-13T12:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448271486435868677"
            ],
            "id": "1448271486435868677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais 19 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriad\u00e3o da Padroeira https://t.co/NQW8vUMCAt"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-10-13T12:55:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448271218499629062"
            ],
            "id": "1448271218499629062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 19 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o feriad\u00e3o da\u00a0Padroeira https://t.co/5vkDTxHYTz"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-10-13T12:55:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448271158621638658"
            ],
            "id": "1448271158621638658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 19 mil pessoas visitaram o Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o feriad\u00e3o da\u00a0Padroeira https://t.co/Zf9S8xBqa5"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-13T12:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448265574623203328"
            ],
            "id": "1448265574623203328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradobomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/409Jsxl3Xd"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-10-13T12:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448264002304237570"
            ],
            "id": "1448264002304237570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Procurando uma longa trilha para desfrutar de uma boa caminhada? Visite o Parque Nacional de Great Basin e explore suas incr\u00edveis trilhas, aprecie suas incr\u00edveis vistas panor\u00e2micas e encha seus pulm\u00f5es de ar fresco.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada \nPc: endless_ad https://t.co/Dnx2RxeRgA"
        },
        {
            "author_id": "1224364737045110784",
            "created_at": "2021-10-13T12:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448262278592307200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "176767978",
                        "start": 4,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448262278592307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udfdd A @Xunta clarificar\u00e1 e axilizar\u00e1 o acceso de grupos organizados ao Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia cunha nova orde reguladora\n\n\ud83d\udcdc A futura norma som\u00e9tese a consulta p\u00fablica desde hoxe e ata o vindeiro 11 de novembro \n\n\ud83d\udd17 https://t.co/sVCWtVoNlG https://t.co/N1nQrOyfRQ"
        },
        {
            "author_id": "1213408316472168448",
            "created_at": "2021-10-13T12:13:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448260483996426240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1068892743018131458",
                        "start": 0,
                        "username": "AmazoniaAzulBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448260483996426240",
            "in_reply_to_user_id": "1068892743018131458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@AmazoniaAzulBR Cara, eu j\u00e1 morei na regi\u00e3o l\u00e1. O parque nacional do jamanxin foi criado acho que em 2008 pelo \"ilustr\u00edssimo\" presidente da \u00e9poca. L\u00e1 j\u00e1 era ocupado por fazendas desde a d\u00e9cada de 70. Sem contar os ribeirinhos que habitam ali h\u00e1 mais de 200 anos. Absurdo total esse processo."
        },
        {
            "author_id": "1068892743018131458",
            "created_at": "2021-10-13T12:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448258789849935877"
            ],
            "id": "1448258789849935877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Uma ideia para a Ferrogr\u00e3o. \n\nFa\u00e7a a Ferrogr\u00e3o at\u00e9 a entrada do Parque Nacional Jamanxim (motivo da judicializa\u00e7\u00e3o), a uns 700 km de Sinop e um terminal intermodal na BR-163 para os 280 km restante por caminh\u00e3o at\u00e9 Miritituba.\n\nPronto, fico curioso qual seria a pr\u00f3xima narrativa"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-13T12:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448257992743440396"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "127263618",
                        "start": 0,
                        "username": "varotor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448257992743440396",
            "in_reply_to_user_id": "127263618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@varotor O Parque Municipal est\u00e1 localizado no antigo Sesc Pousada, Rua do Contorno s/n, no bairro Nova Calif\u00f3rnia, com o hor\u00e1rio de funcionamento de ter\u00e7a a domingo, das 8h \u00e0s 17h. \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-13T11:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448250933465522186"
            ],
            "id": "1448250933465522186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidamos dos \u00faltimos detalhes para a reabertura do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, agora de 9h!\n\nVenham nos visitar de quarta a domingo, das 9h \u00e0s 14h \ud83d\udc22\ud83e\udd9c https://t.co/DhdzF4OBx0"
        },
        {
            "author_id": "3232593082",
            "created_at": "2021-10-13T11:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448248451108573188"
            ],
            "id": "1448248451108573188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que a Margarida transformou o SESC campestre num parque municipal aberto pra toda popula\u00e7\u00e3o???????\nNa moral os antipetistas v\u00e3o ter que fazer muito esfor\u00e7o pra criticar a gest\u00e3o dessa mulher"
        },
        {
            "author_id": "936711603445207041",
            "created_at": "2021-10-13T11:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448243545844944900"
            ],
            "id": "1448243545844944900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos de Parque Nacional das Emas em novembro"
        },
        {
            "author_id": "78163217",
            "created_at": "2021-10-13T10:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448239876709785600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448239876709785600",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Grande Minc, voc\u00ea participou da cria\u00e7\u00e3o de v\u00e1rias UCs, e de muitas que voc\u00ea ainda vai ajudar a criar, como \u00e9 o caso do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida que completa um ano hoje o protocolamento da PL 3209/2020 de sua autoria. Em breve, teremos mais uma UC!!!"
        },
        {
            "author_id": "78163217",
            "created_at": "2021-10-13T10:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448233506384003079"
            ],
            "id": "1448233506384003079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje,  faz um ano que demos entrada na PL Estadual 3209/2020....  E at\u00e9 que a PL est\u00e1 bem adiantada.\n\nAinda estamos na LUTA, e com muitos apoiadores!!!!\n  \nEm Breve, se tudo der certo, essa querida unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC) ser\u00e1 criada por LEI.\n\nVIVA MoNa Maria!!! https://t.co/JJiuWgi7KB"
        },
        {
            "author_id": "756116793664692224",
            "created_at": "2021-10-13T10:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448231473820094468"
            ],
            "id": "1448231473820094468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aut\u00f3psia ao corpo de Gabby Petito, que foi encontrada morta no parque nacional de Wyoming, nos Estados Unidos, em setembro, revelou que a jovem de 22 anos foi estrangulada. #GabbyPetito \n\nSaiba mais aqui \ud83d\udc47\nhttps://t.co/YN1R5Bk8Xv"
        },
        {
            "author_id": "2663739854",
            "created_at": "2021-10-13T10:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448227539177066692"
            ],
            "id": "1448227539177066692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umapaulistacarioca \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n#carioquissima #carioquissimo em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/3Pmir4Xcj0"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-10-13T07:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448190871510437888"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1448190871510437888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional da Penada-Ger\u00eas \nTornou-se um destino tur\u00edstico por excel\u00eancia, quer pelas marcas de ruralidade quer pelo patrim\u00f3nio cultural.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo:\nhttps://t.co/mOXrgqRfsm\n#Maisportugal #Portugal #ger\u00eas https://t.co/73RoYdvQHK"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-13T06:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448169448414851072"
            ],
            "id": "1448169448414851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-13T05:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448154240438898697"
            ],
            "id": "1448154240438898697",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3)nacional enquanto eles come\u00e7am a descobrir a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente na montanha.\n\n Sung Dong Il, Oh Jung Se e Jo Han Chul interpretam os outros guardas-florestais no Parque Nacional Monte Jiri.  O personagem de Sung Dong Il, Jo Dae Jin, foi um ranger por+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-13T05:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448154238908047361"
            ],
            "id": "1448154238908047361",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)\u201cJirisan\u201d \u00e9 um drama de mist\u00e9rio estrelado por Jun Ji Hyun como Seo Yi Kang, uma das principais guardas florestais do Parque Nacional Monte Jiri, e Joo Ji Hoon como seu parceiro novato Kang Hyun  Jo, que est\u00e1 escondendo um segredo indiz\u00edvel.  O drama segue os guardas no parque+"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2021-10-13T02:42:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448117003605118991"
            ],
            "id": "1448117003605118991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/mermzGkVvK"
        },
        {
            "author_id": "75160193",
            "created_at": "2021-10-13T02:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448116852123705349"
            ],
            "id": "1448116852123705349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/fdoolYv6ym"
        },
        {
            "author_id": "2674717032",
            "created_at": "2021-10-13T02:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448111640742825987"
            ],
            "id": "1448111640742825987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores criam grupo para reflorestar e amenizar impactos ambientais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AC https://t.co/idQrE0HVdq https://t.co/N5rTUgsnz5"
        },
        {
            "author_id": "1018931575982055424",
            "created_at": "2021-10-13T01:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448104627258499076"
            ],
            "id": "1448104627258499076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando aqui se lavo o cabelo p suar no parque municipal chei de crian\u00e7a amanh\u00e3 de manh\u00e3 ou n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "167644049",
            "created_at": "2021-10-13T00:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448090375931977728"
            ],
            "id": "1448090375931977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Marinho De Fernando De Noronha https://t.co/Q6YD6adnW4"
        },
        {
            "author_id": "928990622664544256",
            "created_at": "2021-10-13T00:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448089492825509897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1103244841427890176",
                        "start": 0,
                        "username": "SupertrampBella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448089492825509897",
            "in_reply_to_user_id": "1103244841427890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SupertrampBella O extremo sul da Bahia \u00e9 u. A regi\u00e3o linda! Nova Vi\u00e7osa, Mucuri, Alcoba\u00e7a, Prado/Cumuruxatiba e Corumbau. Eu incluiria tamb\u00e9m o ES: Concei\u00e7\u00e3o da Barra, Guriri e o parque Estadual da Vila de Ita\u00fanas. A regi\u00e3o \u00e9 conhecida como a costa das Baleias, eu n\u00e3o saio de l\u00e1, visite um dia."
        },
        {
            "author_id": "1020005046560444419",
            "created_at": "2021-10-13T00:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448084571564777475"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f071dac83001"
            },
            "id": "1448084571564777475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini Defesa Dura do Meio Ambiente - Parque Nacional de Itatiaia, 1999.\n\nNeste 12 de outubro, desejo que as nossas crian\u00e7as possam crescer num Brasil menos desigual e mais justo para todas elas.\n\nE pras fam\u00edlias um feliz dia das crian\u00e7as!\n\n\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a https://t.co/ZFwcwLxqfd"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2021-10-12T23:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448065380249911298"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3934,
                        -20.32523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1448065380249911298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/ScPpfhubCQ"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2021-10-12T23:17:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448065204269486081"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3934,
                        -20.32523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1448065204269486081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Jacarenema https://t.co/Io0fu55qwT"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-10-12T22:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448055489418481678"
            ],
            "id": "1448055489418481678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 169,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Prefeita Margarida Salom\u00e3o (PT) inaugurou, hoje, o Parque Municipal de Juiz de Fora, no N Calif\u00f3rnia. Ele vai funcionar de ter\u00e7a \u00e0 domingo, das 8h \u00e0s 17h, com capacidade para 1500 pessoas. Quadras, campos e churrasqueiras ser\u00e3o liberadas para uso p\u00fablico. https://t.co/ol1XD3q7rm"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-10-12T22:05:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448047194729328641"
            ],
            "id": "1448047194729328641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O corpo de Petito foi encontrado no dia 19 de setembro no Parque Nacional Grand Teton, no estado americano de Wyoming\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/IJfCAA5vHd"
        },
        {
            "author_id": "28023938",
            "created_at": "2021-10-12T22:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448045941391511561"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34340758,
                        -18.12001368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1448045941391511561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de uma viagem n\u00e9 meu filho.\n\nAoooo S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto \u26a1\ufe0f @ Parque Estadual Do Rio Preto https://t.co/bxZuYlDJG3"
        },
        {
            "author_id": "989147531186720768",
            "created_at": "2021-10-12T21:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448045563988123653"
            ],
            "id": "1448045563988123653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu servico hoje ta igual parque municipal em feriado de nossa senhora aparecida juro"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2021-10-12T21:58:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448045547009495042"
            ],
            "id": "1448045547009495042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando nos Parques \u2013 Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/iqwhfLzwux"
        },
        {
            "author_id": "3298453525",
            "created_at": "2021-10-12T21:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448039480791900165"
            ],
            "id": "1448039480791900165",
            "in_reply_to_user_id": "3298453525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c\u00c9 da terra e do rio que tiramos o sustento. Se voc\u00ea acabar com a floresta e queimar, o que vai fazer depois? N\u00e3o vai ter fruta, n\u00e3o vai ter ca\u00e7a, n\u00e3o vai ter mais floresta\u201d, fala seu Pedrinho, um dos mais antigos moradores de Jamaraqu\u00e1, na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-10-12T21:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448031973591564288"
            ],
            "id": "1448031973591564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre os cen\u00e1rios mais selvagens e encantadores da #China nos parques nacionais! O Parque Nacional de Sanjiangyuan, cobre uma \u00e1rea total de mais de 220 mil km\u00b2 em 12 regi\u00f5es provinciais.\n\nhttps://t.co/s5tDX1MdeW"
        },
        {
            "author_id": "2337017748",
            "created_at": "2021-10-12T20:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448027111948705794"
            ],
            "id": "1448027111948705794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente estou muito nervoso esse tarado estava atr\u00e1s de mim no parque municipal!!! olhem isso https://t.co/YBOQakiry9"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-10-12T20:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448022600303714305"
            ],
            "id": "1448022600303714305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd73\ud83c\udf89 O Cristo Redentor completa 90 anos nesta ter\u00e7a-feira, dia 12, de bra\u00e7os abertos sobre a cidade do Rio de Janeiro. O santu\u00e1rio, localizado no Parque Nacional da Tijuca, tem 38 metros de altura, como um pr\u00e9dio de 13 andares. https://t.co/hhSXGVMGyx"
        },
        {
            "author_id": "22949306",
            "created_at": "2021-10-12T20:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448020980819976201"
            ],
            "id": "1448020980819976201",
            "in_reply_to_user_id": "22949306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. O Iphan tombou o Cristo em 2008. \ud83d\udc4f Cume do morro onde o monumento se encontra, o Corcovado \u00e9 protegido pelo Instituto enquanto patrim\u00f4nio natural.  Situa-se no Parque Nacional da Tijuca, tamb\u00e9m tombado pela Autarquia. \ud83d\ude31"
        },
        {
            "author_id": "58579958",
            "created_at": "2021-10-12T20:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448020527738761217"
            ],
            "id": "1448020527738761217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caras nesse pr\u00f3ximo feriado eu quero viajar \u00f3. J\u00e1 to pesquisando aqui o parque nacional 7 cidades"
        },
        {
            "author_id": "750133057",
            "created_at": "2021-10-12T20:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448018348357398529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "209493478",
                        "start": 0,
                        "username": "su_gar_bar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448018348357398529",
            "in_reply_to_user_id": "209493478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@su_gar_bar N\u00e3o entendo como as autarquias e a APA permitem isto, ora se n\u00e3o h\u00e1 \u00e1gua como v\u00e3o construir campos de golfe, \u00e1rea protegida, sobreiros e azinheiras."
        },
        {
            "author_id": "414820041",
            "created_at": "2021-10-12T19:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448014592442093576"
            ],
            "id": "1448014592442093576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje estamos comemorando 90 anos do Cristo Redentor.\nEm 2007 foi eleito informalmente como uma das sete maravilhas do mundo moderno.\nlocalizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, Rio de janeiro/ Brasil.\n\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83d\udc4f\ud83c\udffb https://t.co/3SufzoOTI3"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-10-12T19:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448005290264338438"
            ],
            "id": "1448005290264338438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 de parab\u00e9ns, Serop\u00e9dica! \ud83d\udc4f\n\nA Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier, situada no munic\u00edpio, oferece trilhas para visita\u00e7\u00e3o e \u00e9 habitat de esp\u00e9cies que s\u00f3 s\u00e3o encontradas na regi\u00e3o! https://t.co/R8FMVqwcpT"
        },
        {
            "author_id": "145470506",
            "created_at": "2021-10-12T19:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1448000599845449729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "68600537",
                        "start": 9,
                        "username": "viajecomday_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1448000599845449729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajante @viajecomday_\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udccd Esse cume lind\u00e3o da imagem \u00e9 o Morr\u00e3o que pode ser visto de v\u00e1rios \u00e2ngulos do Parque Nacional da Chapada Diamantina. \u263a\n\n\ud83d\udeeb\n#passaportepreto\n#afroturismo #negrosengrasviajam  #cpnmidiasociais https://t.co/7TtQtRLi13"
        },
        {
            "author_id": "278713625",
            "created_at": "2021-10-12T18:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447998261621575680"
            ],
            "id": "1447998261621575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fundo \u00e9 composto por uma fotografia em tons de cinza onde o Cristo Redentor, em primeiro plano, aparece sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras https://t.co/c7oC9nP8Ox"
        },
        {
            "author_id": "183994401",
            "created_at": "2021-10-12T18:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447995191080673298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "193003734",
                        "start": 22,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "43347078",
                        "start": 37,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447995191080673298",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio\n@brasil_IBAMA\n@mmeioambiente\n@sosma\nD\u00e1 uma olhadinha nesse v\u00eddeo e constate o desmatamento em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica na cidade de Teres\u00f3polis-RJ.\nAcredito que dentro, ou nos limites, do parque Nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os\n\nhttps://t.co/jTb77R6kHs"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2021-10-12T17:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447985210813997058"
            ],
            "id": "1447985210813997058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores criam grupo para reflorestar e amenizar impactos ambientais em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no AC ==&gt; https://t.co/UUP5pZP3TU #g1AC https://t.co/gpzcL8h6Ef"
        },
        {
            "author_id": "116552724",
            "created_at": "2021-10-12T17:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447983146025340935"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.9,
                        -27.2
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "1447983146025340935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Turvo https://t.co/4v9mTn9Iq7"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2021-10-12T17:22:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447975930123673605"
            ],
            "id": "1447975930123673605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do Amap\u00e1 recebe a\u00e7\u00e3o de educa\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/myRM7zXoDQ"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-12T17:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447971274102394881"
            ],
            "id": "1447971274102394881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "42881006",
            "created_at": "2021-10-12T17:02:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447970913039814665"
            ],
            "id": "1447970913039814665",
            "in_reply_to_user_id": "993266362813382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cleoagn Parque municipal reabriu???"
        },
        {
            "author_id": "1236324920637997059",
            "created_at": "2021-10-12T16:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447968443458850824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1394108463509299200",
                        "start": 0,
                        "username": "sdfm_9"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447968443458850824",
            "in_reply_to_user_id": "1394108463509299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sdfm_9 MANO, EU ACHO QUE EU JA FUI NESSE PARQUE, \u00e9 o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "148910393",
            "created_at": "2021-10-12T16:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447966583888957448"
            ],
            "id": "1447966583888957448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser leveza e levar-se ao leve... \ud83c\udf43\n\n#belem #parque #utinga #natureza #nature #instaphoto #vscocam #belemdopara #feriado #boy #man em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3lVAFHk38R"
        },
        {
            "author_id": "1422666026446114818",
            "created_at": "2021-10-12T16:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447963977145782279"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "284290152",
                        "start": 0,
                        "username": "biologianaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447963977145782279",
            "in_reply_to_user_id": "1422666026446114818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@biologianaweb essa \u00e9 uma reportagem que acompanhou de perto o trabalho dos pesquisadores que estudam o boto-cor-de-rosa e o boto-tucuxi na reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas. Esse projeto come\u00e7ou em 2017, e vale ressaltar que ambas est\u00e3o em perigo de extin\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-12T16:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447962901604618252"
            ],
            "id": "1447962901604618252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um grande presente para Juiz de Fora! \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0f O Parque Municipal, antigo Sesc, foi inaugurado na manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira, 12, feriado de Nossa Senhora Aparecida e Dia das Crian\u00e7as, e contou com a participa\u00e7\u00e3o da prefeita Margarida Salom\u00e3o. \n+ https://t.co/TbBP5eAXdL"
        },
        {
            "author_id": "1263073467777327105",
            "created_at": "2021-10-12T16:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447962751809249285"
            ],
            "id": "1447962751809249285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Pu9MY2WdY5"
        },
        {
            "author_id": "3581596336",
            "created_at": "2021-10-12T16:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447960875885858816"
            ],
            "id": "1447960875885858816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As esp\u00e9cies da flora da Ilha do Pontal em Piratininga que integra o Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i est\u00e3o sendo catalogadas pela equipe do Herb\u00e1rio da UFF em parceria com a Prefeitura #JornalDaki #Cidade #Niter\u00f3i #MeioAmbiente \nhttps://t.co/kYup4IM9Ql"
        },
        {
            "author_id": "47419163",
            "created_at": "2021-10-12T16:16:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447959381841219587"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93473319,
                        -19.92299301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1447959381841219587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00ea um passado n\u00e3o t\u00e3o distante...\nCrian\u00e7a Alvinegra s\u00e3o as mais felizes por poderem ir no local de funda\u00e7\u00e3o do Maior de Minas...\nO resto \u00e9 Vaidade...\n#diadascrian\u00e7as em Parque Municipal De Bh https://t.co/mI9yyDFBjx"
        },
        {
            "author_id": "1275770813967450112",
            "created_at": "2021-10-12T15:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447953427556970506"
            ],
            "id": "1447953427556970506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No que saudades viu, menos quando o brinquedo do Parque Municipal estragou e e eu fiquei presa l\u00e1 no alto https://t.co/Ydfto2pg1a"
        },
        {
            "author_id": "1236375352815083525",
            "created_at": "2021-10-12T15:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447951770127323141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "803551027660255232",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelkurzc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447951770127323141",
            "in_reply_to_user_id": "803551027660255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelkurzc Na lagoa dos peixes e na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "1096990436",
            "created_at": "2021-10-12T15:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447949692965380097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "947893463571423233",
                        "start": 0,
                        "username": "91bowie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447949692965380097",
            "in_reply_to_user_id": "947893463571423233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@91bowie analu vdd ele s\u00f3 t\u00e1 decidindo se vai ser no parque municipal ou no mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "626725650",
            "created_at": "2021-10-12T15:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447949229297635328"
            ],
            "id": "1447949229297635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 229,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "COMEMORE, JF!\nCom alegria, acabamos de entregar mais dois bens incr\u00edveis para a cidade.\nUm novo Parque Municipal, onde funcionava o Sesc Pousada. Espa\u00e7o de conviv\u00eancia, de sociabilidade, de pr\u00e1tica de esportes, de ser feliz.\n+ https://t.co/eo56NaN5yu"
        },
        {
            "author_id": "1096990436",
            "created_at": "2021-10-12T15:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447948348124696583"
            ],
            "id": "1447948348124696583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gnt mentira afhf no brasil s\u00f3 2023 pf ano que vem j\u00e1 tem o show eu n\u00e3o tenho condi\u00e7\u00f5es financeiras pra bancar tudo isso n\u00e3o a menos que louis feche o est\u00e1dio mineirao ou parque municipal pra fazer show em  bh"
        },
        {
            "author_id": "1428427046913458178",
            "created_at": "2021-10-12T15:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447944298364813321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1392262295712063489",
                        "start": 0,
                        "username": "Bernard81321196"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2175178838",
                        "start": 17,
                        "username": "PotionsSeller"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "224628959",
                        "start": 32,
                        "username": "JamilChade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447944298364813321",
            "in_reply_to_user_id": "1392262295712063489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bernard81321196 @PotionsSeller @JamilChade \u00c9 nossa sim, est\u00e1 em nosso territ\u00f3rio\n\nMas o que o Bolsonaro est\u00e1 fazendo \u00e9 lament\u00e1vel, o cara n\u00e3o criou uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "78150847",
            "created_at": "2021-10-12T15:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447941550437175300"
            ],
            "id": "1447941550437175300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Allan tirou fotos nos burrinho/zebra do parque municipal https://t.co/wN6J2k6Utw"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-10-12T15:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447940703179444230"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1447940703179444230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/8lVtFjNTKJ"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-10-12T14:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447939712547708931"
            ],
            "id": "1447939712547708931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente do Rio Campo Belo est\u00e1 situada a 2.350 metros de altitude no Planalto do Itatiaia (Parque Nacional do Itatiaia - Resende - RJ). https://t.co/hYQHwgeqm6"
        },
        {
            "author_id": "1282651692887150598",
            "created_at": "2021-10-12T14:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447938885498163203"
            ],
            "id": "1447938885498163203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Andradas https://t.co/79wi3yub6Q"
        },
        {
            "author_id": "44612004",
            "created_at": "2021-10-12T14:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447937045498929162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1433793280236572699",
                        "start": 0,
                        "username": "FelipeMQuintas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447937045498929162",
            "in_reply_to_user_id": "1433793280236572699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@FelipeMQuintas O primeiro Parque Nacional, o de Itatiaia, foi obra dele em 37, soube esses dias vendo v\u00eddeos sobre excurs\u00e3o nas Agulhas Negras. Os neoliberais querem acabar, ou privatizar os parques nacionais e estaduais."
        },
        {
            "author_id": "53758484",
            "created_at": "2021-10-12T14:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447930094408945669"
            ],
            "id": "1447930094408945669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Niter\u00f3i cria o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador, o parque vai proteger e conservar a qualidade ambiental e os atributos naturais do local e possui uma \u00e1rea total de 70 hectares. https://t.co/91bAqXPbnz"
        },
        {
            "author_id": "1402465347215704067",
            "created_at": "2021-10-12T14:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447926650608525323"
            ],
            "id": "1447926650608525323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... \n\n#life #lifefitness #godvibes #likeforlikes #loveit #goodday #thanksforday #thanksforlife #thanksgod em Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/DapSbGY3Qr"
        },
        {
            "author_id": "1279057703067942912",
            "created_at": "2021-10-12T13:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447918733167636484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1279084371950153729",
                        "start": 0,
                        "username": "Matheus_1Rocha"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "57695296",
                        "start": 31,
                        "username": "samuelvenancio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447918733167636484",
            "in_reply_to_user_id": "1279084371950153729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Matheus_1Rocha @radioitatiaia @samuelvenancio Acho que voc\u00ea se confundiu na hora de escrever ai pois e justamente o contrario afinal basta voc\u00ea olhar e comparar as funda\u00e7\u00f5es de cada time um foi fundado no parque municipal (onde na \u00e9poca apenas a aristocracia frequentava) j\u00e1 o outro foi no barro preto (periferia da \u00e9poca)."
        },
        {
            "author_id": "1242145686445056004",
            "created_at": "2021-10-12T13:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447918129892450314"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1017449946814009345",
                        "start": 220,
                        "username": "GoettenJorge"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1087132025797124098",
                        "start": 234,
                        "username": "dep_joserocha"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "119115954",
                        "start": 249,
                        "username": "DepJulioCesarPI"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 266,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447918129892450314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#LiraDesistePEC32 A estabilidade \u00e9 fundamental p/ o servidor p\u00fablico atuar c/ imparcialidade. Um agente de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental s/ estabilidade ser\u00e1 coagido por pol\u00edtico corrupto q pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n@GoettenJorge\n@dep_joserocha\n@DepJulioCesarPI\n@KimKataguiri https://t.co/FejqABJxdo"
        },
        {
            "author_id": "1861491180",
            "created_at": "2021-10-12T13:29:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447917376704495616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "73550153",
                        "start": 26,
                        "username": "CataratasBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447917376704495616",
            "in_reply_to_user_id": "1861491180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 275 saltos d\u2019\u00e1gua, as @CataratasBrasil, em #FozDoIgua\u00e7u, v\u00e3o impressionar a fam\u00edlia toda\ud83d\udca6 \n\u00c9 uma \u00f3tima oportunidade dos pequenos conhecerem de perto uma das Sete Novas Maravilhas da Natureza, que fica no parque nacional considerado Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela UNESCO \ud83c\udf33 https://t.co/Uxemg1eyAV"
        },
        {
            "author_id": "488480121",
            "created_at": "2021-10-12T13:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447915218785406976"
            ],
            "id": "1447915218785406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00c3\u00a7as no Parque Municipal Angelo Ceola, veja programa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o gratuita - https://t.co/CniK24KoCj"
        },
        {
            "author_id": "128355180",
            "created_at": "2021-10-12T13:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447915213102145548"
            ],
            "id": "1447915213102145548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das Crian\u00c3\u00a7as no Parque Municipal Angelo Ceola, veja programa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o gratuita - https://t.co/oh97qfsEmS"
        },
        {
            "author_id": "120458076",
            "created_at": "2021-10-12T13:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447914170456940551"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1447914170456940551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P QM quiser assistir meu tcc\nhttps://t.co/w2lMTsSqiG\nT\u00cdTULO: AN\u00c1LISE DA DIN\u00c2MICA DO USO E COBERTURA DA TERRA ENTRE 2003 E 2020 NA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO ENGENHO PEQUENO, EM S\u00c3O GON\u00c7ALO (RJ): UM OLHAR PARA A CONSERVA\u00c7\u00c3O E NASCENTES\n*QUINTA FEIRA (21) \u00c0S 18H30 VIA MEETS*"
        },
        {
            "author_id": "93036244",
            "created_at": "2021-10-12T13:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447910567252041732"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "93036244",
                        "start": 129,
                        "username": "msassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447910567252041732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristina, Mariana, C\u00e9lio e Eu , em uma das grutas no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Norte de MG                           @msassis https://t.co/3SWwTYf34I"
        },
        {
            "author_id": "1242145686445056004",
            "created_at": "2021-10-12T13:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447910198157484035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1017449946814009345",
                        "start": 218,
                        "username": "GoettenJorge"
                    },
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1087132025797124098",
                        "start": 232,
                        "username": "dep_joserocha"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "id": "119115954",
                        "start": 247,
                        "username": "DepJulioCesarPI"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 264,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447910198157484035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiraDesistePEC32 A estabilidade ainda \u00e9 fundamental p/o servidor p\u00fablico atuar c/imparcialidade. Ex.: 1 agente d fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental c/ estabilidade foi exonerado por corrupto autuado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n@GoettenJorge\n@dep_joserocha\n@DepJulioCesarPI\n@KimKataguiri https://t.co/8wAiWB9OVM"
        },
        {
            "author_id": "28431722",
            "created_at": "2021-10-12T12:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447908409253122048"
            ],
            "id": "1447908409253122048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A propriedade de 4.000 acres tem vista panor\u00e2mica das Montanhas Rochosas e fica a apenas 80 quil\u00f4metros do Parque Nacional de Yellowstone.\n\nhttps://t.co/DHQKSCD4Ys"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-12T12:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447900404843487238"
            ],
            "id": "1447900404843487238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado \n#cerradobomdespacho em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/AkImPNs2yq"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-10-12T12:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447900177814147080"
            ],
            "id": "1447900177814147080",
            "in_reply_to_user_id": "3907825898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Trem do Corcovado - primeiro a vapor e depois el\u00e9trico - foi inaugurado 47 anos antes do monumento ao Cristo Redentor e leva os visitantes ao alto do morro por uma linha f\u00e9rrea cercada pelo verde de Mata Atl\u00e2ntica da Floresta Nacional da Tijuca, a maior floresta urbana do mundo https://t.co/E38pQAMd6T"
        },
        {
            "author_id": "1150838982441426944",
            "created_at": "2021-10-12T10:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447878310994882561"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "1447878310994882561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a vida como uma crian\u00e7a, seja feliz, verdadeiro e seja uma pessoa boa e honesta com quem convive contigo! \ud83e\udd70\n\nVENHA APROVEITAR O DIA DAS CRIAN\u00c7AS COM A GENTE!\n\nHOJE, NO PARQUE MUNICIPAL DE BOM PRINC\u00cdPIO, COM IN\u00cdCIOS AS 13 HORAS! \n\nFeliz dia das crian\u00e7as!! https://t.co/PS4lZc3RC7"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-10-12T09:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447854992304623616"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1447854992304623616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os reabre nesta quarta. Preparamos tudo para que o reencontro do p\u00fablico com essa \u00e1rea verde de Mata Atl\u00e2ntica e com os animais seja o melhor poss\u00edvel! https://t.co/p3kWdI44Q1"
        },
        {
            "author_id": "292204879",
            "created_at": "2021-10-12T08:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447846957217685504"
            ],
            "id": "1447846957217685504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 agr..e resolver o afundamento do Mouch\u00e3o da P\u00f3voa!? Dava jeito pq tb fica no Tejo em \u00e1rea protegida.. https://t.co/YcJm2OUYmJ"
        },
        {
            "author_id": "705769726497132544",
            "created_at": "2021-10-12T08:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447842122716041217"
            ],
            "id": "1447842122716041217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Junto ao Parque Nacional da Peneda-G\u00eares mas no lado de Espanha encontramos esta nascente de \u00e1gua quente que conjugada com a \u00e1gua fresca do rio tornam o espa\u00e7o muito apraz\u00edvel para um dia a banhos. https://t.co/X5UyZnL5sd"
        },
        {
            "author_id": "1415813434550202368",
            "created_at": "2021-10-12T07:34:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447827931804409857"
            ],
            "id": "1447827931804409857",
            "in_reply_to_user_id": "1415813434550202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(22)\nEstimularemos pol\u00edticas p\u00fablicas de:\n\n&gt; Prote\u00e7\u00e3o \u00e0 natureza em balan\u00e7o com a produ\u00e7\u00e3o industrial e agropecu\u00e1ria. Assim como a preserva\u00e7\u00e3o das terras ind\u00edgenas e demarcadas como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\n&gt; Prote\u00e7\u00e3o \u00e0s cotas e inclus\u00f5es trabalhistas, sociais e educacionais."
        },
        {
            "author_id": "943810358229250048",
            "created_at": "2021-10-12T07:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447823431672737794"
            ],
            "id": "1447823431672737794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El equipo de gobierno de Pinoso orgulloso de poder conseguir que El Cabe\u00e7o de la Sal sea monumento natural https://t.co/GEc7I2tnMe\n\n#LOBLANC #CulturaContigo #CulturaConmigo #CompartimosCulturaContigo"
        },
        {
            "author_id": "1242145686445056004",
            "created_at": "2021-10-12T06:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447805304096296962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "1017449946814009345",
                        "start": 221,
                        "username": "GoettenJorge"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1087132025797124098",
                        "start": 235,
                        "username": "dep_joserocha"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "119115954",
                        "start": 250,
                        "username": "DepJulioCesarPI"
                    },
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 267,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447805304096296962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiraDesistePEC32 A estabilidade \u00e9 fundamental p/ o servidor p\u00fablico atuar c/ imparcialidade. Um agente de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental sem estabilidade ser\u00e1 coagido por pol\u00edtico corrupto q pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n@GoettenJorge\n@dep_joserocha\n@DepJulioCesarPI\n@KimKataguiri https://t.co/EQIhPO6XHt"
        },
        {
            "author_id": "1242145686445056004",
            "created_at": "2021-10-12T06:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447805204494225413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "1017449946814009345",
                        "start": 219,
                        "username": "GoettenJorge"
                    },
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "1087132025797124098",
                        "start": 233,
                        "username": "dep_joserocha"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "119115954",
                        "start": 248,
                        "username": "DepJulioCesarPI"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 265,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447805204494225413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LiraDesistePEC32 A estabilidade \u00e9 fundamental p/ o servidor p\u00fablico atuar c/ imparcialidade. O agente de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental s/ estabilidade ser\u00e1 coagido por pol\u00edtico corrupto q pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n@GoettenJorge\n@dep_joserocha\n@DepJulioCesarPI\n@KimKataguiri https://t.co/X0YuNgfjGO"
        },
        {
            "author_id": "1137968136593055744",
            "created_at": "2021-10-12T03:02:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447759474664611842"
            ],
            "id": "1447759474664611842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Luengue Luiana Ver\u00edssimo Fernando, Fiscal do Parque Nacional do Luengue Luiana, anotando coordenadas do Parque.\n- \nRanger taking coordinates at Luengue Luiana National Park in Angola\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf4 https://t.co/WU0cVf39Fe"
        },
        {
            "author_id": "52955943",
            "created_at": "2021-10-12T02:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447756672617918467"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1447756672617918467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente permita que a presen\u00e7a de Deus inunde a sua vida. \n\nAlgo novo est\u00e1 sendo preparado para voc\u00ea! \n\n#god \n#novotempo \n#novosrumos \n#ministerionovosrumos \n#deus em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/l9T19M4cK8"
        },
        {
            "author_id": "1075858509743431680",
            "created_at": "2021-10-12T02:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447749020127014915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "94900238",
                        "start": 0,
                        "username": "LuceroMexico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447749020127014915",
            "in_reply_to_user_id": "94900238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LuceroMexico De: S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o-Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\nLu, aqui tem o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/qazdMmUJB1"
        },
        {
            "author_id": "1242145686445056004",
            "created_at": "2021-10-11T23:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447704529215033346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "1017449946814009345",
                        "start": 220,
                        "username": "GoettenJorge"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1087132025797124098",
                        "start": 234,
                        "username": "dep_joserocha"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "119115954",
                        "start": 249,
                        "username": "DepJulioCesarPI"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "1494658207",
                        "start": 266,
                        "username": "KimKataguiri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447704529215033346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LiraDesistePEC32 A estabilidade \u00e9 fundamental p/ o servidor p\u00fablico atuar c/ imparcialidade. Um agente de fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental s/ estabilidade ser\u00e1 coagido por pol\u00edtico corrupto q pesca em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n@GoettenJorge\n@dep_joserocha\n@DepJulioCesarPI\n@KimKataguiri"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-10-11T23:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447699051860930567"
            ],
            "id": "1447699051860930567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \n\n\ud83d\udcf7Follow: @dansoutdoorlife https://t.co/VIrgqqCgUr"
        },
        {
            "author_id": "1330633425305411584",
            "created_at": "2021-10-11T22:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447683605984124929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447683605984124929",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Duvido que ele n\u00e3o se exitou com uma not\u00edcia dessas. Pra ele mais tes\u00e3o que isso, s\u00f3 uma \u00e1rea protegida com ind\u00edgenas para grilar..."
        },
        {
            "author_id": "1402663129159507974",
            "created_at": "2021-10-11T21:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447681897723727875"
            ],
            "id": "1447681897723727875",
            "in_reply_to_user_id": "1402663129159507974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrando que existe uma \u00e1rea no noroeste do Brasil, a conhecida Cabe\u00e7a do Cachorro, no munic\u00edpio de S\u00e3o Gabriel da Cachoeira/AM, que det\u00e9m grande parte do ni\u00f3bio do pa\u00eds. Existem relatos de extra\u00e7\u00e3o ilegal no Morro dos Seis Lagos, \u00e1rea protegida.\n\nSei pq j\u00e1 fui l\u00e1! https://t.co/tZTC2dUA1L"
        },
        {
            "author_id": "920639564368134144",
            "created_at": "2021-10-11T21:42:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447679084314701827"
            ],
            "id": "1447679084314701827",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Futebol no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1362548084484497410",
            "created_at": "2021-10-11T21:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447678964571459591"
            ],
            "id": "1447678964571459591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza 2\u00ba Concurso de Fotos https://t.co/olzn2YuDkN"
        },
        {
            "author_id": "1209597394523959296",
            "created_at": "2021-10-11T21:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447669586032308238"
            ],
            "id": "1447669586032308238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yike Sama se desdobra em uma mistura de coral queimado e paleta laranja no munic\u00edpio de Mangui, regi\u00e3o aut\u00f4noma Mong\u00f3lia Interior, no norte da #China.\n\nhttps://t.co/yoXGwmZwLG"
        },
        {
            "author_id": "77284491",
            "created_at": "2021-10-11T20:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447660211028758533"
            ],
            "id": "1447660211028758533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o - Entrada para o Parque Nacional Anavilhanas a 180km de Manaus.\nAmazonas - Brasil\nPraia do Camale\u00e3o\nFoto: Diego Peres https://t.co/ovzZY6qjw2"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-10-11T20:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447659529387134976"
            ],
            "id": "1447659529387134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Governo entrega Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Maracan\u00e3 https://t.co/iN5naPyEy4"
        },
        {
            "author_id": "1412772249053151236",
            "created_at": "2021-10-11T20:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447655953302761477"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1447655953302761477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \ud83e\udd74\ud83c\udf31\ud83c\udf1e\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/1ZZFKSC06b"
        },
        {
            "author_id": "1008517619102748672",
            "created_at": "2021-10-11T19:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447653166993088516"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "636157686",
                        "start": 0,
                        "username": "Felipe_da_Cunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447653166993088516",
            "in_reply_to_user_id": "636157686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Felipe_da_Cunha Nada! Aqui em BH tem um veinho no Parque Municipal que tira foto e p\u00f5e nesse trem \ud83d\ude04"
        },
        {
            "author_id": "1254834153704521729",
            "created_at": "2021-10-11T19:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447652185307766786"
            ],
            "id": "1447652185307766786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O\u00a0parque nacional\u00a0White Sands National Park\u00a0(WHSA),\u00a0localizado no Novo M\u00e9xico (EUA), possui um vasto registro sobre a pr\u00e9-hist\u00f3ria da regi\u00e3o. No ano passado, foi descoberta uma trilha de pegadas que revelava importantes intera\u00e7\u00f5es paleoecol\u00f3gicas entre os\u00a0+ https://t.co/Gh0AtQrCBE"
        },
        {
            "author_id": "2215716362",
            "created_at": "2021-10-11T19:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447648477408813063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "15534741",
                        "start": 0,
                        "username": "luide"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447648477408813063",
            "in_reply_to_user_id": "15534741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luide Agora falta vc ir fumar maconha na pra\u00e7a do papa\nAndar de pedalinho na lagoa do parque municipal e tomar sorvete de isopor no palito \nJogar xadrez com os velhos na pra\u00e7a sete e tirar foto 3x4\nVer o jacar\u00e9 gordo e tranquilo da Pampulha \nBeber cerveja no maletta"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2021-10-11T19:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447642471723413508"
            ],
            "id": "1447642471723413508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, no Dia das Crian\u00e7as, hor\u00e1rio especial de funcionamento dos pedalinhos do Parque Municipal de Lazer. Na parte da manh\u00e3 - das 9h \u00e0s 12h e na parte da tarde - das 15h \u00e0s 18h. Que seja um dia de muita alegria para aproveitar com as crian\u00e7as. \u00c9 obrigat\u00f3rio o uso de m\u00e1scara! https://t.co/A31iZiEtro"
        },
        {
            "author_id": "236997582",
            "created_at": "2021-10-11T18:41:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447633383417384963"
            ],
            "id": "1447633383417384963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SE LIGA! Tem nova op\u00e7\u00e3o de espa\u00e7os para pr\u00e1tica esportiva e lazer estreando no feriado. Clique e saiba os detalhes do novo Parque Municipal. #meutoqueesporte #toquedebolajf\nhttps://t.co/HSDd1QjoSX https://t.co/TO3am7aizC"
        },
        {
            "author_id": "257257140",
            "created_at": "2021-10-11T18:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447629925276688391"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "944404548",
                        "start": 0,
                        "username": "TDraven_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447629925276688391",
            "in_reply_to_user_id": "944404548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TDraven_ a Onda po\u00e7os t\u00e1 dando picol\u00e9 gratis na esquina do parque municipal \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "56441095",
            "created_at": "2021-10-11T18:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447628438681145351"
            ],
            "id": "1447628438681145351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda gruta do Janel\u00e3o, parque nacional de Perua\u00e7\u00fa. https://t.co/4jKjcGnKK2"
        },
        {
            "author_id": "1442935644985171968",
            "created_at": "2021-10-11T18:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447626128512983049"
            ],
            "id": "1447626128512983049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vastas regi\u00f5es de natureza selvagem do Canad\u00e1 compreendem o Parque Nacional de Banff, repleto de lagos nas Montanhas Rochosas. Abriga tamb\u00e9m as Cataratas do Ni\u00e1gara, um famoso conjunto de enormes cachoeiras. https://t.co/FNzezsOvS4"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-10-11T18:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447624086788661249"
            ],
            "id": "1447624086788661249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo funciona entre 8h e 17h, mas disponibilizando apenas espa\u00e7os ao ar livre.\nhttps://t.co/uuAX6FUJg4"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-10-11T18:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447623249127362563"
            ],
            "id": "1447623249127362563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | evento em comemora\u00e7\u00e3o ao dia das crian\u00e7as, acontecer\u00e1 no Parque Municipal Nascentes do Mindu https://t.co/huWGbjlLTY"
        },
        {
            "author_id": "1412897070546132993",
            "created_at": "2021-10-11T17:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447610595604369413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447610595604369413",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro N\u00e3o acredito que veio a Peru\u00edbe s\u00f3 pra comer pastel, mas boa coisa n\u00e3o veio fazer. Medo s\u00f3 em pensar q este senhor est\u00e1 aqui para acabar com a \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins."
        },
        {
            "author_id": "2431194692",
            "created_at": "2021-10-11T17:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447609621301108739"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "112753586",
                        "start": 96,
                        "username": "lira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1975,
                        -22.908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1447609621301108739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte maravilhosa do nosso #macbeth de 2019 na biblioteca parque estadual o artista e designer \u00e9 @lira.machado_  obrigado em Rio de Janeiro, Rio de Janeiro https://t.co/pp70PmW7it"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-10-11T17:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447609187886776328"
            ],
            "id": "1447609187886776328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i cria Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/jk7e1bs7ft"
        },
        {
            "author_id": "865574419929935873",
            "created_at": "2021-10-11T17:02:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447608552739254276"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "342320433",
                        "start": 145,
                        "username": "amandabritoo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447608552739254276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque do Poeta, com t\u00e9rmino do Por do Sol na Pedra do Morcego, vista espetacular da Rainha da Borborema.\n.\n@ecotrilheirosdoagreste.cg @amandabritoo_ em Parque Estadual Do Poeta https://t.co/cCk3ZShuni"
        },
        {
            "author_id": "1415011983842283526",
            "created_at": "2021-10-11T16:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447607897983172613"
            ],
            "id": "1447607897983172613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O le\u00e3o [feminino: leoa] \u00e9 uma esp\u00e9cie de mam\u00edfero carn\u00edvoro do g\u00eanero Panthera e da fam\u00edlia Felidae. A esp\u00e9cie \u00e9 atualmente encontrada na \u00c1frica subsaariana e na \u00c1sia, com uma \u00fanica popula\u00e7\u00e3o remanescente em perigo, no Parque Nacional da Floresta de Gir, Gujarat, \u00cdndia. https://t.co/kjF92FPk06"
        },
        {
            "author_id": "18250166",
            "created_at": "2021-10-11T16:28:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447599921134243842"
            ],
            "id": "1447599921134243842",
            "in_reply_to_user_id": "18250166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse meu av\u00f4 era MT maravilhoso. Amava loucamente minha av\u00f3, fazia piada o tempo inteiro, tem at\u00e9 hj uma mangueira enorme plantada aqui no conjunto, e o local at\u00e9 se tornou \u00e1rea protegida. Ele trouxe qd veio do Cear\u00e1. Cuidava de mim igual uma prin \ud83d\udc98 minha refer\u00eancia de homi BOM!"
        },
        {
            "author_id": "132628693",
            "created_at": "2021-10-11T16:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447596520111493125"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3459999,
                        -22.94497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1447596520111493125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd\ud83c\udfc3\ud83c\udffd #bosquedafreguesia em Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia https://t.co/33GGpSprBX"
        },
        {
            "author_id": "2303257579",
            "created_at": "2021-10-11T16:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447593772498497550"
            ],
            "id": "1447593772498497550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/AM exige indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 80 milh\u00f5es de desmatadores de floresta nacional em L\u00e1brea https://t.co/FREJMcCox0"
        },
        {
            "author_id": "1080522253",
            "created_at": "2021-10-11T16:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447593457774743555"
            ],
            "id": "1447593457774743555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Infelizmente, n\u00e3o faremos o tradicional \"Dia das Crian\u00e7as Alvinegro\" no Parque Municipal. \nAproveitamos o post para reafirmar nosso desejo para que TODAS as a\u00e7\u00f5es sociais que faz\u00edamos frequentemente voltem ao normal e esperamos que seja o mais breve poss\u00edvel! \nAqui \u00e9 GALO! https://t.co/96Gmhf8IKG"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-10-11T16:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447593061148680197"
            ],
            "id": "1447593061148680197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A quem se destina a Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera? Governo fez escolha clara pela explora\u00e7\u00e3o empresarial em detrimento das popula\u00e7\u00f5es tradicionais, destinando \u00e0 minera\u00e7\u00e3o e madeireiras 69% da UC. \n\nConfira no livro que lan\u00e7amos essa semana. Baixe aqui: https://t.co/xuVz0ShwV1 https://t.co/fLpwZDXMFR"
        },
        {
            "author_id": "1207502904019628033",
            "created_at": "2021-10-11T16:00:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447593035869609988"
            ],
            "id": "1447593035869609988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de JF ir\u00e1 encher mais que a universidade, at\u00e9 que ficou bonitinho"
        },
        {
            "author_id": "43097945",
            "created_at": "2021-10-11T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447592839727120389"
            ],
            "id": "1447592839727120389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 uma \u00e1rea protegida formada por plantas e animais vivos, com a finalidade de estudo, pesquisa, acess\u00edvel ao p\u00fablico, servindo \u00e0 educa\u00e7\u00e3o, ao lazer, \u00e0 cultura e \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente. \n\nJunta a crian\u00e7ada para saber mais! https://t.co/08zFtvfD60 https://t.co/rvkCpmoOGZ"
        },
        {
            "author_id": "210304484",
            "created_at": "2021-10-11T15:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447592719581425679"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4831389077",
                        "start": 0,
                        "username": "sankel_lima"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447592719581425679",
            "in_reply_to_user_id": "4831389077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sankel_lima Tenho vontade de fazer essa trilha, mas custei terminar a do parque nacional. Certeza que nessa eu ia ficar com Deus"
        },
        {
            "author_id": "210953049",
            "created_at": "2021-10-11T15:58:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447592427192160258"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.588001,
                        -23.5370346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1447592427192160258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Bel\u00e9m Sp https://t.co/EWaLCYV1ze"
        },
        {
            "author_id": "93036244",
            "created_at": "2021-10-11T15:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447591590747418625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "93036244",
                        "start": 197,
                        "username": "msassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447591590747418625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta do Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, clarab\u00f3ia em forma de cora\u00e7\u00e3o com altura acima de 190 metros ,coloquei um zoom no filme feito dentro da caverna, lugar \u00fanico e bonito demais.\n@msassis https://t.co/aBec2aEfH7"
        },
        {
            "author_id": "93512249",
            "created_at": "2021-10-11T15:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447589044968374277"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1447589044968374277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26c5\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Cpx0rJs9Uv"
        },
        {
            "author_id": "870099269780426753",
            "created_at": "2021-10-11T15:31:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447585695036592128"
            ],
            "id": "1447585695036592128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador ser\u00e1 administrado pelo \u00f3rg\u00e3o ambiental municipal de meio ambiente https://t.co/hz4iPnJKbY #Niteroi #Ecologia #Parque #Obras"
        },
        {
            "author_id": "820565763597762561",
            "created_at": "2021-10-11T15:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447581989364768777"
            ],
            "id": "1447581989364768777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas em ebike. \n200km em 4 dias!\nOnde as boas sensa\u00e7\u00f5es s\u00e3o multiplicadas por 10! https://t.co/3gcxf9etym"
        },
        {
            "author_id": "2987071985",
            "created_at": "2021-10-11T15:05:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447579004316225543"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.843424,
                        -7.9652468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d8682c2de8fdb268"
            },
            "id": "1447579004316225543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: local da caverna hom\u00f4nima com cerca de 96m de altura e 120m de largura https://t.co/EQWsRlYDDX"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-10-11T14:54:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447576363922247681"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3951140f3cffbd67"
            },
            "id": "1447576363922247681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca  (esq.) ##PEDPB, maior floresta urbana do mundo (apesar das controv\u00e9rsias ), e o Parque Nacional da Tijuca (dir.), a 4a maior \u00e1rea verde do pa\u00eds. https://t.co/o1KRLD1bmp"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-10-11T14:11:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447565627254718473"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1447565627254718473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hskXxpgSwQ"
        },
        {
            "author_id": "1264363180211535872",
            "created_at": "2021-10-11T14:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447563972857696261"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1589473777435435008",
                        "start": 12,
                        "username": "carlosmikelle"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447563972857696261",
            "in_reply_to_user_id": "91156994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Takacchin_ @carlosmikelle Programa ideal nussa... J\nKakakkaa\n\nVai gostar de conhecer o parque nacional dos aparados da serra...\n\n10 km de belas paisagens aaaaa\n\nEu acho maravilhoso... E n\u00e3o cansa a caminhada n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4299147328",
            "created_at": "2021-10-11T13:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447560267202801669"
            ],
            "id": "1447560267202801669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Terra Ronca: local da caverna hom\u00f4nima com cerca de 96m de altura e 120m de largura (Terra Ronca State Park: site of the homonymous cave, about 96m high and 120m wide) https://t.co/N9Od1TywqC https://t.co/UJLLNyBBkS"
        },
        {
            "author_id": "34303457",
            "created_at": "2021-10-11T13:47:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447559467617357829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "143055090",
                        "start": 0,
                        "username": "tiago_boff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447559467617357829",
            "in_reply_to_user_id": "143055090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiago_boff Este v\u00eddeo j\u00e1 circula pela internet j\u00e1 algum tempo. Tem um outro post recente de um guarda no parque nacional dos gorilas na \u00c1frica. Uma foto do \u00faltimo momento do tratador com uma gorila se despedindo. Emocionante."
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2021-10-11T13:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447553455111954434"
            ],
            "id": "1447553455111954434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia constata constru\u00e7\u00e3o irregular e desmatamento dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental\n#diariodovale #itatiaia #disqueden\u00fancia \nhttps://t.co/WxNAkIWsot"
        },
        {
            "author_id": "956468994",
            "created_at": "2021-10-11T13:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447553264225038336"
            ],
            "id": "1447553264225038336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa miss\u00e3o \u00e9 cuidar de voc\u00ea! \ud83e\ude7a\n\nO nosso AC Sa\u00fade te oferece:\n- Plano de Sa\u00fade Empresarial Unimed\n- Plano Odontol\u00f3gico\n- \u00c1rea protegida com a Premed\n\nN\u00f3s queremos te ver bem! https://t.co/IHi4GuZJXy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-11T13:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447552620596322309"
            ],
            "id": "1447552620596322309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/apwhiFt0LO"
        },
        {
            "author_id": "93036244",
            "created_at": "2021-10-11T13:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447552471845453831"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "93036244",
                        "start": 137,
                        "username": "msassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447552471845453831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta do Janel\u00e3o, lugar inesquec\u00edvel e bonito demais,venham conhecer esta maravilha no Norte de MG.\n@msassis https://t.co/PmqnQxSKsZ"
        },
        {
            "author_id": "762687553938001920",
            "created_at": "2021-10-11T13:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447551952615845891"
            ],
            "id": "1447551952615845891",
            "in_reply_to_user_id": "762687553938001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Mata Atl\u00e2ntica, que envolve \u00e1reas como o Parque Nacional da Serra da Bodoquena e seu entorno, apresenta \u00e1rvores altas e mata mais densa.\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "93036244",
            "created_at": "2021-10-11T13:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447548857060048903"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 174,
                        "id": "93036244",
                        "start": 166,
                        "username": "msassis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447548857060048903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Gruta do Janel\u00e3o , lugar bonito demais e inesquec\u00edvel, venham conhecer esta maravilha aqui no Norte de MG.                      \n@msassis https://t.co/aBWUK9nwh4"
        },
        {
            "author_id": "1210996775349153792",
            "created_at": "2021-10-11T12:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447536397053841411"
            ],
            "id": "1447536397053841411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oii gente essa semana eu tenho semana do saco cheio ent to indo passar ela no meio do nada la no mato, por enquanto to no carro ent ta tudo normal mas eu vou pra um parque nacional e l\u00e1 n\u00e3o pega sinal de internet ent vou sumir completamente daqui mas domingo eu volto bjos amo vcs"
        },
        {
            "author_id": "21676304",
            "created_at": "2021-10-11T12:08:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447534494194573319"
            ],
            "id": "1447534494194573319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentre as milhares coisas que sonhei \u00e9 que tava tomando banho numa fonte do centro de BH, totalmente pelada, do lado do parque municipal (nem tem isso), chegou um tanto de estudante de arquitetura da Ufmg e iam fazer uma reforma sem autoriza\u00e7\u00e3o da prefeitura. \u00d3 o tipo de sonho."
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-10-11T11:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447531140735246337"
            ],
            "id": "1447531140735246337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe crian\u00e7as com s\u00edndrome de down para dia de lazer. Veja mais em:  - https://t.co/ZxEJei37TP https://t.co/iBQWQmjzyY"
        },
        {
            "author_id": "2771801909",
            "created_at": "2021-10-11T11:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447518729508642817"
            ],
            "id": "1447518729508642817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo que os pre\u00e7os para o parque nacional do igua\u00e7u s\u00e3o diferenciados para brasileiros, outros pa\u00edses do mercosul e para gente de fora\ntem que enfiar a faca em gringo mesmo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-11T11:03:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447518166435893248"
            ],
            "id": "1447518166435893248",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha 520 - Aeroporto:\n\nAtendimento extra ao Parque Municipal nos dias 12 16 e 17, com os seguintes hor\u00e1rios extras no s\u00e1bado, domingo e feriados:\n\nSa\u00eddas do bairro:\n6h55, 8h35, 10h15, 11h55, 13h35, 15h15 e 16h55.\n\nSa\u00eddas do centro:\n6h10, 7h40, 9h20, 11h, 12h40, 14h20 e 16h."
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-10-11T11:03:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447518164200398848"
            ],
            "id": "1447518164200398848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em virtude da inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Municipal, antigo Servi\u00e7o Social do Com\u00e9rcio (Sesc), na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 12, a Secretaria de Mobilidade Urbana (SMU) informa que ser\u00e3o realizadas as seguintes altera\u00e7\u00f5es nas linhas de \u00f4nibus do munic\u00edpio:\n+ https://t.co/8aYDxVrnbL"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-10-11T10:56:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447516463280107526"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1447516463280107526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia!\nEstrada tur\u00edstica do Jaragu\u00e1, gostei de fazer a observa\u00e7\u00e3o de aves nessa estrada, pois antes eu s\u00f3 fazia dentro do parque nas trilhas.\n#bomdia\n#observa\u00e7\u00e3odeaves #parques #ucs em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/qgd4ENWmFA"
        },
        {
            "author_id": "555129228",
            "created_at": "2021-10-11T09:14:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447490889262276612"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447490889262276612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Maiombe -  vai acolher palestra sobre a sua preservac... https://t.co/OszCqISMpL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "228729191",
            "created_at": "2021-10-11T07:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447470588956659712"
            ],
            "id": "1447470588956659712",
            "in_reply_to_user_id": "228729191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrei de qnd fui no parque nacional do itatiaia e tinha uma replica (acho q o animal foi empalhado, sei l\u00e1) e me deu um arrepio na espinha aqui pq \u00e9 ENORME"
        },
        {
            "author_id": "60164772",
            "created_at": "2021-10-11T06:34:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447450477654904836"
            ],
            "id": "1447450477654904836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje eu tive o privil\u00e9gio de ver uma parada ligeiramente in\u00e9dita no meu meio: um pai tendo a honra de encoletar (sem qualquer resqu\u00edcio de nepotismo) seu filho no seu motoclube \ud83e\udd7a\ud83d\ude2d\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f infelizmente hoje teve queimada no Parque Estadual do Cisco no Olho e eu fui bem vitimado rs https://t.co/wfQF07QD8p"
        },
        {
            "author_id": "68020024",
            "created_at": "2021-10-11T02:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447392950779105281"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1447392950779105281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aaah, essa, n\u00e3o! O parque nacional das sequoias est\u00e1 pegando fogo! \nCentenas de bombeiros atuam na \u00e1rea para minimizar o estrago e evitar que a gigante \"general Sherman\" por exemplo, seja destru\u00edda. https://t.co/hP3gNgs6yi"
        },
        {
            "author_id": "81908585",
            "created_at": "2021-10-11T02:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447391681901379588"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "81908585",
                        "start": 95,
                        "username": "primeiro_jornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447391681901379588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gads comemora Dia das Crian\u00e7as no Parque Nacional do Monte Pascoal https://t.co/W3WVbV9r0C via @primeiro_jornal"
        },
        {
            "author_id": "73944829",
            "created_at": "2021-10-11T02:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447390522390233089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1037501208955641856",
                        "start": 0,
                        "username": "nicolyslima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447390522390233089",
            "in_reply_to_user_id": "1037501208955641856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicolyslima_ Mas ja? Ok kkk\n\n- Jardim Bot\u00e2nico (nunca fui mas dizem que \u00e9 legal)\n- Parque  Agua Mineral (s\u00f3 trilha, a piscina t\u00e1 desativada por causa da pandemia)\n- Floresta Nacional (Flona): trilhas de todos os tamanhos, pode ir a p\u00e9 ou de bike"
        },
        {
            "author_id": "115639952",
            "created_at": "2021-10-11T02:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447389895744499712"
            ],
            "id": "1447389895744499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre aos domingos quando \u00edamos ao parque municipal \ud83e\udd70 https://t.co/7Q0EwyQB9n"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-10-11T02:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447389121593282560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1447389121593282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ser e estar,\nQuerer e sonhar,\nFazer e pegar,\nRefletir o olhar...\"\n\nPor: @denisvalerio_ambientalista em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/r9Uvbta91T"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2021-10-11T00:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447364320585736195"
            ],
            "id": "1447364320585736195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gads comemora Dia das Crian\u00e7as no Parque\u00a0Nacional https://t.co/m02QA2dXnq"
        },
        {
            "author_id": "137409251",
            "created_at": "2021-10-11T00:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447363974593396737"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1217895826330177539",
                        "start": 0,
                        "username": "BrandoDanton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447363974593396737",
            "in_reply_to_user_id": "1217895826330177539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrandoDanton O q \u00e9 isso? N\u00e3o entendi as refer\u00eancias \u00e0 pinturas rupestres e ao Boqueir\u00e3o da Pedra Furada do Parque Nacional da Serra da Capivara. To boiando. https://t.co/t9elWFpsn1"
        },
        {
            "author_id": "1434332364",
            "created_at": "2021-10-11T00:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447352862066069505"
            ],
            "id": "1447352862066069505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria s\u00f3 estar sozinho no Parque Nacional que eu gosto"
        },
        {
            "author_id": "36336107",
            "created_at": "2021-10-10T23:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447348217868210178"
            ],
            "id": "1447348217868210178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 231,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 79
            },
            "text": "Na BR-163 no Par\u00e1, cruzamos o rio Aruri e entramos no Parque Nacional do Jamanxim, nossa \u00fanica passagem por dentro da floresta. Mas a alegria durou pouco: encontramos o rio Jamanxim barrento pela lama dos garimpos e vimos uma balsa de garimpo dentro do Parque. https://t.co/VH8WMsqpZc"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-10-10T23:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447339954372239369"
            ],
            "id": "1447339954372239369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF exige indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 80 milh\u00f5es a desmatadores de floresta nacional em L\u00e1brea (AM) | Combate Racismo Ambiental https://t.co/P251d96BNH"
        },
        {
            "author_id": "399118704",
            "created_at": "2021-10-10T23:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447339765704036353"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1447339765704036353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1a em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/esRJwgWe8M"
        },
        {
            "author_id": "1174476501175197696",
            "created_at": "2021-10-10T22:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447330805936803841"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1447330805936803841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dissociando porei vendo tudo e todos\ud83d\udd77\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/dy3OqFw8pd"
        },
        {
            "author_id": "1009859175617351681",
            "created_at": "2021-10-10T22:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447327806111764481"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1447327806111764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um pontinho de sanidade meio ao caos en Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YTWsSW0jcQ"
        },
        {
            "author_id": "916130661249048576",
            "created_at": "2021-10-10T20:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447294395246682113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 156,
                        "id": "335141638",
                        "start": 148,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447294395246682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "[#INFO] 'Permission To Dance' foi usada como m\u00fasica de fundo para a competi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio no Parque Nacional Sanriku Fukk\u014d, no Jap\u00e3o. \u2728\n\n@BTS_twt #BTS\n~Lah\n\nhttps://t.co/Yv0QEoomIH"
        },
        {
            "author_id": "1323210707056381955",
            "created_at": "2021-10-10T19:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447285806712950801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "335141638",
                        "start": 144,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447285806712950801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf0| 'Permission To Dance' foi usada como m\u00fasica de fundo para a competi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio no Parque Nacional Sanriku Fukk\u014d, no Jap\u00e3o.\n\n\ud83e\udd81| @BTS_twt | cr. UniverseBTS https://t.co/gbiwmXHLKp"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-10-10T19:31:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447283638530347015"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1447283638530347015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ucdn9t66Y0"
        },
        {
            "author_id": "45924544",
            "created_at": "2021-10-10T19:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447280838673145865"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "66969ce726c18608"
            },
            "id": "1447280838673145865",
            "in_reply_to_user_id": "45924544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto dia de inc\u00eandios pr\u00f3ximos ao Parque Natural Municipal do Espalhado. https://t.co/W0actoOuOZ"
        },
        {
            "author_id": "1296621685005852672",
            "created_at": "2021-10-10T18:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447275601975549955"
            ],
            "id": "1447275601975549955",
            "in_reply_to_user_id": "1153643738511683584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bullishmaruzobu Pica pau aparece de vez em quando por aqui. \u00c9 tec tec tec o dia inteiro. Como eu moro perto de um parque estadual ainda tenho o privil\u00e9gio de algum contato com a natureza. Tem at\u00e9 uma gangue de sagui aqui especializada em roubar lanche da galera hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2021-10-10T18:39:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447270660426850311"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "737460527908147204",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielrrmarcel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447270660426850311",
            "in_reply_to_user_id": "737460527908147204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielrrmarcel e eu estou falando do parque nacional do xingu"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-10-10T18:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447267826520240130"
            ],
            "id": "1447267826520240130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe crian\u00e7as com s\u00edndrome de down para dia de lazer https://t.co/4rhbOGoOx9"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-10-10T18:28:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447267815090704384"
            ],
            "id": "1447267815090704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe crian\u00e7as com s\u00edndrome de down para dia de lazer https://t.co/TLYkwDhZC1"
        },
        {
            "author_id": "1311370839489761280",
            "created_at": "2021-10-10T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447260645557084160"
            ],
            "id": "1447260645557084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i cria Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador. #errejotanot\u00edcias\n\nhttps://t.co/jk7e1bs7ft"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-10-10T17:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447255460638232579"
            ],
            "id": "1447255460638232579",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores se depararam com um bicho-pregui\u00e7a circulando livre, leve e solto numa \u00e1rea de condom\u00ednio perto da sede da Reserva Ecol\u00f3gica Estadual da Juatinga, unidade de conserva\u00e7\u00e3o administrada pelo Instituto Estadual do Ambiente (Inea).\n\nSaiba mais: https://t.co/YDzJUCdpbZ"
        },
        {
            "author_id": "1120421142668423171",
            "created_at": "2021-10-10T17:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447251514892984329"
            ],
            "id": "1447251514892984329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de JF abre na ter\u00e7a pronto para receber 1.500 pessoas https://t.co/CIXA6U5QhO"
        },
        {
            "author_id": "1437715516827787268",
            "created_at": "2021-10-10T17:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447247007513518086"
            ],
            "id": "1447247007513518086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/YlD0iIkJio"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-10-10T17:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447245775512211464"
            ],
            "id": "1447245775512211464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morre #gorila do Congo que ficou famosa no mundo inteiro com selfie em 2019 https://t.co/JGOvDcC3K9 Que not\u00edcia mais triste. E imagem mais tocante. O Parque Nacional de Virunga informou que #Ndakasi faleceu, \u201cnos bra\u00e7os amorosos de seu zelador e amigo de longa data, Andr\u00e9 Bauma\u201d https://t.co/jRe0LqSs1y"
        },
        {
            "author_id": "78461996",
            "created_at": "2021-10-10T16:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447244725287804931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1140278578434715648",
                        "start": 0,
                        "username": "badserpente"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "14499351",
                        "start": 13,
                        "username": "Cecillia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447244725287804931",
            "in_reply_to_user_id": "1140278578434715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badserpente @Cecillia A maquiagem t\u00e1 horr\u00edvel e o figurino t\u00e1 confuso. Pintura rupestre, pr\u00e9 hist\u00f3ria, parque nacional da serra da capivara, escravid\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "1243364367485284363",
            "created_at": "2021-10-10T16:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447242347436253194"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "3052522789",
                        "start": 13,
                        "username": "nmsc65"
                    },
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "64706049",
                        "start": 88,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447242347436253194",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf @nmsc65 Eu sei que ele n\u00e3o vai te ouvir. Mas n\u00e3o custa tentar. Pede para o @jdoriajr arrumar a passarela dos macaquinhos na parada pinto em SP. Do parque estadual horto Florestal. Eles est\u00e3o morrendo atropelados."
        },
        {
            "author_id": "28552134",
            "created_at": "2021-10-10T16:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447239000708747264"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9021345,
                        -23.4027003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "1447239000708747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, a grama do quintal do vizinho...\n#tbtdaquarentena #parquetibiri\u00e7a em Parque Municipal Tibiri\u00e7\u00e1 https://t.co/Zbszp0e9Fm"
        },
        {
            "author_id": "881849414356172800",
            "created_at": "2021-10-10T15:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447226224246415361"
            ],
            "id": "1447226224246415361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ecol\u00f3gico dos Orix\u00e1s. em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/1slidLRN1T"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2021-10-10T15:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447224022886985734"
            ],
            "id": "1447224022886985734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park\nPequenos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/YWnu4IxBsW"
        },
        {
            "author_id": "1273070416865693704",
            "created_at": "2021-10-10T15:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447221547920465921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "335141638",
                        "start": 144,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447221547920465921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf86 || 'Permission To Dance' foi usada como m\u00fasica de fundo para a competi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio no Parque Nacional Sanriku Fukk\u014d, no Jap\u00e3o! \n\n@BTS_twt #PermissiontoDance https://t.co/HUfJIhI3Kl"
        },
        {
            "author_id": "63300020",
            "created_at": "2021-10-10T14:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447215036133478402"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "1447215036133478402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Road view that connects S\u00e3o Paulo city to my hometown (Santos) \ud83d\udc95\n#AtlanticForest #biodiversityhotspot\n.\nVista da estrada que liga a cidade de S\u00e3o Paulo \u00e0 Santos, minha cidade natal, no litoral de SP. Voltar pra casa = atravessar o Parque Estadual da Serra do Mar\ud83d\udc95\n#MataAtlantica https://t.co/1ChaaeNpri"
        },
        {
            "author_id": "1390738815212572677",
            "created_at": "2021-10-10T14:55:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447214218713907209"
            ],
            "id": "1447214218713907209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento de inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Cajamar Feliz ser\u00e1 realizado no Dia das Crian\u00e7as, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira (12) a partir das 12h.\nhttps://t.co/57xzHXLT94"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-10-10T14:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447209943564632064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1447209943564632064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Cerrado dentro do Parque Estadual do Jaragu\u00e1. \n#cerrado #ucs #fundacaoflorestal #conserva\u00e7\u00e3oambiental em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ihOjToGdcT"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-10-10T14:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447208675752488966"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1447208675752488966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de transi\u00e7\u00e3o entre a Mata Mata Atl\u00e2ntica e o Cerrado na Trilha do Pai Z\u00e9 no Parque Estadual do Jaragu\u00e1. \n#trilha #trilhadopaize #observacaodeaves\n#birdwatching\n#birdwatcher em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/8xpzraIxeV"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-10-10T13:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447196390875176966"
            ],
            "id": "1447196390875176966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 56,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais do #CPAm est\u00e3o atuando no Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia, em Valen\u00e7a. Ao passar por nossos militares, n\u00e3o deixe de cumpriment\u00e1-los!!\n\nConte com a #PMERJ. Juntos somos fortes!! https://t.co/kcIiAWt2wT"
        },
        {
            "author_id": "1279128538940129280",
            "created_at": "2021-10-10T13:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447193450621853697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "335141638",
                        "start": 139,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447193450621853697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Permission to Dance' foi usada como m\u00fasica de fundo para a competi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio no Parque Nacional Sanriku Fukk\u014d, no Jap\u00e3o!\n\n @BTS_twt | crd.BitiiezLuv \nhttps://t.co/QNhcoRkcMp"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-10-10T13:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447191980790910976"
            ],
            "id": "1447191980790910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF exige indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 80 milh\u00f5es a desmatadores de floresta nacional em L\u00e1brea (AM) - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/AWUJDyJdjn\n\n#T\u00e1CaroCulpaDoBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre #2OutForaBolsonaro #DireitosnaRede #RedePTRibeirao"
        },
        {
            "author_id": "1342972940397244423",
            "created_at": "2021-10-10T13:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447190797900779522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "335141638",
                        "start": 153,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447190797900779522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "INFO | \ud83d\udcf0 \n\n'Permission to Dance' foi usada como m\u00fasica de fundo para a competi\u00e7\u00e3o de fogos de artif\u00edcio no Parque Nacional Sanriku Fukk\u014d, no Jap\u00e3o!\n\n- \ud83d\udcab @BTS_twt \u00a9BitiiezLuv \nhttps://t.co/08trhyAfmf"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-10-10T13:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447190176690802690"
            ],
            "id": "1447190176690802690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cineasta, Jahawi Bertolli tem como miss\u00e3o encontrar uma esp\u00e9cie muito especial e rara, o golfinho-corcunda-do-\u00edndico. \ud83d\udc2c \nO seu objetivo \u00e9 estabelecer uma \u00e1rea protegida na zona de Kinyika Island.\n\n\ud83d\udc3e \"Defensores do Planeta\" novo epis\u00f3dio hoje \u00e0s 16h no Odisseia\n\n#Odisseia https://t.co/HW1Ubd2wOC"
        },
        {
            "author_id": "979475695842799616",
            "created_at": "2021-10-10T13:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447186020001255438"
            ],
            "id": "1447186020001255438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i cria o Parque Natural Municipal Floresta do Baldeador, na Zona Norte\nhttps://t.co/RCnI1ZDeS6"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2021-10-10T12:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447184502011449345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "24241923",
                        "start": 145,
                        "username": "usponline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1447184502011449345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 que o #feriado ser\u00e1 chuvoso:\nTour virtual pelo Parque Estadual do Jaragu\u00e1 mostra geologia e curiosidades do local https://t.co/7UPapAash0 via @usponline"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-10-10T12:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447182579048853505"
            ],
            "id": "1447182579048853505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Vermelho. 1500 hectares de preserva\u00e7\u00e3o INTEGRAL na Ilha de Santa Catarina. https://t.co/TVrRsk4oFG"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-10-10T12:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447182531657277446"
            ],
            "id": "1447182531657277446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NOWk60jXRf"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-10-10T12:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447182445456109569"
            ],
            "id": "1447182445456109569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF exige indeniza\u00e7\u00e3o de R$ 80 milh\u00f5es a desmatadores de floresta nacional em L\u00e1brea (AM)\n\nhttps://t.co/86awWUnoVI https://t.co/7hcpqJvO5t"
        },
        {
            "author_id": "1365058551635456004",
            "created_at": "2021-10-10T12:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447180102694019080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1240363024285929473",
                        "start": 0,
                        "username": "fannypricenew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447180102694019080",
            "in_reply_to_user_id": "1240363024285929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fannypricenew \u00c9 l\u00e1 do Parque Nacional de Virunga mesmo! \u00c9 cobi\u00e7ado por muita gente esse lugar... Al\u00e9m do tr\u00e1fico de animais, queriam explorar petr\u00f3leo!\nhttps://t.co/EG0r8UJBcq"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2021-10-10T12:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447176000190750722"
            ],
            "id": "1447176000190750722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 recebe crian\u00e7as com s\u00edndrome de down para dia de lazer https://t.co/xe4OVxq1c9"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2021-10-10T12:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447174677563068422"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1447174677563068422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/ldm3rO8ND6"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-10T11:51:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447167857201192963"
            ],
            "id": "1447167857201192963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-10-10T11:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447167529797947394"
            ],
            "id": "1447167529797947394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inicialmente, apenas espa\u00e7os ao ar livre ser\u00e3o disponibilizados ao p\u00fablico; primeiro dia de funcionamento ter\u00e1 capacidade de 1.500 pessoas: https://t.co/1tnsL7WzVf"
        },
        {
            "author_id": "163063411",
            "created_at": "2021-10-10T11:13:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447158408776458242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "52981916",
                        "start": 0,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "33433222",
                        "start": 13,
                        "username": "AmandaMaciel"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "320430303",
                        "start": 27,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "231579149",
                        "start": 42,
                        "username": "NetflixBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447158408776458242",
            "in_reply_to_user_id": "52981916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@RonilsonPaz @AmandaMaciel @daniambiental @NetflixBrasil Na RDC fica o Parque Nacional de Virunga, espa\u00e7o que abriga o restante dos gorilas da montanha existente no mundo. Uma pequena equipe de guardas florestais protege o parque contra mil\u00edcias, das empresas interessadas em petr\u00f3leo e de desastres naturais.\n\nhttps://t.co/XKdHMAZQ8b"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-10-10T10:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447150337639522307"
            ],
            "id": "1447150337639522307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd30Seguimos com a vacina\u00e7\u00e3o contra #Covid19 em #Panambi. Nesta segunda-feira a vacina\u00e7\u00e3o ser\u00e1 no Parque Municipal com aplica\u00e7\u00e3o da 2\u00aa dose da Oxford/Astrazeneca. Mais de 54mil doses j\u00e1 foram aplicadas! #Sa\u00fade https://t.co/nBHYXLWLDW"
        },
        {
            "author_id": "1712887604",
            "created_at": "2021-10-10T10:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447145146663964676"
            ],
            "id": "1447145146663964676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niter\u00f3i cria o Parque Natural Municipal Floresta do\u00a0Baldeador https://t.co/NUdq9YpNwr"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2021-10-10T10:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447145137373696000"
            ],
            "id": "1447145137373696000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Niter\u00f3i cria o Parque Natural Municipal Floresta do\u00a0Baldeador https://t.co/OEYxCH3Etk"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2021-10-10T10:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447139906485198849"
            ],
            "id": "1447139906485198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza 2\u00ba Concurso de Fotos\n\n#Parque #ES #Itaunas #Concurso \n\nhttps://t.co/ODrrMIsU2t https://t.co/xiPkRmtYt7"
        },
        {
            "author_id": "730742469160239104",
            "created_at": "2021-10-10T09:50:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447137387151253511"
            ],
            "id": "1447137387151253511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor art deco situado no Parque Nacional da Tijuca, uma das sete maravilhas do mundo moderno,  incluido pela UNESCO como patrimonio da humanidade, concebido pelo Engenheiro brasileiro Heitor da Silva Costa, inaugurada em 12/10/1931, parab\u00e9ns cariocas."
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-10-10T05:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447068651283103745"
            ],
            "id": "1447068651283103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa tem uma posi\u00e7\u00e3o aberta para Oficial do Sistema de Processamento de Sal\u00e1rios. Envie uma carta de motiva\u00e7\u00e3o, o seu CV e c\u00f3pias de certificados para recruitment@gorongosa.net. Prazo de inscri\u00e7\u00e3o - 13/10/2021. https://t.co/rgGCGtSKL4"
        },
        {
            "author_id": "926944164075450369",
            "created_at": "2021-10-10T03:21:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447039682005585921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74763991",
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1447039682005585921",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cynaramenezes Os irm\u00e3os Villas boas, quando lutaram pela crian\u00e7\u00e3o do parque nacional do Xingu, j\u00e1 sabiam oq poderia vir pela frente."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-10T01:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447007929987649541"
            ],
            "id": "1447007929987649541",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5) houvesse um desastre em uma montanha, vagamente pensei que voc\u00ea ligaria para 119 [911] como na cidade.\u00a0Mas quando fiz algumas pesquisas, descobri que quando algo acontece em uma montanha, os guardas-florestais do parque nacional que conhecem a topografia e as caracter\u00edsticas"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-10-10T01:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447007018464825345"
            ],
            "id": "1447007018464825345",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) entrevista sobre seu pr\u00f3ximo drama da tvN \u201c\u00a0Jirisan\u00a0\u201d.\n\n\u201cJirisan\u201d \u00e9 estrelado por\u00a0Jun Ji Hyun\u00a0e\u00a0Joo Ji Hoon\u00a0como guardas florestais no Parque Nacional Monte Jiri, que descobrem a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente que ocorre na montanha.\n\nKim Eun Hee disse: \u201cComecei a"
        },
        {
            "author_id": "167975018",
            "created_at": "2021-10-10T00:56:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1447003143875727366"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1447003143875727366",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza nos oferece felicidade atrav\u00e9s de lugares magn\u00edficos \u00e9 preciso apenas parar e olhar.\n#parquedoutinga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ahxnPvuDKc"
        },
        {
            "author_id": "182454164",
            "created_at": "2021-10-09T23:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1446985600976949251"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1446985600976949251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lindo voo do Urubu(Coragyps atratus) e de fundo o canto do Trinca-ferro (Saltator similis) em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/jevcQgVUUK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [paolo_crf].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paolo_crf",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paolo_crf"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bh].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bh",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bh"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [salvadorjaime07].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "salvadorjaime07",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "salvadorjaime07"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Joaquim, Brasil",
                "id": "2ae8319c316c6462",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "c42167e3bba1e99d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belterra, Brasil",
                "id": "fa7ea53f6e6b5423",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Dois Irm\u00e3os",
                "id": "07d9e55bee880000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lagoa Santa, Brasil",
                "id": "0173a6761de408fb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra da Tijuca, Rio de Janeiro",
                "id": "3951140f3cffbd67",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Olinda, Brasil",
                "id": "d8682c2de8fdb268",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carazinho, Brasil",
                "id": "ccd791fb7bb205f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia",
                "id": "07d9f071dac83001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibicoara, Brasil",
                "id": "66969ce726c18608",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58576289",
                "name": "Lemio Barros",
                "username": "lemiobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094713382484234241",
                "name": "meier",
                "username": "rexxiex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46805280",
                "name": "Niro Nash \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "nironash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57166322",
                "name": "B. (rilha uma estrela) 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91 #3DeTVictory",
                "username": "bschlatter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80313662",
                "name": "The Madman",
                "username": "2X1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820565763597762561",
                "name": "Joel Pereira",
                "username": "joelfapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67283739",
                "name": "\u6c60\u7530 Chokit\u00e3o",
                "username": "IKEDAMAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115175291",
                "name": "Selma Granghelli",
                "username": "selmagranghelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88533066",
                "name": "marcyanyy",
                "username": "marcyanyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153663072",
                "name": "Kena Ferrari",
                "username": "septemcinctus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216630419",
                "name": "Professor Pacheco",
                "username": "rbmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4871116227",
                "name": "DIE FOR YOU",
                "username": "RenatomLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765330191119974405",
                "name": "Pops do night",
                "username": "peps_afonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471664349",
                "name": "cont\u00eam humor niilista de esc\u00e1rnio Scottiano",
                "username": "cahbuzelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4234368160",
                "name": "fanboy da billie",
                "username": "socaultrafofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761177839160950784",
                "name": "Themoniaca \ud83e\udd40",
                "username": "merjoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949096690312798208",
                "name": "Vera L\u00facia Pimentel",
                "username": "VeraLciaPiment2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196869339",
                "name": "kleliton kleber \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "kleliton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381392986244780043",
                "name": "sua gatinha comunista",
                "username": "ibiza0203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187512696134164485",
                "name": "Jur\u00e9ia Bikers",
                "username": "JureiaBikers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532493418",
                "name": "matheus",
                "username": "tetheuxxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84979022",
                "name": "\u00cdtalo",
                "username": "italopodiatry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910385415584124930",
                "name": "sailor incel\u2077 \ud83c\udccf\u02b2\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3",
                "username": "vivirapop911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037773991874883584",
                "name": "Why Erika",
                "username": "KinhaChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536568310",
                "name": "Igor Saringer",
                "username": "IgorSaringer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794298902",
                "name": "Andr\u00e9a Boreal",
                "username": "sou_ogra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334147719221436421",
                "name": "Franja",
                "username": "Franja_80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611334186",
                "name": "#StopPutinWar #StandWithUkraine \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "cmen2908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284755110",
                "name": "Diego Lins",
                "username": "DiegoLins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58579958",
                "name": "Jojo",
                "username": "patricinhajojo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167644049",
                "name": "Vinicius Tresse",
                "username": "vinny_tresse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65558549",
                "name": "Lucianne dos Santos",
                "username": "LuhSantossS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37682032",
                "name": "Henrique Eller",
                "username": "henryeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742719",
                "name": "Andai\u00e1 FM",
                "username": "andaiafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53378613",
                "name": "cinivius",
                "username": "lcrvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392914892055842822",
                "name": "Pablo Aires",
                "username": "PabloAiresRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263261198340022273",
                "name": "sol!!",
                "username": "emulbi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263335541975715841",
                "name": "Mr. Blue Sky",
                "username": "Xpeuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341045321",
                "name": "Afonso Rangel",
                "username": "afonsorangel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222213954753179653",
                "name": "\ud83d\udd34Ralph Pragm\u00e1tico da Na\u00e7\u00e3o\u26ab",
                "username": "flamenguista82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830117564885893121",
                "name": "Renato M. Prado",
                "username": "RMPoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317370751",
                "name": "H\u00e9l\u00e0",
                "username": "KyrieIrving",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159971051",
                "name": "Marco de Moraes",
                "username": "marcodemoraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91117153",
                "name": "Jorge Luiz Teixeira",
                "username": "JorgeLT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43240452",
                "name": "Lucy Leal",
                "username": "lucyleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462363829",
                "name": "FPL Dani Rojas",
                "username": "darojasdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32784024",
                "name": "GustavoSimon",
                "username": "gustavobeltran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236882610",
                "name": "Viviana moncaleano",
                "username": "vivianmoncalean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117551720882692096",
                "name": "Vai Melhorar!!!",
                "username": "BladeRu16253773",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44768039",
                "name": "Canal BCS",
                "username": "bcarlossantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3137094574",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udd03\ud835\udcf2\u2077\ud83d\udc3e\u27ed\u27ec\ud835\udce6\ud835\udcee'\ud835\udce1\ud835\udcee \ud835\udcd1\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcfd\ud835\udcdf\ud835\udcfb\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcef \u27ec\u27ed",
                "username": "dulsetbangtan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762405304504057857",
                "name": "Brechando",
                "username": "brechandoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51031610",
                "name": "Ariovaldo Ribeiro",
                "username": "CoachAriovaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428373032108711936",
                "name": "Cesarjunior526",
                "username": "cesarjunior526",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117188670",
                "name": "Zedequias Lima",
                "username": "zedequiaslima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381567927447605248",
                "name": "Danny Loschiavo",
                "username": "DannyLoschiavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345206382312775680",
                "name": "Desmentindo Bolsonaro",
                "username": "desmentindobozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053694",
                "name": "Flavio Bolsonaro #B22",
                "username": "FlavioBolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "373354320",
                "name": "MAURO MORELLI",
                "username": "dmauromorelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255302603304570880",
                "name": "Nelson De Nardi",
                "username": "NelsonDeNardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190463489",
                "name": "Mac",
                "username": "Macmanaman_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566496274",
                "name": "Mih",
                "username": "miesqueceee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333483921502330883",
                "name": "Erlanio Xavier",
                "username": "ErlanioXavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252614711",
                "name": "FAMEM",
                "username": "famemoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399118474060967940",
                "name": "\u2720 john \u2720",
                "username": "johnnathan__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209228114846453761",
                "name": "\u2ffb\u06ec yasmin\u1d9c\u02b3\u1da0\u17f9 \u1d55\u0308 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "angelgirIs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48389869",
                "name": "BACANA NEWS",
                "username": "MarceloBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923359304257884160",
                "name": "Fernando Torelli (y)",
                "username": "regulaverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429868486499635207",
                "name": "Clic Ribeira",
                "username": "ClicRibeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361501096934600708",
                "name": "Paula Louren\u00e7o",
                "username": "paulalourenco77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169270720",
                "name": "SC\u00b2",
                "username": "ShareseCarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3236955556",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udc14\ud83c\udf31 Inimigo dos Orl\u00e9ans Bragan\u00e7a\u00a0e Bourbon.",
                "username": "leo13galodoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177914414",
                "name": "Douglas Ranngel",
                "username": "Douglas_Ranngel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425844787001925635",
                "name": "yaritza",
                "username": "YaYaraYaritza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963106687497527297",
                "name": "Coletivo SOMOS",
                "username": "SomosTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893576439227985920",
                "name": "Feed Curioso",
                "username": "feedcurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186574934",
                "name": "S\u00edlvia Vieira",
                "username": "silvinhavieira7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "g1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390661721552048137",
                "name": "IDASPTO",
                "username": "idaspto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57976996",
                "name": "Jorge Talmon",
                "username": "jorgetalmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329064561316683776",
                "name": "Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP",
                "username": "TaquaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846571663",
                "name": "weel \ud83c\udf2a",
                "username": "httpsWeel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219153369",
                "name": "debs",
                "username": "deboramaral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146914497845780480",
                "name": "ale",
                "username": "ainlexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40777044",
                "name": "Carlos Mazza",
                "username": "CCMazza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36336107",
                "name": "Observat\u00f3rio do Clima",
                "username": "obsclima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44249983",
                "name": "GuaranaKuat",
                "username": "GuaranaKuat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434912872719691776",
                "name": "Guilherme Andrighetto",
                "username": "guinafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331730152544473091",
                "name": "oscar_concha \uf8ff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "OConchaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161678642",
                "name": "Jornal Grande Recife",
                "username": "jornalgranderec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122067050",
                "name": "Andr\u00e9 Lima \u2600\ufe0f",
                "username": "AndreLima_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971822131024748545",
                "name": "Ricardo Salles",
                "username": "rsallesmma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35770444",
                "name": "ny",
                "username": "Lolyns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17035080",
                "name": "aline",
                "username": "tdbem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555134266",
                "name": "Xornal21",
                "username": "Xornal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4902109810",
                "name": "paulo roberto Giesteira",
                "username": "PAULOGIESTE2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71729381",
                "name": "Lucas Fantinati",
                "username": "L_Fantinati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003719971866890246",
                "name": "cah",
                "username": "cahdcd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529769853",
                "name": "Z\u00e9 do Caf\u00e9 \u2615\ufe0f",
                "username": "WillNorthman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849138296",
                "name": "Not\u00edcia Livre",
                "username": "NoticiaLivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68466700",
                "name": "Rui Costa",
                "username": "costa_rui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2377502743",
                "name": "Otto Alencar",
                "username": "ottoalencar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62501888",
                "name": "Jaques Wagner",
                "username": "jaqueswagner",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1042840596585623553",
                "name": "GovBa",
                "username": "governodabahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249278766",
                "name": "g1 Bahia",
                "username": "g1bahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1010959621018804224",
                "name": "Brunex",
                "username": "tchaublau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715034501617950721",
                "name": "\ud80c\udd50 THIAGO FELIX \ud80c\udd50 \u1566\ud83d\ude0e\u1564",
                "username": "thiago_crf95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151195383",
                "name": "sadvibz",
                "username": "nathqtopassando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118568173140312064",
                "name": "aninha \u2726 @lettersofjoy",
                "username": "anapdacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354521352",
                "name": "jess\u00e9 cardoso",
                "username": "noticiaszo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52242058",
                "name": "\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc1e\u0302\ud835\udc2c \ud835\udc12\ud83c\udde6\ud835\udc1d\ud83c\udde6\ud835\udc25\ud83c\udde6 \u2605\u2605\u2605\u2605\u2605",
                "username": "Ines_sadala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761756668245999617",
                "name": "Murilo Val\u00e9rio Guimar\u00e3es Souza",
                "username": "muvalguimsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002579165856653312",
                "name": "guiles",
                "username": "guilessss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185220204869099520",
                "name": "Larica \u2600\ufe0f",
                "username": "larift16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225837830947168256",
                "name": "Jo\u00e3o Frango El\u00e9trico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50",
                "username": "PernePo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41Adri",
                "username": "adri_ushi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242846683962245127",
                "name": "Camilo Santana",
                "username": "CamiloSantanaCE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178391051578609665",
                "name": "Wender",
                "username": "Wender74692595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28552134",
                "name": "Moj das playlists!",
                "username": "mojsehs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128732397",
                "name": "\u00c1rth",
                "username": "ArtFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1293159616071766016",
                "name": "DF NA M\u00cdDIA",
                "username": "dfnamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4808791558",
                "name": "freelancer s/ job",
                "username": "j_tfrl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3900380368",
                "name": "joee",
                "username": "joeeradler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37234408",
                "name": "insta novo: victor.lula",
                "username": "victorlula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192020425",
                "name": "Pedro Barros RTMF",
                "username": "pedrobarrossk8",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363554760327110659",
                "name": "Mario Sarrubbo",
                "username": "MarioSarrubbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42899846",
                "name": "ANPR",
                "username": "ANPR_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3623816603",
                "name": "Fausto Macedo",
                "username": "fausto_macedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1318957360572960768",
                "name": "juridico richarlison freire",
                "username": "korraswrld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "Viajando para Calif\u00f3rnia",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210923659885367303",
                "name": "Saul \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Malvinas Argentinas \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "Saul27789963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393017166144942080",
                "name": "Rueda & Rueda Advogados",
                "username": "ruedanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28858869",
                "name": "\u00c9_N\u00f3ix",
                "username": "Nos_no_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143059855",
                "name": "Sustainable Carbon",
                "username": "SustainCarbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279524041674678273",
                "name": "Manaos News",
                "username": "manaos_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899816918496030720",
                "name": "Eduardo",
                "username": "EduRF78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33963831",
                "name": "Daniel Souza Luz",
                "username": "danielsouzaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351492602",
                "name": "Nelson Chipello",
                "username": "nelsonchipello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105428226",
                "name": "maruxinha",
                "username": "maruxinhaboaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17023963",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MOTONLINE.com.br",
                "username": "motonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324179659832008705",
                "name": "Gracinha",
                "username": "Gracinh61759438",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329670322",
                "name": "\u2654 Kessynha",
                "username": "Kessynha_Natty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27434520",
                "name": "Bruno",
                "username": "Brunnobts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33354911",
                "name": "LUTO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bigobangpow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252081384",
                "name": "Pr. Beethoven Nery",
                "username": "prbeethovennery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902193349033111552",
                "name": "NmqbChinaNews",
                "username": "NmqbNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180853118",
                "name": "Denison Ferreira",
                "username": "DenisonCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267667511895633921",
                "name": "Diego Rolim",
                "username": "DiegoRolim11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291626",
                "name": "Dez Minutos",
                "username": "DEZMinutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1203334085772546053",
                "name": "Cadu",
                "username": "CaduuXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1443763116567928833",
                "name": "revoada \ud83d\udd25",
                "username": "pvdquintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263819080",
                "name": "Melina Portugal",
                "username": "melportugal80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973035900782436353",
                "name": "caralhana \u262d",
                "username": "caralhanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213812534869778432",
                "name": "BringTek Curiosity",
                "username": "BringtekCurious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404188976945283072",
                "name": "Gesh Anderson",
                "username": "AndersonGesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745831918155993088",
                "name": "Marlon Siqueira",
                "username": "marlonsiqueiram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626725650",
                "name": "Margarida Salom\u00e3o",
                "username": "JFMargarida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35089308",
                "name": "Dicas + CURITIBA 041",
                "username": "Curitiba_041",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296947573190795266",
                "name": "QG Juliette Portugal \ud83c\uddf2\ud83c\uddeb",
                "username": "QGdePortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326555584724930562",
                "name": "Inova China Hub",
                "username": "InovaChinaHub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361051681065213956",
                "name": "jhu seokjin \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "chaeraspring",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184226651095347202",
                "name": "Peaches News!",
                "username": "peachesnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36778216",
                "name": "O Imparcial",
                "username": "imparcialonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412772249053151236",
                "name": "LOB\u2b55\ufe0f",
                "username": "OLobooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720425829981925376",
                "name": "Marina Ara\u00fajo",
                "username": "MarinaArajo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726076381910687744",
                "name": "Lou Beldi",
                "username": "lou_beldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286283681410293760",
                "name": "Assis Urgente",
                "username": "PolicialW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390738815212572677",
                "name": "Portal da Cidade Cajamar \ud83d\udc26",
                "username": "pdcCajamar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068530308402696193",
                "name": "Conex\u00e3o Revista",
                "username": "conexao_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71177079",
                "name": "Gisele Flores do Tr\u00e2nsito",
                "username": "sobre_duasrodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17185868",
                "name": "romand",
                "username": "arde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493317582",
                "name": "MPF no Maranh\u00e3o",
                "username": "MPF_MA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245942156",
                "name": "\ud835\udce3\ud835\udcea\ud835\udcf1\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udce2\ud835\udcf2\ud835\udd03\ud835\udcf8",
                "username": "TahiianaSizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762714550",
                "name": "Guia do Estrangeiro",
                "username": "guiaestrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198604878",
                "name": "Dan the Man",
                "username": "danschyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140848885637767168",
                "name": "Jorge Afonso",
                "username": "JorgeAf60221884",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761518503",
                "name": "Portal Turismo&Eventos",
                "username": "turismoeventos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723008215",
                "name": "Doramas Brasil",
                "username": "doramabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46669405",
                "name": "Di\u00f3genes Brand\u00e3o",
                "username": "JimmyNight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322961381294039042",
                "name": "Elena S",
                "username": "El_Ena_K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006202251990437888",
                "name": "Renan Ferreirinha",
                "username": "ferreirinharj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70229343",
                "name": "ANPG",
                "username": "anpg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224364737045110784",
                "name": "Medio Ambiente, Territorio e Vivenda",
                "username": "MAmbienteXunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1213408316472168448",
                "name": "Fernando \u27a1\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Fernand45828091",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068892743018131458",
                "name": "Amazoni@zul\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AmazoniaAzulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127263618",
                "name": "who dat boy",
                "username": "varotor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3232593082",
                "name": "vitu",
                "username": "viturodriguezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936711603445207041",
                "name": "marquinhos de dedo quebrado",
                "username": "marcos_avilaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163217",
                "name": "Julian kronenberger",
                "username": "tchassajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756116793664692224",
                "name": "SAPO 24",
                "username": "24sapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663739854",
                "name": "carioquissimo",
                "username": "ocarioquissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75160193",
                "name": "Luiz Francisco",
                "username": "litluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674717032",
                "name": "Tiago Felipe Duarte",
                "username": "tiagopre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018931575982055424",
                "name": "Mirele Urtiga",
                "username": "mireleurtiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928990622664544256",
                "name": "Fabiano Souza EsquerdoCABO",
                "username": "ssofabisouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103244841427890176",
                "name": "Bella Supertramp",
                "username": "SupertrampBella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28023938",
                "name": "Romulo Ozolio",
                "username": "RomuloOzolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989147531186720768",
                "name": "lo",
                "username": "stxbbrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3298453525",
                "name": "Ambiental Media",
                "username": "ambientalmedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209597394523959296",
                "name": "Mundo China",
                "username": "mundo_china",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2337017748",
                "name": "lalauzin",
                "username": "laurindoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22949306",
                "name": "Iphan",
                "username": "IphanGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "750133057",
                "name": "Sandra",
                "username": "Felicidade_Sant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209493478",
                "name": "SuGarBar",
                "username": "su_gar_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414820041",
                "name": "Roberta Cardoso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robertacardos16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145470506",
                "name": "Comunidade P\u00e9rolas Negras",
                "username": "CpnMidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68600537",
                "name": "Day Bernardo",
                "username": "viajecomday_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183994401",
                "name": ".'.\ud83c\udf3f",
                "username": "MarcioPozzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116552724",
                "name": "Fran Agnoletto",
                "username": "FranAgnoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42881006",
                "name": "Cookie Monster",
                "username": "redbeard_83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236324920637997059",
                "name": "cau\u00e3;",
                "username": "favoritissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394108463509299200",
                "name": "\u0618",
                "username": "sdfm_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148910393",
                "name": "Welliton Marks",
                "username": "wellitonmarks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422666026446114818",
                "name": "laila",
                "username": "biotalkss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284290152",
                "name": "Biologia na Web",
                "username": "biologianaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263073467777327105",
                "name": "Mestre Guerreiro",
                "username": "luiz_crisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3581596336",
                "name": "Jornal Daki",
                "username": "Jornaldaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47419163",
                "name": "Marco Cabe\u00e7a \u00b9\u00b3",
                "username": "marcoaurelioBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275770813967450112",
                "name": "m gon\u00e7alves",
                "username": "milenagoncalvvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236375352815083525",
                "name": "Malacopritila",
                "username": "malacopritila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "Rambo Clasen",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096990436",
                "name": "taeloucember",
                "username": "91lthv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "947893463571423233",
                "name": "analu.",
                "username": "91bowie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428427046913458178",
                "name": "LMAO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5",
                "username": "Limao53456822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392262295712063489",
                "name": "Bern",
                "username": "Bernard81321196",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175178838",
                "name": "Evillcat",
                "username": "PotionsSeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224628959",
                "name": "Jamil Chade",
                "username": "JamilChade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78150847",
                "name": "All\u00e3o Da Massa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc13",
                "username": "allemvilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282651692887150598",
                "name": "Julio Lino",
                "username": "JLinoEngenheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44612004",
                "name": "Israel Patricio",
                "username": "LightStronghold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433793280236572699",
                "name": "Felipe Quintas",
                "username": "FelipeMQuintas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53758484",
                "name": "Caliroe",
                "username": "gouveiamanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402465347215704067",
                "name": "Leandro",
                "username": "Leandro46772396",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279057703067942912",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flo\u00edsio ferreira \u1d9c\u1d49\u1d9c",
                "username": "aloisio_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279084371950153729",
                "name": "Matheus Rocha",
                "username": "Matheus_1Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57695296",
                "name": "s\u1d00\u1d0d\u1d1c\u1d07\u029f \u1d20\u1d07\u0274\u1d00\u0302\u0274\u1d04\u026ao \u2122",
                "username": "samuelvenancio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242145686445056004",
                "name": "AC",
                "username": "collasiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017449946814009345",
                "name": "Jorge Goetten",
                "username": "GoettenJorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087132025797124098",
                "name": "Jos\u00e9 Rocha",
                "username": "dep_joserocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119115954",
                "name": "Deputado J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "DepJulioCesarPI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1494658207",
                "name": "Kim Kataguiri",
                "username": "KimKataguiri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1861491180",
                "name": "Smiles",
                "username": "SmilesOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488480121",
                "name": "AssisCity",
                "username": "assiscity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128355180",
                "name": "Portal Paraguacity",
                "username": "paraguacity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120458076",
                "name": "guido assis",
                "username": "guidocassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93036244",
                "name": "Mauricio Salvador de Assis",
                "username": "msassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28431722",
                "name": "Quem",
                "username": "quem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1150838982441426944",
                "name": "AFC Casablanca",
                "username": "afccasablanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292204879",
                "name": "Ana Lu",
                "username": "AnaLuABC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705769726497132544",
                "name": "scannertrip",
                "username": "_scannertrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415813434550202368",
                "name": "Guel \u2b50 \u262d",
                "username": "GuelGuerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943810358229250048",
                "name": "LOBLANC",
                "username": "LoBlanc_cultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137968136593055744",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o dos Fiscais de \u00c1frica - Angola",
                "username": "DosFiscais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52955943",
                "name": "Marcio Brito",
                "username": "marciobritorh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075858509743431680",
                "name": "Joseane da Costa Braga",
                "username": "JoseanedaCosta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94900238",
                "name": "Lucero",
                "username": "LuceroMexico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330633425305411584",
                "name": "Thales Shinji",
                "username": "ThalesShinji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402663129159507974",
                "name": "I\u034fN\u034fF\u034fO\u034fR\u034fM\u034fA\u034fC\u034f\u0327O\u034f\u0303E\u034fS\u034f G\u034fE\u034fO\u034fP\u034fO\u034fL\u034fI\u034f\u0301T\u034fI\u034fC\u034fA\u034fS\u034f",
                "username": "Info_Geo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920639564368134144",
                "name": "Rodrigo Foco \u2b50\u2b50\u2b50",
                "username": "rodrigofoco13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362548084484497410",
                "name": "Enfoque Noticias",
                "username": "EnfoqueNoticia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77284491",
                "name": "Lenice Ramos",
                "username": "leniceramosases",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008517619102748672",
                "name": "Frida Gahlo",
                "username": "GahloFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636157686",
                "name": "Felipe da Cunha",
                "username": "Felipe_da_Cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254834153704521729",
                "name": "Arqueologia e Pr\u00e9-Hist\u00f3ria",
                "username": "ArqueoPreHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215716362",
                "name": "A Minduim \ud83e\udd5c",
                "username": "souaminduim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15534741",
                "name": "Luide",
                "username": "luide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236997582",
                "name": "Toque de Bola - JF",
                "username": "toquedebolajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257257140",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasrmcf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "944404548",
                "name": "t. drav \u2b50",
                "username": "TDraven_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441095",
                "name": "Sofia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f",
                "username": "sofiacouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442935644985171968",
                "name": "Kate Viagens",
                "username": "KateViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412897070546132993",
                "name": "Mariz\u00e9lia\u264a\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83d\udcd0\ud83d\udeb4",
                "username": "MCoregliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2431194692",
                "name": "Vitor Pordeus MD",
                "username": "VitorPordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112753586",
                "name": "lica**",
                "username": "lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311370839489761280",
                "name": "Errejota Not\u00edcias",
                "username": "JornalErrejota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865574419929935873",
                "name": "Rhalise Estrela",
                "username": "rhaestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342320433",
                "name": "Amanda Brito",
                "username": "amandabritoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415011983842283526",
                "name": "Ricardo Velasco tour operator",
                "username": "AkilangaTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18250166",
                "name": "grtn bctnh \ud83e\udd0f",
                "username": "gabimoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132628693",
                "name": "Thiago Rosa",
                "username": "thinigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303257579",
                "name": "Portal De Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortaDeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080522253",
                "name": "Embaixadores do Galo",
                "username": "Embaixador_Galo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207502904019628033",
                "name": "Arielly Oliveira",
                "username": "Calada_Vence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43097945",
                "name": "Plenarinho",
                "username": "plenarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210304484",
                "name": "S\u00e1vio",
                "username": "saviobc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4831389077",
                "name": "Rega\u00e7ador de Lei Seca",
                "username": "sankel_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210953049",
                "name": "Cristian Santos",
                "username": "Cris_Santos29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93512249",
                "name": "Andrey Patrick",
                "username": "foguinhomaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870099269780426753",
                "name": "Enfoco",
                "username": "siteenfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2987071985",
                "name": "Koisas-di-Comprar",
                "username": "KComprar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264363180211535872",
                "name": "MaRiNhO",
                "username": "igrandor91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1589473777435435008",
                "name": "Carlos Mikelle",
                "username": "carlosmikelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4299147328",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "JMpassagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303457",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddeaHenrique Coelho\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "henriquecoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143055090",
                "name": "Tiago Boff",
                "username": "tiago_boff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956468994",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Comercial de Sorocaba",
                "username": "acsorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210996775349153792",
                "name": "luu \u2661 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "imthatbitchLu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21676304",
                "name": "Inqui",
                "username": "inquietudine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771801909",
                "name": "isa \u26a2",
                "username": "zabellacso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182454164",
                "name": "U\u00eadson R\u00eago",
                "username": "Uedsonrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555129228",
                "name": "TPA Online",
                "username": "TPAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228729191",
                "name": "barabara",
                "username": "BarbaraFMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60164772",
                "name": "\uff23\uff48\uff45\uff52\uff4e\uff49\uff4e\uff48\uff4f \uff22\uff49\uff4c\uff4c \ud83d\udc72\u2622\ufe0f",
                "username": "fvernon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68020024",
                "name": "Miriam GM \ud83c\udff4",
                "username": "Miriam__GM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81908585",
                "name": "Primeiro_Jornal",
                "username": "primeiro_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73944829",
                "name": "Pri",
                "username": "priquecanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037501208955641856",
                "name": "Nic",
                "username": "nicolyslima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115639952",
                "name": "ju",
                "username": "julourdes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137409251",
                "name": "M\u00e1rcio Bred",
                "username": "marcio_bred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217895826330177539",
                "name": "radical romantic",
                "username": "BrandoDanton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434332364",
                "name": "juriti pupu",
                "username": "ojuriti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399118704",
                "name": "trickery bear \u2022",
                "username": "bearwhit_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174476501175197696",
                "name": "Dante Batista Smith",
                "username": "dantao__lindao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009859175617351681",
                "name": "camiLa",
                "username": "camiccase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916130661249048576",
                "name": "Support Bangtan",
                "username": "suportbangtan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1323210707056381955",
                "name": "WHALIEN 52 Brasil\u2077 \ud83d\udc0b FANBASE EM RECRUTAMENTO",
                "username": "whalien52br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45924544",
                "name": "professor em situa\u00e7\u00e3o de hexa \ud83c\udf33",
                "username": "C___Fab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296621685005852672",
                "name": "Junk King",
                "username": "JunkKing11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737460527908147204",
                "name": "Gabri\u00e9u do Chap\u00e9u",
                "username": "gabrielrrmarcel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120421142668423171",
                "name": "Dominique",
                "username": "Dominiq77572126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437715516827787268",
                "name": "Jovi Foppa",
                "username": "FoppaJovi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78461996",
                "name": "Morena",
                "username": "freitasmabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140278578434715648",
                "name": "vit\u00f3ria s\u00f3 no nome \ud83d\udc0d",
                "username": "badserpente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14499351",
                "name": "Cec\u00edlia Olliveira",
                "username": "Cecillia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243364367485284363",
                "name": "Raquel Gualda",
                "username": "Raquel30576179",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3052522789",
                "name": "Nargila Camilo",
                "username": "nmsc65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "881849414356172800",
                "name": "Fabio De Oliveira",
                "username": "FabioDe33619372",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273070416865693704",
                "name": "\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde0\ud835\uddec \ud835\uddeae \ud835\uddd4re \ud835\uddd5ulletproof",
                "username": "armywab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63300020",
                "name": "Erika M. Santana",
                "username": "Erika_MSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1279128538940129280",
                "name": "Spread Your Wings\u2077",
                "username": "SYW_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342972940397244423",
                "name": "DDAENG FB\u2077",
                "username": "DDAENG_FB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979475695842799616",
                "name": "Cidade de Niter\u00f3i",
                "username": "cidadedenit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24241923",
                "name": "USP",
                "username": "usponline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365058551635456004",
                "name": "Cristiano Sordi Schiavi",
                "username": "CristianoSordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33433222",
                "name": "\u262d",
                "username": "AmandaMaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "Dani",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231579149",
                "name": "netflixbrasil",
                "username": "NetflixBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1712887604",
                "name": "Conex\u00e3o Niter\u00f3i",
                "username": "conexaoniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730742469160239104",
                "name": "guipff2",
                "username": "ananaquila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926944164075450369",
                "name": "Agnaldo Liberato",
                "username": "AgnaldoLiberat4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167975018",
                "name": "_arianeepinheiro",
                "username": "_arianepinheir0",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1449767230665859077",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpds8jurqxf56by6j5xz7x1p6mj8u5",
        "oldest_id": "1446985600976949251",
        "result_count": 491
    }
}