{
    "data": [
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2021-10-04T14:16:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1445030102056767491"
            ],
            "id": "1445030102056767491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PJC INVESTIGA\nTratorista de fazenda morre afogado ao tentar atravessar a nado lago de parque municipal https://t.co/atvclO8z6z\n\n#olhardireto https://t.co/lmLaZJEp9a"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-10-04T14:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1445026435937275908"
            ],
            "id": "1445026435937275908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicaturSp Ilhabela reabre ao p\u00fablico o Parque Municipal Fazenda Engenho D\u2019\u00c1gua - Aberto todos os dias, das 10h \u00e0s 17h, o Parque Fazenda Engenho D\u2019\u00c1gua fica na praia do Engenho D\u2019\u00c1gua, cerca de 1km da Vila. https://t.co/YlyFRoTz58 #Ilhabela #Fazendaengenhodagua #turismopaulista https://t.co/5W3kNTXloK"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-10-04T13:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1445025778291331083"
            ],
            "id": "1445025778291331083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empres\u00e1rio \u00e9 autuado por constru\u00e7\u00e3o ilegal degradando \u00e1rea protegida de matas ciliares do rio Taquari https://t.co/oeIhXqRjx6"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-10-04T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1445018521470124032"
            ],
            "id": "1445018521470124032",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em C\u00e1ceres, MT. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. do Guir\u00e1. https://t.co/6C2G6FZtYm"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2021-10-04T13:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1445017233089048581"
            ],
            "id": "1445017233089048581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher encontra o maior diamante num parque nacional de Arkansas, nos Estados Unidos https://t.co/BPPTqBB5ym"
        },
        {
            "author_id": "60096171",
            "created_at": "2021-10-04T12:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1445000395118481422"
            ],
            "id": "1445000395118481422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votem n\u00e3o! Querem destruir mais ainda o Bioma Mata Atl\u00e2ntica! https://t.co/laXV9sTKHq"
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2021-10-04T12:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444995716879892483"
            ],
            "id": "1444995716879892483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "TURISMO - Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do pa\u00eds. \u00c9 l\u00e1 que est\u00e1 o mais conhecido cart\u00e3o postal do Rio, a est\u00e1tua do Cristo Redentor. \ud83d\udcf2 https://t.co/fg8VAdpHOP #sbtnews #rj #brasil #turismo #cristoredentor"
        },
        {
            "author_id": "32354475",
            "created_at": "2021-10-04T10:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444974097176334339"
            ],
            "id": "1444974097176334339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas de Paqueta...\nParque Natural Municipal Darke de Mattos.\nVeja mais....\nhttps://t.co/cdaGNabCzt"
        },
        {
            "author_id": "1410777620392861703",
            "created_at": "2021-10-04T10:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444974087797891075"
            ],
            "id": "1444974087797891075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo formado pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico e outros 10 \u00f3rg\u00e3os municipais est\u00e3o definindo um Plano de Manejo que identifique e imponha restri\u00e7\u00f5es \u00e0s a\u00e7\u00f5es de explora\u00e7\u00e3o empresarial na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Ilha do Combu, em Bel\u00e9m, para que o desenvolvimento do local seja (+)"
        },
        {
            "author_id": "1436268296848953352",
            "created_at": "2021-10-04T10:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444971257871708167"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "1436268296848953352",
                        "start": 126,
                        "username": "DValboenses1947"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444971257871708167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogo Amig\u00e1vel que ser\u00e1 realizado no dia 5/10 \u00e0s 16H no Parque Municipal de Jogos de Folgosa, entre Folgosa da Maia FC sub19 - @DValboenses1947 \nLocaliza\u00e7\u00e3o: Alameda de S\u00e3o Paulo 263, Folgosa - Maia https://t.co/FF4sDkaJqD"
        },
        {
            "author_id": "1710514290",
            "created_at": "2021-10-04T10:10:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444968119949271042"
            ],
            "id": "1444968119949271042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O que fazer na regi\u00e3o de Eifel na Alemanha - Dicas de Viagem\n\nhttps://t.co/kTr6ivcQd5\n\nIncluindo o Parque Nacional de Eifel e o Castelo Eltz."
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-10-04T09:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444950421475368963"
            ],
            "id": "1444950421475368963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O espa\u00e7o de jogo e recreio do Parque Municipal do Serrado, em Amora, foi requalificado. Tem agora um baloi\u00e7o ninho (brinquedo inclusivo), uma ta\u00e7a girat\u00f3ria e um equipamento multiusos. O pavimento tamb\u00e9m foi substitu\u00eddo.\n#TrabalhamosParaSi #InvestimentoMunicipal #Seixal https://t.co/5kXyop20m6"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2021-10-04T08:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444941766592012288"
            ],
            "id": "1444941766592012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce em Minas Gerais https://t.co/dCpilcfdYz"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-10-04T08:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444936883797204992"
            ],
            "id": "1444936883797204992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/10/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio estende desconto de 80% para visitantes no Parque Nacional da Tijuca\nhttps://t.co/Aertzst6UU"
        },
        {
            "author_id": "911391210895560704",
            "created_at": "2021-10-04T06:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444910236742135808"
            ],
            "id": "1444910236742135808",
            "in_reply_to_user_id": "911391210895560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACREDITE, SE QUISER !!!!!!\n**A REFRIGERA\u00c7\u00c3O DO SUPER-VULC\u00c3O ATRAV\u00c9S DA VEGETA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DE YELOWSTONE E\nO LAGO DO PARQUE, N\u00c3O V\u00c3O CONTER A ERUP\u00c7\u00c3O CAUSADA PELO AQUECIMENTO GLOBAL PROGRESSIVO, QUE VAI ATIVAR V\u00c1LVULAS MAIORES ONDE J\u00c1 H\u00c1 VULC\u00d5ES"
        },
        {
            "author_id": "1351231310581399558",
            "created_at": "2021-10-04T04:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444889699085062144"
            ],
            "id": "1444889699085062144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/1NokcXqEsQ https://t.co/OaLD3nfavW"
        },
        {
            "author_id": "2982676858",
            "created_at": "2021-10-04T02:34:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444853439528382465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "85327394",
                        "start": 29,
                        "username": "randolfeap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444853439528382465",
            "in_reply_to_user_id": "30895485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaoseraine @normasuelisanz @randolfeap Pap\u00e9is poderiam sujar muito! Mas penso que, se usassem papel semente poder\u00edamos fazer uma grande floresta / parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-10-04T00:21:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444820021759430664"
            ],
            "id": "1444820021759430664",
            "in_reply_to_user_id": "1373294177165926412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As unidades de conserva\u00e7\u00e3o criadas em 2006 v\u00eam sendo invadidas e desmatadas. O maior exemplo \u00e9 a Floresta Nacional do Jamanxim, acess\u00edvel por uma avenida de Novo Progresso. \u00c9 a \u00e1rea protegida mais invadida e destru\u00edda da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "811705152566595584",
            "created_at": "2021-10-04T00:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444818822742020103"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2802240743",
                        "start": 0,
                        "username": "ma_rxista"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "61786762",
                        "start": 11,
                        "username": "gracilianors"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444818822742020103",
            "in_reply_to_user_id": "2802240743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ma_rxista @gracilianors N\u00e3o sei\nonde vc mora mas se um dia for conhecer as Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, de um pulinho no Paraguai.\n\nMesmo atualmente (o PG ferrando com tudo) d\u00e1 para trazer muitas bebidas maravilhosas.\n\nE elas n\u00e3o s\u00e3o batizadas!\ud83d\ude09"
        },
        {
            "author_id": "193443443",
            "created_at": "2021-10-04T00:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444818675513667586"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "52304663",
                        "start": 0,
                        "username": "rauljustelores"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444818675513667586",
            "in_reply_to_user_id": "52304663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rauljustelores Se acha a riviera ruim,o que dizer do \u201cparque estadual da serra do mar\u201d totalmente invadido e violado em quase toda extensao da rio-santos? Juquei,Camburi,Boissucanga, Maresias\u2026Favelas,gatos, empreendimentos\u2026.A Jureia segue embargada e os juizes indo p/ a 2o colonia de ferias\u2026"
        },
        {
            "author_id": "26734140",
            "created_at": "2021-10-04T00:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444817815488303110"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "74892633",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaellMM"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "104547688",
                        "start": 11,
                        "username": "Diogotapuio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444817815488303110",
            "in_reply_to_user_id": "74892633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaellMM @Diogotapuio Para entrar no Parque Nacional que \u00e9 imenso e dif\u00edcil acesso s\u00f3 com a ag\u00eancia autoriza  e vai c/ guia lhe acompanha . Cheguei em Barreirinha e contratei por 90,00  e outro a 120 . Mas sugiro q j\u00e1 marque com antecend\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-04T00:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444815486181646337"
            ],
            "id": "1444815486181646337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "817919462762496000",
            "created_at": "2021-10-03T21:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444782671557709830"
            ],
            "id": "1444782671557709830",
            "in_reply_to_user_id": "1190343963942805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@9vinbh17 Na \u00e1rea central de BH ... Pr\u00f3ximo ao parque municipal , pr\u00f3ximo a pra\u00e7a Raul Soares etc"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2021-10-03T21:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444772276533022727"
            ],
            "id": "1444772276533022727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, por meio do Fundo Manaus Solid\u00e1ria e Funda\u00e7\u00e3o Municipal de Cultura, Turismo e Eventos (Manauscult), proporcionou a 20 idosos do Parque Municipal do Idoso e da Funda\u00e7\u00e3o Dr. Thomas, um passeio tur\u00edstico pela cidade. https://t.co/Ox3ldc2thT"
        },
        {
            "author_id": "833708035956682754",
            "created_at": "2021-10-03T21:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444771709115146240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "34725510",
                        "start": 0,
                        "username": "niveakalmar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444771709115146240",
            "in_reply_to_user_id": "34725510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@niveakalmar N\u00e3o sei se voc\u00ea j\u00e1 foi Nivea, mas o Parque Nacional de Ibitipoca (MG) \nVale muito conhecer!"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-10-03T21:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444771275352809472"
            ],
            "id": "1444771275352809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 232,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de Lima Duarte: 140 anos. A cidade que abriga o Parque Estadual do Ibitipoca tem cerca de 18 mil habitantes e \u00e9 uma das melhores cidades da regi\u00e3o para descansar e respirar um ar puro (as vezes, com uma marola de maconha). Parab\u00e9ns"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-10-03T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444739028939468802"
            ],
            "id": "1444739028939468802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Maislidas da semana: Segundo artigo cient\u00edfico, a esp\u00e9cie foi identificada no Parque Estadual do Mendanha, no Parque da Pedra Branca e na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba \nhttps://t.co/j2bPnaWnA8"
        },
        {
            "author_id": "69671704",
            "created_at": "2021-10-03T18:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444732104563208192"
            ],
            "id": "1444732104563208192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual Guartel\u00e1 \u00e0 gest\u00e3o privada avan\u00e7a mais uma etapa - https://t.co/aBRGyyqGfG"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-10-03T18:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444725456486469635"
            ],
            "id": "1444725456486469635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Coxim autua empres\u00e1rio por constru\u00e7\u00e3o ilegal degradando \u00e1rea protegida de ma...\nhttps://t.co/dnkWTZEvgH"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2021-10-03T17:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444709866187202561"
            ],
            "id": "1444709866187202561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Prefeito Paulo Rattes, em Itaipava, ficar\u00e1 fechado ao p\u00fablico nesta segunda-feira (4/10) para servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o. Apenas o p\u00fablico para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 ter\u00e1 acesso ao espa\u00e7o, j\u00e1 que, no local, funcionam dois postos de vacina\u00e7\u00e3o. https://t.co/XcyhjoDu9L"
        },
        {
            "author_id": "513622798",
            "created_at": "2021-10-03T16:17:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444698132764413966"
            ],
            "id": "1444698132764413966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sanha de destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente continua no desgoverno Bolsonaro. Est\u00e1 marcado para dia 7 o leil\u00e3o de setores de explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s localizados na Bacia Potiguar que abriga o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas."
        },
        {
            "author_id": "25011048",
            "created_at": "2021-10-03T16:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444697525752107016"
            ],
            "id": "1444697525752107016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COP-26 \ud83d\ude33\n\ud83c\udf3fViola\u00e7\u00e3o do Acordo de Paris.\n \ud83c\udf2bManobra cont\u00e1bil de CO2.\n\ud83d\udd25Aumento de inc\u00eandios florestais.\n\u26fd\ufe0fLeil\u00e3o para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1reas pr\u00f3ximas a Fernando de Noronha e da Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas.\ud83d\udc1f\ud83d\udc20\ud83e\udd9e\ud83d\udc33\ud83e\udd90\ud83d\udc21\ud83e\udd88\nA Confer\u00eancia em Glasgow, promete."
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-10-03T15:51:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444691590778433539"
            ],
            "id": "1444691590778433539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Forno Grande em Castelo ES\n\nV\u00eddeo\u2022 @fornograndetour \ud83d\udccd https://t.co/5NVepeHpT7 https://t.co/9FIX5Q4nBX"
        },
        {
            "author_id": "967862283002146816",
            "created_at": "2021-10-03T15:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444687119193157638"
            ],
            "id": "1444687119193157638",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, TO\n\n\ud83d\udcf7: escolhaviajar https://t.co/Smwe6I7XUb"
        },
        {
            "author_id": "707634776786784260",
            "created_at": "2021-10-03T15:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444679295427915777"
            ],
            "id": "1444679295427915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - em casa\n2 - fora de casa\n3 - casa do Thiago\n4 - parque municipal\n5 - na rua\n6 - nem lembro\n7 - nunca me ocorreu \n8 - casa do Thiago tamb\u00e9m\n9 - \u00f3bvio\n10 - n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1296889333035814913",
            "created_at": "2021-10-03T14:36:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444672724174004233"
            ],
            "id": "1444672724174004233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Utinga https://t.co/NapGEuJKAZ"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-10-03T14:16:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444667729731014663"
            ],
            "id": "1444667729731014663",
            "in_reply_to_user_id": "3589345337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea na Bacia Potiguar est\u00e1 inclusa na 17\u00aa rodada de licita\u00e7\u00e3o de blocos para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo e g\u00e1s da Ag\u00eancia Nacional de Petr\u00f3leo (ANP). Bacia est\u00e1 muito pr\u00f3xima ao Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas."
        },
        {
            "author_id": "1134932830490898439",
            "created_at": "2021-10-03T14:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444665527503294471"
            ],
            "id": "1444665527503294471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26bd TRANSFERIDA \u26bd\n\nAurora FC, CMD e Secretaria Municipal de Juventude, Esportes e Lazer, ap\u00f3s verificar as p\u00e9ssimas condi\u00e7\u00f5es do gramado do Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es, decidiram TRANSFERIR a rodada final da Ta\u00e7a Aurora 75 Anos para o pr\u00f3ximo domingo, dia 10 de outubro."
        },
        {
            "author_id": "186673163",
            "created_at": "2021-10-03T09:58:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444602706245599233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "10228272",
                        "start": 73,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444602706245599233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL APARADOS DA SERRA GERAL 2021 https://t.co/ljGR2xQny2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "878181131258134528",
            "created_at": "2021-10-03T08:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444582354685767688"
            ],
            "id": "1444582354685767688",
            "in_reply_to_user_id": "878181131258134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a v\u00e1rios esfor\u00e7os atualmente existem 4500 no parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "15831804",
            "created_at": "2021-10-03T07:27:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444564778689699840"
            ],
            "id": "1444564778689699840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que nunca vou esquecer a minha primeira impress\u00e3o quando vi a grandiosidade desse lago cheio de pinheiros negros. O Lago Negro (#CrnoJezero) foi minha primeira experi\u00eancia com o Parque Nacional de #Durmitor e foi o melhor cart\u00e3o de visita poss\u00edvel. \u2026 https://t.co/Eis1pkiBZ4 https://t.co/STXIoQ4uqH"
        },
        {
            "author_id": "3102713943",
            "created_at": "2021-10-03T02:02:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444483004085194758"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1341567968812130304",
                        "start": 0,
                        "username": "FaOrdem"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444483004085194758",
            "in_reply_to_user_id": "1341567968812130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaOrdem pelo que eu me lembro o coliseu era uma \u00e1rea protegida pelo equilibrio, e as mascaras protegem o equilibrio ent pode ter alguma rela\u00e7\u00e3o, ns ei"
        },
        {
            "author_id": "1208461909344882689",
            "created_at": "2021-10-03T01:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444477313538744320"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "711664826242695168",
                        "start": 0,
                        "username": "jararacaw"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "322093607",
                        "start": 11,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "66441430",
                        "start": 24,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "204368952",
                        "start": 36,
                        "username": "laurojardim"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "104530997",
                        "start": 49,
                        "username": "MuseuNacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444477313538744320",
            "in_reply_to_user_id": "711664826242695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jararacaw @parnatijuca @OGlobo_Rio @laurojardim @MuseuNacional EXCELENTE not\u00edcia! Viva a Ci\u00eancia, viva o Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2021-10-03T01:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444475599179894795"
            ],
            "id": "1444475599179894795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Leil\u00e3o de petr\u00f3leo em \u00e1rea perto de Fernando de Noronha preocupa ambientalistas\nParte dos blocos de petr\u00f3leo que v\u00e3o a leil\u00e3o no dia 7 de outubro ficam na regi\u00e3o conhecida como Bacia Potiguar, que envolve o arquip\u00e9lago e a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas.\nhttps://t.co/nmWmDiHbXH"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-10-03T00:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444466526736814081"
            ],
            "id": "1444466526736814081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 26,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Parte dos blocos de petr\u00f3leo que v\u00e3o a leil\u00e3o no dia 7 de outubro ficam na regi\u00e3o conhecida como Bacia Potiguar, que envolve o arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha e a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas: https://t.co/SPhvoAOgLZ #JN"
        },
        {
            "author_id": "1303919730286305280",
            "created_at": "2021-10-03T00:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444464903662755848"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "893321437",
                        "start": 0,
                        "username": "HerisValmir"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1348368602236395520",
                        "start": 13,
                        "username": "RogriaFranca1"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "341007593",
                        "start": 28,
                        "username": "LStockl"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1048027252133453824",
                        "start": 37,
                        "username": "Liz6macielgmai1"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "56733955",
                        "start": 54,
                        "username": "JoseAloiseBahia"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "964547541084921857",
                        "start": 71,
                        "username": "divaolinda55"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "76362370",
                        "start": 85,
                        "username": "CleuzaTur"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1400487882180136962",
                        "start": 96,
                        "username": "Delvair40693184"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "1330554033132752897",
                        "start": 113,
                        "username": "EduSep99"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1373710565852471298",
                        "start": 139,
                        "username": "WSzani"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1383745855564378113",
                        "start": 147,
                        "username": "Tweetando12"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "1195198946370605056",
                        "start": 160,
                        "username": "Rafael52799933"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "1386122537671794688",
                        "start": 176,
                        "username": "GSturban"
                    },
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "1047980621686099968",
                        "start": 186,
                        "username": "ValdiviaLiette"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "1460706924",
                        "start": 213,
                        "username": "AnnaS_Gdottir"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1083804659159060486",
                        "start": 228,
                        "username": "EsquerdaSil"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "542607765",
                        "start": 241,
                        "username": "PazaandreDos"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "1250447319729876992",
                        "start": 255,
                        "username": "PortoConta"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1269015667455528964",
                        "start": 267,
                        "username": "chelleweda"
                    },
                    {
                        "end": 293,
                        "id": "1089586176749723649",
                        "start": 279,
                        "username": "Geane11293694"
                    },
                    {
                        "end": 305,
                        "id": "1101889788456644611",
                        "start": 294,
                        "username": "ArleteBoas"
                    },
                    {
                        "end": 315,
                        "id": "2256976228",
                        "start": 306,
                        "username": "borgescm"
                    },
                    {
                        "end": 332,
                        "id": "1241759596760489984",
                        "start": 316,
                        "username": "ManoJuOliveira1"
                    },
                    {
                        "end": 343,
                        "id": "1261843894213492736",
                        "start": 333,
                        "username": "Bopp_Lufe"
                    },
                    {
                        "end": 359,
                        "id": "1436834210250170369",
                        "start": 344,
                        "username": "AdvocaciaCrime"
                    },
                    {
                        "end": 376,
                        "id": "850046904222326785",
                        "start": 360,
                        "username": "Simonycorredora"
                    },
                    {
                        "end": 401,
                        "id": "1135343798576398336",
                        "start": 391,
                        "username": "profrafic"
                    },
                    {
                        "end": 418,
                        "id": "1266117306964467712",
                        "start": 402,
                        "username": "sandro_iliveira"
                    },
                    {
                        "end": 434,
                        "id": "1410050532480278532",
                        "start": 419,
                        "username": "LULISTADESDE89"
                    },
                    {
                        "end": 449,
                        "id": "1388164421416013824",
                        "start": 435,
                        "username": "Edu_mundial51"
                    },
                    {
                        "end": 463,
                        "id": "1264835601150476290",
                        "start": 450,
                        "username": "andr67272991"
                    },
                    {
                        "end": 480,
                        "id": "1017355664",
                        "start": 464,
                        "username": "CarlosMafagafos"
                    },
                    {
                        "end": 493,
                        "id": "252395113",
                        "start": 481,
                        "username": "VENTOSDAPAZ"
                    },
                    {
                        "end": 510,
                        "id": "1244468376858132480",
                        "start": 494,
                        "username": "ElisangelaCavad"
                    },
                    {
                        "end": 543,
                        "id": "1334628669193641985",
                        "start": 527,
                        "username": "CHUCKRETURNS380"
                    },
                    {
                        "end": 555,
                        "id": "1187571264661143552",
                        "start": 544,
                        "username": "Kyrablondd"
                    },
                    {
                        "end": 566,
                        "id": "3344154101",
                        "start": 556,
                        "username": "laudeci_m"
                    },
                    {
                        "end": 579,
                        "id": "1068588022688636934",
                        "start": 567,
                        "username": "botdogalvao"
                    },
                    {
                        "end": 593,
                        "id": "1093339292578050048",
                        "start": 580,
                        "username": "Snia62579054"
                    },
                    {
                        "end": 608,
                        "id": "410287050",
                        "start": 594,
                        "username": "jesueldesouza"
                    },
                    {
                        "end": 625,
                        "id": "1396527104368513024",
                        "start": 609,
                        "username": "MaraMon10608094"
                    },
                    {
                        "end": 650,
                        "id": "61915875",
                        "start": 637,
                        "username": "NicaCristina"
                    },
                    {
                        "end": 665,
                        "id": "1275959510738370560",
                        "start": 651,
                        "username": "didiindignada"
                    },
                    {
                        "end": 675,
                        "id": "1308911388136529920",
                        "start": 666,
                        "username": "M2Haziel"
                    },
                    {
                        "end": 686,
                        "id": "231599678",
                        "start": 676,
                        "username": "leo_koury"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444464903662755848",
            "in_reply_to_user_id": "893321437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@HerisValmir @RogriaFranca1 @LStockl @Liz6macielgmai1 @JoseAloiseBahia @divaolinda55 @CleuzaTur @Delvair40693184 @EduSep99 @OrgulhoDeSerPT @WSzani @Tweetando12 @Rafael52799933 @GSturban @ValdiviaLiette @Alb140229 @AnnaS_Gdottir @EsquerdaSil @PazaandreDos @PortoConta @chelleweda @Geane11293694 @ArleteBoas @borgescm @ManoJuOliveira1 @Bopp_Lufe @AdvocaciaCrime @Simonycorredora @RockyOlivers @profrafic @sandro_iliveira @LULISTADESDE89 @Edu_mundial51 @andr67272991 @CarlosMafagafos @VENTOSDAPAZ @ElisangelaCavad @marquinhos3173 @CHUCKRETURNS380 @Kyrablondd @laudeci_m @botdogalvao @Snia62579054 @jesueldesouza @MaraMon10608094 @AliceDdos @NicaCristina @didiindignada @M2Haziel @leo_koury Lindas, amo demais, exemplo de transforma\u00e7\u00e3o, qdo pensou que era o fim...era apenas o come\u00e7o \u263a\ufe0f\ud83d\udc9e\ud83d\udcab\ud83c\udf3c\ud83d\udd4a\ufe0f\nParque Nacional de Itatiaia!\ud83d\udc9e\ud83d\udcab https://t.co/y7385djA6g"
        },
        {
            "author_id": "1011351347130716160",
            "created_at": "2021-10-03T00:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444463012220391426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "255537739",
                        "start": 82,
                        "username": "CocaCola_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444463012220391426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarapari, ES - Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Lagoa de Cara\u00eds (apelidada de @CocaCola_Br). https://t.co/6Y7JE2UmhT"
        },
        {
            "author_id": "861417276",
            "created_at": "2021-10-03T00:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444456211915620352"
            ],
            "id": "1444456211915620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo Guar\u00e1 hoje no Parque Nacional do Itatiaia ou Agulhas Negras, Rio de Janeiro.\n\n#VivaOqueRestaDaNossaNatureza https://t.co/oeh0Fp1bZP"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-10-02T22:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444422121443184642"
            ],
            "id": "1444422121443184642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#PlanetaS\u00f3TemUm (e Brasil Tamb\u00e9m)\nATEN\u00c7\u00c3O! MAIS UM CRIME AMBIENTAL SE PREPARA NO PR\u00d3XIMO DIA 7 DE OUTUBRO! LEIL\u00c3O DE \u00c1REAS PARA EXPLORA\u00c7\u00c3O DE PETR\u00d3LEO E G\u00c1S MUITO PR\u00d3XIMAS AO PARQUE NACIONAL MARINHO DE FERNANDO DE NORONHA!!! E EM SANTA CATARINA TAMB\u00c9M!\nhttps://t.co/jmH9yAeq9E"
        },
        {
            "author_id": "66812065",
            "created_at": "2021-10-02T20:44:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444402845722234889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6191559,
                        -19.349371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1444402845722234889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos\u2026 - Drinking a HITS Pilsen by Cervejaria Capim Branco @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3  \u2014 https://t.co/Nx1tDv1wPo"
        },
        {
            "author_id": "66812065",
            "created_at": "2021-10-02T20:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444401097976815622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "186202089",
                        "start": 41,
                        "username": "KrugBier"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6191559,
                        -19.349371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1444401097976815622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabadou!!! - Drinking a Serra do Cip\u00f3 by @krugbier @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3  \u2014 https://t.co/kHARdBRLhg"
        },
        {
            "author_id": "1257307664993796096",
            "created_at": "2021-10-02T20:35:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444400678722473990"
            ],
            "id": "1444400678722473990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos EUA; veja FOTOS | Mundo | G1 https://t.co/nY34FBqW8i"
        },
        {
            "author_id": "380755598",
            "created_at": "2021-10-02T20:25:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444398038282391562"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10043311,
                        -15.57835188
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1444398038282391562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/wQT8yUKDxL https://t.co/koMGYSWwIq"
        },
        {
            "author_id": "1378902097937244162",
            "created_at": "2021-10-02T20:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444396814409547781"
            ],
            "id": "1444396814409547781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok mas qq ta a haver no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "696518825869705217",
            "created_at": "2021-10-02T19:52:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444389872270299140"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "279592917",
                        "start": 0,
                        "username": "danielgalim"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "471100926",
                        "start": 13,
                        "username": "MYSSKEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444389872270299140",
            "in_reply_to_user_id": "279592917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danielgalim @MYSSKEL Kkkkkkkkkkkkk\nSei bem como \u00e9 sentir isso.\nUma vez, quando filho era pequeno, o levei naquela roda gigante de madeira que tem no Parque Municipal em BH.\nEle n\u00e3o ficava quieto.\nAl\u00e9m da fobia, ainda estava preocupado com ele.\nA\u00ed voc\u00ea imagina a tremedeira.\nKkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4860657446",
            "created_at": "2021-10-02T19:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444380508574699522"
            ],
            "id": "1444380508574699522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONDE FOI?!\n\n1 - na sala de casa\n2 - no meio do mato\n3 - no meu quarto \n4 - parque nacional kkk \n5 - rua da minha antiga casa\n6 - no meu quarto, da minha cama kkk\n7 - guapi kkkk fim de carreira\n8 - em casa? kk\n9 - claro kkkkk\n10 - minha miuuuga n\u00e9 \n\nFav que eu mando"
        },
        {
            "author_id": "1077589245865402368",
            "created_at": "2021-10-02T19:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444380386184814594"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0f690ade83d56000"
            },
            "id": "1444380386184814594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Utinga \u00e9 um dos lugares mais especiais para visitar em Bel\u00e9m. \n\n#Bel\u00e9m\n#ParqueDoUtinga \n#Natureza \n#Sa\u00fade \n#VidaSaud\u00e1vel https://t.co/CIkJrREgav"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-10-02T19:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444376722770694146"
            ],
            "id": "1444376722770694146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pegadas encontradas no parque nacional de White Sands, nos EUA, mostram que o homem chegou ao continente americano muito antes do que se pensava https://t.co/ZvkR6r7oyv"
        },
        {
            "author_id": "1400143885205188616",
            "created_at": "2021-10-02T18:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444375051994898437"
            ],
            "id": "1444375051994898437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposentada encontra diamante de de 4,36 quilates em parque estadual nos\u00a0EUA https://t.co/PpZX7WmutB"
        },
        {
            "author_id": "714229184",
            "created_at": "2021-10-02T18:09:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444363945087750144"
            ],
            "id": "1444363945087750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra Verde https://t.co/6SRwoReJBb https://t.co/BIZrJ8mOKG"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-10-02T17:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444356981343522819"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1444356981343522819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O vice-governador do Acre, major Rocha (PSL), quer acabar com o turismo no Parque Nacional da Serra do Divisor, mas quer a estrada para levar a extra\u00e7\u00e3o de madeira, a grilagem, o garimpo e, acima de tudo, fortalecer o narcotr\u00e1fico."
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-10-02T17:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444356504665034757"
            ],
            "id": "1444356504665034757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 206,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Aposentada resolveu presentear o marido com a pedra preciosa https://t.co/EougTWBRPv #g1"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-10-02T17:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444348859346472969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "68270062",
                        "start": 0,
                        "username": "CesarFavacho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444348859346472969",
            "in_reply_to_user_id": "68270062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CesarFavacho, tudo bem? Gostaria de perguntar se voc\u00ea sabe qual esp\u00e9cie \u00e9 essa? Foi encontrada no Parque Nacional de Ubajara. \nFoto: Andrews Fernandes. https://t.co/kZ79s1eQtT"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2021-10-02T16:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444333457488990212"
            ],
            "id": "1444333457488990212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Verdadeiro Absurdo.\nhttps://t.co/wLZQdDBin1"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-10-02T15:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444329565669761026"
            ],
            "id": "1444329565669761026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udc6e\ud83c\udfff\ud83d\ude94 Nossa patrulha ambiental est\u00e1 presente na trilha da Pedra da G\u00e1vea, no Parque Nacional da Tijuca. Caso precise de algum aux\u00edlio, n\u00e3o deixe de acionar nossos militares!\n\n#ServireProteger #CPAM https://t.co/iQFjnRyyk2"
        },
        {
            "author_id": "1409154406315184131",
            "created_at": "2021-10-02T15:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444324949624295437"
            ],
            "id": "1444324949624295437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia pro parque nacional mas n posso pq vo pra outro lugar desde quando isso"
        },
        {
            "author_id": "144991795",
            "created_at": "2021-10-02T15:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444317279932620801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "199410851",
                        "start": 0,
                        "username": "iHenrycs"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 10,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444317279932620801",
            "in_reply_to_user_id": "199410851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iHenrycs @FredAugustoInfo Era uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Nada seria permitido construir ali, a n\u00e3o ser algo que mobilizasse a popula\u00e7\u00e3o, com um est\u00e1dio do Atl\u00e9tico. Tem que cumprir as condicionantes sim."
        },
        {
            "author_id": "1191730080227233796",
            "created_at": "2021-10-02T15:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444317185363496965"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1224373216464056320",
                        "start": 0,
                        "username": "FredAugustoInfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444317185363496965",
            "in_reply_to_user_id": "1224373216464056320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FredAugustoInfo Sou Atleticano, mas sejamos racionais (sem nenhum trocadilho). O est\u00e1dio est\u00e1 sendo constru\u00eddo em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Toda obra grande vem cheia de condicionantes, n\u00e3o podemos cobrar \u2018facilidades\u2019 s\u00f3 porque \u00e9 pro Galo!"
        },
        {
            "author_id": "784817708919578624",
            "created_at": "2021-10-02T14:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444315466500124681"
            ],
            "id": "1444315466500124681",
            "in_reply_to_user_id": "784817708919578624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos #EUA."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-02T14:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444312163024318469"
            ],
            "id": "1444312163024318469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "57338491",
            "created_at": "2021-10-02T14:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444307622199504904"
            ],
            "id": "1444307622199504904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos\u00a0EUA https://t.co/lxgJWexzBi"
        },
        {
            "author_id": "286831474",
            "created_at": "2021-10-02T14:25:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444307617539633153"
            ],
            "id": "1444307617539633153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos\u00a0EUA https://t.co/PVc5exXqcm"
        },
        {
            "author_id": "2697233587",
            "created_at": "2021-10-02T14:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444307237237895178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444307237237895178",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 Amanh\u00e3 na feira da Afonso pena eles estarem l\u00e1 na entrada principal do parque municipal dan\u00e7ado o \" brown\"."
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-10-02T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444301146902859778"
            ],
            "id": "1444301146902859778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 de volta e vai mostrar uma regi\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada. O programa desta sexta-feira (8) desvenda os enigmas do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, no Rio de Janeiro. Se liga nesse visual \ud83d\ude0d https://t.co/yrlh41r9Bw"
        },
        {
            "author_id": "39497313",
            "created_at": "2021-10-02T13:14:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444289641390215181"
            ],
            "id": "1444289641390215181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia, amigos, s\u00e1bado iluminado para todos n\u00f3s. E vamos que vamos! Na foto de Anderson Souza, o espetacular Parque Nacional dos Campos Ferrugionosos, em Parauapebas (PA).\nUru\u00e1-Tapera. #portaluruatapera #natureza #naturephotography #naturelovers #nature https://t.co/MVyl4Ag6Qb"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-10-02T13:11:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444288949594296321"
            ],
            "id": "1444288949594296321",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No local, mais de cem praias, diversas cachoeiras que encantam os visitantes, al\u00e9m do Parque Estadual da Ilha Grande e a Reserva Biol\u00f3gica Estadual da Praia do Sul."
        },
        {
            "author_id": "1267328753635655680",
            "created_at": "2021-10-02T12:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444282218709389319"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "904886698869448704",
                        "start": 0,
                        "username": "ramon_reis1"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1226944342931189760",
                        "start": 13,
                        "username": "_carlosCEC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444282218709389319",
            "in_reply_to_user_id": "904886698869448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ramon_reis1 @_carlosCEC Se tornando.... Vc n\u00e3o conhece a hist\u00f3ria deles? Eles s\u00e3o isso desde a funda\u00e7\u00e3o no coreto do Parque Municipal. Time de burgu\u00eas. Sempre furam e sempre ser\u00e3o time de rico e poderosos que buscam crescer o clube fira do campo."
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2021-10-02T12:11:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444273936208912387"
            ],
            "id": "1444273936208912387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Document\u00e1rio rec\u00e9m lan\u00e7ado conta a hist\u00f3ria da retomada kaingang na Floresta Nacional de Canela\nhttps://t.co/mrHZRIavUO"
        },
        {
            "author_id": "1433823240804257793",
            "created_at": "2021-10-02T12:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444273633208242178"
            ],
            "id": "1444273633208242178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA \u2014 Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos EUA.\n#diamante #eua #exclusivo24hs https://t.co/5xB7I9hBpx"
        },
        {
            "author_id": "322278200",
            "created_at": "2021-10-02T11:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444261652019523592"
            ],
            "id": "1444261652019523592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: Mulher encontra diamante de 4,36 quilates em parque estadual nos EUA; veja https://t.co/iW1us3jQv7"
        },
        {
            "author_id": "1090274084745822208",
            "created_at": "2021-10-02T08:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444222696527630338"
            ],
            "id": "1444222696527630338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos EUA; veja\u00a0FOTOS https://t.co/tEisdNYCzu"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-10-02T08:18:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444215261545091081"
            ],
            "id": "1444215261545091081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americana encontra diamante amarelo de 4,36 quilates em parque estadual nos EUA; veja\u00a0FOTOS https://t.co/AWynMpeRxL"
        },
        {
            "author_id": "1005484868",
            "created_at": "2021-10-02T06:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444183350214807555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444183350214807555",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Ainda bem que sempre soube disso, crescer na floresta nacional de Caraj\u00e1s que \u00e9 dentro do Amaz\u00f4nia, \u00e9 bom por isso."
        },
        {
            "author_id": "81498920",
            "created_at": "2021-10-02T04:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444151861607600129"
            ],
            "id": "1444151861607600129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe alguma justificativa para o parque municipal de BH estar fechado enquanto bar, cinema, restaurante, shopping est\u00e3o abertos, est\u00e1dio com p\u00fablico e etc.?"
        },
        {
            "author_id": "721833571762221057",
            "created_at": "2021-10-02T04:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444150771365421056"
            ],
            "id": "1444150771365421056",
            "in_reply_to_user_id": "115134857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cafreitasm_ Ent\u00e3o l\u00e1 \u00e9 lugar! Vale a pena ir no Parque Estadual da Serra da Bodoquena, l\u00e1 tem o Rio Perdido, ele \"some\" e depois \"reaparece\". Eu n\u00e3o conhe\u00e7o mas sou muito curioso pra conhecer"
        },
        {
            "author_id": "1409673838049345538",
            "created_at": "2021-10-02T01:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444119391487016963"
            ],
            "id": "1444119391487016963",
            "in_reply_to_user_id": "1409673838049345538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Walter Thilo Deininger https://t.co/XwpMA8XTBP"
        },
        {
            "author_id": "47847236",
            "created_at": "2021-10-02T01:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444106860244701202"
            ],
            "id": "1444106860244701202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na Hist\u00f3ria do Mundo: 1\u00ba de Outubro. EUA criam Parque Nacional de Yosemite. Ex\u00e9rcito \u00e1rabe-brit\u00e2nico de Lawrence da Ar\u00e1bia conquista Damasco. Nazistas condenados \u00e0 for\u00e7a pelo Tribunal de Nurembergue. Comunistas tomam poder na China.  https://t.co/lUU3Vganme"
        },
        {
            "author_id": "236933753",
            "created_at": "2021-10-02T00:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444101621324161031"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "282242098",
                        "start": 0,
                        "username": "PeterP106"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2323151996",
                        "start": 11,
                        "username": "beatriz04546797"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1433624994114850822",
                        "start": 28,
                        "username": "myPChatesme"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "9058882",
                        "start": 41,
                        "username": "ailalima_"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "31161322",
                        "start": 52,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444101621324161031",
            "in_reply_to_user_id": "282242098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PeterP106 @beatriz04546797 @MyPCHatesMe @ailalima_ @YahooBr Aparentemente \u00e9 id\u00eantico ao que tive o privil\u00e9gio de apreciar em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio de janeiro..."
        },
        {
            "author_id": "1695218684",
            "created_at": "2021-10-02T00:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444099431222104073"
            ],
            "id": "1444099431222104073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GOSTOSO DO PARQUE MUNICIPAL ME SEGUIU NO INSTAGRAM \u2757\u2757\u2757 preciso me comportar nos stories pra ele n\u00e3o saber que eu sou louca"
        },
        {
            "author_id": "2847437047",
            "created_at": "2021-10-02T00:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444095097860149253"
            ],
            "id": "1444095097860149253",
            "in_reply_to_user_id": "2847437047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2022 local; \nilha de Santa Cruz \u2013 Parque Nacional Channel Islands, costa da California. https://t.co/zTddez1Fnf"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-10-01T23:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444086130882797574"
            ],
            "id": "1444086130882797574",
            "in_reply_to_user_id": "2723008215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 132,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#Jirisan, 23 de outubro.\n\nA melhor guarda florestal do Parque Nacional de Jirisan e um novato, que esconde um segredo, trabalham juntos resgatando quem se perde na montanha.\n\nEstrelando #JunJiHyun &amp; #JuJiHoon. https://t.co/QS0QpYOahD"
        },
        {
            "author_id": "975731264874573826",
            "created_at": "2021-10-01T23:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444081659616366596"
            ],
            "id": "1444081659616366596",
            "in_reply_to_user_id": "975731264874573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com uma caminhada pelo Parque Nacional de Canyonlands, em Utah, na tarde de um s\u00e1bado quente. Para Aron, um experiente alpinista de vinte e sete anos, um passeio pelo remoto c\u00e2nion Blue John era uma oportunidade de dar um tempo das"
        },
        {
            "author_id": "1420760402288279552",
            "created_at": "2021-10-01T23:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444075562197204992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2836815753",
                        "start": 0,
                        "username": "josiasteofilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444075562197204992",
            "in_reply_to_user_id": "2836815753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiasteofilo Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, entre Janu\u00e1ria e Itacarambi, via BR-135, no extremo norte de minas gerais. https://t.co/9Uyj5ItMAp"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-10-01T22:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444070855236014082"
            ],
            "id": "1444070855236014082",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Por fim, solicitamos \u00e0 SEDEST uma visita t\u00e9cnica ao Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira para as equipes que atuam nas UCs e desenvolvem atividades similares ao PETAR, como os alocados na Gruta da Lancinha, Parque Estadual de Campinhos e Parque Estadual das Laur\u00e1ceas \u270a\ud83c\udffd\ud83c\udf31"
        },
        {
            "author_id": "859093896034476033",
            "created_at": "2021-10-01T22:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444063933166465028"
            ],
            "id": "1444063933166465028",
            "in_reply_to_user_id": "859093896034476033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "outubro de 2021. Ele fala sobre os guardas-florestais do parque nacional que est\u00e3o lutando para salvar os trekkers perdidos em uma regi\u00e3o misteriosa e inexplorada da montanha Jiri. + https://t.co/oBGDZeglkc"
        },
        {
            "author_id": "18426901",
            "created_at": "2021-10-01T21:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444057276147453954"
            ],
            "id": "1444057276147453954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 outubro 1890 (h\u00e1 131 anos): O Congresso dos Estados Unidos cria o Parque Nacional de Yosemite. (Calend\u00e1rio Hist\u00f3rico https://t.co/EH7CSnQ3BJ )\n\n#yosemite https://t.co/giHweyVXBQ"
        },
        {
            "author_id": "993155251137114112",
            "created_at": "2021-10-01T21:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444051344390754305"
            ],
            "id": "1444051344390754305",
            "in_reply_to_user_id": "993155251137114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detalhe: acaba de ser constru\u00eddo um aeroporto a poucos kilometros do Parque Nacional que protege a Vila."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-10-01T21:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444048278841143297"
            ],
            "id": "1444048278841143297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Nosso Recanto em Ferraz de Vasconcelos \u00e9\u00a0reaberto https://t.co/F4I8Fw4VhQ"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-10-01T20:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444042823821578241"
            ],
            "id": "1444042823821578241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o autuadas em Contagem. Quatro loteamentos nos bairros Estaleiro e Tup\u00e3, regional Vargem das Flores, foram fiscalizados na quinta-feira. Continuidade das obras pode acarretar multa de at\u00e9 R$ 70 mil. https://t.co/2ioHkL0ZjM https://t.co/TQw7sWgsK4"
        },
        {
            "author_id": "2529994261",
            "created_at": "2021-10-01T20:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444041948659073027"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "379402724",
                        "start": 0,
                        "username": "OEscaldado"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1086593975128072192",
                        "start": 12,
                        "username": "PuntArenas2020"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "708065550426054656",
                        "start": 28,
                        "username": "fekaai"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "20372050",
                        "start": 45,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "59645211",
                        "start": 60,
                        "username": "luciamansur"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "10973212",
                        "start": 73,
                        "username": "mancient_com"
                    },
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "845618518385201153",
                        "start": 87,
                        "username": "lesarmol"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1267101104724115456",
                        "start": 97,
                        "username": "AraujoBresciani"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1082895053062922240",
                        "start": 114,
                        "username": "PaulAddieMusic"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1281689651024101377",
                        "start": 130,
                        "username": "johnmichiemusic"
                    },
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "167243310",
                        "start": 147,
                        "username": "marcogiotto"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "17848678",
                        "start": 160,
                        "username": "EdsonAran"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "966044185638957056",
                        "start": 171,
                        "username": "dorner_martina"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1102549372452175872",
                        "start": 187,
                        "username": "SoniaDmusic"
                    },
                    {
                        "end": 210,
                        "id": "147707905",
                        "start": 200,
                        "username": "RenzoMora"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444041948659073027",
            "in_reply_to_user_id": "379402724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OEscaldado @PuntArenas2020 @fekaai @Sdr_Luz @lobaoeletrico @luciamansur @mancient_com @lesarmol @AraujoBresciani @PaulAddieMusic @johnmichiemusic @marcogiotto @EdsonAran @dorner_martina @SoniaDmusic @RenzoMora Serra do Cara\u00e7a, hoje Parque Nacional do Cara\u00e7a ao lado de Bar\u00e3o de Cocais, MG imperd\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "1347589475191451650",
            "created_at": "2021-10-01T20:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444039883031556096"
            ],
            "id": "1444039883031556096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as \u00e1reas que ser\u00e3o oferecidas para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo est\u00e1 o arquip\u00e9lago de Fernando de Noronha e da reserva biol\u00f3gica de Atol das Rocas #FernandodeNoronha #Petroleo #AtoldasRocas #Noronha \nhttps://t.co/Sm3QxZw3tJ"
        },
        {
            "author_id": "288924111",
            "created_at": "2021-10-01T20:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444036699860914182"
            ],
            "id": "1444036699860914182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udca6 Segundo o #ICMBio, os focos surgiram na quarta (29), nas regi\u00f5es de Gerais dos Vieiras/Calixto, Gerais do Rio Preto/Candomb\u00e1 e no limite da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, em Po\u00e7o dos Patos. Confira: https://t.co/qoru6yuJyI\n\n#BandNewsFM #ChapadaDiamantina #IncendioFlorestal https://t.co/TXkMR1kILj"
        },
        {
            "author_id": "1357794012",
            "created_at": "2021-10-01T20:25:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444035704531693568"
            ],
            "id": "1444035704531693568",
            "in_reply_to_user_id": "1290756265644302337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viviefingg \u00c9 nada Vi, \u00e9 que t\u00f4 do lado do parque estadual da Serra do mar e durmo com a janela aberta, a\u00ed entra mesmo, v\u00e1rios bichos kkkkk Mas vou me atentar pra n\u00e3o me fascinar com o brilho falso das situa\u00e7\u00f5es e pessoas tbm, sempre v\u00e1lido n\u00e9 kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3317555339",
            "created_at": "2021-10-01T20:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444035485958086663"
            ],
            "id": "1444035485958086663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 278,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 40
            },
            "text": "Lembrando sempre que o melhor jeito de evitar tempestades de areia \u00e9 n\u00e3o destruindo a floresta. SP tem uma das menores taxas de floresta original preservada do pa\u00eds. V\u00ea se tem tempestade de areia na reserva da Jur\u00e9ia ou no Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/OOH5XB4jIB"
        },
        {
            "author_id": "202101911",
            "created_at": "2021-10-01T20:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444035186266673157"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "819299024",
                        "start": 0,
                        "username": "JoanaLoA"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "18954703",
                        "start": 10,
                        "username": "marcoantonio_pt"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "32443401",
                        "start": 27,
                        "username": "istecnico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444035186266673157",
            "in_reply_to_user_id": "819299024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoanaLoA @marcoantonio_pt @istecnico S\u00e3o mesmo! Tenho um magn\u00edfico do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\uddfa\ufe0f, pena n\u00e3o se vender em cada esquina."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-10-01T20:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444033656134193152"
            ],
            "id": "1444033656134193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera come\u00e7ou com boas not\u00edcias no Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade \ud83c\udf38\u2728\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u conectou milhares de pessoas com a natureza, ao todo 67.046 visitantes sa\u00edram com as energias renovadas no m\u00eas de setembro. https://t.co/NkDhxAgNKg #FotoEquipeCataratas https://t.co/T888MPfxk8"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-10-01T20:11:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444032293597847554"
            ],
            "id": "1444032293597847554",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Nosso mandato acionou o MP em n\u00edvel estadual e federal para que investiguem a fundo esse caso. Acionamos tbm IPHAN e IEPHA e pedimos mais infos ao ICMBio, que identificou falhas graves no processo.\n\nhttps://t.co/2lGLlfpf9I"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-10-01T20:11:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444032291672662016"
            ],
            "id": "1444032291672662016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Mais uma vez, Zema passa por cima do nosso patrim\u00f4nio em nome de interesses pol\u00edticos. \u00d3rg\u00e3os ambientais de MG aprovaram licenciamento p/ f\u00e1brica de cerveja em \u00e1rea protegida onde foi descoberto o f\u00f3ssil humano mais antigo das Am\u00e9ricas. ICMBio embargou o projeto, com raz\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3006737591",
            "created_at": "2021-10-01T20:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444031469324750851"
            ],
            "id": "1444031469324750851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiraram a vacina\u00e7\u00e3o do parque municipal pra isso? \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude31 https://t.co/kV8CorS5Wn"
        },
        {
            "author_id": "786013262135582720",
            "created_at": "2021-10-01T19:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444026783884619777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "69944432",
                        "start": 0,
                        "username": "patrickgald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444026783884619777",
            "in_reply_to_user_id": "69944432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@patrickgald j\u00e1 vi os ambulantes pegando garrafinhas e enchendo no parque municipal pra vender dps"
        },
        {
            "author_id": "766437583241023488",
            "created_at": "2021-10-01T19:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444024201933955073"
            ],
            "id": "1444024201933955073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense  \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva.(foto Lauro Vasconcelos) https://t.co/ArlipIEvnn"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-10-01T19:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444018472887984128"
            ],
            "id": "1444018472887984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\"Foi triste e vergonhoso ver a presen\u00e7a de lixo dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e no local onde h\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas no planeta\" https://t.co/1bR5fhHFPf"
        },
        {
            "author_id": "3028658181",
            "created_at": "2021-10-01T19:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444018204452478981"
            ],
            "id": "1444018204452478981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Kangandala em Malanje. A Palanca Negra Gigante https://t.co/Njedz9fT9q"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-10-01T19:02:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444014810501419032"
            ],
            "id": "1444014810501419032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edlia #Governo #\u00c1guaMineral \nEntrar no Parque Nacional de Bras\u00edlia vai ficar mais caro a partir do dia 1\u00ba de novembro https://t.co/v4CkdRjNEF"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-10-01T18:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444012710929309696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "49449948",
                        "start": 0,
                        "username": "ggarbino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1444012710929309696",
            "in_reply_to_user_id": "49449948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ggarbino Num oco de pedra l\u00e1 no Parque Nacional de Sete Cidades, PI"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-10-01T18:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444006756615696385"
            ],
            "id": "1444006756615696385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Chapada Diamantina j\u00e1 queimou cerca de 800 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o do local, segundo o ICMBio. Cerca de 56 pessoas, entre bombeiros e brigadistas, seguem no combate ao inc\u00eandio.\nhttps://t.co/YNs3k6jGTV"
        },
        {
            "author_id": "204368952",
            "created_at": "2021-10-01T18:26:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444005792923979785"
            ],
            "id": "1444005792923979785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Peixes e crust\u00e1ceos do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e3o mapeados pela primeira vez para acervo do Museu Nacional. https://t.co/hqj6Yf1F8I https://t.co/IOCMc3GDoe"
        },
        {
            "author_id": "3028658181",
            "created_at": "2021-10-01T18:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444004512222560257"
            ],
            "id": "1444004512222560257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palanca negra Gigante. S\u00edmbolo de Angola. Pode ser encontrado no parque nacional de Kangandala em Malanje https://t.co/UVN9nJC1UT"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-10-01T18:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444002065487958037"
            ],
            "id": "1444002065487958037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 67 mil visitantes no m\u00eas de\u00a0setembro https://t.co/3ZA2Iy25aY"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-10-01T18:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444002063013269509"
            ],
            "id": "1444002063013269509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 67 mil visitantes no m\u00eas de\u00a0setembro https://t.co/6orPiRWoNB"
        },
        {
            "author_id": "243660624",
            "created_at": "2021-10-01T18:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1444001605880320016"
            ],
            "id": "1444001605880320016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil lidera com 30% da \u00e1rea protegida, ao lado da Austr\u00e1lia, que tem 20%, China, com 15,6%, R\u00fassia, com 11,2%, e os demais pa\u00edses com 10% ou menos de prote\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/QPXfqp8KkD"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-10-01T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443999150559748101"
            ],
            "id": "1443999150559748101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo artigo cient\u00edfico, a esp\u00e9cie foi identificada no Parque Estadual do Mendanha, no Parque da Pedra Branca e na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba \nhttps://t.co/j2bPnaWnA8"
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2021-10-01T17:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443991600225419266"
            ],
            "id": "1443991600225419266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESPORTE | A Secretaria de Estado de Esporte e Lazer (Seel) promover\u00e1 no pr\u00f3ximo domingo (3), a Caminhada Seel 2021. O evento ser\u00e1 no Parque Estadual do Utinga, com concentra\u00e7\u00e3o marcada para \u00e0s 6h.\u00a0https://t.co/eVXrTHi30E"
        },
        {
            "author_id": "211946004",
            "created_at": "2021-10-01T17:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443991451747094533"
            ],
            "id": "1443991451747094533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AMEI\nHOJE mandaram a chamada do parque nacional, q acaba HOJE 17h\nVai se foder???"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-10-01T17:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443988494494339072"
            ],
            "id": "1443988494494339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 67 mil visitantes no m\u00eas de setembro #RICMais\nhttps://t.co/FvylR45IST https://t.co/BHDFfQc0O0"
        },
        {
            "author_id": "1437577676848513031",
            "created_at": "2021-10-01T16:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443973700517339168"
            ],
            "id": "1443973700517339168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosita, parque municipal https://t.co/AjAx7aoBqm"
        },
        {
            "author_id": "1119661753565089792",
            "created_at": "2021-10-01T15:22:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443959594913501194"
            ],
            "id": "1443959594913501194",
            "in_reply_to_user_id": "1119661753565089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinopse:\nSituado por detr\u00e1s do Monte Jiri, o drama ir\u00e1 retratar a hist\u00f3ria de guardas florestais e de outros funcion\u00e1rios do Parque Nacional de Jirisan, que v\u00e3o escalar e explorar as regi\u00f5es misteriosas da montanha. (+)\n\n#Jirisan #JinOST https://t.co/skyOl0qI8M"
        },
        {
            "author_id": "2790345782",
            "created_at": "2021-10-01T14:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443953829079359492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1582082271967952911",
                        "start": 132,
                        "username": "secultmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443953829079359492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u est\u00e1 em processo de obten\u00e7\u00e3o do selo da Unesco de Patrim\u00f4nio da Humanidade. Representantes da @SecultMG visitaram a regi\u00e3o, que deve integrar o circuito tur\u00edstico do Velho Chico. https://t.co/0zbceIA0bW #JornalMinas https://t.co/m1Th5sSt1C"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2021-10-01T14:59:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443953778038816782"
            ],
            "id": "1443953778038816782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Tumucumaque (AP) ganha visibilidade com o ecoturismo no p\u00f3s-pandemia.  https://t.co/nD392lnz0m"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-10-01T14:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443951553816186888"
            ],
            "id": "1443951553816186888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "tvN libera novas imagens do drama #Jirisan com #JuJiHoon.\n\nEle interpretar\u00e1 Kang Hyun Jo, um guarda florestal novato no Parque Nacional de Jirisan, que esconde um segredo.\n\nEstreia em 23 de outubro. https://t.co/OQ4rRTQqxm"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-10-01T14:47:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443950644713373731"
            ],
            "id": "1443950644713373731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "tvN libera novas imagens do drama #Jirisan com #JunJiHyun.\n\nEla interpretar\u00e1 Seo Yi Kang, a melhor guarda florestal do Parque Nacional de Jirisan. Ela \u00e9 muito experiente e conhece bem a \u00e1rea.\n\nEstreia em 23 de outubro. https://t.co/eBmrYGJEYU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-10-01T14:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443945088481116174"
            ],
            "id": "1443945088481116174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Inc\u00eandio florestal atinge cerca de 800 hectares do Parque Nacional da regi\u00e3o, aponta ICMBio https://t.co/XRyUSObc4r"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-10-01T14:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443945074744770584"
            ],
            "id": "1443945074744770584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Inc\u00eandio florestal atinge cerca de 800 hectares do Parque Nacional da regi\u00e3o, aponta ICMBio https://t.co/N0ayecYVHY"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-10-01T14:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443940539502637057"
            ],
            "id": "1443940539502637057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1890 \u2014 O Congresso dos Estados Unidos cria o Parque Nacional de Yosemite."
        },
        {
            "author_id": "1137278792",
            "created_at": "2021-10-01T13:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443938439188172806"
            ],
            "id": "1443938439188172806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de Viagem Mount Rainier National Park - Mila em Seattle https://t.co/3OZhI2mdRg \n\nATEN\u00c7\u00c3O:  Visionar fotolarer foto Galeria |"
        },
        {
            "author_id": "2248976773",
            "created_at": "2021-10-01T13:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443932688960954368"
            ],
            "id": "1443932688960954368",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Da educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica no parque Municipal quando o imaco era l\u00e1 dentro"
        },
        {
            "author_id": "934972892298739712",
            "created_at": "2021-10-01T13:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443930996206878722"
            ],
            "id": "1443930996206878722",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Picol\u00e9 de Itu do Parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "142461507",
            "created_at": "2021-10-01T13:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443924047927124005"
            ],
            "id": "1443924047927124005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "565\u00b0 dia de quarentena\n\nUm homem capturou um jacar\u00e9 e esperou sentado nele tranquilamente at\u00e9 que os bombeiros chegassem, no Rio de Janeiro\n\nO bicho foi salvo e encaminhado \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Guapimirim\n\nSextou d++++++\n\n https://t.co/pA3AV5NQ1f"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-10-01T13:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443923989047484448"
            ],
            "id": "1443923989047484448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 67 mil visitantes no m\u00eas de setembro. Estrangeiros est\u00e3o voltando. \n https://t.co/nJxzwieP3Z\n\n#ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #FozdoIgua\u00e7u #turismo #vempraFoz https://t.co/5yiOjqan3s"
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2021-10-01T12:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443923170717753345"
            ],
            "id": "1443923170717753345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador sanciona lei que recategoriza o Banhado do Ma\u00e7arico\n \nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi criada no final de 2014\n\n(https://t.co/nAp3JQRVN0)"
        },
        {
            "author_id": "1108109523754074113",
            "created_at": "2021-10-01T12:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443923122596552706"
            ],
            "id": "1443923122596552706",
            "in_reply_to_user_id": "1108109523754074113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anunciar a data de lan\u00e7amento [para a m\u00fasica] em um momento separado.\u201d\n\nCliffhanger\u00a0est\u00e1 definido para se desenrolar no Monte Jiri quando Seo Yi-kang (interpretada por Jeon Ji-hyun), que \u00e9 a melhor guarda florestal do parque nacional, e o patrulheiro novato Kang Hyun-jo"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-10-01T12:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443921687154679808"
            ],
            "id": "1443921687154679808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u encerra setembro com 67 mil\u00a0visitantes https://t.co/griuyndrfg"
        },
        {
            "author_id": "1096965353907859456",
            "created_at": "2021-10-01T12:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443919102687518737"
            ],
            "id": "1443919102687518737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se tivesse sol por aqui ia no parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1042593146004221953",
            "created_at": "2021-10-01T12:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443918654396055554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "81408161",
                        "start": 0,
                        "username": "leandroleonidas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443918654396055554",
            "in_reply_to_user_id": "81408161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandroleonidas J\u00e1 t\u00f4 at\u00e9 pesquisando aqui.. \n\u00c9 pq eu fico com m\u00f3 medo de dar grana pra um turismo escroto q maltrata os animais, mas acho q achei um parque nacional na \u00c1frica do Sul que rola e parece q \u00e9 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.. partiu! Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-10-01T12:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443917560613904395"
            ],
            "id": "1443917560613904395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83d\udc0aUm morador capturou um jacar\u00e9 e esperou tranquilamente a chegada dos bombeiros, no Rio de Janeiro. Segundo os bombeiros, os agentes resgataram o animal e o levaram at\u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Guapimirim. https://t.co/WrDmDN4wQG"
        },
        {
            "author_id": "561397640",
            "created_at": "2021-10-01T12:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443915467136110599"
            ],
            "id": "1443915467136110599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 Sa\u00ed de S\u00e3o Cristov\u00e3o de Mapai at\u00e9 Parque nacional de Banhine a P\u00e9... 280Km\n\nResultao: Estou agora com Uma Les\u00e3o \ud83d\ude2d\ud83d\ude02 https://t.co/sxs6040RNX"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-10-01T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443908805088223233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 243,
                        "id": "973607796",
                        "start": 228,
                        "username": "Andressaemeriq"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443908805088223233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para planejar\u2757 \n\nVoc\u00ea conhece a Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier, em #Serop\u00e9dica? L\u00e1 o visitante pode praticar caminhadas, ciclismo e trilhas na bela paisagem da \u00fanica Floresta Nacional existente no Estado do Rio de Janeiro.\n\u3164\n\ud83d\udcf8: @andressaemeriq https://t.co/T2a9fbYdkr"
        },
        {
            "author_id": "1363312964326068224",
            "created_at": "2021-10-01T11:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443899573542526976"
            ],
            "id": "1443899573542526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A editora Valer promove mais uma edi\u00e7\u00e3o do 'Manh\u00e3 Cultural' neste s\u00e1bado, 2, no Parque Municipal do Mindu, de 8 \u00e0s 11h. O evento re\u00fane grandes nomes da literatura brasileira.\n\nhttps://t.co/zVQnGdfcGA https://t.co/9fQbIo45Qa"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2021-10-01T11:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443898236692049923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 189,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 182,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443898236692049923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Impacto! Uma semana ap\u00f3s a publica\u00e7\u00e3o da nossa mat\u00e9ria sobre a Gana Gold, mineradora que j\u00e1 faturou mais de R$ 1 bi retirando ouro com licen\u00e7as irregulares dentro da APA Tapaj\u00f3s, o @ICMBio embargou e multou a empresa em R$ 10 milh\u00f5es. #sextou \ud83d\udc4a https://t.co/P8YXZ8uhtC"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-10-01T11:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443896743859474432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1176627486039453696",
                        "start": 4,
                        "username": "vacyalvaro"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "67726596",
                        "start": 17,
                        "username": "fabianoseverino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443896743859474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu, @vacyalvaro, @fabianoseverino e Gabriela Zempulski falamos sobre o com\u00e9rcio ambulante na fronteira, a concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e a tentativa de reabrir a Estrada do Colono. https://t.co/l7DrlZgp0i"
        },
        {
            "author_id": "1427062064929984520",
            "created_at": "2021-10-01T10:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443891229477965856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443891229477965856",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Aqui no interior de S\u00e3o Paulo ,cada vem chovendo cada vez menos , Gra\u00e7as ao desmatamento. Estamos sem \u00e1gua pra irrigar as ro\u00e7as. S\u00f3 tem \u00e1gua nos bairros perto do parque estadual  jurupara,l\u00e1 chove ano todo devido mata preservada . Mas dif\u00edcil os chupa rola entender!"
        },
        {
            "author_id": "2802207875",
            "created_at": "2021-10-01T10:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443888885201784835"
            ],
            "id": "1443888885201784835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hava\u00ed: Kilauea, um dos vulc\u00f5es mais ativos do planeta, come\u00e7ou a entrar em erup\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s da cratera Halema'uma'u na Ilha Grande do Hava\u00ed. A erup\u00e7\u00e3o est\u00e1 no Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed e n\u00e3o em uma \u00e1rea com casas. \nhttps://t.co/bZ7NK8LpwQ https://t.co/2t37venGxT"
        },
        {
            "author_id": "1161460968074952704",
            "created_at": "2021-10-01T10:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443884278622797826"
            ],
            "id": "1443884278622797826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 800 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina, diz ICMBio https://t.co/LlTm1vd8LY https://t.co/uy6Vp63UTO"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-10-01T08:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443856479254052867"
            ],
            "id": "1443856479254052867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto sugere a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em SC. #NDmais https://t.co/tKiUsLw5x6"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-10-01T08:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443856478935437325"
            ],
            "id": "1443856478935437325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto sugere a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em SC. #NDmais https://t.co/tKiUsLNGVG"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-10-01T08:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443856477773574145"
            ],
            "id": "1443856477773574145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto sugere a cria\u00e7\u00e3o de mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o em SC. #NDmais https://t.co/Jmb5qG59zu"
        },
        {
            "author_id": "94895317",
            "created_at": "2021-10-01T06:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443830032196120577"
            ],
            "id": "1443830032196120577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia em \u00e9poca de chuva https://t.co/9lc8cLW4p7"
        },
        {
            "author_id": "120851918",
            "created_at": "2021-10-01T03:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443786879669882882"
            ],
            "id": "1443786879669882882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esse \u00e9 o projeto do Parque Municipal Urbano S\u00edtio Batalha. Para cuidar de Vila Velha, investindo em sa\u00fade, em qualidade vida e projetando nossa cidade para o mundo. https://t.co/pFAmIhaQSr"
        },
        {
            "author_id": "751903820523896832",
            "created_at": "2021-10-01T02:59:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443772594977660928"
            ],
            "id": "1443772594977660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 800 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina, diz ICMBio https://t.co/fjECWckasI"
        },
        {
            "author_id": "1354554891759443969",
            "created_at": "2021-10-01T02:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443766210332700678"
            ],
            "id": "1443766210332700678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seokjin foi confirmado para cantar a OST principal do 15\u00ba anivers\u00e1rio da TVN em uma s\u00e9rie especial de TV chamada \"Jiri Mountain\".\n\n\"Jiri mountain\" \u00e9 um drama de mist\u00e9rio no Parque Nacional de Jirisan. Que estrear\u00e1 dia 23/10\n\nque orgulho mds\n\n https://t.co/vSK1ezGQ9l"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-10-01T02:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443763848633323522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "70809242",
                        "start": 8,
                        "username": "DefesaGovBr"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 21,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1582082271967952911",
                        "start": 95,
                        "username": "secultmg"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "62891396",
                        "start": 105,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443763848633323522",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @DefesaGovBr @govbr Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 tema de encontro em Janu\u00e1ria @SecultMG @MTurismo #turismo\nhttps://t.co/54PWbw0cuZ"
        },
        {
            "author_id": "95309811",
            "created_at": "2021-10-01T02:13:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443761077846777861"
            ],
            "id": "1443761077846777861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar d ser 1 mega empreendimento,empr t\u00eam apenas 1 licen\u00e7a concedida pelo munic\u00edpio,q n\u00e3o tem sequer autoriza\u00e7\u00e3o legal p autorizar a lavra de ouro. Msm assim,ANM,\u00f3rg\u00e3o fed q regula o setor minerador,aceitou o doc e\u00a0permitiu a opera\u00e7\u00e3o da empr em 03\\2020,\nhttps://t.co/iA3E1CSgpX"
        },
        {
            "author_id": "705567179077459968",
            "created_at": "2021-10-01T02:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443757842679349250"
            ],
            "id": "1443757842679349250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 309,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Hoje fiz uma trilha por grutas e pedras ao redor do Parque Estadual da Pedra da Boca, em Araruna (Para\u00edba). O lugar \u00e9 lind\u00edssimo, riqu\u00edssimo e tamb\u00e9m muito cansativo(hahaha). Um fato chamou aten\u00e7\u00e3o de todos na trilha das grutas. \n\nsegue uma min\u00fascula thread: https://t.co/PLcLcuTOlw"
        },
        {
            "author_id": "840378601027559425",
            "created_at": "2021-10-01T01:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443750284514234369"
            ],
            "id": "1443750284514234369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "sou de bh mas nunca fui no parque municipal https://t.co/2kwXskJhnH"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2021-10-01T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443750008994426903"
            ],
            "id": "1443750008994426903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na 2\u00ba reportagem de s\u00e9rie sobre minera\u00e7\u00e3o em Terras Ind\u00edgenas, relato da luta contra megaprojeto em \u00e1rea protegida no Arizona, EUA. Obra em local sagrado aos Apache est\u00e1 sob responsabilidade da mineradora que causou o desastre em Mariana\n\nhttps://t.co/k4JCN40IB4"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-10-01T01:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443746434117943298"
            ],
            "id": "1443746434117943298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Tr\u00eas focos de inc\u00eandio florestal atingem \u00e1reas do Parque Nacional da regi\u00e3o chapadeira https://t.co/KCIkOMuBa9"
        },
        {
            "author_id": "1212557725919350784",
            "created_at": "2021-10-01T01:15:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443746331399426048"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1443746331399426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gira a Parque Nacional Isla Coiba. Monitoreo de Tortugas \ud83c\udf0a \ud83c\udf33\ud83c\udf34 https://t.co/TowzdwP25F"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-10-01T00:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443736856580050946"
            ],
            "id": "1443736856580050946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge cerca de 800 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina, diz\u00a0ICMBio https://t.co/BYP0kIIQq3"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-10-01T00:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443732521133428736"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0a6402ffdf561000"
            },
            "id": "1443732521133428736",
            "in_reply_to_user_id": "1111285173600038912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Jericoacoara, foi criado com o objetivo de \u201cproteger e preservar amostras dos \necossistemas costeiros, assegurar a preserva\u00e7\u00e3o de seus recursos naturais e proporcionar \noportunidades controladas para uso p\u00fablico, educa\u00e7\u00e3o e pesquisa cient\u00edfica\u201d. https://t.co/tO48JeoJIj"
        },
        {
            "author_id": "1051248957291159552",
            "created_at": "2021-10-01T00:19:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443732314211725321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "300974581",
                        "start": 181,
                        "username": "InsideNatGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443732314211725321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nossa nova expedi\u00e7\u00e3o! Amaz\u00f4nia do Poente \u00e0 Aurora vai levar inova\u00e7\u00e3o \u00e0 pesquisa e documenta\u00e7\u00e3o dos seres noturnos da floresta. Com uma equipe fant\u00e1stica e financiamento da @insidenatgeo, partimos em tr\u00eas dias para a Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3\ud83c\udf3f https://t.co/ujAHIpAa8H"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-10-01T00:12:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443730516725977089"
            ],
            "id": "1443730516725977089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-10-01T00:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443729880332525571"
            ],
            "id": "1443729880332525571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 800 hectares do Parque Nacional da Chapada Diamantina, diz ICMBio https://t.co/AL151ymmgU"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-10-01T00:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443728087707959302"
            ],
            "id": "1443728087707959302",
            "in_reply_to_user_id": "57771926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL tamb\u00e9m incorpora novas \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Essa adequa\u00e7\u00e3o dos limites vai acabar com os conflitos de interesses no Vale do Bonfim e no Barreira, garantindo seguran\u00e7a a estas popula\u00e7\u00f5es, sem qualquer preju\u00edzo para o parque. https://t.co/nl9qV2LxPP"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-10-01T00:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443728081685041152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "61843152",
                        "start": 28,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443728081685041152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com aval un\u00e2nime da CCJC, a @camaradeputados  aprovou meu projeto de lei 8823/17, que define novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, excluindo \u00e1reas ocupadas por produtores rurais do Vale do Bonfim, em Petr\u00f3polis, e pelo bairro urbanizado do Barreira, em Guapimirim https://t.co/KO1V66DZgq"
        },
        {
            "author_id": "1284209365604605953",
            "created_at": "2021-09-30T23:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443724036043943936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1146549959417892865",
                        "start": 0,
                        "username": "Mauricio10812"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "100201674",
                        "start": 15,
                        "username": "donairene13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443724036043943936",
            "in_reply_to_user_id": "1284209365604605953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mauricio10812 @donairene13 O verbete sobre arte pr\u00e9 hist\u00f3rica, por exemplo, tem como fonte o trabalho de Niede Guidon, idealizadora do Parque Nacional da Serra da Capivara e grande especialista brasileira no assunto. Os textos s\u00e3o incr\u00edveis."
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2021-09-30T23:35:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443721142737510403"
            ],
            "id": "1443721142737510403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual Guartel\u00e1 \u00e0 gest\u00e3o privada avan\u00e7a mais uma etapa\n\nhttps://t.co/DH3ZNdoVT3"
        },
        {
            "author_id": "721788828286074880",
            "created_at": "2021-09-30T22:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443708532273123329"
            ],
            "id": "1443708532273123329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu crush me mostrou toda \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de alvorada (embora eu j\u00e1 conhe\u00e7a de cabo a rabo) rsrsrs Mas foi lindo"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-09-30T22:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443700891756990465"
            ],
            "id": "1443700891756990465",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio no Parque Nacional dos Veadeiros, que durou mais de 12 dias, ganhou destaque na imprensa e nas redes. A essencial atua\u00e7\u00e3o de brigadistas, resgatistas e bombeiros no combate \u00e0s queimadas no #Pantanal foi tema do \u201cProfiss\u00e3o Rep\u00f3rter\u201d (Globo): https://t.co/b58ck5dWlh"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-09-30T21:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443688883271634947"
            ],
            "id": "1443688883271634947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual Guartel\u00e1 \u00e0 gest\u00e3o privada avan\u00e7a mais uma etapa https://t.co/IKCcOjzakK"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-09-30T21:10:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443684738707898368"
            ],
            "id": "1443684738707898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 102,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "P\u00f4ster principal do pr\u00f3ximo drama da tvN, #Jirisan, com #JunJiHyun e #JuJiHoon.\n\nA melhor guarda florestal do Parque Nacional de Jirisan e um novato, que esconde um segredo, trabalham juntos resgatando sobreviventes na montanha.\n\nEstreia em 23 de outubro. https://t.co/vZ7wGq2x6w"
        },
        {
            "author_id": "1111285173600038912",
            "created_at": "2021-09-30T21:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443684321148219397"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 2,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443684321148219397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ICMBio deflagrou nessa semana  a Opera\u00e7\u00e3o #BoidePiranha no Parque Nacional de Jericoacoara.\nA Opera\u00e7\u00e3o tem como objetivo retirar gado do interior da #uc. https://t.co/kxxVN4V0vQ"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-09-30T21:07:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443683862563938304"
            ],
            "id": "1443683862563938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/73pO3jVAqp"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-09-30T21:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443683306906820609"
            ],
            "id": "1443683306906820609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema surpreende pescadores pescando com petrechos ilegais  https://t.co/CPZpXJFBGr"
        },
        {
            "author_id": "840578861670764546",
            "created_at": "2021-09-30T21:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443682478032572417"
            ],
            "id": "1443682478032572417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual Guartel\u00e1 \u00e0 gest\u00e3o privada avan\u00e7a mais uma\u00a0etapa https://t.co/DaptjnZEl5"
        },
        {
            "author_id": "56247366",
            "created_at": "2021-09-30T21:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443682173219971074"
            ],
            "id": "1443682173219971074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PT] As Islas de Rosario s\u00e3o um arquip\u00e9lago, na Col\u00f4mbia, de 27 ilhas de coral categorizadas como Parque Nacional Natural. As \u00e1guas cristalinas aqui s\u00e3o coloridas de acordo com as mudan\u00e7as nas forma\u00e7\u00f5es de coral. \u00c9 um verdadeiro para\u00edso. https://t.co/CXb62uENMO"
        },
        {
            "author_id": "1373294177165926412",
            "created_at": "2021-09-30T20:57:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443681501304995841"
            ],
            "id": "1443681501304995841",
            "in_reply_to_user_id": "1373294177165926412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das regi\u00f5es mais atingidas foi a do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas (MS), a maior reserva de on\u00e7as-pintadas do mundo, que teve 85% de sua \u00e1rea queimada nos inc\u00eandios do ano passado. QUEM CUIDA DOS DIREITOS DOS ANIMAIS?"
        },
        {
            "author_id": "1348060252277796865",
            "created_at": "2021-09-30T20:51:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443679884308586496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "803304681661464576",
                        "start": 0,
                        "username": "jonathasbr18"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443679884308586496",
            "in_reply_to_user_id": "803304681661464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jonathasbr18 pelo o que eu pesquisei indico pagar s\u00f3 a entrada no parque nacional da chapada dos Veadeiros que d\u00e1 acesso a v\u00e1rias cachu e \u00e9 s\u00f3 18$"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-09-30T20:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443679197726187520"
            ],
            "id": "1443679197726187520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque nacional Torres del Paine https://t.co/IiIbXWDfcn"
        },
        {
            "author_id": "702814009",
            "created_at": "2021-09-30T20:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443677960435912711"
            ],
            "id": "1443677960435912711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda. Parque Municipal. #guardaportugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #parque #parques #\u00e1rvores #photographyeveryday #heldersequeira #trees #green #walkinginthepark\ud83c\udf33\ud83c\udf40\ud83c\udf32 #photographylovers em Guarda, Guarda, Portugal https://t.co/DXpLLic3IY"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2021-09-30T20:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443675719675097091"
            ],
            "id": "1443675719675097091",
            "in_reply_to_user_id": "1661104537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Depois, em 2010, um grupo de amigos apaixonados pela fauna silvestre resolveu fundar o Espa\u00e7o Silvestre. E ao mesmo tempo nasceu tamb\u00e9m nosso primeiro projeto: a reintrodu\u00e7\u00e3o do papagaio-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, no oeste do estado de Santa Catarina. https://t.co/HaM33lXuJp"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-09-30T20:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443671704111288322"
            ],
            "id": "1443671704111288322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Canastra \u2013 MG \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto do embaixador: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/BW282yVbf0"
        },
        {
            "author_id": "823538965596819456",
            "created_at": "2021-09-30T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443666964082270213"
            ],
            "id": "1443666964082270213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso Gabby Petito fez com que outro corpo fosse descoberto em floresta nacional do Wyoming.\n\nhttps://t.co/RYUZs4XQtN"
        },
        {
            "author_id": "3681066148",
            "created_at": "2021-09-30T19:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443664664903094277"
            ],
            "id": "1443664664903094277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/h5WwUSw17T"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-30T19:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443663733604110342"
            ],
            "id": "1443663733604110342",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)Mount Jiri Seo Yi Kang e  Joo Ji Hoon  como o ranger novato Kang Hyun Jo, que tamb\u00e9m est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os incidentes que ocorrem no parque nacional quando os dois come\u00e7am a desenterrar a verdade por tr\u00e1s de um misterioso acidente ocorrido+"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-30T19:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443661726654812162"
            ],
            "id": "1443661726654812162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende motosserra sem documenta\u00e7\u00e3o em abordagem na estrada de acesso ao Parque Estadual do Rio do\u00a0Peixe https://t.co/E1PSbmj50J"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-09-30T19:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443661533737783308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1650427016",
                        "start": 2,
                        "username": "ccjc_camara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443661533737783308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A @ccjc_camara aprovou proposta que redefine os limites para o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os com o objetivo de incorporar novas \u00e1reas com cobertura florestal \u00edntegra e excluir outras ocupadas h\u00e1 d\u00e9cadas. Leia a mat\u00e9ria completa: https://t.co/ljUQZLiURE"
        },
        {
            "author_id": "500077425",
            "created_at": "2021-09-30T19:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443659371729330179"
            ],
            "id": "1443659371729330179",
            "in_reply_to_user_id": "500077425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No meio do Oceano Atl\u00e2ntico, santu\u00e1rios da biodiversidade: o Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha e a Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas. Patrim\u00f4nios naturais mundiais que pertencem aos brasileiros\u2026+ https://t.co/QkA4s7hOYn"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T19:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443658821126213635"
            ],
            "id": "1443658821126213635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/6WMba58wWq"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-09-30T19:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443657170646716422"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1443657170646716422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/A5JFWj2GVc"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-30T19:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443655794499723269"
            ],
            "id": "1443655794499723269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o apreende motosserra sem documenta\u00e7\u00e3o em abordagem na estrada de acesso ao Parque Estadual do Rio do\u00a0Peixe https://t.co/J4rHdipVA8"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-30T19:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443654083844399106"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f15acc887001"
            },
            "id": "1443654083844399106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falei com a jornalista Beatriz Castro sobre o novo Plano Diretor do Zool\u00f3gico do Recife, que tem foco na preserva\u00e7\u00e3o da fauna nativa de Pernambuco.\n\nEstamos trabalhando na reabertura da visita\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, agora em outubro! https://t.co/UH2j2mzqyh"
        },
        {
            "author_id": "163924021",
            "created_at": "2021-09-30T19:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443653153929453576"
            ],
            "id": "1443653153929453576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Na 2\u00ba reportagem de s\u00e9rie sobre minera\u00e7\u00e3o em Terras Ind\u00edgenas, relato da luta contra megaprojeto em \u00e1rea protegida no Arizona, EUA. Obra em local sagrado aos Apache est\u00e1 sob responsabilidade da mineradora que causou o desastre em Mariana\n\nhttps://t.co/k4JCN3J7Jw"
        },
        {
            "author_id": "455908372",
            "created_at": "2021-09-30T19:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443652621538058244"
            ],
            "id": "1443652621538058244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Santu\u00e1rio denunciou \"constrangimentos recorrentes\" contra o clero na travessia do parque nacional que d\u00e1 acesso ao monumento https://t.co/IXoT7XV5WE"
        },
        {
            "author_id": "1394919373345894402",
            "created_at": "2021-09-30T18:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443649435817455617"
            ],
            "id": "1443649435817455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica para Crian\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Cotijuba / APA de Cotijuba, foi realizada nesta quinta-feira, 30, na Unidade Pedag\u00f3gica Faveira/Funbosque, com a participa\u00e7\u00e3o da comunidade, Semma , e Funbosque, representada pelo presidente, Alickson Lopes. https://t.co/TlBcUx0il6"
        },
        {
            "author_id": "1442063407805435911",
            "created_at": "2021-09-30T18:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443648946228932617"
            ],
            "id": "1443648946228932617",
            "in_reply_to_user_id": "4093719622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tsukiniiku Pinhal, nem h\u00e1 a\u00ed pinheiros. E qual ar\u00e9a protegida qual qu\u00ea, aquilo parece abandonado."
        },
        {
            "author_id": "4093719622",
            "created_at": "2021-09-30T18:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443648599259222021"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1442063407805435911",
                        "start": 0,
                        "username": "Taranis_White"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443648599259222021",
            "in_reply_to_user_id": "1442063407805435911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Taranis_White Quais arvores exoticas caralho faz parte de um pinhal de \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1164186754741673984",
            "created_at": "2021-09-30T18:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443648120718508033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1043832739",
                        "start": 0,
                        "username": "agathaparker1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "407057612",
                        "start": 15,
                        "username": "DanieellaaV"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1270769274261508096",
                        "start": 28,
                        "username": "jobtips_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443648120718508033",
            "in_reply_to_user_id": "1043832739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agathaparker1 @DanieellaaV @jobtips_ Diagonal Parque Nacional..."
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2021-09-30T18:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443643225290559492"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "ef3ea8f0327fd3ec"
            },
            "id": "1443643225290559492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3 conheci a Vila Tauiry, comunidade ribeirinha que integra a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Lago de Tucuru\u00ed, em Itupiranga, para ouvir os ribeirinhos e conhecer a realidade local assim como as amea\u00e7as socioambientais nas comunidades tradicionais. https://t.co/N6L1uraNoQ"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-09-30T18:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443641856982724609"
            ],
            "id": "1443641856982724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe onde fica a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral do #RJ?\n\nEla \u00e9 t\u00e3o extensa que abrange munic\u00edpios de duas regi\u00f5es tur\u00edsticas.  Teres\u00f3polis, Nova Friburgo, Guapimirim e Cachoeiras de Macacu, da Serra Verde Imperial, e Silva Jardim, de Caminhos da Mata. https://t.co/0oSBQLA8Gg"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T18:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443638972144660482"
            ],
            "id": "1443638972144660482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NUpX4yMJ8a"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-09-30T17:33:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443630211342405632"
            ],
            "id": "1443630211342405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Constru\u00e7\u00e3o estava localizada em \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica, na zona de amortecimento do Parque Estadual da Pedra Branca.\ud83c\udf33\nhttps://t.co/JqX14ILWYF"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-30T17:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443629307482542081"
            ],
            "id": "1443629307482542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Tr\u00eas focos de inc\u00eandios foram registrados na tarde desta quarta-feira (29), dentro do Parque Nacional da Chapada Diamantina, segundo informa\u00e7\u00f5es do ICMBio, que mobilizou os seus brigadistas contratados.  Brigadas volunt\u00e1rias tamb\u00e9m se mobilizaram.\nhttps://t.co/VdbWvDcWSu"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2021-09-30T17:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443628206138003470"
            ],
            "id": "1443628206138003470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u \u00e9 tema de encontro em\u00a0Janu\u00e1ria https://t.co/WWMxlVpLn4 https://t.co/cYOfeCRqCX"
        },
        {
            "author_id": "214178060",
            "created_at": "2021-09-30T17:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443628084452806659"
            ],
            "id": "1443628084452806659",
            "in_reply_to_user_id": "214178060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "entre Par\u00e1 e Amap\u00e1, a regi\u00e3o abrange o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, o maior parque de florestas tropicais do mundo, al\u00e9m de outras florestas, quatro reservas ecol\u00f3gicas e duas reservas ind\u00edgenas, uma delas a da comunidade Waj\u00e3pi, contatada apenas em 1973. J\u00e1 em"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T17:01:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443621980322897923"
            ],
            "id": "1443621980322897923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Q5EVow7g41"
        },
        {
            "author_id": "1402534406",
            "created_at": "2021-09-30T16:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443621520547454977"
            ],
            "id": "1443621520547454977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal fechado at\u00e9 hoje pq os morcegos est\u00e3o com raiva, se eles mudassem o mindset deles pra um mais positivo eles ficariam bem eu acho"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2021-09-30T16:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443614921762148356"
            ],
            "id": "1443614921762148356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Nosso Recanto reabre ao p\u00fablico na pr\u00f3xima\u00a0sexta https://t.co/mMc0T1zYnh"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T16:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443608655488684043"
            ],
            "id": "1443608655488684043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zZu5gscqYp"
        },
        {
            "author_id": "1317137070083682309",
            "created_at": "2021-09-30T16:05:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443608006302785537"
            ],
            "id": "1443608006302785537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR: Uma constru\u00e7\u00e3o feita em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, na zona de amortecimento do Parque Estadual da #PedraBranca, foi demolida hoje, com apoio da Subprefeitura de Jacarepagu\u00e1. A ideia \u00e9 frear os avan\u00e7os do desmatamento na regi\u00e3o. https://t.co/7JcyB08wn6"
        },
        {
            "author_id": "1317137070083682309",
            "created_at": "2021-09-30T16:05:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443607997733908485"
            ],
            "id": "1443607997733908485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR: Uma constru\u00e7\u00e3o feita em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, na zona de amortecimento do Parque Estadual da #PedraBranca, foi demolida hoje, com apoio da Subprefeitura de Jacarepagu\u00e1. A ideia \u00e9 frear os avan\u00e7os do desmatamento na regi\u00e3o. https://t.co/Q5Hdl6yOtJ"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-09-30T16:00:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443606712754257930"
            ],
            "id": "1443606712754257930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Atividade deve auxiliar no ordenamento territorial da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mantida pela Sema https://t.co/hIrWRR9Uxb"
        },
        {
            "author_id": "3305742502",
            "created_at": "2021-09-30T15:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443606311502061568"
            ],
            "id": "1443606311502061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de ver no jornal que trouxeram esse jacar\u00e9 pra \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental aqui em Guapi!!!! https://t.co/UEpcZNLsAH"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-09-30T15:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443604271057022982"
            ],
            "id": "1443604271057022982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PMA do Parque Estadual das V\u00e1rzeas do Rio Ivinhema surpreende pescadores pescando com petrechos ilegais\nhttps://t.co/2FdbOSk1Xm"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2021-09-30T15:44:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443602743344652293"
            ],
            "id": "1443602743344652293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 Apaixonada pelo look de hoje \u2661\u2661 Maravilhosa esta jaqueta do @egooliverstar \u2661\u2661 em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/G21y36GRHV"
        },
        {
            "author_id": "2182634120",
            "created_at": "2021-09-30T15:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443599356758724611"
            ],
            "id": "1443599356758724611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NATURAL MUNICIPAL ENGENHEIRO GERALDO ROCHA \u00c9 APROVADO\nO Parque Natural ser\u00e1 um espa\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o e socializa\u00e7\u00e3o, melhorando a qualidade de vida e aquecendo a economia de Barreiras\nhttps://t.co/m2ZswSOwau\n#Barreiras #ParqueNatural #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "1092628827157790720",
            "created_at": "2021-09-30T15:23:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443597307505692674"
            ],
            "id": "1443597307505692674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens em tempo real mostram o vulc\u00e3o Kilauea em erup\u00e7\u00e3o no parque nacional do Hava\u00ed.\n\nO US Geological Survey divulgou imagens mostrando lava em erup\u00e7\u00e3o da cratera Haelmaumau do vulc\u00e3o Kilauea, no Hava\u00ed, na quarta-feira. https://t.co/A0LKvqLRDE"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T15:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443593110907355146"
            ],
            "id": "1443593110907355146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/nPlWC6Mk64"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-09-30T14:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443588580870262788"
            ],
            "id": "1443588580870262788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONSTRU\u00c7\u00c3O IRREGULAR: Uma constru\u00e7\u00e3o feita em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica, na zona de amortecimento do Parque Estadual da #PedraBranca, foi demolida hoje, com apoio da Subprefeitura de Jacarepagu\u00e1. A ideia \u00e9 frear os avan\u00e7os do desmatamento na regi\u00e3o #BandRio https://t.co/SOo24fZfFp"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-09-30T14:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443584603713724419"
            ],
            "id": "1443584603713724419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assist\u00eancia Social de Anadia promove passeio ao parque municipal para grupo de idosos do CRAS https://t.co/KQbuzPTVNn"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-09-30T14:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443584590648537095"
            ],
            "id": "1443584590648537095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assist\u00eancia Social de Anadia promove passeio ao parque municipal para grupo de idosos do CRAS https://t.co/aBBWF2Lkpn"
        },
        {
            "author_id": "87163106",
            "created_at": "2021-09-30T14:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443583947217145866"
            ],
            "id": "1443583947217145866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "*Paraty\nDesmatamento e loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\nNa altura do KM 358 da Rio Santos, subindo a \u00fanica rua, no final da Rua Luz, perto do s\u00edtio do Antenor, h\u00e1 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental sendo desmatada e loteada, para constru\u00e7\u00f5es irregulares."
        },
        {
            "author_id": "1442833405264207881",
            "created_at": "2021-09-30T14:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443582569203699721"
            ],
            "id": "1443582569203699721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83d\udcd1 CONSULTA P\u00daBLICA \ud83d\udcd1\ud83c\udf33\nA cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Ilha de Cotijuba tem como objetivo proteger a biodiversidade biol\u00f3gica, assegurar a sustentabilidade dos recursos naturais, al\u00e9m de desenvolver o Ecoturismo na regi\u00e3o. #semma #semmabelem #ilhadecotijuba https://t.co/7Npi0i8yUR"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-09-30T14:15:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443580156560363533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "18938394",
                        "start": 83,
                        "username": "CatracaLivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443580156560363533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#dicaturSp Cunha (SP) \u00e9 destino perfeito para curtir a primavera - Seguem as dicas @catracalivre\n1. O Lavand\u00e1rio e o Contempl\u00e1rio;\n2. Parque Estadual da Serra do Mar N\u00facleo Cunha;\n3. O Olival;\n4. Ateli\u00eas de cer\u00e2mica. https://t.co/mnJ4LwE9Rw #CunhaSp #Olavandario https://t.co/M06kBKcloL"
        },
        {
            "author_id": "61842043",
            "created_at": "2021-09-30T14:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443579439619575817"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "785673513424216064",
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilHemp"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "3063962710",
                        "start": 12,
                        "username": "furlane_ph"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443579439619575817",
            "in_reply_to_user_id": "785673513424216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilHemp @furlane_ph @mar1_sandra Qualquer lugar q ele for fazer vc vai dizer que \u00e9 orotegida...agora se o Macron ou um bandido de Nove Dedos fizer,  vc vai dizer que n\u00e3o \u00e9 em area protegida.  Parab\u00e9ns! Sua narrativa \u00e9 bem fraca..."
        },
        {
            "author_id": "1370145903768637442",
            "created_at": "2021-09-30T13:50:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443573972793131011"
            ],
            "id": "1443573972793131011",
            "in_reply_to_user_id": "1370145903768637442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jirisan \n\nOs guardas florestais trabalham para salvar as pessoas no Parque Nacional da Montanha Jiri.\n\n\ud83d\udcfa 23 de outubro\n\nhttps://t.co/51QaNEbuxL"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-09-30T13:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443572917736919047"
            ],
            "id": "1443572917736919047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Tr\u00eas focos de inc\u00eandio florestal atingem \u00e1reas do Parque Nacional da regi\u00e3o chapadeira https://t.co/B5FzD78luS"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-09-30T13:44:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443572419101220874"
            ],
            "id": "1443572419101220874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha na Ba\u00eda de Guanabara vira unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/HwQuf85eX0"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-09-30T13:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443570031971897351"
            ],
            "id": "1443570031971897351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00faltima reportagem da s\u00e9rie sobre o diagn\u00f3stico de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no litoral norte de SC, agora tem l\u00e1 umas groselhas que eu falei. https://t.co/G4KVxmjTws"
        },
        {
            "author_id": "1566638666",
            "created_at": "2021-09-30T13:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443566395443355650"
            ],
            "id": "1443566395443355650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto SiAMA lan\u00e7ou esta semana o \"Guia de Agroflorestas na Mata Atl\u00e2ntica: Experi\u00eancias em Mosaicos de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\", material t\u00e9cnico que visa difundir o conhecimento sobre sistemas agroflorestais. Para baixar a publica\u00e7\u00e3o, acesse. https://t.co/FwirMsNtvT https://t.co/0P6wS00glV"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-09-30T13:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443565251438522368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "1350146156957937664",
                        "start": 247,
                        "username": "subjpa_rio"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "1364392978354221063",
                        "start": 261,
                        "username": "Conservacaorio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443565251438522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Menos uma constru\u00e7\u00e3o ilegal no Rio. \ud83c\udfd7\ud83d\udcaa\n\nHoje demolimos um im\u00f3vel que estava em \u00e1rea protegida de Mata Atl\u00e2ntica de Jacarepagu\u00e1 e provocava um risco ao meio ambiente e \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.\n\nConstruir em \u00e1rea ambiental \u00e9 crime!\nE o trabalho aqui n\u00e3o para.\n\n@subjpa_rio | @Conservacaorio https://t.co/btxbts6nmE"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2021-09-30T12:49:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443558618473902091"
            ],
            "id": "1443558618473902091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Tumucumaque (AP) ganha visibilidade com o ecoturismo no p\u00f3s-pandemia\nhttps://t.co/uoIgOfUhkK"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-09-30T12:44:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443557457914212352"
            ],
            "id": "1443557457914212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assist\u00eancia Social de Anadia promove passeio ao parque municipal para grupo de idosos do CRAS. Veja mais em:  - https://t.co/LYRd71pZmX https://t.co/zqkqw5VaCB"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-09-30T12:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443555465829490690"
            ],
            "id": "1443555465829490690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assist\u00eancia Social de Anadia promove passeio ao parque municipal para grupo de idosos do CRAS https://t.co/qAo10lIt2V"
        },
        {
            "author_id": "971877379260940289",
            "created_at": "2021-09-30T12:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443552812378599430"
            ],
            "id": "1443552812378599430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o vou come\u00e7ar o est\u00e1gio nunca parque nacional ?"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-09-30T12:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443550809925500929"
            ],
            "id": "1443550809925500929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Tr\u00eas focos de inc\u00eandio florestal atingem \u00e1reas do Parque Nacional da regi\u00e3o chapadeira https://t.co/ZJNR2P7vZU"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-09-30T12:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443550783866384388"
            ],
            "id": "1443550783866384388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Tr\u00eas focos de inc\u00eandio florestal atingem \u00e1reas do Parque Nacional da regi\u00e3o chapadeira https://t.co/B5FzD6QKDk"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-09-30T12:14:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443549834947043331"
            ],
            "id": "1443549834947043331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quinta-feira e a gente t\u00e1 como? Animad\u00edssimos na gin\u00e1stica funcional l\u00e1 no Parque Municipal Odilon Soares! \u00c9 mais uma a\u00e7\u00e3o do Esporte nos Bairros levando sa\u00fade para o goianiense! https://t.co/6ibNDQ392i"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2021-09-30T12:14:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443549697331716098"
            ],
            "id": "1443549697331716098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto cadastro para venda de alimentos e bebidas no Parque Municipal https://t.co/ZQw7jHOHvF"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-09-30T12:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443548933477654530"
            ],
            "id": "1443548933477654530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Nevada voc\u00ea encontrar\u00e1 o que procura, tranquilidade e ar puro para esquecer completamente a rotina, nada melhor do que explorar o Parque Nacional de Great Basin para desestressar.\n\n#TravelNevada #NVOutdoors #HomeMeansNevada \nPc: usinterior https://t.co/aPNl8YXS0A"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-30T12:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443548637972156421"
            ],
            "id": "1443548637972156421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/1BjdFpcrGw"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-09-30T12:09:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443548509723049986"
            ],
            "id": "1443548509723049986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o ilegal \u00e9 demolida por invadia \u00e1rea do Parque Estadual da Pedra Branca. Segundo a Subprefeita de Jacarepagu\u00e1 o respons\u00e1vel pelo im\u00f3vel j\u00e1 havia sido notificado antes. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/9ehYUMNJai"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-09-30T12:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443548378537857026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 78,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443548378537857026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turma do funcional mexendo o esqueleto no Parque Municipal Odilon Soares. \u00c9 a @prefeituradegyn com o programa \"Esporte nos Bairros\" levando sa\u00fade e alegria para a popula\u00e7\u00e3o da nossa querida Goi\u00e2nia. Esporte \u00e9 para todos...\n\n#EsportenosBairros #PrefeituradeGoi\u00e2nia #CuidandodeVoc\u00ea https://t.co/cAU7dizVDx"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-09-30T12:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443546260913410058"
            ],
            "id": "1443546260913410058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imers\u00e3o direta na natureza, contato com comunidades locais, banhos de rios e observa\u00e7\u00e3o de animais e muito ecoturismo no Parque Montanhas do Tumucumaque\nhttps://t.co/oDRTaVbXMD\n#nowboarding https://t.co/yMzJbDXySs"
        },
        {
            "author_id": "785169036002877440",
            "created_at": "2021-09-30T11:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443545274719277060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "280748468",
                        "start": 0,
                        "username": "alinemghilardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443545274719277060",
            "in_reply_to_user_id": "280748468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alinemghilardi sonho com o Araripe tendo estrutura pra lidar melhor com esse tipo de situa\u00e7\u00e3o. Imagina um parque nacional com direito a visita\u00e7\u00e3o em uma grande exposi\u00e7\u00e3o de f\u00f3sseis 0-0. E um centro de pesquisas para paleont\u00f3logos do pa\u00eds todo..."
        },
        {
            "author_id": "1436790283929325572",
            "created_at": "2021-09-30T11:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443544993864552448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48813690",
                        "start": 10,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443544993864552448",
            "in_reply_to_user_id": "1436790283929325572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveita @rodrigobocardi e apresenta o parque municipal Varginha apesar de n\u00e3o ter a estrutura que ele merece \u00e9 uma op\u00e7\u00e3o de lazer para uma regi\u00e3o que tem poucas op\u00e7\u00f5es de lazer e a melhoria desse lugar acrescentaria qualidade de vida aos moradores da regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-09-30T11:30:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443538790140813312"
            ],
            "id": "1443538790140813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas a usar equipamento fornecido pelo Estado para destruir um Parque Nacional pah\u2026. j\u00e1 lutamos contra o arrasto de madeira ilegal dos chineses, n\u00e3o precisamos mais ningu\u00e9m a tentar destruir zonas protegidas em \ud83c\uddf2\ud83c\uddff https://t.co/0hqxClMTmW"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T11:06:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443532803447169025"
            ],
            "id": "1443532803447169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/0hqQg8TIqu"
        },
        {
            "author_id": "86135762",
            "created_at": "2021-09-30T10:09:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443518357324668931"
            ],
            "id": "1443518357324668931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "30/09 \u00e1s 60h00 / Gua\u00e7u\u00ed - Inc\u00eandio florestal: Duas guarni\u00e7\u00f4es se deslocam nesse momento para Santa Clara do Urbano, no munic\u00edpio de Iuna, para combate a inc\u00eandio florestal no Parque Nacional do Capara\u00f3. #193ES"
        },
        {
            "author_id": "81863293",
            "created_at": "2021-09-30T09:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443508070450143232"
            ],
            "id": "1443508070450143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Tumucumaque (AP) ganha visibilidade com o ecoturismo no p\u00f3s-pandemia: https://t.co/vFxfhdNS6y"
        },
        {
            "author_id": "2911602469",
            "created_at": "2021-09-30T09:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443505912812130306"
            ],
            "id": "1443505912812130306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A montanha #Diaoluo, uma zona piloto do Sistema de Parque Nacional de Floresta Tropical de #Hainan, no sul da China, est\u00e1 localizada na jun\u00e7\u00e3o de cinco cidades e condados, ocupando uma \u00e1rea de 496,3 metros quadrados. https://t.co/IwmFoxasWH"
        },
        {
            "author_id": "40075395",
            "created_at": "2021-09-30T08:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443495572787367938"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5413443,
                        -10.742008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "719fadacd750b5df"
            },
            "id": "1443495572787367938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca tinha visto uma \u00e1gua assim.\n Lagoa do Japon\u00eas fica na cidade de Pindorama - Tocantins e faz parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica das Serras Gerais.\n\n#enganajones \n#jovinhodamontanha https://t.co/J8R2XSAkDb"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T08:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443493920453844993"
            ],
            "id": "1443493920453844993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/e6Yl8EoKyZ"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T08:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443493876002603013"
            ],
            "id": "1443493876002603013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/E6FvNF9yDT"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T08:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443493841252888583"
            ],
            "id": "1443493841252888583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/cdiUIea738"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-30T08:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443493804338786310"
            ],
            "id": "1443493804338786310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GVQb5R9So9"
        },
        {
            "author_id": "24873270",
            "created_at": "2021-09-30T08:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443485767154556931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "24873270",
                        "start": 100,
                        "username": "AgoraVale"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443485767154556931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bica do Parque Natural Municipal do Trabiju \u00e9 revitalizada.\n\nhttps://t.co/VbvtNdvXCK #agoravale via @agoravale https://t.co/rYCwwhOYrs"
        },
        {
            "author_id": "732703576699633665",
            "created_at": "2021-09-30T06:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443459799895756800"
            ],
            "id": "1443459799895756800",
            "in_reply_to_user_id": "272134184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@GumiHagane Minha contribui\u00e7\u00e3o (parque estadual lago azul) https://t.co/qKB1MNYmj7"
        },
        {
            "author_id": "1175173016638164992",
            "created_at": "2021-09-30T04:55:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443439273026494468"
            ],
            "id": "1443439273026494468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele muito bem sentado como se n\u00e3o fosse nada.\n* O animal foi levado pra um \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/w6TuFSKWhp"
        },
        {
            "author_id": "150070203",
            "created_at": "2021-09-30T04:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443435675085332480"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1443435675085332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#canion #catimbaunationalpark  #bu\u00edque #oqqbuiquetem  #oqqbt #turismobrasil  #tourism em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/UU5kf6VY4e https://t.co/672sGtnORr"
        },
        {
            "author_id": "1092628827157790720",
            "created_at": "2021-09-30T04:38:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443434949256826883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1381729713610240005",
                        "start": 0,
                        "username": "0000000021h"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443434949256826883",
            "in_reply_to_user_id": "1381729713610240005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0000000021h Esta nova erup\u00e7\u00e3o no cume de Kilauea est\u00e1 ocorrendo dentro de uma \u00e1rea fechada do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed. Portanto, altos n\u00edveis de g\u00e1s vulc\u00e2nico s\u00e3o o principal risco de preocupa\u00e7\u00e3o, pois esse risco pode ter efeitos de longo alcance a favor do vento."
        },
        {
            "author_id": "1428885703354634243",
            "created_at": "2021-09-30T03:25:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443416702889435137"
            ],
            "id": "1443416702889435137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 indo comer a terra do parque municipal depois dessa segunda dose"
        },
        {
            "author_id": "202025723",
            "created_at": "2021-09-30T02:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443403013708726273"
            ],
            "id": "1443403013708726273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior parque nacional do Brasil e uma das maiores \u00e1reas de floresta tropical protegidas do mundo, o Parque Montanhas do Tumucumaque, localizado ao noroeste do Amap\u00e1 ==\u25b6 https://t.co/wCWYWZ5D3h\n#turismo #amap\u00e1 #eco #floresta #tropical https://t.co/uzUZzu4uKk"
        },
        {
            "author_id": "1227098535839109120",
            "created_at": "2021-09-30T01:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443382667001618438"
            ],
            "id": "1443382667001618438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1reas do Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/EFNOUtOS3k"
        },
        {
            "author_id": "311766243",
            "created_at": "2021-09-30T00:55:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443378960973377539"
            ],
            "id": "1443378960973377539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia - https://t.co/bvfXbVuxup"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-30T00:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443378574539505671"
            ],
            "id": "1443378574539505671",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)estrelado por Jun Ji Hyun como o melhor ranger do Mount Jiri, Seo Yi Kang, e Joo Ji Hoon  como o ranger novato Kang Hyun Jo, que tamb\u00e9m est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os incidentes que ocorrem no parque nacional quando os dois come\u00e7am a desenterrar a+"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-30T00:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443374642866049030"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1443374642866049030",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/H48HTxJztg"
        },
        {
            "author_id": "4405546155",
            "created_at": "2021-09-30T00:37:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443374398627618817"
            ],
            "id": "1443374398627618817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "postei o cart\u00e3ozinho de pedir empr\u00e9stimo da biblioteca parque estadual e t\u00e3o achando que \u00e9 est\u00e1gio\n\nme deram depress\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-30T00:07:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443366928580546561"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1443366928580546561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/Li01wZihWk"
        },
        {
            "author_id": "151653693",
            "created_at": "2021-09-30T00:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443366782622912518"
            ],
            "id": "1443366782622912518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RendaPar\u00e1\ud83c\udf3e Aten\u00e7\u00e3o catadores de castanha da Floresta Estadual de Trombetas! O Governo do Estado, atrav\u00e9s do Renda Par\u00e1, estar\u00e1 pagando aux\u00edlio de 500 reais para categoria. O pagamento ser\u00e1 nesta sexta-feira, nas ag\u00eancias do Banpar\u00e1 de \u00d3bidos, Alenquer e Oriximin\u00e1. https://t.co/5qKPyPrBoP"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-30T00:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443366594630103043"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1443366594630103043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/MDX2mQdJIY"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-30T00:04:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443366111483875330"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1443366111483875330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/YMY6hPJYlP"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-29T23:59:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443364830342168576"
            ],
            "id": "1443364830342168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/r11hZ5OuJW"
        },
        {
            "author_id": "1305480986512293889",
            "created_at": "2021-09-29T23:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443364024163475457"
            ],
            "id": "1443364024163475457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed a turma do Esporte nos Bairros arrasando no voleibol l\u00e1 no Parque Municipal Odilon Soares! Esporte \u00e9 sa\u00fade e tem que ser para todos! \ud83c\udfd0 https://t.co/fE64jD82H6"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-09-29T23:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443363729454796803"
            ],
            "id": "1443363729454796803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 249,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "JACAR\u00c9 EM S\u00c3O GON\u00c7ALO | Um v\u00eddeo de um jacar\u00e9 circulando na altura do n\u00famero 150 da Rua Barbacena, no bairro de Trindade, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, circulou nas redes nesta quarta. Segundo os bombeiros, ele foi capturado e levado para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim. https://t.co/9mzjmjjOvD"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-29T23:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443363615130726402"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1443363615130726402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/oZwUlZ706h"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-09-29T23:54:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443363517529268229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1305480986512293889",
                        "start": 119,
                        "username": "prefeituradegyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443363517529268229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olha que orgulho!! Galera em peso  agora \u00e0 noite participando do nosso voleibol no Parque Municipal Odilon Soares. \u00c9 a @prefeituradegyn, atrav\u00e9s da Secretaria dos Esportes, levando mais sa\u00fade e divers\u00e3o para os goianienses com o programa \"Esporte nos Bairros\". https://t.co/X5o1i9INdL"
        },
        {
            "author_id": "34986682",
            "created_at": "2021-09-29T23:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443362728131899402"
            ],
            "id": "1443362728131899402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio registra focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada\n\nSaiba tudo: https://t.co/Kwb5cfUo8O"
        },
        {
            "author_id": "2149981576",
            "created_at": "2021-09-29T23:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443362443611328513"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1869632424",
                        "start": 0,
                        "username": "Jeans2Thais"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443362443611328513",
            "in_reply_to_user_id": "1869632424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jeans2Thais @JornalOGlobo Errado.\n\nO Parque Nacional da Tijuca, que circunda o Cristo Redentor e seu plat\u00f4, s\u00e3o do ICMBio, uma autarquia do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA),\u00a0o Cristo Redentor (\u00e1rea ap\u00f3s catraca) desde sua funda\u00e7\u00e3o, em 1931, \u00e9 propriedade da Igreja Cat\u00f3lica (privada)."
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-29T23:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443362236185997316"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.663397,
                        -20.07383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1443362236185997316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra do Gandarela https://t.co/LHQf6kKzHW"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-29T23:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443360912660905987"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94207489,
                        -19.92387252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1443360912660905987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Serra Da Gandarela https://t.co/vzV5Kivama"
        },
        {
            "author_id": "83409682",
            "created_at": "2021-09-29T23:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443355288103440390"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1443355288103440390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefiro carregar o peso de uma mochila nas costas do que o da consci\u00eancia de n\u00e3o ter conhecido lugares como este. \u26f0 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/aIpqOl7u89"
        },
        {
            "author_id": "933347194056396803",
            "created_at": "2021-09-29T23:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443355167529656326"
            ],
            "id": "1443355167529656326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio registra focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada https://t.co/9n1yg8fyJR https://t.co/VvsRqnxfne"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-09-29T23:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443354904815304709"
            ],
            "id": "1443354904815304709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Investiga\u00e7\u00e3o sobre Gabby Petito ajuda a encerrar caso de homem desaparecido; corpo de Robert Lowery, de 46 anos, foi encontrado na mesma floresta nacional onde os restos mortais da jovem foi localizado\n\nhttps://t.co/nxwPmZvKEv"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-29T22:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443344585372192768"
            ],
            "id": "1443344585372192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es abertas para entidades filantr\u00f3picas e ONGs venderem alimentos e bebidas no Parque Municipal em Juiz de\u00a0Fora https://t.co/OthXl7IPlg"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-09-29T22:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443342839866433546"
            ],
            "id": "1443342839866433546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi levado pelo Corpo de Bombeiros para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim.\n\n#ODia  \nhttps://t.co/Wn9zNLadf2"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-09-29T22:26:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443341484820926471"
            ],
            "id": "1443341484820926471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animal foi levado pelo Corpo de Bombeiros para \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim.\n\n#MeiaHora \nhttps://t.co/lR4bDsVljI"
        },
        {
            "author_id": "1403154678578401283",
            "created_at": "2021-09-29T22:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443341392202375170"
            ],
            "id": "1443341392202375170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente pelo AMOR DE DEUS ASSINA ESSA PETI\u00c7\u00c3O. Estao querendo doar pedacos de \u00e1rea protegida de Fernando de Noronha para petrol\u00edferos. NEMQUERO imaginar o QU\u00c3O doloso isso seria parao arquip\u00e9lago. Se quiserem saber mais entrem no insta do greenpeace brasil \nhttps://t.co/dFibdEcNKM"
        },
        {
            "author_id": "501177937",
            "created_at": "2021-09-29T22:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443338998173380611"
            ],
            "id": "1443338998173380611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \u201cViver \u00e9 melhor que sonhar.\u201d (Elis Regina) . . . . . #beautifuldestinations #lencoismaranhenses #lagoaazul #travelphotography #followforfollowback #likeforlikes (em Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is)... https://t.co/izzsE0ENqz"
        },
        {
            "author_id": "501177937",
            "created_at": "2021-09-29T22:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443338989268881409"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85421408,
                        -2.66698668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1443338989268881409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cViver \u00e9 melhor que sonhar.\u201d (Elis Regina)\n.\n.\n.\n.\n.\n#beautifuldestinations #lencoismaranhenses #lagoaazul #travelphotography #followforfollowback #likeforlikes em Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is https://t.co/XsEqlm4DqH"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2021-09-29T22:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443334797833740289"
            ],
            "id": "1443334797833740289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1reas do Parque Nacional da Chapada Diamantina - https://t.co/dyBvGRUqXf"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-29T21:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443334342307160064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1443334342307160064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amigos no parque \ud83c\udf33\ud83c\udf42\n\n\ud83c\udf9e\ufe0f Filme: Fuji Superia X-TRA 400\n\ud83d\udcf7 C\u00e2mera: Praktica MTL 5B\n\ud83e\uddea Revela\u00e7\u00e3o: @nanni_lab \n\n#35mm #analog #fujifilm em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ldEpYBZqE0"
        },
        {
            "author_id": "95309811",
            "created_at": "2021-09-29T21:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443332060630896641"
            ],
            "id": "1443332060630896641",
            "in_reply_to_user_id": "95309811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E, h\u00e1 poucos dias, soubemos que o ICMBio embargou as atividades da mineradora Gana Gold, que a reportagem publicada no The Intercept Brasil denunciou: atuava em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia com licen\u00e7a irregular. \n\u2193"
        },
        {
            "author_id": "368540403",
            "created_at": "2021-09-29T21:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443331820335026189"
            ],
            "id": "1443331820335026189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de Mossor\u00f3 &gt; Ibirapuera"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-09-29T21:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443329973675298819"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1443329973675298819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike \ud83d\udeb2 time \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #bike #bikelife #bikelifestyle #bikeride #biker #bikersofinstagram #bikenight  #fun #healthylifestyle #healthy #nightphotography #nightride em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/mNS1HLWnjR"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-29T21:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443329589472808968"
            ],
            "id": "1443329589472808968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros diz que inc\u00eandio j\u00e1 atingiu 384 hectares do Monumento Natural Pico da\u00a0Ibituruna https://t.co/gsMkH3YdyO"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-29T21:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443329585605656576"
            ],
            "id": "1443329585605656576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1reas do Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/oYrFcbxaO5"
        },
        {
            "author_id": "38244535",
            "created_at": "2021-09-29T21:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443326858838294528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "38244535",
                        "start": 113,
                        "username": "radiotupi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443326858838294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal foi capturado e levado para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapirimim  https://t.co/tesp6tbxYW via @radiotupi"
        },
        {
            "author_id": "1011234790538928128",
            "created_at": "2021-09-29T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443324709001699328"
            ],
            "id": "1443324709001699328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me amarro nessa floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-09-29T21:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443319803222003713"
            ],
            "id": "1443319803222003713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil | A jornada teve in\u00edcio \u00e0s 8h na Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/FzBTw6RK8O"
        },
        {
            "author_id": "128732397",
            "created_at": "2021-09-29T20:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443316828298752006"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1443316828298752006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JiTCoYAWtt"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2021-09-29T20:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443316720375111681"
            ],
            "id": "1443316720375111681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL \n\nPer\u00edcia aponta que raio provocou inc\u00eandio em Parque Estadual \n\nBrigadistas atuaram por 20 dias para combater as chamas no Parque Encontro das \u00c1guas.\n\nhttps://t.co/W0EL0HASbZ \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "100232510",
            "created_at": "2021-09-29T20:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443306432653365251"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "325168779",
                        "start": 11,
                        "username": "UKinPanama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443306432653365251",
            "in_reply_to_user_id": "704022933988122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HCTimStew @UKinPanama Parque nacional coiba....."
        },
        {
            "author_id": "781982012638957568",
            "created_at": "2021-09-29T19:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443303272375332866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4115429427",
                        "start": 0,
                        "username": "sr_bethonico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443303272375332866",
            "in_reply_to_user_id": "4115429427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sr_bethonico Barco serve aqueles barquinhos do parque municipal? Se voc\u00ea quiser, um pedalinho talvez"
        },
        {
            "author_id": "122377695",
            "created_at": "2021-09-29T19:45:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443300899485593603"
            ],
            "id": "1443300899485593603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA DO ARVOREDO OU PARQUE NACIONAL MARINHO.\nCCJC DA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS APROVA SUPRESS\u00c3O DO ARTIGO 2\u00ba DO PL 4198/2012 O PL 4198/2012 prop\u00f5e recategorizar a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo.https://t.co/oBJ1UtjJ3w https://t.co/stV3c5bQCZ"
        },
        {
            "author_id": "122377695",
            "created_at": "2021-09-29T19:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443299116763815944"
            ],
            "id": "1443299116763815944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA DO ARVOREDO OU PARQUE NACIONAL MARINHO.\nCCJC DA C\u00c2MARA DOS DEPUTADOS APROVA SUPRESS\u00c3O DO ARTIGO 2\u00ba DO PL 4198/2012 O PL 4198/2012 prop\u00f5e recategorizar a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, https://t.co/oBJ1UtjJ3w"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-09-29T19:36:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443298570199781379"
            ],
            "id": "1443298570199781379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Policiais do #4BPM patrulham agora o interior deste famoso ponto tur\u00edstico do #Rio, a Quinta da Boa Vista, um parque municipal no Bairro Imperial de #S\u00e3oCrist\u00f3v\u00e3o, localizado na Zona Norte do #Rio. https://t.co/j2QZYZNjM9"
        },
        {
            "author_id": "262674487",
            "created_at": "2021-09-29T19:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443296480106881032"
            ],
            "id": "1443296480106881032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Parque Natural Municipal Engenheiro Geraldo Rocha \u00e9 aprovado pelo Conselho\u00a0Gestor https://t.co/ztam9gdJ82"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-09-29T19:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443294070533668870"
            ],
            "id": "1443294070533668870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"\u00c9 urgente que todos contribuam para a conserva\u00e7\u00e3o dos nossos mares, que \u00e9 uma tarefa multidisciplinar. Envolva-se e fa\u00e7a a diferen\u00e7a: h\u00e1 muito espa\u00e7o para gerar a\u00e7\u00f5es que contam. #DiaMundialDosMares \ud83d\udccd Reserva Biol\u00f3gica Isla del Ca\u00f1o,\u2026 https://t.co/adQ9itNEQX\""
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T19:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443290350513278978"
            ],
            "id": "1443290350513278978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2UrD8iZVZy"
        },
        {
            "author_id": "1301348769724870663",
            "created_at": "2021-09-29T18:54:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443288096313851909"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1397532056742244357",
                        "start": 0,
                        "username": "idk20613348"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443288096313851909",
            "in_reply_to_user_id": "1397532056742244357",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@idk20613348 Conhe\u00e7o pouco da regi\u00e3o norte, mesmo morando nela, pq eu s\u00f3 viajei pelo Tocantins algumas vezes\nEnfim, tem umas coisas legais no Norte, como as constru\u00e7\u00f5es ecl\u00e9ticas em Manaus, constru\u00eddas por franceses no fim do s\u00e9culo XIX. Tbm tem o Parque Estadual do Jalap\u00e3o, super bonito."
        },
        {
            "author_id": "1355615051265302531",
            "created_at": "2021-09-29T18:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443282420325920774"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1124339686024142850",
                        "start": 0,
                        "username": "_ana_lu__"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443282420325920774",
            "in_reply_to_user_id": "1124339686024142850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_ana_lu__ X1 minha depress\u00e3o contra sua ansiedade no parque municipal sexta a noite, quem chorar primeiro vence"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-09-29T18:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443279934747824130"
            ],
            "id": "1443279934747824130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c9 urgente que todos contribuam para a conserva\u00e7\u00e3o dos nossos mares, que \u00e9 uma tarefa multidisciplinar. Envolva-se e fa\u00e7a a diferen\u00e7a: h\u00e1 muito espa\u00e7o para gerar a\u00e7\u00f5es que contam. #DiaMundialDosMares \ud83d\udccd Reserva Biol\u00f3gica Isla del Ca\u00f1o, Costa Rica. \ud83d\udcf8  Daniel Venturini https://t.co/A49QCSRDRh"
        },
        {
            "author_id": "1133762012599771137",
            "created_at": "2021-09-29T18:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443279523383070726"
            ],
            "id": "1443279523383070726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal\n\nUma grande aten\u00e7\u00e3o aqui!\n\nAjudem a n\u00e3o reduzir o tamanho do nosso Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim.\nRedu\u00e7\u00e3o de at\u00e9 20%...\n\nVote N\u00c3O!\n\nhttps://t.co/oLsCfmLnPQ"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T18:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443274947606896640"
            ],
            "id": "1443274947606896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/GQ46o7rpSW"
        },
        {
            "author_id": "1219642127161929728",
            "created_at": "2021-09-29T17:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443269830145155078"
            ],
            "id": "1443269830145155078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "procura-se chup chup no centro regi\u00e3o do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T17:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443268477532323842"
            ],
            "id": "1443268477532323842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/13OjtiPhXN"
        },
        {
            "author_id": "25348746",
            "created_at": "2021-09-29T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443259282376445958"
            ],
            "id": "1443259282376445958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os restos mortais que possivelmente pertencem a Robert Bob Lowery foram encontrados na Floresta Nacional Bridger-Teton, local onde o corpo da jovem foi localizado, afirma o escrit\u00f3rio do xerife do Condado de Teton\nhttps://t.co/1BeX6TgwY7"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-29T16:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443253414046183431"
            ],
            "id": "1443253414046183431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Olha que vista linda do Parque Nacional de Ubajara! Panor\u00e2mica do pendurado. https://t.co/rJDb241Xuu"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-09-29T16:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443250697244381196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 97,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443250697244381196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado e limpeza no Parque Estadual do Graja\u00fa  (PEG), equipe da Comlurb dando aquele capricho!\n\n@prefeitura_rio https://t.co/HG7dMXVIs1"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-09-29T16:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443248965315612680"
            ],
            "id": "1443248965315612680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "780 pessoas j\u00e1 participaram da pesquisa https://t.co/kOfUgAJtiT #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-09-29T16:08:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443246324254609411"
            ],
            "id": "1443246324254609411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Per\u00edcia aponta que inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas foi causado ap\u00f3s queda de raio https://t.co/oi9a1Vn4Aq"
        },
        {
            "author_id": "1317137070083682309",
            "created_at": "2021-09-29T16:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443246258689384451"
            ],
            "id": "1443246258689384451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 de quase 2 metros foi encontrado embaixo de um carro, no bairro de #Trindade, em #S\u00e3oGon\u00e7alo, #Regi\u00e3oMetropilitana do #Rio. O animal foi imobilizado pela equipe de resgate e levado para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim https://t.co/U80LFlRika"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T16:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443245371208130562"
            ],
            "id": "1443245371208130562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/13OjtixH6f"
        },
        {
            "author_id": "357030742",
            "created_at": "2021-09-29T16:03:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443244987236462603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1650427016",
                        "start": 10,
                        "username": "ccjc_camara"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "57771926",
                        "start": 37,
                        "username": "depHugoLeal"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "3025650600",
                        "start": 78,
                        "username": "hingohammes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443244987236462603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 479,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Recebi na @ccjc_camara nesta manh\u00e3 o @depHugoLeal e o Prefeito de Petr\u00f3polis, @hingohammes , p/ tratarmos do PL 8823/17 de autoria do primeiro, q redefine os limites do Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os. O Projeto dever\u00e1 ser pautado em breve. https://t.co/FPOyXLlI69"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-09-29T16:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443244579537317892"
            ],
            "id": "1443244579537317892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Per\u00edcia aponta que inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas foi causado ap\u00f3s queda de raio https://t.co/n32MWgJGbw"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2021-09-29T15:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443243996319465479"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1443243996319465479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Rota do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas atravessa as quatro serras: Peneda, Soajo, Amarela e Ger\u00eas. Cada uma com as suas caracter\u00edsticas, cada uma com as suas paisagens, todas elas repletas de d\u00e1divas da natureza. Nesta altura, caminhar na natureza \u00e9 ter presentes extra. https://t.co/qApsKbYAbp"
        },
        {
            "author_id": "57771926",
            "created_at": "2021-09-29T15:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443243151766994948"
            ],
            "id": "1443243151766994948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao lado do prefeito de Petr\u00f3polis, Hingo Hammes, estive, hoje, com a deputada Bia Kicis, presidente da Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o, Justi\u00e7a e Cidadania onde tramita meu PL 8823/17, que define novos limites do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso), na Regi\u00e3o Serrana do Rio https://t.co/ibyGOQ13wF"
        },
        {
            "author_id": "251292987",
            "created_at": "2021-09-29T15:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443242847998824464"
            ],
            "id": "1443242847998824464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 muito ansiosa para a visita\u00e7\u00e3o ao : Ref\u00fagio de vida silvestre banhado dos pachecos  e a UCs Parque Estadual Itapu\u00e3 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n\nS\u00f3 vem outubro!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "974322062746685440",
            "created_at": "2021-09-29T15:53:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443242436541751299"
            ],
            "id": "1443242436541751299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bodas de Prata do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro\n\nhttps://t.co/IJMH4V2rro https://t.co/xJ2roEr1YH"
        },
        {
            "author_id": "46210088",
            "created_at": "2021-09-29T15:42:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443239794524446729"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3496238902",
                        "start": 0,
                        "username": "ju_fonsecas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443239794524446729",
            "in_reply_to_user_id": "3496238902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ju_fonsecas Eu amo um acampamentozinho, Juliana, c\u00ea sabe. Seria tudo pra mim. ): OLHA QUE MAPA MAIS LINDINHO https://t.co/TGiuEvSrEU Quero fazer a Sucupira, fiz a Pequi quando fui."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-29T15:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443238577731784704"
            ],
            "id": "1443238577731784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola p\u00fablica dentro de Reserva Extrativista \u00e9 a primeira de RO a ser movida por energia\u00a0solar https://t.co/rxSh1tXmN9"
        },
        {
            "author_id": "46210088",
            "created_at": "2021-09-29T15:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443238484207153156"
            ],
            "id": "1443238484207153156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri que tem uma trilha na Floresta Nacional que se pernoita porque s\u00e3o 36km e meu novo objetivo \u00e9 esse."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T15:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443236874978578439"
            ],
            "id": "1443236874978578439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/wdfCz6Kxot"
        },
        {
            "author_id": "599439782",
            "created_at": "2021-09-29T15:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443230558830669829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "936274616930263040",
                        "start": 0,
                        "username": "93_victorg"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "158092325",
                        "start": 12,
                        "username": "Oledobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443230558830669829",
            "in_reply_to_user_id": "936274616930263040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@93_victorg @Oledobrasil me lembro quando crian\u00e7a, pulei do trenzinho do Parque Municipal do nada. Cai que nem uma jaca e voltei pro trenzinho todo sem gra\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "50377652",
            "created_at": "2021-09-29T15:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443229157387874308"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.95,
                        -25.05
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "1443229157387874308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional dos Campos Gerais https://t.co/zrdSdth7NJ"
        },
        {
            "author_id": "995423014597603328",
            "created_at": "2021-09-29T14:54:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443227735762034694"
            ],
            "id": "1443227735762034694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 de quase 2 metros foi encontrado embaixo de um carro, no bairro de Trindade, em S\u00e3o Gon\u00e7alo, \n Regi\u00e3o Metropolitana do Rio. O animal foi imobilizado pela equipe de resgate e levado para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim https://t.co/r3wqRk5fF2"
        },
        {
            "author_id": "1176885379846332417",
            "created_at": "2021-09-29T14:49:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443226420453560331"
            ],
            "id": "1443226420453560331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu tava assistindo um Ep do Whindersson Nunes a\u00ed ele visitava o Parque Nacional do Catimbau .\n\nEu tive um pequeno surto pq desconhecia a exist\u00eancia desse lugar e Cleber ficou apavorado com a minha anima\u00e7\u00e3o pra ir de qualquer jeito l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "211722743",
            "created_at": "2021-09-29T14:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443225925290704909"
            ],
            "id": "1443225925290704909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/a5qkmNsqNt"
        },
        {
            "author_id": "456786810",
            "created_at": "2021-09-29T14:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443225826800005128"
            ],
            "id": "1443225826800005128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Dunas, Natal - RN https://t.co/snqAs6VATP"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-09-29T14:46:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443225574017802248"
            ],
            "id": "1443225574017802248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 43,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Um jacar\u00e9 de quase 2 metros foi encontrado embaixo de um carro, no bairro de #Trindade, em #S\u00e3oGon\u00e7alo, #Regi\u00e3oMetropilitana do #Rio. O animal foi imobilizado pela equipe de resgate e levado para a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim #BandRio https://t.co/KTTqJ42n8O"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-09-29T14:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443225191228841990"
            ],
            "id": "1443225191228841990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNIDADE TERAP\u00caUTICA NA ILEGALIDADE: A Casa de Recupera\u00e7\u00e3o Desafio Jovem Lugar de Gente Feliz, localizada em #VoltaRedonda, no #SulFluminense, n\u00e3o tinha o alvar\u00e1 de funcionamento. O espa\u00e7o, que fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 fechado, ap\u00f3s liminar concedida  #BandRio https://t.co/vhDAQFHW54"
        },
        {
            "author_id": "211722743",
            "created_at": "2021-09-29T14:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443223508654247938"
            ],
            "id": "1443223508654247938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/W9QPqlSEIx"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-09-29T14:22:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443219669482049540"
            ],
            "id": "1443219669482049540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Atividade deve auxiliar no ordenamento territorial da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/IjYwOFRvyO"
        },
        {
            "author_id": "211722743",
            "created_at": "2021-09-29T14:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443219604126457860"
            ],
            "id": "1443219604126457860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/0zXFHjZBVt"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2021-09-29T14:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443214330758041600"
            ],
            "id": "1443214330758041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para capacitar pessoas para atuarem na implanta\u00e7\u00e3o da sinaliza\u00e7\u00e3o r\u00fastica e no manejo de trilhas de longo curso, o Parque Estadual de Ita\u00fanas (PEI), em Concei\u00e7\u00e3o da Barra, realizou a Oficina de Sinaliza\u00e7\u00e3o e Manejo de Trilhas.  #Concei\u00e7\u00e3odaBarra #manej\n\nhttps://t.co/xSDmbeLwAg https://t.co/3A4a2Aj1xk"
        },
        {
            "author_id": "211722743",
            "created_at": "2021-09-29T13:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443209574279000071"
            ],
            "id": "1443209574279000071",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/p41GZD7npN"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-29T13:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443203186190270465"
            ],
            "id": "1443203186190270465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas descobrem nova esp\u00e9cie de lagarto em \u00e1rea protegida do Peru https://t.co/Ne6CdMRZyN"
        },
        {
            "author_id": "1452203845",
            "created_at": "2021-09-29T13:16:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443203007437590538"
            ],
            "id": "1443203007437590538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "honestamente eu votaria no candidato a prefeito que fizesse com que os pedalinhos e canoas voltassem a ser permitidos nos laguinho do parque municipal na pr\u00f3xima elei\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "304044590",
            "created_at": "2021-09-29T13:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443201910299836416"
            ],
            "id": "1443201910299836416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cientistas descobrem nova esp\u00e9cie de lagarto em \u00e1rea protegida do Peru https://t.co/Wo3n1kJziX"
        },
        {
            "author_id": "1441495383746793473",
            "created_at": "2021-09-29T12:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443195112968921088"
            ],
            "id": "1443195112968921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/ojYLA9SNEL"
        },
        {
            "author_id": "211722743",
            "created_at": "2021-09-29T12:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443189539099406338"
            ],
            "id": "1443189539099406338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/wn8Cjv87Bz"
        },
        {
            "author_id": "1283472903787499522",
            "created_at": "2021-09-29T12:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443188553559773187"
            ],
            "id": "1443188553559773187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTRA DESAPROPRIA\u00c7\u00c3O DA \u00c1REA DA FLORESTA NACIONAL https://t.co/DFyT6I1jIn"
        },
        {
            "author_id": "1095718176342581248",
            "created_at": "2021-09-29T12:16:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443187959889547266"
            ],
            "id": "1443187959889547266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco \u00e9 uma das entidades que atuou na atualiza\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Costa dos Corais, lan\u00e7ada pelo Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio). https://t.co/VrigqiWnZG"
        },
        {
            "author_id": "1515076716",
            "created_at": "2021-09-29T12:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443187313568362503"
            ],
            "id": "1443187313568362503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To tri feliz que as chances do Bugiu preto ser considerado monumento natural da prov\u00edncia est\u00e3o muuuito altas!!!"
        },
        {
            "author_id": "211722743",
            "created_at": "2021-09-29T12:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443186088982589447"
            ],
            "id": "1443186088982589447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional Taguatinga/DF - FLONA https://t.co/3ZYvo2tL56"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-29T11:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443180745514704896"
            ],
            "id": "1443180745514704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao\n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/K7kN3zKzNr"
        },
        {
            "author_id": "1274866423245012993",
            "created_at": "2021-09-29T11:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443178306787024904"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1443178306787024904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou levar a minha mam\u00e3e para conhecer o parque municipal de Nova, ela vai amar"
        },
        {
            "author_id": "1354048071034941440",
            "created_at": "2021-09-29T11:17:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443173146983636992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "41589948",
                        "start": 11,
                        "username": "estudioi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "142393421",
                        "start": 21,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443173146983636992",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @estudioi @GloboNews O que vc tem a falar sobre os condom\u00ednios liberados pelo prefeito do RJ no parque nacional da Tijuca. E uma grande \u00e1rea em Realengo n\u00e3o querem fazer um parque e sim pr\u00e9dios.."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T11:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443171308536307717"
            ],
            "id": "1443171308536307717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/56U6U2pW6Y"
        },
        {
            "author_id": "304173794",
            "created_at": "2021-09-29T10:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443166161307324423"
            ],
            "id": "1443166161307324423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "[\"Terapia\" de ora\u00e7\u00f5es] RJ: Justi\u00e7a interdita Comunidade Terap\u00eautica dirigida por pastor.  A \"Casa de Recupera\u00e7\u00e3o\" est\u00e1 situada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o possui autoriza\u00e7\u00e3o para funcionar nem profissionais habilitados. https://t.co/MG4y8N4I44"
        },
        {
            "author_id": "37822604",
            "created_at": "2021-09-29T10:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443160364456153089"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1443160364456153089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/x0WMmDCOq6"
        },
        {
            "author_id": "935496536238231552",
            "created_at": "2021-09-29T10:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443160152694267911"
            ],
            "id": "1443160152694267911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harmonia perfeita \ud83d\udc9b\nSabia que parte do territ\u00f3rio de Melga\u00e7o integra o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o \u00fanico parque nacional existente em Portugal e que \u00e9 reserva da Biosfera? Descubra-nos!\n\ud83d\udcf7  @hotelcastrumvillae \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n\n#discovermelgaco #DestinodeNaturezaMaisRadicaldePortugal https://t.co/l38k1qgpsg"
        },
        {
            "author_id": "1299300615680602113",
            "created_at": "2021-09-29T10:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443159337329889282"
            ],
            "id": "1443159337329889282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie conta a hist\u00f3ria de dois guardas florestais do Parque Nacional de Jirisan, localizado na prov\u00edncia Gyeongsang, que investigam incidentes estranhos \nhttps://t.co/K1VVH7KpCz"
        },
        {
            "author_id": "1056682257707085825",
            "created_at": "2021-09-29T09:26:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443145073131200512"
            ],
            "id": "1443145073131200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana eu conheci o noroeste de Minas Gerais e conheci alguns lugares por onde Guimar\u00e3es Rosa passou, em meados de 1952, para escrever a obra Grande Sert\u00e3o Veredas. Inclusive conheci o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Guimar\u00e3es Rosa fez uma expedi\u00e7\u00e3o de 10 dias +"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T08:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443129922063634435"
            ],
            "id": "1443129922063634435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8XxE6BV5SC"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T08:25:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443129885925384193"
            ],
            "id": "1443129885925384193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/o40ElIomPD"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-29T08:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443129852148731906"
            ],
            "id": "1443129852148731906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/caYunPK2r3"
        },
        {
            "author_id": "705769726497132544",
            "created_at": "2021-09-29T07:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443114418846453761"
            ],
            "id": "1443114418846453761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este roteiro leva-o a conhecer alguns dos muitos locais de interesse do Parque Nacional da Peneda-G\u00eares. Este \u00e9 um local m\u00e1gico. https://t.co/RlLQuyMf4L"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2021-09-29T03:48:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443059961467080711"
            ],
            "id": "1443059961467080711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Hoje o #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter, vai mostrar uma das a\u00e7\u00f5es de combate ao fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal. Vamos acompanhar? https://t.co/M6vXwd19vy"
        },
        {
            "author_id": "758205118890278913",
            "created_at": "2021-09-29T03:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443056508326064130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1308908823638355968",
                        "start": 0,
                        "username": "caiuajara"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "16033d44e2a52bd1"
            },
            "id": "1443056508326064130",
            "in_reply_to_user_id": "1308908823638355968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caiuajara tem literalmente uma trilha no parque municipal de Mogi chamada trilha do martim-pescador"
        },
        {
            "author_id": "836386637336743937",
            "created_at": "2021-09-29T02:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443041546606157826"
            ],
            "id": "1443041546606157826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de voltar no dia 25 de mar\u00e7o de 1908 e soltar uma bomba no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1072319761818755072",
            "created_at": "2021-09-29T02:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443039478893924354"
            ],
            "id": "1443039478893924354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade de uma pintura assim. em Parque Nacional Tierra del Fuego, Ushuaia, Argentina. https://t.co/XlsVhlTw3m"
        },
        {
            "author_id": "193114652",
            "created_at": "2021-09-29T01:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443019313280126977"
            ],
            "id": "1443019313280126977",
            "in_reply_to_user_id": "193114652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na antologia \"Megalofobia animal\" participo com o conto \"Asas sob o luar\". \u00c9 uma hist\u00f3ria de horror envolvendo um grupo de jovens que v\u00e3o acampar no Parque Estadual de Ibitipoca e encontram-se com uma for\u00e7a da natureza.\n\n#ebooksgratuitosDN\n\nhttps://t.co/oHm1M2ic2a"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-29T00:49:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443015066060787714"
            ],
            "id": "1443015066060787714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/7T5zUlwfLV"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-09-29T00:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1443012419698241540"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "195815692",
                        "start": 0,
                        "username": "jotacorreria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1443012419698241540",
            "in_reply_to_user_id": "195815692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@jotacorreria bem prov\u00e1vel. O epicentro nacional da seca nos \u00faltimos meses \u00e9 exatamente nessa parte de SP. Resultado de uma regi\u00e3o controlada pelo \"agroneg\u00f3cio consciente\" que catapultou figuras como Ricardo Salles (e a \u00fanica \u00e1rea do estado de SP sem um parque estadual de \u00e1rea razo\u00e1vel)"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-09-28T23:45:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442998814219149316"
            ],
            "id": "1442998814219149316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas em Concei\u00e7\u00e3o da Barra ES, realiza Oficina de Sinaliza\u00e7\u00e3o e Manejo de Trilhas https://t.co/3oBt5QnGtJ"
        },
        {
            "author_id": "181781295",
            "created_at": "2021-09-28T23:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442989056208609284"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "242725974",
                        "start": 0,
                        "username": "_siloe"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "296548386",
                        "start": 8,
                        "username": "advriosul"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442989056208609284",
            "in_reply_to_user_id": "242725974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_siloe @advriosul Wow Penedo tem um Parque Nacional reserva ambiental acho que eu fui com a escola pessoal da Lic Biologia UNASP \ud83d\udc4a   \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2021-09-28T22:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442987128858812420"
            ],
            "id": "1442987128858812420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEVANTAMENTO\nCenso demogr\u00e1fico \u00e9 realizado na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista. https://t.co/i7sj6ptiAy"
        },
        {
            "author_id": "1300831608396808195",
            "created_at": "2021-09-28T22:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442982376825495557"
            ],
            "id": "1442982376825495557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se desse eu saia do estado, mas vomo nao da acgo que eu iria no parque municipal ou no guanabara https://t.co/H1Oae63aq1"
        },
        {
            "author_id": "1158909063280959490",
            "created_at": "2021-09-28T22:28:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442979608069029888"
            ],
            "id": "1442979608069029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cLuz para Educa\u00e7\u00e3o\u201d leva energia solar para escola na Reserva Extrativista Rio Paca\u00e1s Novos - https://t.co/aPzvBgRD6B"
        },
        {
            "author_id": "153663072",
            "created_at": "2021-09-28T22:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442978616027992068"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442978616027992068",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jata\u00ed \u00e9 o \u00faltimo remanescente de Cerrado na regi\u00e3o, o resto \u00e9 cana-de-a\u00e7\u00facar! Drenaram v\u00e1rzeas, destru\u00edram tudo! Querem mais o que?"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-09-28T22:20:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442977461482897412"
            ],
            "id": "1442977461482897412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza Oficina de Sinaliza\u00e7\u00e3o e Manejo de Trilhas\nhttps://t.co/pABxtQU5ZP"
        },
        {
            "author_id": "1294260080079241217",
            "created_at": "2021-09-28T22:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442976555668414471"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2886946288",
                        "start": 0,
                        "username": "nat_onilispxt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442976555668414471",
            "in_reply_to_user_id": "2886946288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nat_onilispxt As do parque nacional da serra do cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-09-28T21:31:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442965238953889792"
            ],
            "id": "1442965238953889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O #AventurasRJ de hoje est\u00e1 preparado para uma trilha com um final deslumbrante. Vem com a gente conhecer a Pedra da Tartaruga. Localizada no Parque Natural Municipal Montanhas, em Teres\u00f3polis, na regi\u00e3o tur\u00edstica Serra Verde Imperial, a trilha come\u00e7a no bairro Granja Florestal.+ https://t.co/IcguKAwWol"
        },
        {
            "author_id": "19129118",
            "created_at": "2021-09-28T21:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442959827441909761"
            ],
            "id": "1442959827441909761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrutura ser\u00e1 constru\u00edda no Parque Municipal de Eventos. Veja os detalhes do projeto! https://t.co/bu3L4o30OV"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-09-28T20:50:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442954785880096768"
            ],
            "id": "1442954785880096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza censo demogr\u00e1fico na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Puranga Conquista https://t.co/qKEkZDpCLt"
        },
        {
            "author_id": "124550446",
            "created_at": "2021-09-28T20:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442949623128068097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "64204720",
                        "start": 65,
                        "username": "codego"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442949623128068097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd0e Foram encontradas inconsist\u00eancias no or\u00e7amento da licita\u00e7\u00e3o da @codego.oficial para contrata\u00e7\u00e3o de empresa para realizar obras na rodovia entre Guarani de Goi\u00e1s e o Parque Estadual Terra Ronca.\n\n\ud83d\udc47 https://t.co/sRPFXcd4fP"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-09-28T20:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442945688237608960"
            ],
            "id": "1442945688237608960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural dos pont\u00f5es capixaba, mais conhecida como Pedra do Camelo, por sua forma exuberante e paisagem que arranca admira\u00e7\u00e3o por todos que passam pela cidade de Pancas-ES, eu tive a oportunidade de subir at\u00e9 seu cume e contemplar um dos por do \u2026 https://t.co/gLPpJjEiz8 https://t.co/GwjXtMs3UP"
        },
        {
            "author_id": "3480892697",
            "created_at": "2021-09-28T20:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442945142000787462"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1029795323856789506",
                        "start": 0,
                        "username": "hellendo301"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442945142000787462",
            "in_reply_to_user_id": "1029795323856789506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hellendo301 Parque estadual da pedra branca, aqui na taquara"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-09-28T19:55:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442941010540056579"
            ],
            "id": "1442941010540056579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando Campos visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u e viveu momentos inesquec\u00edveis ao sentir a brisa e escutar a m\u00fasica arrebatadora nas Cataratas do Igua\u00e7u, maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo.\n\nhttps://t.co/6CNWSv9qpZ https://t.co/VqSX4C0d3j"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T19:46:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442938839513788418"
            ],
            "id": "1442938839513788418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/WYvFLkLMGb"
        },
        {
            "author_id": "1292405005",
            "created_at": "2021-09-28T19:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442937235133767681"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1442937235133767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resgate de lagarto que acabou entrando em um com\u00e9rcio da cidade de Franco da Rocha. Animal lindo, foi solto em uma das \u00e1reas do Parque Estadual do Juqueri que n\u00e3o foi atingida pelo inc\u00eandio, sob supervis\u00e3o da Bi\u00f3loga respons\u00e1vel pelo local. Realizado pela Zoonoses https://t.co/TY57SaiDga"
        },
        {
            "author_id": "1430202544039530503",
            "created_at": "2021-09-28T19:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442929175069818884"
            ],
            "id": "1442929175069818884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tema do evento \u00e9 \"Literatura e Vida\", e contar\u00e1 com nove escritores. O evento acontecer\u00e1 neste s\u00e1bado (2), no Parque Municipal do Mindu.\n\nhttps://t.co/eG7I3hpdDk\n\n#portalamazonasrep\u00f3rter #manhacultural #literatura #parquedomindu"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2021-09-28T18:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442917251565297666"
            ],
            "id": "1442917251565297666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minicurso de Multiplicadores Ambientais na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Flona Ibura https://t.co/59GSmXJxHe https://t.co/IV1uznRv3F"
        },
        {
            "author_id": "1380630792330743814",
            "created_at": "2021-09-28T18:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442914883922645002"
            ],
            "id": "1442914883922645002",
            "in_reply_to_user_id": "1380630792330743814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se sabe, o religioso e um grupo de fi\u00e9is foram barrados numa guarita do Parque Nacional da Tijuca enquanto iam para um batizado aos p\u00e9s do monumento, no \u00faltimo dia 11. Ele levou o caso ao Vaticano."
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-09-28T17:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442909739189374979"
            ],
            "id": "1442909739189374979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \u201cLuz para Educa\u00e7\u00e3o\u201d leva energia solar para escola na Reserva Extrativista Rio Paca\u00e1s\u00a0Novos https://t.co/sLIYee851N"
        },
        {
            "author_id": "4048397501",
            "created_at": "2021-09-28T17:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442906039729360898"
            ],
            "id": "1442906039729360898",
            "in_reply_to_user_id": "4048397501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3. Aparados da Serra (RS/SC)\nSituado na regi\u00e3o nordeste do Rio Grande do Sul, pr\u00f3ximo \u00e0 divisa com Santa Catarina, o Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 um dos mais antigos do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "4048397501",
            "created_at": "2021-09-28T17:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442906037376339970"
            ],
            "id": "1442906037376339970",
            "in_reply_to_user_id": "4048397501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2. Chapada dos Veadeiros (GO)\nLocalizada no nordeste do estado de Goi\u00e1s, a Chapada \u00e9 protegida pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, declarado Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO em 2001."
        },
        {
            "author_id": "4048397501",
            "created_at": "2021-09-28T17:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442906034389934086"
            ],
            "id": "1442906034389934086",
            "in_reply_to_user_id": "4048397501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Chapada Diamantina (BA)\nProtegida por um Parque Nacional que leva o seu nome, a Chapada Diamantina fica no interior baiano, a mais ou menos 7 horas de Salvador. Como dizem alguns, \u201cum o\u00e1sis em pleno sert\u00e3o nordestino\u201d."
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2021-09-28T17:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442905596685012994"
            ],
            "id": "1442905596685012994",
            "in_reply_to_user_id": "50318899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento ocorrer\u00e1 na Biblioteca Parque Estadual nesta sexta (01), das 11h \u00e0s 15h. A entrada \u00e9 gratuita e o endere\u00e7o \u00e9 Av Presidente Vargas, 1261, Centro/RJ.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa no link na trend.\n\n#ANF\n#agenciadenoticiasdasfavelas\n#comunica\u00e7\u00e3ocomunit\u00e1ria\n#VamosMudarOMundo"
        },
        {
            "author_id": "820563054",
            "created_at": "2021-09-28T17:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442905355231502340"
            ],
            "id": "1442905355231502340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aer\u00f3dromo dever\u00e1 ser instalado em S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins, uma das cidades que concentra as atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Jalap\u00e3o. Esta obra n\u00e3o ficar\u00e1 dentro da \u00e1rea do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/cRS1QVYyeZ"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T17:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442900789261844483"
            ],
            "id": "1442900789261844483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZFqQoqYg6K"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T16:04:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442883027361751044"
            ],
            "id": "1442883027361751044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/P33gLjdhz1"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T15:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442876679488032770"
            ],
            "id": "1442876679488032770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5nSsM0cI2E"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-09-28T15:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442870053980889096"
            ],
            "id": "1442870053980889096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Forno Grande em Castelo ES\n\n\u2022 @ohannarupp N\u00e3o tem aquele ditado: O c\u00e9u \u00e9 o limite?... O meu j\u00e1 \u00e9 assim: O universo \u00e9 infinito, n\u00e3o h\u00e1 limites; ent\u00e3o bora sonhar, viver nossos sonhos.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#vibes_naturezaa #m\u2026 https://t.co/mgw66Xd5Yu https://t.co/KYflO1Rpkj"
        },
        {
            "author_id": "1271633467898560513",
            "created_at": "2021-09-28T14:22:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442857280291082255"
            ],
            "id": "1442857280291082255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cansei de ver video de unidade de conserva\u00e7\u00e3o pssor"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2021-09-28T14:14:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442855170308771844"
            ],
            "id": "1442855170308771844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A abandonada aldeia da Ninhada, na Gavieira, Arcos de Valdevez e Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \n#visitportugal #portugal #ger\u00eas #PMPG #Peneda #Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VQRrbzMWqv"
        },
        {
            "author_id": "150215411",
            "created_at": "2021-09-28T14:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442855012569387019"
            ],
            "id": "1442855012569387019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O GRITO DO BICHO 3: Parque Nacional de Ilha Grande registra terceiro i... https://t.co/l2w3df1Uqe"
        },
        {
            "author_id": "53477198",
            "created_at": "2021-09-28T14:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442854038693949450"
            ],
            "id": "1442854038693949450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sonhei q tava com uma galera nadando numa lagoa do parque municipal de BH, depois fomos comer mexid\u00e3o e parmegiana de espaguete no Chopp da F\u00e1brica\u2026 (efeito jogo do galo)"
        },
        {
            "author_id": "53813678",
            "created_at": "2021-09-28T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442851590671638528"
            ],
            "id": "1442851590671638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00ea vai ver nesta ter\u00e7a (28): a equipe do #Profiss\u00e3oRep\u00f3rter acompanhou uma das a\u00e7\u00f5es de combate ao fogo no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal, lugar conhecido pelo turismo e por possuir a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. https://t.co/96F3TVla5F"
        },
        {
            "author_id": "113603696",
            "created_at": "2021-09-28T13:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442849161003610121"
            ],
            "id": "1442849161003610121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soama avalia que Parque Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Animal \u00e9 manobra da prefeitura para acalmar apoiadores da causa. Confira em: https://t.co/I78KkJpjpc #R\u00e1dioCaxias #CaxiasDoSul"
        },
        {
            "author_id": "172453477",
            "created_at": "2021-09-28T13:09:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442838822723719171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442838822723719171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DA CAIEIRA   JOINVILLE:SC   4K https://t.co/d9AI3qi68J via @YouTube Um lugar lindo e cheio de hist\u00f3ria"
        },
        {
            "author_id": "150070203",
            "created_at": "2021-09-28T13:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442837489518002180"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1442837489518002180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Catimbau! https://t.co/w8Es5kHPuH"
        },
        {
            "author_id": "44704646",
            "created_at": "2021-09-28T12:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442835305871167490"
            ],
            "id": "1442835305871167490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Acre, o Parque Nacional da Serra do Divisor e a RESEX Chico Mendes est\u00e3o seriamente amea\u00e7adas pelo #PL6024N\u00e3o, proposto pela Depta. @mararocha4545 e ruralistas locais \ud83d\ude9c\ud83d\udc02\n\nLute pela Floresta \ud83c\udf33 em defesa dos povos tradicionais e da biodiversidade \ud83c\udff9: https://t.co/Itjj9fqHol https://t.co/eOJuWbr2Aa"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-09-28T12:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442828677688041473"
            ],
            "id": "1442828677688041473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25Em setembro de 2019, um grande inc\u00eandio atingiu o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, em Palho\u00e7a. No mesmo m\u00eas, uma parceria entre Instituto do Meio Ambiente de #SC e a comunidade plantou mais de 200 \u00e1rvores na \u00e1rea atingida, e o resultado j\u00e1 pode ser visto na imagem \ud83d\ude0d. https://t.co/tHZbI0sqqt"
        },
        {
            "author_id": "1898052482",
            "created_at": "2021-09-28T12:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442827763686297602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26324493",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiopamplona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442827763686297602",
            "in_reply_to_user_id": "26324493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiopamplona t\u00f4 pensando na Floresta Nacional de Itaja\u00ed, um dos lugares que mais tem \u00e1gua e mata atl\u00e2ntica ainda... temos uma base em Floripa... b\u00f3ra fazer uma comunidade?"
        },
        {
            "author_id": "498314629",
            "created_at": "2021-09-28T11:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442818046880538624"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "53eb04e93d7d3333"
            },
            "id": "1442818046880538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesse fds t\u00f4 bem fudida de plant\u00e3o, mas fds que vem quero acampar no parque estadual da Conc\u00f3rdia."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-28T11:26:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442813075346833414"
            ],
            "id": "1442813075346833414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Baiano f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OnHf6J0UDh"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T11:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442806754753011718"
            ],
            "id": "1442806754753011718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7fvMMLjRvc"
        },
        {
            "author_id": "1344481786139701248",
            "created_at": "2021-09-28T10:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442797337194160129"
            ],
            "id": "1442797337194160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Feliz ter\u00e7a feira!\nParque Nacional da Peneda - Ger\u00eas\n#Freya #mostramedeti #FelizDia https://t.co/wA5kaLQN7T"
        },
        {
            "author_id": "1438493240165126145",
            "created_at": "2021-09-28T10:21:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442796521611829250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1438493240165126145",
                        "start": 148,
                        "username": "AgoraEpitacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442796521611829250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento de 24 mil litros de \u00e1gua em 16 viagens de avi\u00e3o ajuda a combater inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio do Peixe https://t.co/ga82bRVErG via @AgoraEpitacio"
        },
        {
            "author_id": "1211118697709879296",
            "created_at": "2021-09-28T09:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442791003858034688"
            ],
            "id": "1442791003858034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 GENTE ATEN\u00c7\u00c3O AQ!! \u26a0\n\nA maior floresta tropical do mundo t\u00e1 em risco. Diga n\u00e3o ao PL6024!\nPLque reduz os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional(+) um atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental\nASSINE A PETI\u00c7\u00c3O e pressione o Poder P\u00fablico. https://t.co/dvW5vEJe62"
        },
        {
            "author_id": "984479654399610882",
            "created_at": "2021-09-28T09:28:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442783376268746756"
            ],
            "id": "1442783376268746756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 484,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Enquanto muitos invejosos ladram, a nossa caravana de trabalho e dedica\u00e7\u00e3o passa: \n\nhttps://t.co/rfb0zktkzb"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T08:38:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442770798243160067"
            ],
            "id": "1442770798243160067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/7emDQCCsrP"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T08:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442770751367561218"
            ],
            "id": "1442770751367561218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hQEplYUEvG"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T08:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442770699265978370"
            ],
            "id": "1442770699265978370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ibeQ3ZCp9E"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-28T08:38:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442770666852339712"
            ],
            "id": "1442770666852339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/L5aZvBxxGv"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-09-28T07:52:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442759080112635904"
            ],
            "id": "1442759080112635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Test Malunga ir\u00e1 partilhar a sua paix\u00e3o pela fauna bravia do Parque Nacional da #Gorongosa esta semana durante a sua semana de lideran\u00e7a de Instagram em Setembro. Ele \u00e9 o Gestor de Actividades do Parque, instrutor de guias e guia tur\u00edstico. \nhttps://t.co/UnEjEfgYGo https://t.co/Js8ywOiSOD"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-28T06:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442739299288600577"
            ],
            "id": "1442739299288600577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "911391210895560704",
            "created_at": "2021-09-28T05:55:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442729621712252936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "499107662",
                        "start": 0,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442729621712252936",
            "in_reply_to_user_id": "499107662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sputnik_brasil ACREDITE, SE QUISER !!!!!!\n**TRUMP DISSE QUE A \"VENEZUELA VIVE NO INFERNO\"\nTRUMP ESQUECEU QUE A VENEZUELA N\u00c3O TEM, UM \n'VERDADEIRO INFERNO' IGUAL O QUE TEM NO PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE, AL\u00c9M DE MUITOS OUTROS VULC\u00d5ES ESPALHADOS EMBAIXO DO PAIS(EUA)."
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2021-09-28T04:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442713339650531332"
            ],
            "id": "1442713339650531332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reuni\u00e3o conjunta das Comiss\u00f5es de Legisla\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a e de Reda\u00e7\u00e3o; de Finan\u00e7as, Or\u00e7amentos e Tomadas de Contas; de Educa\u00e7\u00e3o, Cultura, Desporto e Lazer; e de Saneamento B\u00e1sico e Meio Ambiente realizada na semana passada, avaliou temas importantes\n\nhttps://t.co/bHx69olwLu https://t.co/bghJh2J76x"
        },
        {
            "author_id": "40982929",
            "created_at": "2021-09-28T01:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442657660877393920"
            ],
            "id": "1442657660877393920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo come\u00e7ou em 27 de setembro de 1994. Nessa data foi criado o Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a, numa \u00e1rea de 4.006 ha nos munic\u00edpios de Belo Horizonte, Brumadinho, Nova Lima e Ibirit\u00e9. A linda cadeia de montanhas \u00e9 casa de animais como o lobo-guar\u00e1, \u2026 https://t.co/gJ4AgvddAA https://t.co/JhyPlO3kzs"
        },
        {
            "author_id": "1048786254530334720",
            "created_at": "2021-09-28T00:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442645367527460870"
            ],
            "id": "1442645367527460870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pprt eu ando muito pilhado de ir na Reserva Biol\u00f3gica do Lami"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-09-28T00:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442644635403407360"
            ],
            "id": "1442644635403407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a funcionar com 100% da capacidade em Lima Duarte \n\nO ponto tur\u00edstico agora vai receber 1.000 visitantes por dia, que devem fazer um agendamento pr\u00e9vio. Saiba mais. https://t.co/NVVsFv3Ofw"
        },
        {
            "author_id": "937084827542740994",
            "created_at": "2021-09-27T23:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442634706441416705"
            ],
            "id": "1442634706441416705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea Protegida Taita Imbabura seria o n\u00famero 63 da #Ecuador .\n Localizada entre os cant\u00f5es de Ibarra, Ant\u00f4nio Ante e Otavalo.\n \u00c9 um patrim\u00f3nio natural e s\u00edmbolo das culturas ancestrais da prov\u00edncia e alberga 179 esp\u00e9cies identificadas.\n#LaudatoSi #VivimosEnEsperanza https://t.co/FeUsLtpm6r"
        },
        {
            "author_id": "1370145903768637442",
            "created_at": "2021-09-27T23:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442633581403193347"
            ],
            "id": "1442633581403193347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2139\ufe0f || #KimGukHee confirmou que estar\u00e1 no elenco do drama da tvN #Jirisan \n\nEla interpreta o papel do Dr. Yoon Su-jin do Centro de Restaura\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Parque Nacional de Jirisan.\n\n\ud83d\udcc6Estreia 13 de outubro https://t.co/xKUMLKl8gI"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-27T23:27:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442632057222569989"
            ],
            "id": "1442632057222569989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/jkur7gKdCo"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-09-27T22:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442624844256874497"
            ],
            "id": "1442624844256874497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VOLUNTARIADO \ud83c\udf33 Os volunt\u00e1rios realizam desde limpeza, com a retirada de res\u00edduos, at\u00e9 a manuten\u00e7\u00e3o de trilhas, conforme a demanda. https://t.co/MkZOcoe42r"
        },
        {
            "author_id": "82592371",
            "created_at": "2021-09-27T22:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442622097063358465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "82592371",
                        "start": 144,
                        "username": "atilalemos10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442622097063358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de S\u00e3o Gon\u00e7alo: Comiss\u00f5es d\u00e3o parecer favor\u00e1vel a projeto de lei que cria o Parque Natural Municipal do Peti https://t.co/ekVWTToxpe via @atilalemos10 #atilalemos #itabira"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2021-09-27T22:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442610997806735362"
            ],
            "id": "1442610997806735362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Par\u00e1 recebe placas de Monumento Natural https://t.co/nCseFKSnhT"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-09-27T22:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442610083326615555"
            ],
            "id": "1442610083326615555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/zvcNDKcPZp - Mutir\u00e3o de limpeza tira 400 kg de pneus de Fernando de Noronha. Quantidade assombrosa de lixo no mar do mais famoso Parque Nacional Marinho que temos. https://t.co/IEcJ3P1CxB"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2021-09-27T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442602448862867466"
            ],
            "id": "1442602448862867466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O document\u00e1rio #SerraDaCapivara, com 40 minutos de dura\u00e7\u00e3o, aborda diferentes aspectos do Parque Nacional da Serra da Capivara, localizado no sudeste do estado do Piau\u00ed. \n\nAssista aqui:\nhttps://t.co/plOIyDdE4v\n\n#Patrim\u00f4nioMundial \ud83c\udfdb https://t.co/qXBRIGLy6i"
        },
        {
            "author_id": "250350438",
            "created_at": "2021-09-27T21:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442599351084277762"
            ],
            "id": "1442599351084277762",
            "in_reply_to_user_id": "250350438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fora que lutar contra o cimento no campo \u00e9 muito \u00e1rduo, s\u00e9rio eu t\u00f4 exausto depois do trabalho de hoje. as falhas operacionais urbanas e da gest\u00e3o ambiental de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) em ambiente urbano que trabalhei hoje s\u00e3o bem loucos."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-27T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442589865875415048"
            ],
            "id": "1442589865875415048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7amento de 24 mil litros de \u00e1gua em 16 viagens de avi\u00e3o ajuda a combater inc\u00eandio no Parque Estadual do Rio do\u00a0Peixe https://t.co/7KPFNOrc9f"
        },
        {
            "author_id": "956158208992739328",
            "created_at": "2021-09-27T20:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442586369646231554"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "21904552",
                        "start": 0,
                        "username": "cpt340"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442586369646231554",
            "in_reply_to_user_id": "21904552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cpt340 Ia jurar que as 2 primeiras fotos eram na Parque Nacional Peneda Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1695218684",
            "created_at": "2021-09-27T20:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442584916546383872"
            ],
            "id": "1442584916546383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 apaixonada pelo mo\u00e7o da picape do parque municipal.................."
        },
        {
            "author_id": "314713388",
            "created_at": "2021-09-27T20:18:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442584570755493894"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "24209365",
                        "start": 0,
                        "username": "otaviano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442584570755493894",
            "in_reply_to_user_id": "24209365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otaviano Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses https://t.co/tXIiPsFeRO"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-09-27T19:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442571163998240774"
            ],
            "id": "1442571163998240774",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tamb\u00e9m vai conhecer toda a hist\u00f3ria desta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o,  exemplo de conserva\u00e7\u00e3o e parceria com a comunidade local. A trilha de 1 hora de dura\u00e7\u00e3o \u00e9 guiada por t\u00e9cnicos que participaram de todo o processo de restaura\u00e7\u00e3o da \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-09-27T19:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442571139927085060"
            ],
            "id": "1442571139927085060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atingiu cerca de 19% do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/tnRZgoBHsd"
        },
        {
            "author_id": "2305318945",
            "created_at": "2021-09-27T19:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442568608278724610"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18432731,
                        -22.93319197
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1442568608278724610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho agradecer por mais um sonho virar realidade\ud83d\ude4f\ud83c\udffd... #CristoRedentor\ud83d\ude0d\n#ApenasGratid\u00e3o\ud83d\ude4f\ud83c\udffd. em Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado https://t.co/YoCo67gEsL"
        },
        {
            "author_id": "1373071549692047367",
            "created_at": "2021-09-27T19:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442568242602590213"
            ],
            "id": "1442568242602590213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mbocaruzu\nEl Parage Camping\nSalto Cristal \nParque Nacional Ybycui https://t.co/aGEz3e7jcK"
        },
        {
            "author_id": "1076596741661704192",
            "created_at": "2021-09-27T18:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442558818441998340"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "204838830",
                        "start": 0,
                        "username": "bikedebigode"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442558818441998340",
            "in_reply_to_user_id": "204838830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bikedebigode Tem uma lanchonete/pastelaria do lado direito indo pro parque municipal, saindo da pra\u00e7a 7 que eu paguei 10 reais em 12 past\u00e9is essa semana (na mesma cal\u00e7ada do banco Santander)"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-09-27T17:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442540184453763073"
            ],
            "id": "1442540184453763073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Papagaio - Aiuruoca https://t.co/I4IGGdsGCR"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2021-09-27T17:04:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442535643859587076"
            ],
            "id": "1442535643859587076",
            "in_reply_to_user_id": "1052984598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f Servidores tamb\u00e9m prosseguiram com a manuten\u00e7\u00e3o do novo Parque Municipal, antigo Sesc Pousada, que ser\u00e1 inaugurado no dia 12 de outubro.\n+"
        },
        {
            "author_id": "353146412",
            "created_at": "2021-09-27T17:04:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442535543082926081"
            ],
            "id": "1442535543082926081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atendimento \u00e9 realizado na Central instalada no Parque Municipal Jorge Hardt. Confira:\n\nhttps://t.co/5vOrbJxFEZ"
        },
        {
            "author_id": "212439180",
            "created_at": "2021-09-27T17:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442534600480223232"
            ],
            "id": "1442534600480223232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 14 dias, o fogo que atingiu a Chapada dos Veadeiros e o Parque Estadual de Terra Ronca \u00e9 controlado. #Aprizion https://t.co/fgjd8bhrqk"
        },
        {
            "author_id": "912090957130141699",
            "created_at": "2021-09-27T16:59:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442534401456304134"
            ],
            "id": "1442534401456304134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/2njYjdQjpv"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-09-27T16:52:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442532683746140161"
            ],
            "id": "1442532683746140161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 14 dias, o fogo que atingiu a Chapada dos Veadeiros e o Parque Estadual de Terra Ronca \u00e9 controlado. \n\nhttps://t.co/X3AMW10fBb"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2021-09-27T16:43:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442530449767682051"
            ],
            "id": "1442530449767682051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o #Patrim\u00f4nioMundial\n\nParque Nacional Serra da Capivara.\n#CompartilheCultura #ShareCulture\n\ud83c\udfdb https://t.co/AeEb1i18If https://t.co/aGQiqjmJA8"
        },
        {
            "author_id": "128732397",
            "created_at": "2021-09-27T16:42:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442529987303706625"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1442529987303706625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registros de um passeio foda. \u26f0\ufe0f\ud83c\udfd5\u26c5\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#vsco #ibitipoca #trilha em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/HD4NrJBXSC"
        },
        {
            "author_id": "908676730411470848",
            "created_at": "2021-09-27T16:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442525689689694215"
            ],
            "id": "1442525689689694215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/dKH1Kz91oX"
        },
        {
            "author_id": "204838830",
            "created_at": "2021-09-27T16:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442522195167744005"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "176971682",
                        "start": 0,
                        "username": "23luizr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442522195167744005",
            "in_reply_to_user_id": "176971682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@23luizr Em frente o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-09-27T16:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442522030352576515"
            ],
            "id": "1442522030352576515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "tvN libera novo teaser do pr\u00f3ximo drama, #Jirisan.\n\nGuardas florestais do Parque Nacional de Jirisan trabalham resgatando sobreviventes e perdidos nas trilhas da montanha.\n\nEstreia em 23 de outubro com #JuJiHoon e #JunJiHyun. https://t.co/IvINEDoZ5n"
        },
        {
            "author_id": "413253779",
            "created_at": "2021-09-27T15:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442515765844856834"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.7785,
                        16.208305
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0b1f29e1e22ab264"
            },
            "id": "1442515765844856834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suavecito, suavecito\u2026 \ud83c\udfde \u00e0 Parque Nacional Lagunas de Montebello https://t.co/tDZtkl6vdP"
        },
        {
            "author_id": "1303863291136139264",
            "created_at": "2021-09-27T15:29:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442511654122577923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "75160121",
                        "start": 0,
                        "username": "DesejoDeMatar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442511654122577923",
            "in_reply_to_user_id": "75160121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@DesejoDeMatar IDH do Parque Nacional do Gombe durante a Grande Guerra dos Chimpanz\u00e9s https://t.co/j8VpTPw6Ay"
        },
        {
            "author_id": "1390475281316646917",
            "created_at": "2021-09-27T15:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442510458746032128"
            ],
            "id": "1442510458746032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios da Natureza!  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nhttps://t.co/902n35VJ44"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-09-27T15:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442506061227888644"
            ],
            "id": "1442506061227888644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovaram projeto que prioriza a destina\u00e7\u00e3o de recursos do Fundo Nacional do Meio Ambiente a projetos que tenham potencial tur\u00edstico atrelado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de parque nacional. https://t.co/VFGq0363p6"
        },
        {
            "author_id": "3323052099",
            "created_at": "2021-09-27T15:02:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442504837321560072"
            ],
            "id": "1442504837321560072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional chin\u00eas Jiuzhaigou ser\u00e1 reaberto ap\u00f3s terremoto &gt; https://t.co/GwZT475scm Receba gratuitamente a edi\u00e7\u00e3o digital de China Hoje. Cadastre-se no Clube do Leitor e tenha acesso ao melhor conte\u00fado sobre a China. https://t.co/sXR8w4sHCZ https://t.co/MEKvYMQigr"
        },
        {
            "author_id": "1089545381288075264",
            "created_at": "2021-09-27T14:34:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442497776852484102"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1284188231664271360",
                        "start": 0,
                        "username": "boybuceta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442497776852484102",
            "in_reply_to_user_id": "1284188231664271360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@boybuceta Grato pelo elogio mas essa madeira \u00e9 de \u00e1rea protegida \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "969285079792013312",
            "created_at": "2021-09-27T14:32:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442497456315375625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "969285079792013312",
                        "start": 99,
                        "username": "podergoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442497456315375625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ap\u00f3s 11 dias, chuva imp\u00f5e fim de inc\u00eandio que destruiu 19% do Parque Estadual de Terra Ronca - via @podergoias https://t.co/I3PKv1P9Tp https://t.co/ifZ1la7Uka"
        },
        {
            "author_id": "353146412",
            "created_at": "2021-09-27T14:03:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442490134058897409"
            ],
            "id": "1442490134058897409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O atendimento \u00e9 realizado na Central instalada no Parque Municipal Jorge Hardt. Confira:\n\nhttps://t.co/5vOrbJPh3z"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2021-09-27T13:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442488167391797252"
            ],
            "id": "1442488167391797252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Essa semana sai uma s\u00e9rie de reportagens sobre o primeiro projeto interdiciplinar que participei por aqui, ainda bem que foi esse. Equipe e resultados muito legais! https://t.co/sTtOVZy9Kv"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-09-27T13:41:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442484533740204040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 10,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 27,
                        "username": "secomvc"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 36,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "62891396",
                        "start": 43,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 53,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "61018959",
                        "start": 70,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442484533740204040",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @gilsonmachadont @secomvc @govbr @MTurismo @gilsonmachadont @EmbraturNews\n #brasil #minasgerais #pandeiros\nImagens a\u00e9reas da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel de Minas Gerais.\nBacia do Rio Pandeiros, entre os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria e Chapada Ga\u00facha do estado de Minas Gerais.\nhttps://t.co/bvdPBEq6wi"
        },
        {
            "author_id": "1410017585991651337",
            "created_at": "2021-09-27T13:41:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442484441142775808"
            ],
            "id": "1442484441142775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POCON\u00c9: Vereador quer audi\u00eancia pelos 40 anos do Parque Nacional do Pantanal - Mato Grosso Total https://t.co/PqijuHEBm4 #noticias #matogrosso #legislativo #pocon\u00e9 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1410017585991651337",
            "created_at": "2021-09-27T13:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442484046513287168"
            ],
            "id": "1442484046513287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POCON\u00c9: Vereador quer audi\u00eancia pelos 40 anos do Parque Nacional do Pantanal - Mato Grosso Total https://t.co/PqijuHEBm4 #pocon\u00e9 #noticias #meioambiente #matogrosso #legislativo"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-09-27T13:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442481785636630529"
            ],
            "id": "1442481785636630529",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Bar\u00e3o de Melga\u00e7o, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. Encontro das \u00c1guas. https://t.co/DLpS5T44WW"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-09-27T13:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442481756557520900"
            ],
            "id": "1442481756557520900",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. do Guir\u00e1. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/DLn7jotopk"
        },
        {
            "author_id": "63583378",
            "created_at": "2021-09-27T13:24:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442480202748211203"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1442480202748211203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou postar fotos da viagem para sempre, porque eu n\u00e3o consigo superar a beleza desse lugar. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/G2GMVoiLHB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [niveakalmar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "niveakalmar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "niveakalmar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EduSep99].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EduSep99",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EduSep99"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GSturban].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GSturban",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GSturban"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [EsquerdaSil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EsquerdaSil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EsquerdaSil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManoJuOliveira1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManoJuOliveira1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManoJuOliveira1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Edu_mundial51].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Edu_mundial51",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Edu_mundial51"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CHUCKRETURNS380].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CHUCKRETURNS380",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CHUCKRETURNS380"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [M2Haziel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "M2Haziel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "M2Haziel"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [PeterP106].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "PeterP106",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "PeterP106"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [lesarmol].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "lesarmol",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "lesarmol"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DesejoDeMatar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DesejoDeMatar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DesejoDeMatar"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual do Utinga",
                "id": "0f690ade83d56000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jericoacora - CE",
                "id": "0a6402ffdf561000",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os",
                "id": "07d9f15acc887001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Marab\u00e1, Brasil",
                "id": "ef3ea8f0327fd3ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponte Alta do Tocantins, Brasil",
                "id": "719fadacd750b5df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Suzano, Brasil",
                "id": "16033d44e2a52bd1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barra Mansa, Brasil",
                "id": "53eb04e93d7d3333",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "La Independencia, Chiapas",
                "id": "0b1f29e1e22ab264",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60096171",
                "name": "Geraldo",
                "username": "GeraldoSJardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32354475",
                "name": "Paquetaense",
                "username": "paquetaense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410777620392861703",
                "name": "Bel\u00e9m Atualidade",
                "username": "belematualidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436268296848953352",
                "name": "Drag\u00f5es Valboenses",
                "username": "DValboenses1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1710514290",
                "name": "Podcast | Blog Ligado em Viagem",
                "username": "ligadoemviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911391210895560704",
                "name": "Roberto Maia",
                "username": "robertomaia333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351231310581399558",
                "name": "every lot rio de janeiro",
                "username": "everylotrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2982676858",
                "name": "Raul Leal No Spotify",
                "username": "naooseixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1373294177165926412",
                "name": "Maristela Jardim Gaudio",
                "username": "JardimGaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811705152566595584",
                "name": "Dondoca do Litoral\u2765",
                "username": "dondocaLITORAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802240743",
                "name": "quase de f\u00e9rias \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "ma_rxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61786762",
                "name": "Graciliano Rocha",
                "username": "gracilianors",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193443443",
                "name": "Maria Renata Casella",
                "username": "mr_casella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52304663",
                "name": "Raul Juste Lores",
                "username": "rauljustelores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26734140",
                "name": "Lais Roca",
                "username": "LaisRoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74892633",
                "name": "Rafael",
                "username": "RafaellMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817919462762496000",
                "name": "Doug.28",
                "username": "Douglas8502908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833708035956682754",
                "name": "Bruno Bastos \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "nobrumb02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69671704",
                "name": "blogdojohnny.com.br",
                "username": "blogdojohnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513622798",
                "name": "Cida Pedrosa \ud83c\udf3b",
                "username": "cidapedrosa65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25011048",
                "name": "Reynaldo Velloso",
                "username": "ReynaldoVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967862283002146816",
                "name": "\ud83c\udf3bRose Ferreira\ud83c\udf3b",
                "username": "RosemayreFerre3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707634776786784260",
                "name": "bruna torcedora do Marrocos",
                "username": "brunapff_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296889333035814913",
                "name": "Cleber Rezende",
                "username": "rezendecleberh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134932830490898439",
                "name": "Portal LH Franqui",
                "username": "LhPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186673163",
                "name": "apocalipse",
                "username": "apocalipse69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "878181131258134528",
                "name": "Paulo Garcia Martins",
                "username": "paulogfmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15831804",
                "name": "Ruan (Kakate)",
                "username": "Kakate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3102713943",
                "name": "Gabrielzincom | Use Code GABRIELZINCOM #ad",
                "username": "Gabrielzincom_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341567968812130304",
                "name": "Senhor Ver\u00edssimo #SinaisDoOutroLado",
                "username": "FaOrdem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208461909344882689",
                "name": "Luan Ara\u00fajo",
                "username": "luanlimatito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711664826242695168",
                "name": "I live in a free country",
                "username": "jararacaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204368952",
                "name": "Lauro Jardim",
                "username": "laurojardim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1303919730286305280",
                "name": "Fenix20",
                "username": "anandacajueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893321437",
                "name": "Valmir Gon\u00e7alves de ",
                "username": "HerisValmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348368602236395520",
                "name": "Rog\u00e9ria Franca",
                "username": "RogriaFranca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341007593",
                "name": "\ud83c\udf3fL\u0361\u035cu\u0361\u035ci\u0361\u035cz\u0361\u035c\u2728",
                "username": "LStockl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048027252133453824",
                "name": "lizete maciel A Primavera \ud83c\udf3b LULA 2\u00b0TURNO\u2764\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "Liz6macielgmai1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56733955",
                "name": "Jos\u00e9 Aloise Bahia",
                "username": "JoseAloiseBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964547541084921857",
                "name": "Diva Olinda #LulaEoPTno\u2665\ufe0fDoBrasil #AnteBolsonaro",
                "username": "divaolinda55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400487882180136962",
                "name": "Delvair",
                "username": "Delvair40693184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373710565852471298",
                "name": "Wivi Szani\ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50\u2764\ufe0f",
                "username": "WSzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383745855564378113",
                "name": "@Tweetando 12 \ud83d\udea9Lula \ud83d\udc8b",
                "username": "Tweetando12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195198946370605056",
                "name": "Rafael. #S\u00f3lodeIzquierdaSandinista. #19deJulio22",
                "username": "Rafael52799933",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047980621686099968",
                "name": "Val \ud83d\udea9\u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc37\ud83c\udfbc",
                "username": "ValdiviaLiette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1460706924",
                "name": "Anna S Gunnarsd\u00f3ttir",
                "username": "AnnaS_Gdottir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542607765",
                "name": "Andre Paz Dos Santos",
                "username": "PazaandreDos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250447319729876992",
                "name": "Silvia Porto Conta Nova",
                "username": "PortoConta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269015667455528964",
                "name": "\ud83d\udea9Chelle\ud83d\udea9\u2698\u2606",
                "username": "chelleweda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089586176749723649",
                "name": "Geane \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Geane11293694",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101889788456644611",
                "name": "Dona Villas B\u00f4as.",
                "username": "ArleteBoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256976228",
                "name": "Celia de Moura",
                "username": "borgescm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261843894213492736",
                "name": "Lufe Bopp",
                "username": "Bopp_Lufe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436834210250170369",
                "name": "Advocacia Criminal",
                "username": "AdvocaciaCrime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850046904222326785",
                "name": "Simone Shut up & Listen",
                "username": "Simonycorredora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135343798576398336",
                "name": "Prof. \ud835\udd7d\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd88 \u2b50\ud83d\udea9\ud83d\udc9a\ud83d\udc37",
                "username": "profrafic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266117306964467712",
                "name": "Sandro Martins",
                "username": "sandro_iliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410050532480278532",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udd93LULA\ud83c\udd93\ud83d\udea9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "LULISTADESDE89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264835601150476290",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andr67272991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017355664",
                "name": "Carlinhos Mafagafos \ud83d\udea9",
                "username": "CarlosMafagafos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252395113",
                "name": "Jos\u00e9 Bitencourt",
                "username": "VENTOSDAPAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244468376858132480",
                "name": "Elisa #LulaPresidente13\u2b50",
                "username": "ElisangelaCavad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187571264661143552",
                "name": "Kyra -Pelo direito de ser direita.",
                "username": "Kyrablondd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3344154101",
                "name": "Laudeci Lula Rousseff",
                "username": "laudeci_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068588022688636934",
                "name": "Galv\u00e3o Bot",
                "username": "botdogalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093339292578050048",
                "name": "S\u00f4nia",
                "username": "Snia62579054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410287050",
                "name": "JSouza #vaicorinthians",
                "username": "jesueldesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396527104368513024",
                "name": "Mara flor \ud83d\udea9 \ud83c\udf37\u2764 5a conta",
                "username": "MaraMon10608094",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61915875",
                "name": "M\u00f4nica \ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b\ud83c\udf3b",
                "username": "NicaCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275959510738370560",
                "name": "Edileine\ud83d\udea9",
                "username": "didiindignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231599678",
                "name": "Leonardo Koury",
                "username": "leo_koury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1011351347130716160",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 COALHADA",
                "username": "IlhaTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255537739",
                "name": "Coca-Cola Brasil \ud83e\uddca",
                "username": "CocaCola_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861417276",
                "name": "Malcolm cpX\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "malcolm_xxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66812065",
                "name": "ARLAN FRAN\u00c7A\u2b50\ufe0f\ud83d\udd25\u2764\ufe0f",
                "username": "arlanfranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186202089",
                "name": "Krug Bier",
                "username": "KrugBier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257307664993796096",
                "name": "Luciano Tchu\u00eai",
                "username": "lucianotchuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380755598",
                "name": "Luiz Felipe Alves \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sirluizfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378902097937244162",
                "name": "who",
                "username": "axxwjt28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "696518825869705217",
                "name": "Toninho13\u1d9c\u1d43\u1d50 \u271d\ud83d\udda4\u2b50\u2b50\ud83e\udd0d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9Rock\u2764",
                "username": "ToninhoCaetan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279592917",
                "name": "danielgalim\u1d9c\u1d43\u1d50 \u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c 13 \u00e9 Galo \ud83d\udc13 e PT",
                "username": "danielgalim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471100926",
                "name": "R\ud83c\udd70quel \u2b50\ud83d\udc14\u2b50",
                "username": "MYSSKEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4860657446",
                "name": "rayssa \u2728",
                "username": "_rsvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077589245865402368",
                "name": "Fabricio_Pereira",
                "username": "Fabricio_p92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1400143885205188616",
                "name": "Guia Sou Mais",
                "username": "soumaisanapolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714229184",
                "name": "Juliana Barman",
                "username": "Juliana_Barman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270062",
                "name": "C\u00e9sar Favacho \ud83e\udd97\ud83d\udc1c\ud83e\udeb2\ud83e\udd9f\ud83e\udeb3",
                "username": "CesarFavacho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "Luiz_Francisco \u264e \ud83d\udcf8 \ud83d\udc0a",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1409154406315184131",
                "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \u200doliver.",
                "username": "vers1onz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144991795",
                "name": "N\u00e3o \u00e0 SAF! Galo do povo!",
                "username": "gesio1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199410851",
                "name": "henry - \u30d8\u30f3\u30ea\u30fc",
                "username": "iHenrycs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224373216464056320",
                "name": "Fred Augusto",
                "username": "FredAugustoInfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191730080227233796",
                "name": "\ud83d\udc14 BI DO GALO",
                "username": "RaoniRass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784817708919578624",
                "name": "Jornal dos Canyons",
                "username": "Jornal_Canyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57338491",
                "name": "Toninho Mor\u00e9",
                "username": "toninhomore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286831474",
                "name": "toninhomore",
                "username": "toninhomore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697233587",
                "name": "Danilo Ara\u00fajo",
                "username": "danilo_consult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39497313",
                "name": "Franssi Florenzano",
                "username": "franssinete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267328753635655680",
                "name": "Cassio Vieira",
                "username": "CassioV54167001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904886698869448704",
                "name": "Ramon",
                "username": "ramon_reis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226944342931189760",
                "name": "C\ud83c\udd70\ufe0frlos Ferreir\ud83c\udd70\ufe0fRoch\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "_carlosCEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1433823240804257793",
                "name": "Exclusivo24hs",
                "username": "Ex24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322278200",
                "name": "Portal Grande Ponto",
                "username": "_GrandePonto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090274084745822208",
                "name": "Sirax07",
                "username": "sirax07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005484868",
                "name": "Johnathan Solrac \ud83d\udca2\u26bd\ud83c\udf7a",
                "username": "JohnathanSolrac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "81498920",
                "name": "aline euz\u00e9bio",
                "username": "alineboches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721833571762221057",
                "name": "cirilo",
                "username": "higorcirilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409673838049345538",
                "name": "Wilfredo Spotter SV",
                "username": "SpotterSv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47847236",
                "name": "Nelson Franco Jobim",
                "username": "nelsonfjobim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236933753",
                "name": "Paulo C\u00e9sar Nunes",
                "username": "PauloNunes33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323151996",
                "name": "@FabyLeal\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                "username": "beatriz04546797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433624994114850822",
                "name": "Mister Noturno",
                "username": "myPChatesme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9058882",
                "name": "Aila",
                "username": "ailalima_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1695218684",
                "name": "beliche",
                "username": "OnePretender",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847437047",
                "name": "miss | \ud83d\udd8b: amour fou.",
                "username": "missmonreau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723008215",
                "name": "Doramas Brasil",
                "username": "doramabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975731264874573826",
                "name": "Descubra Livros",
                "username": "descubralivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420760402288279552",
                "name": "Aleny Vilacza \ud83c\udde7\ud83c\uddf72022\ud83d\udd3a\ufe0f",
                "username": "Maria_Aleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2836815753",
                "name": "Josias Te\u00f3filo",
                "username": "josiasteofilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859093896034476033",
                "name": "Kyra \ud83c\udf52",
                "username": "kyrasolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18426901",
                "name": "Bruno Jos\u00e9",
                "username": "brunojose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993155251137114112",
                "name": "Clarissa Freitas",
                "username": "UfcClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529994261",
                "name": "Joao EVANGELISTA Souza",
                "username": "evangelisttarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379402724",
                "name": "MARCOS \u2606\u5f61\u267f\ud83d\udcf7\ud83d\udc7d",
                "username": "OEscaldado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086593975128072192",
                "name": "Wood Spencer",
                "username": "PuntArenas2020",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708065550426054656",
                "name": "FeKaai",
                "username": "fekaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59645211",
                "name": "L\u00facia Mansur",
                "username": "luciamansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10973212",
                "name": "mAncient",
                "username": "mancient_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267101104724115456",
                "name": "Adriana Bresciani \u2696",
                "username": "AraujoBresciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082895053062922240",
                "name": "Paul Addie (Artist)",
                "username": "PaulAddieMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281689651024101377",
                "name": "John Michie",
                "username": "johnmichiemusic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167243310",
                "name": "Marco Org\u00e2nico",
                "username": "marcogiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17848678",
                "name": "EdsonARAN",
                "username": "EdsonAran",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "966044185638957056",
                "name": "Martina D\u00f6rner",
                "username": "dorner_martina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102549372452175872",
                "name": "Sonia D",
                "username": "SoniaDmusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147707905",
                "name": "Renzo Mora",
                "username": "RenzoMora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347589475191451650",
                "name": "O Especialista",
                "username": "hubespecialista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288924111",
                "name": "BandNews FM Salvador",
                "username": "bandnewsfm_ssa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357794012",
                "name": "Aquaholic \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udf0a",
                "username": "mattheuscoelho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202101911",
                "name": "Susana Vinga",
                "username": "susanavinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819299024",
                "name": "Joana Lobo Antunes\ud83d\udd2c\ud83d\udcac",
                "username": "JoanaLoA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18954703",
                "name": "Marco Ant\u00f3nio",
                "username": "marcoantonio_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32443401",
                "name": "T\u00e9cnico Lisboa",
                "username": "istecnico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3006737591",
                "name": "Valinhos Online",
                "username": "valinhosonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786013262135582720",
                "name": "Gaby",
                "username": "gabybonini__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69944432",
                "name": "patrick",
                "username": "patrickgald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766437583241023488",
                "name": "Lauro Vasconcelos",
                "username": "LauroVasconcel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028658181",
                "name": "Jos\u00e9 Augusto Gengue",
                "username": "JGengue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49449948",
                "name": "Guilherme Garbino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ggarbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243660624",
                "name": "Olheinfo - Ve\u00edculo de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "olheinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belem_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211946004",
                "name": "alicia* \u26a2\ud83c\udf38\ud83d\udc97\ud83d\udc8d",
                "username": "Alicia_Lice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1437577676848513031",
                "name": "Clareth Rosales Davila",
                "username": "RosalesClareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119661753565089792",
                "name": "Kim Seokjin Portugal \ud83e\uddd1\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "seokjinportugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790345782",
                "name": "Rede Minas",
                "username": "redeminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582082271967952911",
                "name": "Secretaria de Cultura e Turismo de Minas Gerais",
                "username": "secultmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137278792",
                "name": "Eug\u00e9nio M. Palma",
                "username": "eugeniompalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2248976773",
                "name": "ioi\u00f4",
                "username": "eusouaiolanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934972892298739712",
                "name": "ManuG13",
                "username": "manuellyg13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142461507",
                "name": "Negrisoli",
                "username": "lucasnegrisoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108109523754074113",
                "name": "King Seokjin Br - THE ASTRONAUT \ud83d\ude80\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80 \ud83c\udfae\ud83d\uddfa",
                "username": "KingSeokjinBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096965353907859456",
                "name": "Alyne",
                "username": "ParaizoAlyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042593146004221953",
                "name": "cariocansada",
                "username": "cariocansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81408161",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandroleonidas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561397640",
                "name": "Somebody's Son",
                "username": "NycoLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "973607796",
                "name": "Emeriq",
                "username": "Andressaemeriq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363312964326068224",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nida",
                "username": "AmazonidaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176627486039453696",
                "name": "Vacy Alvaro",
                "username": "vacyalvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67726596",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabianoseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427062064929984520",
                "name": "Tony Montana# Presidente Lula 2022,2026",
                "username": "Ryviera2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2802207875",
                "name": "Verdades e Nada Mais \ud83e\udd47",
                "username": "VerdadeseNadaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161460968074952704",
                "name": "chapadanoticias",
                "username": "ChapadaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94895317",
                "name": "Blondie",
                "username": "Thxllxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120851918",
                "name": "Arnaldinho Borgo",
                "username": "arnaldinhoborgo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751903820523896832",
                "name": "Di\u00e1rio da Not\u00edcia",
                "username": "PortalDdN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354554891759443969",
                "name": "foxy\u2077 | the astronaut",
                "username": "btsspalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "Rodrigo Vilacza \ud83c\udf83\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2603\ufe0f",
                "username": "RodrigoVilacza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70809242",
                "name": "Minist\u00e9rio da Defesa",
                "username": "DefesaGovBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95309811",
                "name": "Pedro Olmedo",
                "username": "Seabulll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705567179077459968",
                "name": "xaime na copa do qatar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "xaimenetones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840378601027559425",
                "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd92\ud835\udd86 \ud83e\udd34\ud83c\udffe",
                "username": "BrenoRodriguesq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924021",
                "name": "Outras Palavras",
                "username": "outraspalavrass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212557725919350784",
                "name": "Chiara Ma. Ramos",
                "username": "ChiaraRamos29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111285173600038912",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "rodriguesdbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051248957291159552",
                "name": "Projeto Mantis",
                "username": "projetomantis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "300974581",
                "name": "National Geographic Society",
                "username": "InsideNatGeo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57771926",
                "name": "Hugo Leal",
                "username": "depHugoLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284209365604605953",
                "name": "Maria Escarlate \ud83d\udea9",
                "username": "MariaFarinha16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146549959417892865",
                "name": "Mauricio108",
                "username": "Mauricio10812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100201674",
                "name": "Dona Irene",
                "username": "donairene13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721788828286074880",
                "name": "Dudinha",
                "username": "dudamorales_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840578861670764546",
                "name": "Correio DF",
                "username": "Correio_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56247366",
                "name": "Avant Garde",
                "username": "AvantGardeDMCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348060252277796865",
                "name": "low profile",
                "username": "deboraa___cs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803304681661464576",
                "name": "irm\u00e3o do jorel",
                "username": "jonathasbr18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702814009",
                "name": "Helder_sequeira",
                "username": "Helder_Sequeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823538965596819456",
                "name": "Aventuras na Hist\u00f3ria",
                "username": "AvHistoria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3681066148",
                "name": "Luxury ID",
                "username": "LuxuryID_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1650427016",
                "name": "ccjc_camara",
                "username": "ccjc_camara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500077425",
                "name": "Recife Ordin\u00e1rio",
                "username": "recifeordinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455908372",
                "name": "Aleteia em portugu\u00eas",
                "username": "AleteiaPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394919373345894402",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Escola Bosque",
                "username": "BosqueEscola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442063407805435911",
                "name": "TaranisTheWhite",
                "username": "Taranis_White",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4093719622",
                "name": "\ud835\udcb7\ud835\udcbe\ud835\udcb6",
                "username": "duckyfuzz_z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164186754741673984",
                "name": "Paul Ib\u00e1\u00f1ez",
                "username": "hoover0172",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043832739",
                "name": "AspasiA",
                "username": "agathaparker1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407057612",
                "name": "Daniella Vergara",
                "username": "DanieellaaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270769274261508096",
                "name": "jobtips_",
                "username": "jobtips_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177595081",
                "name": "Bordalo",
                "username": "bordalopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178060",
                "name": "Ana Olivia Saldanha \ud83c\udf49",
                "username": "anaolivias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402534406",
                "name": "ana",
                "username": "paradysia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317137070083682309",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "reacao_acao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3305742502",
                "name": "Wlange",
                "username": "WlangeKeinde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182634120",
                "name": "Fala Barreiras",
                "username": "FalaBarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092628827157790720",
                "name": "JO\u00c3O",
                "username": "Joo00556315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87163106",
                "name": "ZK Borges",
                "username": "ZKBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442833405264207881",
                "name": "Semma Bel\u00e9m",
                "username": "semma_belem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61842043",
                "name": "Jeania Maria - jornalista da Baixada Fluminense",
                "username": "jeaniamaria1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785673513424216064",
                "name": "\ud83d\udcab",
                "username": "BrasilHemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063962710",
                "name": "Cleiton Furlane \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "furlane_ph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370145903768637442",
                "name": "Doramitas Brasil",
                "username": "doramitasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Urina do Capeta",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1566638666",
                "name": "Agroicone",
                "username": "Agroicone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1350146156957937664",
                "name": "Subprefeitura Jacarepagu\u00e1",
                "username": "subjpa_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364392978354221063",
                "name": "Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "Conservacaorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971877379260940289",
                "name": "thiago\ud83e\udda6",
                "username": "oliveeiraSMITH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305480986512293889",
                "name": "Prefeitura de Goi\u00e2nia",
                "username": "prefeituradegyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785169036002877440",
                "name": "Lucas \ud83d\udc38",
                "username": "LukeNLPJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280748468",
                "name": "Aline Ghilardi",
                "username": "alinemghilardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436790283929325572",
                "name": "Vanessa da zona Sul",
                "username": "vanessa40288047",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86135762",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Esp\u00edrito Santo",
                "username": "bombeirosES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81863293",
                "name": "Kleber Patricio",
                "username": "kleberpatricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911602469",
                "name": "Di\u00e1rio do Povo",
                "username": "DiarioPovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40075395",
                "name": "Pinheiro023",
                "username": "pinheiro0023",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24873270",
                "name": "AgoraVale",
                "username": "AgoraVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732703576699633665",
                "name": "Sabrina\u2077 INDIGO \ud83c\udf0a\ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83c\udccf\ud83d\udc31\ud83d\udc9c\u2600\ufe0f\ud83c\udf4a",
                "username": "ssabrinabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175173016638164992",
                "name": "MOB de saia \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Psycho__100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150070203",
                "name": "oqqbuiquetem",
                "username": "oqqbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381729713610240005",
                "name": "foda - se o padr\u00e3o",
                "username": "0000000021h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428885703354634243",
                "name": "lau",
                "username": "laumo_ow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202025723",
                "name": "Moises de Camargo",
                "username": "decamargomoises",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227098535839109120",
                "name": "Vinny Publicidade",
                "username": "VinnyPublic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311766243",
                "name": "bruno",
                "username": "bbrunw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4405546155",
                "name": "\ub4dc",
                "username": "kaleumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151653693",
                "name": "Helder Barbalho",
                "username": "helderbarbalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434912872719691776",
                "name": "Guilherme Andrighetto",
                "username": "guinafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34986682",
                "name": "Portal Salvador Dez",
                "username": "salvadordez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149981576",
                "name": "Andr\u00e9 Lima Her\u00e9dia",
                "username": "andrelh87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1869632424",
                "name": "Jean",
                "username": "Jeans2Thais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409682",
                "name": "Diogo Soares",
                "username": "diogodhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933347194056396803",
                "name": "BN Munic\u00edpios",
                "username": "BNMunicipios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1403154678578401283",
                "name": "Oscar",
                "username": "OscarMerman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501177937",
                "name": "Douglas Marcondes \u2693\ufe0f",
                "username": "heydoughy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092453777",
                "name": "Abiscoitado",
                "username": "abiscoitadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368540403",
                "name": "Pimp\u00e3o",
                "username": "hugoportelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38244535",
                "name": "R\u00e1dio Tupi",
                "username": "radiotupi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1011234790538928128",
                "name": "Lora",
                "username": "Yasminbp9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128732397",
                "name": "\u00c1rth",
                "username": "ArtFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100232510",
                "name": "Isaac",
                "username": "IGuerreroVega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325168779",
                "name": "UK in Panama\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\udde6",
                "username": "UKinPanama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "781982012638957568",
                "name": "introvertida tagarela",
                "username": "minasnaotem_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4115429427",
                "name": "Fred \ud83e\udd84",
                "username": "sr_bethonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122377695",
                "name": "Setor pesqueiro e n\u00e1utico em pauta",
                "username": "ac2video",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262674487",
                "name": "Se Liga Barreiras",
                "username": "seligabarreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301348769724870663",
                "name": "\u00b7 \u271e\u034e\u06eb\u06ea \ud835\udc15\ud835\udd26\ud835\udd31\ud835\udd1e\ud835\udd29 \u0a48 \u26bd\ud83d\udeab",
                "username": "CorvoVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397532056742244357",
                "name": "mano\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "idk20613348",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355615051265302531",
                "name": "VYukio10_opressor",
                "username": "ChoppaOpressor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124339686024142850",
                "name": "luluiza \u263e\u2408",
                "username": "_ana_lu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1133762012599771137",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86",
                "username": "isab_0109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219642127161929728",
                "name": "mimi",
                "username": "afrocruella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25348746",
                "name": "Marie Claire Brasil",
                "username": "MarieClaireBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3025650600",
                "name": "Hingo Hammes",
                "username": "hingohammes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251292987",
                "name": "\ud835\udc3a\ud835\udc4e\ud835\udc4f\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc40\ud835\udc52\ud835\udc51\ud835\udc52\ud835\udc56\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc60",
                "username": "Gabyh_medeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974322062746685440",
                "name": "Miradouronoticias",
                "username": "miradouronotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46210088",
                "name": "kairis",
                "username": "Kaiiri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3496238902",
                "name": "Big Shoe, the Drag Queen",
                "username": "ju_fonsecas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599439782",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0flanSantana\u2122",
                "username": "Alansantana84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936274616930263040",
                "name": "Victor Gon\u00e7alves",
                "username": "93_victorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158092325",
                "name": "Ol\u00e9 do Brasil",
                "username": "Oledobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50377652",
                "name": "\ud83d\udeb2 Ivan Mendes",
                "username": "meqivan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995423014597603328",
                "name": "Bruno Assun\u00e7\u00e3o \ud83c\udfa4 \ud83c\udfa5 \ud83d\udcdd",
                "username": "brurj2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176885379846332417",
                "name": "Luana Rodrigues",
                "username": "lu_branca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211722743",
                "name": "Jo\u00e3o Teles",
                "username": "telesmagrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456786810",
                "name": "Max Serr\u00e3o",
                "username": "maxserraorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452203845",
                "name": "mary liv",
                "username": "angeIabar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304044590",
                "name": "F5",
                "username": "sitef5",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1441495383746793473",
                "name": "Jor.nada.comum",
                "username": "jornadacomum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283472903787499522",
                "name": "Eduardo AP de Aguiar",
                "username": "EduardoAPdeAgu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095718176342581248",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Joaquim Nabuco",
                "username": "FundajOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1515076716",
                "name": "Queen D",
                "username": "Dulcebaumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1274866423245012993",
                "name": "Fernanda Lima \ud83e\udd8b",
                "username": "Fefeefeg11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354048071034941440",
                "name": "Nica\ud83c\udf37",
                "username": "Nica_1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41589948",
                "name": "Est\u00fadio i",
                "username": "estudioi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304173794",
                "name": "Picaretas do Senhor",
                "username": "picaretasenior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37822604",
                "name": "Guta Stresser",
                "username": "Gutas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935496536238231552",
                "name": "Discover Melga\u00e7o",
                "username": "DiscoverMelgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299300615680602113",
                "name": "K Box Oficial",
                "username": "kboxoficial0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056682257707085825",
                "name": "Jeff Strongman",
                "username": "gabrieeldxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705769726497132544",
                "name": "scannertrip",
                "username": "_scannertrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "758205118890278913",
                "name": "j\u00falia \u2661",
                "username": "xulinhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308908823638355968",
                "name": "contador de hist\u00f3ria natural",
                "username": "caiuajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836386637336743937",
                "name": "Samuel\u00b2\u2070\u00b2\u00b9\u2b50\ufe0f \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "Samuel13_sm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072319761818755072",
                "name": "J. Jr. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JuarezJr1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193114652",
                "name": "Gutenberg L\u00f6we 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91",
                "username": "gutenberg_lowe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195815692",
                "name": "J.",
                "username": "jotacorreria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181781295",
                "name": "Roselaine de Freitas",
                "username": "reacaodigital21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242725974",
                "name": "Silo\u00e9 Almeida",
                "username": "_siloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296548386",
                "name": "Adventistas Rio Sul",
                "username": "advriosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300831608396808195",
                "name": "Alex \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CATAYLEX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158909063280959490",
                "name": "Rondonianews",
                "username": "Rondonianews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153663072",
                "name": "Kena Ferrari",
                "username": "septemcinctus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294260080079241217",
                "name": "#teamRicharlison",
                "username": "ludk_cm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2886946288",
                "name": "N\ud83c\udd70\ufe0fty",
                "username": "nat_onilispxt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19129118",
                "name": "Avante! Esportes",
                "username": "avanteesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124550446",
                "name": "TCE-GO",
                "username": "TCEGO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64204720",
                "name": "codego",
                "username": "codego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3480892697",
                "name": "n\u00e3o monog\u00e2mico frustrago \ud83d\udeac",
                "username": "adagoza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029795323856789506",
                "name": "Hellen",
                "username": "hellendo301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292405005",
                "name": "ademir ventura",
                "username": "tomazventurini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430202544039530503",
                "name": "Amazonas Rep\u00f3rter",
                "username": "AmazonasReporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380630792330743814",
                "name": "\ud835\udd7b\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd91\ud835\udd8e \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "Privitalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048397501",
                "name": "Warren Investimentos",
                "username": "warrenbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820563054",
                "name": "ABEAR",
                "username": "abear_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271633467898560513",
                "name": "ju MAMU2\ud83d\udd2a",
                "username": "jufranca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150215411",
                "name": "Fala Bicho",
                "username": "Fala_Bicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53477198",
                "name": "F\u00ea-Fizer \uea00",
                "username": "FernandacomPh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53813678",
                "name": "Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "profreporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113603696",
                "name": "R\u00e1dio Caxias",
                "username": "RadioCaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172453477",
                "name": "Elvira",
                "username": "ElviraLuniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44704646",
                "name": "Mateus B. Fernandes",
                "username": "mbfnetbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1898052482",
                "name": "Ludovico Lucca",
                "username": "LuccaLudovica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26324493",
                "name": "S\u00e9rgio Pamplona \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc9a",
                "username": "sergiopamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498314629",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "novissarbd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344481786139701248",
                "name": "Diva Freya \ud83c\udf1f",
                "username": "DivaFreya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438493240165126145",
                "name": "Agora Epit\u00e1cio",
                "username": "AgoraEpitacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211118697709879296",
                "name": "\u0618\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a. \ud80c\udc62",
                "username": "iamthpsychopath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984479654399610882",
                "name": "Al\u00ea Silva - Republicanos MG \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alesilva_38",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40982929",
                "name": "Adriano Ventura",
                "username": "adrianoventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048786254530334720",
                "name": "TR\ud83e\udd2c",
                "username": "Thaylorodrigu3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937084827542740994",
                "name": "Silvana",
                "username": "AnalyBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82592371",
                "name": "\u00c1tila Lemos",
                "username": "atilalemos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250350438",
                "name": "Lizard Wizard",
                "username": "_fariasrafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956158208992739328",
                "name": "KingConde",
                "username": "JorgeF1992",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21904552",
                "name": "Jos\u00e9 Correia Guedes",
                "username": "cpt340",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314713388",
                "name": "Fladson Lopes",
                "username": "fladson_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24209365",
                "name": "OTAVIANO",
                "username": "otaviano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2305318945",
                "name": "Mara Santos\u2665",
                "username": "MaraPSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373071549692047367",
                "name": "Margarita Garcete",
                "username": "Margari47546782",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076596741661704192",
                "name": "brandon",
                "username": "SouzinhoRiHappy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204838830",
                "name": "A \ud83c\udf31Mari \ud83c\udff9 que vende piroca",
                "username": "bikedebigode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "prefeiturajf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353146412",
                "name": "Portal Alexandre Jos\u00e9",
                "username": "AlexandreJoseSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212439180",
                "name": "Aprizion Brasil News 1",
                "username": "aprizion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912090957130141699",
                "name": "Elsuim",
                "username": "Elsuimdg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "908676730411470848",
                "name": "Marcos Amorim Jr",
                "username": "Marcosfamorimjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176971682",
                "name": "Luiz, O Exausto, Ribeiro",
                "username": "23luizr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413253779",
                "name": "Pacs L",
                "username": "PacsLP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303863291136139264",
                "name": "Lu\u00eds\ud83c\uddfb\ud83c\udde6",
                "username": "SonOfStJoseph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390475281316646917",
                "name": "Marcio Nunes",
                "username": "depmarcionunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3323052099",
                "name": "China Hoje",
                "username": "ChinaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089545381288075264",
                "name": "Putaria Ssa",
                "username": "ssa_putaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284188231664271360",
                "name": "boy de buceta \ud83d\ude08",
                "username": "boybuceta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969285079792013312",
                "name": "Poder Goi\u00e1s",
                "username": "podergoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1410017585991651337",
                "name": "MT TOTAL",
                "username": "matogrossototal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63583378",
                "name": "ana, s\u00f3 ana \u2b50\ufe0f",
                "username": "ana_so_ana",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1445030102056767491",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpds6uxocaxdikbghgxyrv8hc2mqv1",
        "oldest_id": "1442480202748211203",
        "result_count": 488
    }
}