{
    "data": [
        {
            "author_id": "215336561",
            "created_at": "2021-09-27T13:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442479353917550592"
            ],
            "id": "1442479353917550592",
            "in_reply_to_user_id": "215336561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ricardo Salles, ministro do Meio Ambiente\nCaso: fraude e minera\u00e7\u00e3o\nTipo:\u00a0Condena\u00e7\u00e3o\nIrregularidade:\u00a0Improbidade administrativa\n\nA Justi\u00e7a condenou Ricardo Salles por improbidade por fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-27T13:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442476896839688192"
            ],
            "id": "1442476896839688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/rm92lC0q6b"
        },
        {
            "author_id": "1107604472",
            "created_at": "2021-09-27T13:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442475396792999937"
            ],
            "id": "1442475396792999937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior patrim\u00f4nio natural do Estado do Amap\u00e1, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Cientistas vivem catalogando novas esp\u00e9cies vegetais e animais, mostrando que a UC abriga uma gigantesca biodiversidade \n\n@ https://t.co/9ukaMl9xI5 / ICMbio AP https://t.co/KwEksJL7O4"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2021-09-27T13:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442474171888545793"
            ],
            "id": "1442474171888545793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trabalho da UFSC recomenda a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Norte de SC; leia a s\u00e9rie 'Nascentes do Sa\u00ed'... https://t.co/rJDc0f9e9X"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-09-27T12:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442473849417728005"
            ],
            "id": "1442473849417728005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Teide em #Tenerife \ud83d\udc4d\u2600\ufe0f\n\n#viajar\nhttps://t.co/7rv87d4JXc"
        },
        {
            "author_id": "1401921332217057282",
            "created_at": "2021-09-27T12:54:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442472634013323269"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "842694640432242688",
                        "start": 10,
                        "username": "gilsonmachadont"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "61018959",
                        "start": 27,
                        "username": "EmbraturNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442472634013323269",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @gilsonmachadont @EmbraturNews \n#brasil #minasgerais #pandeiros\nImagens a\u00e9reas da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel de Minas Gerais.\nBacia do Rio Pandeiros, entre os munic\u00edpios de Janu\u00e1ria e Chapada Ga\u00facha do estado de Minas Gerais.\nhttps://t.co/bvdPBE8vEK"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2021-09-27T12:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442470842903023622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "522723013",
                        "start": 0,
                        "username": "leandrowrb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442470842903023622",
            "in_reply_to_user_id": "522723013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrowrb Bom dia! Temos o Plano de Manejo do Parque do Ing\u00e1, com v\u00e1rias a\u00e7\u00f5es e metas estabelecidas. De imediato, trabalharemos no lago que sofreu com a estiagem. O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e nossa gest\u00e3o n\u00e3o mede esfor\u00e7os para preservar e evitar qualquer impacto negativo."
        },
        {
            "author_id": "48535540",
            "created_at": "2021-09-27T11:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442454777011400706"
            ],
            "id": "1442454777011400706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de S\u00e3o Gon\u00e7alo: Comiss\u00f5es d\u00e3o parecer favor\u00e1vel a projeto de lei que cria o Parque Natural Municipal do\u00a0Peti https://t.co/CFsm8RNijF"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-27T11:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442452964602351624"
            ],
            "id": "1442452964602351624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/77sGJYTLgM"
        },
        {
            "author_id": "1103044477684514817",
            "created_at": "2021-09-27T11:18:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442448537674035202"
            ],
            "id": "1442448537674035202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\udc96 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/OLxahmULZu"
        },
        {
            "author_id": "1103044477684514817",
            "created_at": "2021-09-27T11:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442443968915116036"
            ],
            "id": "1442443968915116036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada por estar fazendo a minha vida t\u00e3o feliz \ud83d\ude0d\ud83d\udc96 em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/I4yP75pU3N"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-27T09:56:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442427960322056192"
            ],
            "id": "1442427960322056192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, primatas, tudo bem? Malas prontas. Estamos saindo de Coronel Jos\u00e9 Dias rumo a Teresina Piau\u00ed um pouco mais de 8 horas de viagem. Pernoitamos por l\u00e1 e na ter\u00e7a feira seguimos viagem para o Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1. Umas 4 horas e 30 de viagem. At\u00e9 j\u00e1 Primatas. https://t.co/tdOpT06kLv"
        },
        {
            "author_id": "901034897669840896",
            "created_at": "2021-09-27T05:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442368309844926467"
            ],
            "id": "1442368309844926467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Restaurante Parque Municipal https://t.co/Y74oDjXkZG"
        },
        {
            "author_id": "897196128562810885",
            "created_at": "2021-09-27T02:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442312655813758979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "103700891",
                        "start": 0,
                        "username": "Arturdarocha"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "380008343",
                        "start": 14,
                        "username": "DrAlbinoAndrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442312655813758979",
            "in_reply_to_user_id": "103700891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@Arturdarocha @DrAlbinoAndrade Playboy que ocupa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e impedem o povo de frequentar a praia e que ajudou perseguir Lula e o PT n\u00e3o tem moral para falar sobre mis\u00e9ria no pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1197983394958848000",
            "created_at": "2021-09-27T01:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442307472308334594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442307472308334594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/5VStwLvfHf por @hyurypotter \nOLHA ISSO"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-09-27T01:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442305489941975041"
            ],
            "id": "1442305489941975041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caxias do Sul quer criar o Parque Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Animal https://t.co/Fvh3r62BuC #correiodopovo https://t.co/lsVCIDZgq4"
        },
        {
            "author_id": "1266217309397532672",
            "created_at": "2021-09-27T01:44:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442304177116356613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442304177116356613",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fiscaldoibama Por conta dessa e outras... https://t.co/JIgusNoDvf"
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2021-09-27T01:41:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442303277480038406"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442303277480038406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/fIZiQ6pTD5 por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2021-09-27T01:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442302707054821378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442302707054821378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/ApMue3OqOp por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-27T01:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442298684205457409"
            ],
            "id": "1442298684205457409",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)Jun Ji Hyun como o melhor patrulheiro do Monte Jiri, Seo Yi Kang, e Joo Ji Hoon como o ranger novato Kang Hyun Jo, que tamb\u00e9m est\u00e1 escondendo um segredo indescrit\u00edvel. O drama segue os incidentes que ocorrem no parque nacional quando os dois come\u00e7am a desenterrar a verdade por+"
        },
        {
            "author_id": "1055653998609489920",
            "created_at": "2021-09-27T01:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442297598619131907"
            ],
            "id": "1442297598619131907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Yucum\u00e3 O Que Fazer no Parque Estadual do Turvo https://t.co/tk5QB6yEcS"
        },
        {
            "author_id": "317060713",
            "created_at": "2021-09-27T00:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442290541052391424"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.61429832,
                        -21.00119968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4332f45b93fc830d"
            },
            "id": "1442290541052391424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cViajar \u00e9 trocar a roupa da alma!\u201d\n\nHoje pudemos provar isso. \nQue passeio maravilhoso!!!\nGratid\u00e3o imensa. em Parque Nacional Da Serra Da Boa Esperanca https://t.co/anIWaSzrvo"
        },
        {
            "author_id": "223474572",
            "created_at": "2021-09-27T00:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442282600735903744"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863851,
                        -22.37250598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1442282600735903744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/wksyljqoy7"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-09-27T00:10:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442280401821655043"
            ],
            "id": "1442280401821655043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque receber\u00e1 p\u00fablico de segunda-feira a domingo, das 6h \u00e0s 18h, exceto em dias de vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. Para entrar, os visitantes dever\u00e3o apresentar o comprovante de imuniza\u00e7\u00e3o com pelo menos a primeira dose. Veja detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/QsV59HkRAE\n\n#suzano"
        },
        {
            "author_id": "42514875",
            "created_at": "2021-09-27T00:03:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442278647633793026"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1442278647633793026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/0ANVQs5lWk"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2021-09-26T23:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442270104251772935"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1442270104251772935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Niter\u00f3i ganhou hoje sua segunda trilha acess\u00edvel! Pessoas cadeirantes e com dificuldade de locomo\u00e7\u00e3o ter\u00e3o mais uma op\u00e7\u00e3o de lazer ao ar livre com a Trilha do Plat\u00f4, na \u00e1rea do Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i (Parnit). https://t.co/0EPRozSlz6"
        },
        {
            "author_id": "814457108292915200",
            "created_at": "2021-09-26T23:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442269786453553153"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1442269786453553153",
            "in_reply_to_user_id": "814457108292915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 N\u00f3s somos bi\u00f3logos, pesquisadores do projeto \u201cCultura dos macacos-prego\u201d. Chegaremos no Parque Nacional de Ubajara no dia 28/09/2021 (ter\u00e7a-feira) para estudar o comportamento dos macacos."
        },
        {
            "author_id": "814457108292915200",
            "created_at": "2021-09-26T23:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442269783387377665"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "21583766",
                        "start": 199,
                        "username": "tfalotico"
                    },
                    {
                        "end": 225,
                        "id": "949804823473545216",
                        "start": 210,
                        "username": "CPrimatologico"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "1442269783387377665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u2757Aten\u00e7\u00e3o pessoal de Ubajara, Araticum, Frecheirinha e Tiangu\u00e1: voc\u00ea tem alguma hist\u00f3ria que viveu com os macacos-prego do Parque Nacional de Ubajara e gostaria de contar pra gente? \n@tatiane_valenca @tfalotico @CPrimatologico \n#primatologia #capcult #capcultproject #eachusp https://t.co/O5d6WWzpeC"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2021-09-26T23:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442268999631343620"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "21416092",
                        "start": 116,
                        "username": "disque"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442268999631343620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Corujas mantidas em cativeiro s\u00e3o resgatadas por policiais ambientais com ajuda da sua informa\u00e7\u00e3o ao #linhaVerde do @disque \ud83d\udc4a\ud83d\udcaaGradicida\ud83d\ude09Parab\u00e9ns aos nossos parceiros da #UPAM Parque Estadual da Pedra Branca \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83e\udd89\ud83d\udc47\nhttps://t.co/OnOMuDHbBb https://t.co/SaJTilxQUC"
        },
        {
            "author_id": "1441495383746793473",
            "created_at": "2021-09-26T23:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442266445824417795"
            ],
            "id": "1442266445824417795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/llwt7sAjNn"
        },
        {
            "author_id": "2874541150",
            "created_at": "2021-09-26T22:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442261222099984384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "868767661",
                        "start": 0,
                        "username": "francalvaroo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442261222099984384",
            "in_reply_to_user_id": "868767661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@francalvaroo quando voc\u00ea vier aqui a gente faz isso no lago do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2021-09-26T22:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442254687198134278"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1151264577751064576",
                        "start": 0,
                        "username": "BoraLaDaniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442254687198134278",
            "in_reply_to_user_id": "1151264577751064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BoraLaDaniel No texto acima: \"S\u00e3o v\u00e1rias as amea\u00e7as ao territ\u00f3rio ind\u00edgena e \u00e0 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional do Araguaia. Uma \u00e9 a seca dos rios Formoso e Java\u00e9, devido, sobretudo, \u00e0s planta\u00e7\u00f5es comerciais de arroz irrigado na regi\u00e3o vizinha \u00e0 ilha.\" https://t.co/M2kkBsUNLo"
        },
        {
            "author_id": "1306086935270756353",
            "created_at": "2021-09-26T22:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442252930850205705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "298738896",
                        "start": 0,
                        "username": "ssperandei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442252930850205705",
            "in_reply_to_user_id": "1306086935270756353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ssperandei Parque Nacional Gunang Leuser, no norte da ilha. Se voc\u00ea for \u00e0 Indon\u00e9sia, recomendo muito a visita."
        },
        {
            "author_id": "1137355803403444225",
            "created_at": "2021-09-26T22:06:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442249245273337863"
            ],
            "id": "1442249245273337863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da menina de dread que eu encontrei descendo uma das trilhas Parque Nacional, ele me deu bom dia... \ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc48\ud83c\udffc\ud83e\udd72"
        },
        {
            "author_id": "996502717639127043",
            "created_at": "2021-09-26T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442247611038142470"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "2426127493",
                        "start": 51,
                        "username": "wikiparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442247611038142470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa not\u00edcia boa para esse domingo \u00e9 a volta do @wikiparques. Conta para a gente: qual Parque Nacional voc\u00ea j\u00e1 visitou e gostou muito? https://t.co/HgqrCscOsI"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-09-26T21:58:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442247167872282626"
            ],
            "id": "1442247167872282626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplamente conhecido por suas belezas naturais, no Canad\u00e1 voc\u00ea pode visitar esta maravilha a\u00ed da foto, o Moraine Lake, um dos lagos situados no Parque Nacional de Banff. Se voc\u00ea tivesse que escolher apenas uma pessoa para contemplar esse lugar, quem seria? https://t.co/OoFquKA5eJ"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2021-09-26T21:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442244273143832578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "44249843",
                        "start": 24,
                        "username": "fabianofpereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1442244273143832578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Climb like a girl \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7 @fabianofpereira em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/iinVkIkDRa"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2021-09-26T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442232510054690818"
            ],
            "id": "1442232510054690818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro das Andorinhas\n\nParte integrante do Parque estadual da Serra da Tiririca, oferece em seus mirantes uma bela vis\u00e3o das praias de Itacoatiara, Itaip\u00fa, Camboinhas, Piratininga e das montanhas cariocas. https://t.co/d4HoTDFTOW"
        },
        {
            "author_id": "127303413",
            "created_at": "2021-09-26T20:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442228828382892032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442228828382892032",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou aquele que  conseguiu ajudar a fazer o pa\u00eds a voltar ao mapa da fome e que constr\u00f3i casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ."
        },
        {
            "author_id": "65386427",
            "created_at": "2021-09-26T20:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442227070906499081"
            ],
            "id": "1442227070906499081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio do Peixe \u00e9 atingido por inc\u00eandio neste domingo https://t.co/8XztTEdUf8 via @portalbueno"
        },
        {
            "author_id": "1118325697964072960",
            "created_at": "2021-09-26T20:27:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442224359553179650"
            ],
            "id": "1442224359553179650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no #parque! \ud83d\ude0d em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/55QcXhOlCc"
        },
        {
            "author_id": "2624953707",
            "created_at": "2021-09-26T20:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442222568321077250"
            ],
            "id": "1442222568321077250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E n\u00e3o tem mais sentido nenhum continuar com 3 zagueiros no jogo. Time precisa de gol. De nada adianta a \u00e1rea protegida se voc\u00ea perde um jogador na cria\u00e7\u00e3o ou defini\u00e7\u00e3o... Al\u00e9m de qu\u00ea nada adianta jogar com 3 zagueiros se o seu ala \u00e9 o Par\u00e1. Eu entendo a boa vontade da torcida com"
        },
        {
            "author_id": "1179911574",
            "created_at": "2021-09-26T20:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442221438778294273"
            ],
            "id": "1442221438778294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades da estrada \ud83c\udfcd\n\nParque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis\n\n#motorcycle #motociclismo #teresopolis #riodejaneiro https://t.co/2IkmAubwXA"
        },
        {
            "author_id": "1270368852111699968",
            "created_at": "2021-09-26T20:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442220834689486848"
            ],
            "id": "1442220834689486848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9  + montanha = \ud83d\udda4\ud83d\udc9a em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/2fRQDgZCg9"
        },
        {
            "author_id": "1128442183017803777",
            "created_at": "2021-09-26T20:11:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442220287408234505"
            ],
            "id": "1442220287408234505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/NHuVeDUYWU"
        },
        {
            "author_id": "1145431682939523072",
            "created_at": "2021-09-26T19:26:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442209068534276097"
            ],
            "id": "1442209068534276097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Terra da Siririca nao pera"
        },
        {
            "author_id": "94397256",
            "created_at": "2021-09-26T18:54:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442200819143634950"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1442200819143634950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Horto de Campos! em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/4cxHRltRkv"
        },
        {
            "author_id": "1242542292327596033",
            "created_at": "2021-09-26T18:50:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442200004047761412"
            ],
            "id": "1442200004047761412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental? https://t.co/stg4SysK4r"
        },
        {
            "author_id": "228935607",
            "created_at": "2021-09-26T18:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442196724387401730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442196724387401730",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Prefeito, muito bonito da sua parte deixar desmatar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Tijuca heim. Que amor \u00e9 esse que o senhor tem pelo Rio e deixa a especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria acabar com parte da Mata Atlantica? A gente n\u00e3o salva vidas s\u00f3 com vacina, tem que existir floresta tbm."
        },
        {
            "author_id": "94397256",
            "created_at": "2021-09-26T18:32:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442195359053201414"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1442195359053201414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Horto! em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/Oc7CxgsvuV"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2021-09-26T18:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442190116060078082"
            ],
            "id": "1442190116060078082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi extinto neste s\u00e1bado, 25, o inc\u00eandio que consumiu cerca de 19% da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca, em S\u00e3o Domingos, no nordeste goiano.\n\nA chuva tamb\u00e9m colaborou para a extin\u00e7\u00e3o das chamas.\n\n\ud83d\udcf8: Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/lWy9XEwvQx"
        },
        {
            "author_id": "1438493240165126145",
            "created_at": "2021-09-26T17:57:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442186456911450113"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1438493240165126145",
                        "start": 99,
                        "username": "AgoraEpitacio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442186456911450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Rio do Peixe, em Ouro Verde https://t.co/EGVAtoc9dh via @AgoraEpitacio"
        },
        {
            "author_id": "1040340920",
            "created_at": "2021-09-26T17:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442182847725461508"
            ],
            "id": "1442182847725461508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o leve nada al\u00e9m de picadas... em Parque Nacional Da Tijuca - Alto Da Boa Vista E Vista Chinesa https://t.co/PT5yDr1zQ6"
        },
        {
            "author_id": "63583378",
            "created_at": "2021-09-26T17:42:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442182718465380352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1442182718465380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que n\u00e3o poderia faltar \ud83c\udf1e em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/73u6QyxVzK"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2021-09-26T17:40:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442182397445828613"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "44249843",
                        "start": 33,
                        "username": "fabianofpereira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1442182397445828613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de mato, dia de climb \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f \n\n@fabianofpereira em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/vJ8hA9y5RD"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-26T17:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442181716165099526"
            ],
            "id": "1442181716165099526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Rio do Peixe, em Ouro\u00a0Verde https://t.co/mddblXO05l"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-26T17:14:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442175875735191558"
            ],
            "id": "1442175875735191558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea do Parque Estadual do Rio do Peixe, em Ouro\u00a0Verde https://t.co/h6fTQ7nU9Q"
        },
        {
            "author_id": "130620293",
            "created_at": "2021-09-26T17:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442172738873950219"
            ],
            "id": "1442172738873950219",
            "in_reply_to_user_id": "130620293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por isso, venho indicar o document\u00e1rio nacional ''Sert\u00e3o Velho Cerrado'', que fala sobre as queimadas e destrui\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \ud83c\udfa5 Vale a pena conferir essa produ\u00e7\u00e3o brasileira que nos faz entender como os moradores da Chapada decidiram se unir."
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-09-26T16:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442158276167221251"
            ],
            "id": "1442158276167221251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/rA5V0N2535"
        },
        {
            "author_id": "101463290",
            "created_at": "2021-09-26T15:58:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442156655039373314"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.48579407,
                        -3.74901352
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "1442156655039373314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado Senhor \ud83d\ude4f\ud83c\udffc \nPela minha fam\u00edlia \ud83d\udc96\ud83d\ude0d\ud83c\udfc5\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\nMe sinto muito aben\u00e7oado por Deus \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2763\ufe0f todos os dias!\n#tbt\u2764\ufe0f porqu\u00ea todo dia \u00e9 dia de recorda\u00e7\u00e3o. em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/OmPqAiEEEz"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-26T15:53:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442155467468251138"
            ],
            "id": "1442155467468251138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Projeto reduz em um ter\u00e7o \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s2TkB0J3JW\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-26T15:51:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442154808585031687"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1442154808585031687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/X4VifIZzcV"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-26T15:38:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442151496682967042"
            ],
            "id": "1442151496682967042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes acabam com inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca, em\u00a0Goi\u00e1s https://t.co/HnNGEeyvEH"
        },
        {
            "author_id": "54438084",
            "created_at": "2021-09-26T15:27:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442148729151270915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "11436952",
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442148729151270915",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre Aqui tem o Parque Nacional de Ilha Grande com 78 mil hectares de \u00e1rea. https://t.co/TIK5EhDbB4"
        },
        {
            "author_id": "2391388164",
            "created_at": "2021-09-26T14:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442141596233961477"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1442141596233961477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha booooa. \nV\u00e3o fuma um cigarro? \ud83e\udd2a\ud83c\udf41\ud83e\udd70 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/3RPoMG5ZCX"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-09-26T14:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442140520017395726"
            ],
            "id": "1442140520017395726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipes acabam com inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca, em Goi\u00e1s ==&gt; https://t.co/tRDHKmuid8 #g1go #g1goias https://t.co/JeBLei9aIt"
        },
        {
            "author_id": "1148244873402863616",
            "created_at": "2021-09-26T14:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442139430547042309"
            ],
            "id": "1442139430547042309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberdade de ser crian\u00e7a \ud83e\udd2a\n\nNunca deixar a ess\u00eancia sair de ti, independente da idade e de sua profiss\u00e3o. \ud83d\ude0d\n\nUm bom domingo a todos! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GmWQ0gHm0m"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-09-26T14:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442138019138609153"
            ],
            "id": "1442138019138609153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva ajuda a acabar com inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca https://t.co/esmKmAi7rk https://t.co/dSfpfjWs57"
        },
        {
            "author_id": "57438355",
            "created_at": "2021-09-26T14:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442131296260591616"
            ],
            "id": "1442131296260591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca \u00e9 extinto\n\nhttps://t.co/m0Ui0qO7JU"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2021-09-26T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442126817897455621"
            ],
            "id": "1442126817897455621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cime de \"Muntiacus vuquangensis\" foi flagrado por uma c\u00e2mera escondida no Parque Nacional Virachey, reserva que protege animais da ca\u00e7a ilegal no Sudeste Asi\u00e1tico #ValeAPenaLerDeNovo https://t.co/nHTWut5wwS"
        },
        {
            "author_id": "95862123",
            "created_at": "2021-09-26T13:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442122534493773827"
            ],
            "id": "1442122534493773827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista panor\u00e2mica das plan\u00edcies do Parque Nacional de Katavi, no oeste da Tanz\u00e2nia, mostra-nos um cen\u00e1rio grotesco, ferozes confrontos entre hipop\u00f3tamos e crocodilos que competem por cada metro de territ\u00f3rio\n\n\ud83d\udc3e \"Crocodilos de Katuma\" estreia hoje \u00e0s 16h no Odisseia\n\n#Odisseia https://t.co/Cg5ZB2Ocjc"
        },
        {
            "author_id": "43732752",
            "created_at": "2021-09-26T13:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442118687511625736"
            ],
            "id": "1442118687511625736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery\u00a0(I) https://t.co/XgU58qDoTW"
        },
        {
            "author_id": "1399976599",
            "created_at": "2021-09-26T12:28:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442103798072217600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442103798072217600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/CNQUAKpDNx por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-09-26T12:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442100050843381761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 247,
                        "username": "govbr"
                    },
                    {
                        "end": 268,
                        "id": "193003734",
                        "start": 254,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "259840707",
                        "start": 269,
                        "username": "MPF_PGR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442100050843381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos que agradecer as chuvas, claro. Mas \u00e9 um absurdo completo o fogo ser controlado apenas quando elas chegaram! \u00c9 um *Parque Nacional*! Cad\u00ea o planejamento? N\u00e3o \u00e9 um governo t\u00e9cnico? E os aceiros? E os inc\u00eandios controlados? E o plano de a\u00e7\u00e3o? @govbr @mmeioambiente @MPF_PGR https://t.co/XMS5EGCWzS"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-26T11:59:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442096445952172033"
            ],
            "id": "1442096445952172033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aranha-fio-de-ouro\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/9VZTgqwqSU"
        },
        {
            "author_id": "19607089",
            "created_at": "2021-09-26T09:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442058346014576646"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "46620476",
                        "start": 0,
                        "username": "LeilaGermano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1442058346014576646",
            "in_reply_to_user_id": "46620476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LeilaGermano Se quiser algo diferente, recomendo passar um tempo em Janu\u00e1ria-MG e visitar o Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u\nNa minha opini\u00e3o, um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo, e j\u00e1 rodei ela quase todo."
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2021-09-26T08:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442040361510002691"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1442040361510002691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/eDX4qzqW7r"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-09-26T07:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442035182949777409"
            ],
            "id": "1442035182949777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caxias apresenta projeto para Parque Municipal da Prote\u00e7\u00e3o Animal | Pioneiro - Novo formato pretende extinguir o atual Canil Municipal e construir infraestrutura para visita\u00e7\u00e3o e contempla\u00e7\u00e3o da natureza, alojamento de animais, entre outros. https://t.co/NzOFZXyzwI"
        },
        {
            "author_id": "2666999899",
            "created_at": "2021-09-26T07:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442026560295301120"
            ],
            "id": "1442026560295301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito Radical comemora 51 anos do Parque Estadual da Serra de Caldas Novas \nhttps://t.co/icMRtKbntK\n#blogdacris #temporeal #politica #mundo #brasil #asquentes #cultura #noticia #ultimasnoticias #segurancapublica #saude #mulheres #policia #justica"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-26T07:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1442022074793570304"
            ],
            "id": "1442022074793570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "2321664858",
            "created_at": "2021-09-26T02:52:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441958877306753026"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1441958877306753026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As vistas deslumbrantes que presenteiam os nossos caminhos \ud83d\udc99\n\n#pedradosino #parnaso #rj #nature em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4Cxe6d1cQH"
        },
        {
            "author_id": "942913962512875521",
            "created_at": "2021-09-26T02:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441957491013783558"
            ],
            "id": "1441957491013783558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal https://t.co/bOYTajmvtd"
        },
        {
            "author_id": "942913962512875521",
            "created_at": "2021-09-26T02:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441955923929485315"
            ],
            "id": "1441955923929485315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phu Lan Kha National Park.\nParque nacional na Tail\u00e2ndia. https://t.co/YiFa6g7e0x"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2021-09-26T02:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441950630759870466"
            ],
            "id": "1441950630759870466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Max Feffer retoma as atividades neste\u00a0domingo https://t.co/gjH1nBPoUf"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-26T01:11:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441933476526125061"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79321251,
                        -20.70301255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "1441933476526125061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/ocacx1s1Xy"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-26T01:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441932917819707396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79321251,
                        -20.70301255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dcdb417053af045a"
            },
            "id": "1441932917819707396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/pRqcdlTouZ"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-09-26T01:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441931324013510659"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1441931324013510659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/rEEhDgaNMr"
        },
        {
            "author_id": "1412350810902704128",
            "created_at": "2021-09-26T00:19:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441920278100127749"
            ],
            "id": "1441920278100127749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com meu filh\u00e3o. em Parque Estadual do Monge https://t.co/QOdreVgfan"
        },
        {
            "author_id": "1129170047098925064",
            "created_at": "2021-09-25T23:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441902043128553475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "74792468",
                        "start": 0,
                        "username": "claudiocastroRJ"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "56881942",
                        "start": 17,
                        "username": "firjan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441902043128553475",
            "in_reply_to_user_id": "74792468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@claudiocastroRJ @firjan Prezado Governador, segue uma sugest\u00e3o o parque estadual do Mendanha e do Rio da Prata, em Campo Grande, merece  investimentos privados j\u00e1 que o Governo Municipal e Estadual n\u00e3o tem dinheiro para investir. No nosso Bairro, n\u00e3o h\u00e1 um parque para divers\u00e3o dos moradores."
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2021-09-25T23:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441901395871817734"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50862741,
                        -20.40784835
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1441901395871817734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On fire de Novo... em Parque Estadual do Itacolomi https://t.co/xm0D41v1Jo"
        },
        {
            "author_id": "33392632",
            "created_at": "2021-09-25T22:49:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441897671694897152"
            ],
            "id": "1441897671694897152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Roraima, lugar m\u00e1gico! Estive em uma expedi\u00e7\u00e3o antes da pandemia. 5 dias no topo deste lugar. 3 dias pra subir e 2 pra descer. Caminhando 14 km por dia para conhecer os atrativos. Parque Nacional Canaima, Venezuela!  Experi\u00eancia incr\u00edvel! Quero voltar! https://t.co/ofduNzPz8f"
        },
        {
            "author_id": "1336795682779369476",
            "created_at": "2021-09-25T22:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441896102719070212"
            ],
            "id": "1441896102719070212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que saudade de ir no parque municipal \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-09-25T22:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441891004999606273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1441891004999606273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhazinha \ud83d\ude0d #Per\u00f3 #Trilhas #CaboFrio #Natureza em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/iZt8ZB3Ow5"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-09-25T21:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441883971839832064"
            ],
            "id": "1441883971839832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo \u00e9 eliminado no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/QQT05cKjbd"
        },
        {
            "author_id": "58284704",
            "created_at": "2021-09-25T21:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441876590552440834"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.507749,
                        -20.274729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "1441876590552440834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma vez a bike me levando a lugares sensacionais. Com paisagens lind\u00edssimas, \u00f3timas companhias, muitas risadas e superando limites. #mtbbrasil #mtb #elitebike #sensebike #ert em Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas https://t.co/i0cJGBckic"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-25T21:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441872094594281479"
            ],
            "id": "1441872094594281479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um v\u00eddeo de despedida do Parque Nacional da Serra da Capivara. Espero que gostem! Se inscrevam no canal!\n\nLINK PARA O V\u00cdDEO\nhttps://t.co/kUOUdqPdE5 https://t.co/LpNPUDy1xx"
        },
        {
            "author_id": "1437799100376915971",
            "created_at": "2021-09-25T21:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441871847289675777"
            ],
            "id": "1441871847289675777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Adahil Barreto (Coc\u00f3). Fortaleza, Cear\u00e1, Brasil. #parqueadahilbarreto #parquedococ\u00f3 #fotografia em Parque Adahil Barreto https://t.co/weoWNUd5OJ"
        },
        {
            "author_id": "33373070",
            "created_at": "2021-09-25T20:47:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441867064193556481"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9285438,
                        -19.8957174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1441867064193556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vrauuuuu semfreio #acoes #stock #vacation #territoriohostil #galo #atletico #msqvt #world #viajar #mimacher #tbt #bh #beaga #belohorizonte #senrateam #pncall #sol #sun #sunga em Parque Municipal Orlando Silveira https://t.co/QQttyfOJhZ"
        },
        {
            "author_id": "1425462903981936646",
            "created_at": "2021-09-25T20:31:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441862829863313410"
            ],
            "id": "1441862829863313410",
            "in_reply_to_user_id": "1425462903981936646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A s\u00e9rie se inicia com a fala do Jorge Luis do Nascimento, Analista Ambiental do ICMBio, do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO)."
        },
        {
            "author_id": "53276311",
            "created_at": "2021-09-25T20:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441859433156399104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5658188,
                        -23.06703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1441859433156399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "babil\u00f4nia da gema \ud83c\udf73 em Parque Natural Municipal Paisagem Carioca - Morro Da Babil\u00f4nia https://t.co/GkHaottUn9"
        },
        {
            "author_id": "31713337",
            "created_at": "2021-09-25T20:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441859275333070851"
            ],
            "id": "1441859275333070851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei em frente ao Parque Municipal de BH e os gatos na grade, aceitando carinho de quem quisesse dar. Uma pena estar fechado... vontade de por no colo um por um."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-09-25T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441855024846589955"
            ],
            "id": "1441855024846589955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Ja\u00fa e os 41 anos de hist\u00f3ria: https://t.co/xysXsBD09Y\n\nH\u00e1 220 km de Manaus,  o PARNA \u00e9 considerado o maior parque do mundo em floresta \u00famida intacta e maior parque nacional do Brasil\n\n#ParqueNacinaldoJau #PARNA #Amazonia"
        },
        {
            "author_id": "1134491049911414785",
            "created_at": "2021-09-25T19:17:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441844233539751938"
            ],
            "id": "1441844233539751938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer sobre el Parque Nacional Etosha , Namibia https://t.co/CSdITAhriP"
        },
        {
            "author_id": "63583378",
            "created_at": "2021-09-25T19:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441843786594717706"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1441843786594717706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ \ud83d\udd3a ]\n.\nAben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/YKad0p1JNM"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-25T17:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441810313070907392"
            ],
            "id": "1441810313070907392",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram 25 dias de campo e o Parque Nacional da Serra da Capivara j\u00e1 vai deixar saudades. Hoje ao olhar para a Gameleira (foto abaixo), foi como uma despedida. Um misto de alegria e tristeza por deixar esse lugar. Agora estamos indo rumo ao Parque Nacional de Ubajara no Cear\u00e1. https://t.co/BAHsyPlyUG"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-25T17:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441809780901695494"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "21583766",
                        "start": 197,
                        "username": "tfalotico"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "931234154485821441",
                        "start": 243,
                        "username": "HPRufo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441809780901695494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje foi o \u00faltimo dia de campo aqui no Parque Nacional da Serra da Capivara. Aqui aprendi o quanto \u00e9 importante estudar primatas em campo. Aprendi e estou aprendendo muito com meu orientador o Dr. @tfalotico e com meus amigos @tatiane_valenca @HPRufo e Bia Cabrera. Segue o fio \ud83d\udc47 https://t.co/HINf2ekLC8"
        },
        {
            "author_id": "771090431341793280",
            "created_at": "2021-09-25T16:53:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441808035760853005"
            ],
            "id": "1441808035760853005",
            "in_reply_to_user_id": "771090431341793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no sonho eu, meu namorado e a Selena criamos uma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ?????? dos cai de moto andando na Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-25T16:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441804330005323777"
            ],
            "id": "1441804330005323777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Max Feffer, em Suzano, retoma as atividades neste\u00a0domingo https://t.co/0z3j5EAkiv"
        },
        {
            "author_id": "1348607239666462720",
            "created_at": "2021-09-25T16:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441803401348595718"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4d06f4ced88574a4"
            },
            "id": "1441803401348595718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O s\u00e1bado foi de trilha no Parque Paleontol\u00f3gico! \ud83d\udeb6\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33\n\nO Dia da \u00c1rvore \u00e9 celebrado todo 21 de setembro e ainda em comemora\u00e7\u00e3o a essa importante data, a Secretaria de Meio Ambiente realizou uma trilha guiada no Parque Natural Municipal Paleontol\u00f3gico de S\u00e3o Jos\u00e9, em Cabu\u00e7u. https://t.co/iyk6wx0iv2"
        },
        {
            "author_id": "92068834",
            "created_at": "2021-09-25T16:25:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441801074768334849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1240363024285929473",
                        "start": 0,
                        "username": "fannypricenew"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441801074768334849",
            "in_reply_to_user_id": "1240363024285929473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fannypricenew Quero nem ler.\n\nDos absurdos que j\u00e1 (ou) vi foi no parque estadual do Rio Doce: a \u00fanica harpia at\u00e9 ent\u00e3o registrada no local est\u00e1 empalhada e exposta  no museu biol\u00f3gico local.\nSim, ela foi morta propositalmente para tal fim. \nHumanos..."
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-09-25T16:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441800951590002688"
            ],
            "id": "1441800951590002688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do IAT recolhe lixo do Parque Estadual Vale do Cod\u00f3 https://t.co/lmZubH2C80"
        },
        {
            "author_id": "53249368",
            "created_at": "2021-09-25T16:13:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441798025035276293"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "339974922",
                        "start": 90,
                        "username": "GMRio"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "48298703",
                        "start": 98,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441798025035276293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Urbano Nise da Silveira? Como ser\u00e1 possivel em um bairro abandonado pela @GMRio, @eduardopaes ? Passe qualquer hora no entorno do futuro parte e veja: sujeira nas ruas; som alto at\u00e9 de madrugada; fios de luz pendurados e caidos; avan\u00e7o de sinal e nenhum guarda."
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-09-25T15:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441792260509560838"
            ],
            "id": "1441792260509560838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Ja\u00fa e os 41 anos de hist\u00f3ria: https://t.co/FYKgWYZPdH\nH\u00e1 220 km de Manaus,  o PARNA \u00e9 considerado o maior parque do mundo em floresta \u00famida intacta e maior parque nacional do Brasil\n#PARNAja\u00fa #novoair\u00e3o #amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "1184198864238186498",
            "created_at": "2021-09-25T15:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441791767746072580"
            ],
            "id": "1441791767746072580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gandeiros e queixeiros da contorna de Covadonga son \"t\u00f2xicos\" para la Parque Nacional, para o Lobo e o ecoturismo . https://t.co/WOh1Mwj3VR"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-09-25T15:47:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441791577362423811"
            ],
            "id": "1441791577362423811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o depoimento do Renan Dias, volunt\u00e1rio no Parque Estadual da Ilha Anchieta! Ele sintetiza tudo que envolve ser um volunt\u00e1rio em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: motiva\u00e7\u00e3o, contato com a natureza, aprendizado e muita vontade de ajudar a conservar a nossa biodiversidade. https://t.co/zjcDuYaiDv"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-25T15:45:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441790860727750665"
            ],
            "id": "1441790860727750665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a amenizar fogo na Chapada e for\u00e7a-tarefa atua fora do Parque Nacional https://t.co/TsxUp9MyYx"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-09-25T15:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441790708055166976"
            ],
            "id": "1441790708055166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "For\u00e7a-tarefa est\u00e1 concentrada agora em focos de inc\u00eandio na regi\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Pouso Alto, que fica \u00e0s margens do Parque, na regi\u00e3o do Lago Serra da Mesa.\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/EQ8H0K6eJi"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-09-25T15:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441788383207084034"
            ],
            "id": "1441788383207084034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do IAT recolhe lixo do Parque Estadual Vale do Cod\u00f3\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/KVf3u3BquJ"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-09-25T15:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441783332249894919"
            ],
            "id": "1441783332249894919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Voluntariado do IAT recolhe lixo do Parque Estadual Vale do Cod\u00f3\nhttps://t.co/cpeZEomyIY"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-25T15:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441781853715898368"
            ],
            "id": "1441781853715898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/3itiYrs6d0"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-09-25T14:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441778270203047946"
            ],
            "id": "1441778270203047946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingem 12% do Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/JBdb8JhemD"
        },
        {
            "author_id": "548850615",
            "created_at": "2021-09-25T14:54:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441778126246215680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1441778126246215680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9a em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/AwLbd17RNn"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-25T14:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441777977906253833"
            ],
            "id": "1441777977906253833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Projeto reduz em um ter\u00e7o \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s2TkB0J3JW\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-25T14:24:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441770662260002822"
            ],
            "id": "1441770662260002822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/nQwNeCywNf"
        },
        {
            "author_id": "1427634967874576386",
            "created_at": "2021-09-25T14:08:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441766564710305804"
            ],
            "id": "1441766564710305804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bonito autua infratora em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/rGUHB4k6Ss"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-25T13:49:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441761669760249866"
            ],
            "id": "1441761669760249866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/cpyaFtZjMT"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-09-25T13:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441759738283266063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "532389247",
                        "start": 105,
                        "username": "CANASTRA"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "14628691",
                        "start": 121,
                        "username": "uai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441759738283266063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd20 B\u00e3o diaaa viu gente! \n\n\ud83d\udd30\ud83d\udd3a\ufe0f Parte Alta da Cachoeira do Fund\u00e3o, \nParque Nacional da Serra da Canastra.\n\ud83d\udcf8 @canastra.click @uai.mg https://t.co/eJMC5x3VF0"
        },
        {
            "author_id": "53182092",
            "created_at": "2021-09-25T13:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441756655985647630"
            ],
            "id": "1441756655985647630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BPA flagra extra\u00e7\u00e3o ilegal de carv\u00e3o vegetal em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no interior de AL https://t.co/8HuyTs7e5n #alagoas #maceio #noticias https://t.co/4LPXtjo2yq"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-09-25T13:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441755965250965517"
            ],
            "id": "1441755965250965517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e0 privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\nJalap\u00e3o \u00e9 quilombola, \u00e9 Tocantins, \u00e9 Brasil.\n#SalveJalap\u00e3o\nFotos do site:\nhttps://t.co/1Fo5x4cS2A https://t.co/efKC0jGfUR"
        },
        {
            "author_id": "1410586870745026569",
            "created_at": "2021-09-25T13:11:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441752304584060932"
            ],
            "id": "1441752304584060932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u00b7 nany \u2014  festival chuseok\ud83c\udf42: As ruas est\u00e3o movimentadas e o tr\u00e2nsito est\u00e1 lento na regi\u00e3o de Mungcho. As cal\u00e7adas est\u00e3o cheias de turistas e moradores, a maioria usando lindos hanboks em dire\u00e7\u00e3o ao parque municipal. https://t.co/OcsCZ2ha2j"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-25T13:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441751016547000320"
            ],
            "id": "1441751016547000320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Canario-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/WqJYGF5J32"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2021-09-25T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441749414071177216"
            ],
            "id": "1441749414071177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Novo Air\u00e3o, Parque Nacional do Ja\u00fa completa 41 anos de cria\u00e7\u00e3o. https://t.co/SpYfiicHjB"
        },
        {
            "author_id": "1193606091952807939",
            "created_at": "2021-09-25T13:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441749384664948737"
            ],
            "id": "1441749384664948737",
            "in_reply_to_user_id": "1193606091952807939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto estava previsto para ser instalado a 2 km do rio Jacu\u00ed, a 500m Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed e a apenas 16 km do centro de Porto Alegre, capital do Estado, pela empresa Copelmi."
        },
        {
            "author_id": "56544103",
            "created_at": "2021-09-25T12:35:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441743246867185695"
            ],
            "id": "1441743246867185695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir pra f\u00eanix hj fazer uma caminhada no parque estadual, mas meu pai n\u00e3o quer me levar \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a t\u00f3xico"
        },
        {
            "author_id": "70878608",
            "created_at": "2021-09-25T11:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441733773607964672"
            ],
            "id": "1441733773607964672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Etosha, Namibia, Africa. https://t.co/lagOBhYFrI"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-09-25T11:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441733489716510721"
            ],
            "id": "1441733489716510721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1890 \u2014 O Congresso dos Estados Unidos cria o Parque Nacional da Sequoia."
        },
        {
            "author_id": "1394968251264798724",
            "created_at": "2021-09-25T11:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441725681923235841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1425933174",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaRuiz2112"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "176903980",
                        "start": 14,
                        "username": "fnms80"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "128372940",
                        "start": 22,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441725681923235841",
            "in_reply_to_user_id": "1425933174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaRuiz2112 @fnms80 @jairbolsonaro Por favor, continue mandando porq 1 viaduto e 1 parque nacional nesse tempo todo \u00e9 foda. Quer ver o aumento do desmatamento, reuni\u00e3o de garimpeiros ilegais com ministro, infla\u00e7\u00e3o, dolar...? Se quiser eu continuo mandando"
        },
        {
            "author_id": "1237179179067756545",
            "created_at": "2021-09-25T09:56:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441703033113432068"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47354126,
                        -20.2325632
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1441703033113432068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra - ICMBio https://t.co/yUqi6IaLk6"
        },
        {
            "author_id": "304787288",
            "created_at": "2021-09-25T04:07:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441615209186029571"
            ],
            "id": "1441615209186029571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essas pegadas foram descobertas em um parque nacional do Novo M\u00e9xico, EUA. Elas aparentam ter entre 21 e 23 mil anos. Os rastros mais antigos de humanos nas Am\u00e9ricas. \ud83d\ude2e https://t.co/mSkJwtybvB"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-09-25T02:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441595948233203720"
            ],
            "id": "1441595948233203720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bonito autua infratora em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/JeMSb0trOr"
        },
        {
            "author_id": "261899273",
            "created_at": "2021-09-25T02:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441594079255703559"
            ],
            "id": "1441594079255703559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita de hoje no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es. Piau\u00ed \u00e9 mesmo muito surpreendente!!! https://t.co/lj7DLWbVjh"
        },
        {
            "author_id": "1425933174",
            "created_at": "2021-09-25T01:59:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441583214607405056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1394968251264798724",
                        "start": 0,
                        "username": "DInseto"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "176903980",
                        "start": 9,
                        "username": "fnms80"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "128372940",
                        "start": 17,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441583214607405056",
            "in_reply_to_user_id": "1394968251264798724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DInseto @fnms80 @jairbolsonaro PARQUES NACIONAIS - S\u00e3o Francisco de Paula concessionada! O contrato d\u00e1 in\u00edcio ao investimento de +R$ 72 milh\u00f5es em centro de visitantes, servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o e outras implementa\u00e7\u00f5es na Floresta Nacional do Rio Grande do Sul! Preserva\u00e7\u00e3o, conscientiza\u00e7\u00e3o e gera\u00e7\u00e3o de empregos."
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-09-25T01:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441569701642002437"
            ],
            "id": "1441569701642002437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bonito autua infratora em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida.\nhttps://t.co/i3ti4l2PVq"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-09-25T01:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441568188819410946"
            ],
            "id": "1441568188819410946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bonito autua infratora em R$ 5 mil por desmatamento ilegal de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea ...\nhttps://t.co/ckXGIjGYdO"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-09-24T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441537937343086593"
            ],
            "id": "1441537937343086593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Balan\u00e7oGeral traz novas informa\u00e7\u00f5es o caso da influenciadora Gabby Petito, que desapareceu ap\u00f3s viajar com o namorado e foi encontrada morta em um parque nacional nos EUA, confira! #Not\u00edciasBGT https://t.co/rCqkdVsdkh"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2021-09-24T23:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441537934771978245"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "250689767",
                        "start": 230,
                        "username": "GovSC"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 237,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441537934771978245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#FotoDaSemana \ud83d\udcf8\nCom inspira\u00e7\u00e3o na #Primavera, publicamos o olhar do fot\u00f3grafo Renato Soares no registro das flores do Morro da Igreja, que fica no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC). Lindo n\u00e9!? Acesse \u27a1\ufe0f https://t.co/IG6TL78HBC\n\n@GovSC @secomvc https://t.co/ctReqBCqZo"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-09-24T22:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441534982703312900"
            ],
            "id": "1441534982703312900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo Cesar Vinha realiza a\u00e7\u00e3o de limpeza de praias neste s\u00e1bado (25) https://t.co/5iqu83Fr9S https://t.co/1rh4uOhcCa"
        },
        {
            "author_id": "3332668101",
            "created_at": "2021-09-24T22:30:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441530568102060032"
            ],
            "id": "1441530568102060032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, est\u00e1 ocorrendo h\u00e1 13 dias e a \u00e1rea queimada e equivale \u00e0 area da cidade de Recife. As queimadas chegaram no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. \u26a0\ufe0f\n\n\ud83d\udcf7: Reprodu\u00e7\u00e3o/ UOL https://t.co/4GutAeNkxM"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-09-24T22:17:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441527175186993159"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "129892683",
                        "start": 242,
                        "username": "bndes"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "755419584",
                        "start": 250,
                        "username": "MooreFound"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441527175186993159",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa inten\u00e7\u00e3o \u00e9 criar capacidades gerenciais nessas associa\u00e7\u00f5es locais para que consigam gerir recursos financeiros e se tornar catalisadores das a\u00e7\u00f5es para a \u00e1rea protegida onde se localizam.\n\nConfira a publica\u00e7\u00e3o: https://t.co/XShKrReXrA\n\n@bndes  @MooreFound"
        },
        {
            "author_id": "513786067",
            "created_at": "2021-09-24T21:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441522369525338113"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1441522369525338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/kkejgQsgsP"
        },
        {
            "author_id": "63583378",
            "created_at": "2021-09-24T21:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441521231082164225"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1441521231082164225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O in\u00edcio de um sonho x deu tudo certo em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/oE4yCw7X0h"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-09-24T21:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441517641504460802"
            ],
            "id": "1441517641504460802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m das aulas te\u00f3ricas, eles participaram de um percurso guiado com informa\u00e7\u00f5es e curiosidades sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/1Ane8ukn7y #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "236185838",
            "created_at": "2021-09-24T21:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441517517755883522"
            ],
            "id": "1441517517755883522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/dDKqeoEqpb O BRASIL DE BO\u00c7ALNAZI  SOB CHAMAS POR TODO O TERRIT\u00d3RIO."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-24T21:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441513725232570369"
            ],
            "id": "1441513725232570369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Projeto reduz em um ter\u00e7o \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s2TkB10F8w\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1422726318572154887",
            "created_at": "2021-09-24T20:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441504453647998980"
            ],
            "id": "1441504453647998980",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira @viniciuslgalo Estava perto do parque municipal e de repente botijao voador kkkkkk esse dia foi louco."
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2021-09-24T20:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441504368897888257"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441504368897888257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  30\u00b0 Rally dos Sert\u00f5es pode ter largada em Foz do Igua\u00e7u, anuncia Vermelho - R\u00e1dio Cultura Foz: Vermelho falou ainda sobre as reivindica\u00e7\u00f5es para a nova concess\u00e3o do Parque Nacional. Antes, o deputado informou que foi procurado pela\u2026 https://t.co/ZosKuAS3DU"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-09-24T20:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441502966662434816"
            ],
            "id": "1441502966662434816",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Expediente \u00e0 Secretaria do Desenvolvimento Urbano e de Obras P\u00fablicas sobre a retirada dos port\u00f5es que limitavam a entrada de visitantes por entradas secund\u00e1rias e irregulares no Parque Estadual da Serra da Baitaca, na regi\u00e3o das montanhas do Anhangava e Samambaia."
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-09-24T20:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441500547673206786"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441500547673206786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/UTgSNL9CJj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2021-09-24T20:28:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441499879096950785"
            ],
            "id": "1441499879096950785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e UERN ofertam atividades ao p\u00fablico neste s\u00e1bado | Blog Carol Ribeiro\n\nA grande a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada neste s\u00e1bado (25), \u00e0s 16h, no Parque Municipal Maur\u00edcio de Oliveira, bairro Centro:\nhttps://t.co/aENco1lgTQ"
        },
        {
            "author_id": "1076257808113418241",
            "created_at": "2021-09-24T20:25:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441498964394758145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "58883845",
                        "start": 0,
                        "username": "itsrenanzinho"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "331345484",
                        "start": 15,
                        "username": "vimotta22"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1329164990344024066",
                        "start": 26,
                        "username": "MATHFREIREB_TW"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 42,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441498964394758145",
            "in_reply_to_user_id": "58883845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itsrenanzinho @vimotta22 @MATHFREIREB_TW @fiscaldoibama Embaixo do viaduto pr\u00f3ximo ao Parque Municipal tinha bastante, agora est\u00e1 muito pior."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-09-24T20:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441495257343004672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "900348469",
                        "start": 79,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441495257343004672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AJA SUSTENT\u00c1VEL move a\u00e7\u00e3o popular contra o ESTADO! https://t.co/8hDEUbPwL9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1198955440018771968",
            "created_at": "2021-09-24T20:00:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441492870901362693"
            ],
            "id": "1441492870901362693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente | Coleta de res\u00edduos beneficiar\u00e1 1,3 mil pessoas de 26 comunidades da UC gerenciada pela Sema https://t.co/mAgjNkSDOu"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2021-09-24T19:46:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441489217482223628"
            ],
            "id": "1441489217482223628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois s\u00e3o presos por invadir e desmatar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no interior do Acre ===&gt; https://t.co/5JMB5ZYAXv #G1AC https://t.co/dZt667ZDU3"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-09-24T19:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441487604306694144"
            ],
            "id": "1441487604306694144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PlayPet \u00e9 um espa\u00e7o p\u00fablico para treinamentos e exerc\u00edcios de c\u00e3es localizado nas depend\u00eancias do Parque Municipal Max\u00a0Feffer. Veja mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/ETNum9fxA8\n\n#suzano"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-09-24T19:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441487034506485761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "91857820",
                        "start": 67,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441487034506485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e UERN ofertam atividades ao p\u00fablico neste s\u00e1bado @portaldorn https://t.co/8qGAeFLOUl"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-09-24T19:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441485335205138432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "64257256",
                        "start": 4,
                        "username": "brasildefato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441485335205138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Via @brasildefato: Na quarta-feira (22/9), as fam\u00edlias dos povos Kaingang e Guarani Nhandewa, que estavam acampadas a dois meses na Floresta Estadual de Piraquara (PR), conseguiram a autoriza\u00e7\u00e3o do Estado para permanecer no local.\n#RetomadaInd\u00edgena\n#LevantePelaTerra\n#Demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1 https://t.co/2saQDGK2Rk"
        },
        {
            "author_id": "1179526473734135808",
            "created_at": "2021-09-24T19:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441484002985185283"
            ],
            "id": "1441484002985185283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Os terr\u00edveis inc\u00eandios na Chapada dos Veadeiros j\u00e1 destru\u00edram 36 mil ha, sendo a maioria dentro do Parque Nacional. N\u00e3o podemos tratar essas queimadas como algo inevit\u00e1vel e natural. \u00c9 urgente mudar as pr\u00e1ticas em campo e combater o inc\u00eandio criminoso.\n\nhttps://t.co/tLcyuiaHk0"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2021-09-24T19:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441477842592747523"
            ],
            "id": "1441477842592747523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cear\u00e1 ter\u00e1 2\u00ba Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mar\u00edtima em Icapu\u00ed, diz secret\u00e1rio da Sema\nhttps://t.co/S3jrpuA5be"
        },
        {
            "author_id": "806249069257564160",
            "created_at": "2021-09-24T18:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441475570848706560"
            ],
            "id": "1441475570848706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece neste s\u00e1bado (25), das 8h \u00e0s 11h30, no Parque Municipal Odilon Soares.\n\nhttps://t.co/wz7DfY3ZG7"
        },
        {
            "author_id": "3071959017",
            "created_at": "2021-09-24T18:49:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441474789093351425"
            ],
            "id": "1441474789093351425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ihW9unDD1N"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-24T18:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441471885578055682"
            ],
            "id": "1441471885578055682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio retoma visita\u00e7\u00e3o exclusiva para moradores de Fernando de Noronha na \u00e1rea do Parque\u00a0Nacional https://t.co/TKumcaG0kp"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-09-24T18:18:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441467205284245505"
            ],
            "id": "1441467205284245505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Hoje celebramos um dos nossos parentes mais pr\u00f3ximos, com quem compartilhamos 98% do nosso DNA e um ancestral comum que viveu h\u00e1 cerca de 10 milh\u00f5es de anos, os gorilas. \ud83e\udd8d . #DiaMundialDoGorila \n\n\ud83d\udccdParque Nacional Bateke Plateau, Gabo\u2026 https://t.co/qzCg2XZlLH\""
        },
        {
            "author_id": "154192154",
            "created_at": "2021-09-24T18:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441464463811649542"
            ],
            "id": "1441464463811649542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manancial situado na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 ter\u00e1 sua prote\u00e7\u00e3o refor\u00e7ada\nhttps://t.co/64P69M4iVA https://t.co/UHKjljU1o7"
        },
        {
            "author_id": "88434334",
            "created_at": "2021-09-24T18:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441463507187294214"
            ],
            "id": "1441463507187294214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos \u2018malham a mente\u2019 com o retorno da Oficina da Mem\u00f3ria do Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/NlyBUVb9nG"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-09-24T18:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441462515477610503"
            ],
            "id": "1441462515477610503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje celebramos um dos nossos parentes mais pr\u00f3ximos, com quem compartilhamos 98% do nosso DNA e um ancestral comum que viveu h\u00e1 cerca de 10 milh\u00f5es de anos, os gorilas. \ud83e\udd8d . #DiaMundialDoGorila \n\n\ud83d\udccdParque Nacional Bateke Plateau, Gabon.\n \ud83d\udcf8 Michael Nichols https://t.co/W2P0NNhRYe"
        },
        {
            "author_id": "1239272473469779968",
            "created_at": "2021-09-24T17:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441451365805527040"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "14311308",
                        "start": 88,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441451365805527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u2024 Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IrLHC9Yhei via @iG"
        },
        {
            "author_id": "188525635",
            "created_at": "2021-09-24T17:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441451306590289922"
            ],
            "id": "1441451306590289922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frente Parlamentar em Defesa dos Animais participa de reuni\u00e3o de apresenta\u00e7\u00e3o do projeto do Parque Municipal da Prote\u00e7\u00e3o Animal. Saiba+: https://t.co/xcJkabBTxY \n\n\ud83d\udcf8 Mar\u00edndia Godoy/ Divulga\u00e7\u00e3o https://t.co/9j394SxRQK"
        },
        {
            "author_id": "1076257808113418241",
            "created_at": "2021-09-24T17:05:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441448644079546374"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1329164990344024066",
                        "start": 0,
                        "username": "MATHFREIREB_TW"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "331345484",
                        "start": 16,
                        "username": "vimotta22"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 27,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441448644079546374",
            "in_reply_to_user_id": "1329164990344024066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MATHFREIREB_TW @vimotta22 @fiscaldoibama Errado, ia direto na casa da patroa da minha m\u00e3e que morava na Pampulha. V\u00ednhamos de Sabar\u00e1, pegamos \u00f4nibus na Esta\u00e7\u00e3o Central e, de vez em quando, pass\u00e1vamos no Parque Municipal. Sempre tinha moradores de rua, esse problema j\u00e1 \u00e9 antigo em BH."
        },
        {
            "author_id": "1076257808113418241",
            "created_at": "2021-09-24T17:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441447939361153025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "331345484",
                        "start": 0,
                        "username": "vimotta22"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1329164990344024066",
                        "start": 11,
                        "username": "MATHFREIREB_TW"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 27,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441447939361153025",
            "in_reply_to_user_id": "331345484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vimotta22 @MATHFREIREB_TW @fiscaldoibama Cara, desde pequeno vejo moradores de rua em BH, principalmente perto do Parque Municipal e na Esta\u00e7\u00e3o Central. Deu um salto gigantesco, mas sempre teve."
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2021-09-24T16:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441442096045600771"
            ],
            "id": "1441442096045600771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/L5JBkJTIMc"
        },
        {
            "author_id": "971273092055093248",
            "created_at": "2021-09-24T16:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441441403586891781"
            ],
            "id": "1441441403586891781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es \u00e9 controlado, diz Corpo de\u00a0Bombeiros https://t.co/5WN3OFIjwA"
        },
        {
            "author_id": "1283726799483080704",
            "created_at": "2021-09-24T16:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441440625866465280"
            ],
            "id": "1441440625866465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lembrando que foi um fazendeiro que deu in\u00edcio ao fogo propositadamente\u2026 umas duas semanas depois da enorme rea\u00e7\u00e3o da sociedade contra a not\u00edcia de que um deputado queria diminuir o tamanho do Parque Nacional para beneficiar o agropop. https://t.co/rGyVewMub4"
        },
        {
            "author_id": "1427391906426798088",
            "created_at": "2021-09-24T16:14:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441435863817363456"
            ],
            "id": "1441435863817363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de #OcupaOmorro e voc\u00ea sabe o pq de toda essa mobiliza\u00e7\u00e3o?\nEm fevereiro o prefeito Salvaro deu entrada em um projeto q revoga a Lei Municipal n\u00b05.207  q constitui o Parque Natural Municipal Morro do C\u00e9u. Infelizmente o projeto foi aprovado na C\u00e2mara de Vereadores. https://t.co/86Si9IC3BO"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2021-09-24T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441432240018182156"
            ],
            "id": "1441432240018182156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es \u00e9 controlado, diz Corpo de Bombeiros =&gt; https://t.co/Zk3Hx7XnVy #g1 #Piau\u00ed https://t.co/4H7lS79iNq"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-24T15:38:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441426747715694598"
            ],
            "id": "1441426747715694598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es \u00e9 controlado, diz Corpo de\u00a0Bombeiros https://t.co/IQBA1gqkhb"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2021-09-24T15:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441421877524766721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 213,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "id": "270911888",
                        "start": 235,
                        "username": "cbm_df"
                    },
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "824968003641020417",
                        "start": 243,
                        "username": "assofgo"
                    },
                    {
                        "end": 265,
                        "id": "1554564539408056327",
                        "start": 252,
                        "username": "governogoias"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "1133138439115812864",
                        "start": 266,
                        "username": "sociparques"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441421877524766721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "18\u00ba dia, fogo chega \u00e0 \u00e1rea central do\nParque Nacional da #Chapadadosveadeiros, #Goi\u00e1s. J\u00e1 consumiu 23 hectares de #cerrado.\ud83d\ude92For\u00e7a Tarefa com mais de 200 brigadistas. Abertos 5 inqu\u00e9ritos policiais sobre as causas.@ICMBio @brasil_IBAMA @cbm_df @assofgo @governogoias @sociparques https://t.co/XZwIOI6Ja6"
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2021-09-24T15:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441419672327360519"
            ],
            "id": "1441419672327360519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal e UERN ofertam atividades ao p\u00fablico neste s\u00e1bado (25)\n\nhttps://t.co/4PQK50g7dV https://t.co/LTLux9FVtl"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-24T15:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441418107294130177"
            ],
            "id": "1441418107294130177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQklQZ\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2021-09-24T15:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441417817434165254"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1441417817434165254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/7d8vzULvZ6"
        },
        {
            "author_id": "1187897220366028802",
            "created_at": "2021-09-24T14:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441413951787470857"
            ],
            "id": "1441413951787470857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coleta de res\u00edduos beneficiar\u00e1 1,3 mil pessoas de 26 comunidades da RDS de Uacari, gerenciada pela Sema Amazonas\n\n\ud83c\udf4a#LaranjeirasNews\n\n\ud83d\udcf0\ud83d\udcf2 https://t.co/6zuQTeCLbz"
        },
        {
            "author_id": "36348670",
            "created_at": "2021-09-24T14:34:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441410792788738049"
            ],
            "id": "1441410792788738049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o a semana do #meioambiente, n\u00f3s vamos mostrar que, na nossa regi\u00e3o, tem o segundo maior e mais antigo jequitib\u00e1-rosa do pa\u00eds. A \u00e1rvore fica no Parque Estadual Vassununga, em Santa Rita do Passa Quatro. \ud83c\udf33 https://t.co/5mSZsvevpg\n\n#SPRecord"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-24T14:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441409591603081217"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1441409591603081217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/UNcnrD9dhh"
        },
        {
            "author_id": "1420755501994758155",
            "created_at": "2021-09-24T14:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441408597066457089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "602343080",
                        "start": 0,
                        "username": "WilliamRLopesBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441408597066457089",
            "in_reply_to_user_id": "602343080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WilliamRLopesBH Combinava com uns brody de tomar umas no coreto do parque municipal! \ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "72146660",
            "created_at": "2021-09-24T14:09:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441404402590527489"
            ],
            "id": "1441404402590527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1gua mais cristalina de todas \ud83d\udca6 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/BDZDGTfmEx"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2021-09-24T14:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441403019711553547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "43405227",
                        "start": 13,
                        "username": "Crian_Esperanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441403019711553547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio do @Crian_Esperanca, no per\u00edodo de 20 e 21/09, cinco escolas da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns receberam materiais escolares, kits para preven\u00e7\u00e3o \u00e0 covid-19 e cestas de alimenta\u00e7\u00e3o para merenda escolar para o retorno seguro \u00e0s aulas.\nhttps://t.co/B9mGiZCRkI"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2021-09-24T13:50:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441399532609314819"
            ],
            "id": "1441399532609314819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consumiu ontem a \u00e1rea protegida da EEx de Mogi Gua\u00e7u do #InstitutoFlorestal de S\u00e3o Paulo, em #MogiGua\u00e7u.\n\nImagem do sat\u00e9lite AQUA focos de calor SuomiNPP\n\nInc\u00eandio de \"matas ciliares  do #rioMogiGua\u00e7u, pinus e eucaliptus\" https://t.co/dasyIGCCeu\n\n#queimadas https://t.co/zw1KOmy1An"
        },
        {
            "author_id": "869941508",
            "created_at": "2021-09-24T13:36:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441396128872812546"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1441396128872812546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ 1 \ud83d\udcf8\ud83d\udc9a\ud83c\udfb6\ud83c\udf43                                              Foto : @sanmuk_a em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/9tSTUeh7aa"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-09-24T13:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441393732406824961"
            ],
            "id": "1441393732406824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alvorada deve ganhar segundo Parque Municipal\n\nhttps://t.co/8HJpG5hMuu https://t.co/cnKqcLsW4u"
        },
        {
            "author_id": "1208638522112061441",
            "created_at": "2021-09-24T13:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441387905813909508"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47920882,
                        -25.61389779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "1441387905813909508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/5xQX1qkWVW"
        },
        {
            "author_id": "172746360",
            "created_at": "2021-09-24T11:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441369117286551553"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.55813029,
                        -22.05713153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3663ef30ae81a222"
            },
            "id": "1441369117286551553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 em Parque Municipal de Andradas https://t.co/JFwzGjf7uR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-24T11:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441365548714004483"
            ],
            "id": "1441365548714004483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canario-da-terra\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/1P6cKQ8vO7"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-09-24T11:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441364318335946752"
            ],
            "id": "1441364318335946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade dos inc\u00eandios ocorreu dentro do parque nacional. Local permanece aberto ao turismo, porque focos est\u00e3o distantes dos atrativos. Pousadas afirmam que h\u00e1 motivo para cancelamentos.\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/rM9VRYD46p"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2021-09-24T11:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441364237951983627"
            ],
            "id": "1441364237951983627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental ainda apresenta problemas das chuvas de 2016 e se tornou alvo de criminosos https://t.co/kEJbIHm9Dn"
        },
        {
            "author_id": "1273368735219437570",
            "created_at": "2021-09-24T10:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441354299175473152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1245228934733729792",
                        "start": 0,
                        "username": "PDebuah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441354299175473152",
            "in_reply_to_user_id": "1245228934733729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PDebuah Parque municipal ???"
        },
        {
            "author_id": "16236786",
            "created_at": "2021-09-24T10:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441353508402438144"
            ],
            "id": "1441353508402438144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bombeiros lutam para conter os inc\u00eandios florestais na Calif\u00f3rnia enquanto se aproximam do Parque Nacional da Sequoia https://t.co/GiDE6WnuWH"
        },
        {
            "author_id": "259810770",
            "created_at": "2021-09-24T10:00:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441341760429461512"
            ],
            "id": "1441341760429461512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e9cadas ap\u00f3s cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Ilha Grande, propriet\u00e1rios originais lamentam perda de terras https://t.co/0QgMURVdbV"
        },
        {
            "author_id": "4289304871",
            "created_at": "2021-09-24T09:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441341544204619782"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 139,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441341544204619782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Cavernas do #Perua\u00e7u completou 22 anos nesta semana. Neste v\u00eddeo mostramos algumas das esp\u00e9cies protegidas pelo parque.\n\n@ICMBio\n\nhttps://t.co/8K9Gs6aeK2"
        },
        {
            "author_id": "770190738",
            "created_at": "2021-09-24T09:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441339681287782403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "13531162",
                        "start": 104,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441339681287782403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Caxias apresenta projeto para Parque Municipal da Prote\u00e7\u00e3o Animal https://t.co/W6XZGxmZeU @gzhdigital"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-09-24T08:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441317727751139334"
            ],
            "id": "1441317727751139334",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As atra\u00e7\u00f5es mais visitadas no entanto s\u00e3o Parque Nacional de Yesanpo e a \u00e1rea c\u00eanica de Shiddu, as regi\u00f5es montanhosas a oeste da capital do pa\u00eds. https://t.co/8xwTCRDH62"
        },
        {
            "author_id": "36680538",
            "created_at": "2021-09-24T07:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441310399383543811"
            ],
            "id": "1441310399383543811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Caxias apresenta projeto para Parque Municipal da Prote\u00e7\u00e3o Animal | Pioneiro - Novo formato pretende extinguir o atual Canil Municipal e construir infraestrutura para visita\u00e7\u00e3o e contempla\u00e7\u00e3o da natureza, alojamento de animais, entre outros https://t.co/wM3ePBcLOP"
        },
        {
            "author_id": "705769726497132544",
            "created_at": "2021-09-24T06:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441295977084690433"
            ],
            "id": "1441295977084690433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas em 27 fotos\n.\nO Parque Nacional da Peneda-G\u00eares no norte do pa\u00eds \u00e9 uma zona com paisagens deslumbrantes.\n.\n.\n.\n.\n#portugal #portugal\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 #nortedeportugal #geresnationalpark #ger\u00eas #espanha\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #amoviajar #blogdeviagens #travelblog #naturallife #nationalpark #cascatas #treking https://t.co/JevDJdDeQT"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-24T06:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441287231390380037"
            ],
            "id": "1441287231390380037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Projeto reduz em um ter\u00e7o \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s2TkB0J3JW\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "237777037",
            "created_at": "2021-09-24T04:34:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441259752151863296"
            ],
            "id": "1441259752151863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01:30 da madrugada, e eu instalando o ArcGis, para gerar um mapa de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o.. noite longa, espero que n\u00e3o\ud83d\ude34"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2021-09-24T03:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441246148522508297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "900348469",
                        "start": 143,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441246148522508297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Sign the Petition! https://t.co/ppOqJbkU3y via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-09-24T01:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441217103176953859"
            ],
            "id": "1441217103176953859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o pioneira, RDS Uacari implementa sistema comunit\u00e1rio de coleta seletiva em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/HBDyFm7Hhk"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-24T01:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441214780279181318"
            ],
            "id": "1441214780279181318",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5)logotipo dos Guardas do Parque Nacional.\n\nNotavelmente, o \"R\" no logotipo \u00e9 bloqueado pela legenda do p\u00f4ster, transformando de forma amea\u00e7adora a palavra \"RANGER\" em \"RAIVA\".\n\nEnquanto isso, a legenda descreve assustadoramente a montanha como \u201co lugar onde a terra encontra o+"
        },
        {
            "author_id": "1236794951603761153",
            "created_at": "2021-09-24T01:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441207395359752202"
            ],
            "id": "1441207395359752202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pedra da Tartaruga - Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/pDfmRnCzGF"
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2021-09-24T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441205743626035207"
            ],
            "id": "1441205743626035207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa fica dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e, segundo o IMA, estava descumprindo medidas previstas na licen\u00e7a de opera\u00e7\u00e3o. https://t.co/3EW8ugvhLo #g1al"
        },
        {
            "author_id": "574049997",
            "created_at": "2021-09-24T00:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441201696156241922"
            ],
            "id": "1441201696156241922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morrendo aqui e pensando em me voluntariar no parque nacional, serase?"
        },
        {
            "author_id": "137850291",
            "created_at": "2021-09-24T00:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441198347000422400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06234476,
                        4.62256619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "1441198347000422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vient de publier une photo \u00e0 Parque Nacional, Bogot\u00e1 https://t.co/UMp5t4w3jy"
        },
        {
            "author_id": "1393674759829917699",
            "created_at": "2021-09-24T00:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441198273994313728"
            ],
            "id": "1441198273994313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo chega \u00e0 \u00e1rea central do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, diz CBMDF https://t.co/4Vj6UIWkGS Desgoverno da morte, genocida e ecocida, Bo\u00e7alnaro e sua gadaiada antiambiental deveriam pagar por seus crimes, sou muito a favor da instaura\u00e7\u00e3o de uma CPI, #CPIdoMeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-09-24T00:04:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441191870479036420"
            ],
            "id": "1441191870479036420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/Bu6Nvybm3R"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-09-24T00:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441191231543857167"
            ],
            "id": "1441191231543857167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo chega \u00e0 \u00e1rea central do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/6IP7b6Ywch"
        },
        {
            "author_id": "363911242",
            "created_at": "2021-09-23T23:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441186241161019394"
            ],
            "id": "1441186241161019394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed gente, t\u00f4 t\u00e3o animada pra visitar o parque estadual caverna do diabo \ud83d\ude0d\ud83d\ude08"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-09-23T23:32:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441183796045352970"
            ],
            "id": "1441183796045352970",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, o fogo j\u00e1 dura 10 dias e chegou \u00e0 \u00e1rea do Parque Nacional. O fogo j\u00e1 consumiu 23 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o, o equivalente a 23 mil campos de futebol. As queimadas ocorrem em meio a um cen\u00e1rio de aumento de focos de inc\u00eandio no Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "1227035603218370560",
            "created_at": "2021-09-23T23:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441178892815900680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "54341363",
                        "start": 234,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441178892815900680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os inc\u00eandios que se alastram pela Chapada dos Veadeiros j\u00e1 atingiram cerca de 36 mil hectares at\u00e9 esta quinta. A \u00e1rea destru\u00edda \u00e9 duas vezes maior que a registrada at\u00e9 segunda. Metade desse espa\u00e7o est\u00e1 no parque nacional\n\ndetalhes no @JornalOGlobo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/Q5BI7TbgUN"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-09-23T23:12:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441178756467490818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441178756467490818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: De uma tacada s\u00f3 o PL 6024 quer extinguir a Reserva Extrativista Chico Mendes para disponibilizar suas terras para a explora\u00e7\u00e3o com usos que destroem a floresta. Os interesses que o PL procura atender s\u00e3o o contr\u00e1rio dessa alternativa de uso sustent\u00e1vel da \u2026"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-23T23:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441178659046367239"
            ],
            "id": "1441178659046367239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa imensid\u00e3o chamada Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/CpzrJfKPJQ"
        },
        {
            "author_id": "1301170402115358723",
            "created_at": "2021-09-23T22:55:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441174519599616001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "129054691",
                        "start": 0,
                        "username": "yasmirrna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441174519599616001",
            "in_reply_to_user_id": "129054691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasmirrna pois \u00e9 cara, eu n\u00e3o entendo nada sobre mas ouvi o vendedor no v\u00eddeo dizendo que as vezes o valor \u00e9 muito diferente do valor de venda, beeeem acima.  mas lembrei disso tamb\u00e9m, maluco foi tentar tacar fogo no carro e deu uma merda gigante, doidera: https://t.co/uA7vNo1NHA"
        },
        {
            "author_id": "47388509",
            "created_at": "2021-09-23T22:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441173217792733184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "32101740",
                        "start": 6,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441173217792733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ent\u00e3o @ronaldocaiado quer privatizar o parque estadual da Chapada dos Veadeiros?  privatizar o parque pra entrar cerca de R$ 400milhoes nos cofres do estado..  a prioridade nunca foi a preserva\u00e7\u00e3o da natureza nem bem estar dos moradores.."
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-09-23T22:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441172825318957059"
            ],
            "id": "1441172825318957059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 910,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 154
            },
            "text": "De uma tacada s\u00f3 o PL 6024 quer extinguir a Reserva Extrativista Chico Mendes para disponibilizar suas terras para a explora\u00e7\u00e3o com usos que destroem a floresta. Os interesses que o PL procura atender s\u00e3o o contr\u00e1rio dessa alternativa de uso sustent\u00e1vel da terra e conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-09-23T22:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441170411962572800"
            ],
            "id": "1441170411962572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo chega \u00e0 \u00e1rea central do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, diz CBMDF.\n\nSegundo o CBMDF, o fogo se deslocou de Cavalcante (GO) para dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (PNCV). S\u00e3o 17 dias de combate \u00e0s queimadas na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/BzMkLR4EgR https://t.co/xoI9jDMXVn"
        },
        {
            "author_id": "1054301740152041472",
            "created_at": "2021-09-23T22:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441169845966438410"
            ],
            "id": "1441169845966438410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 o PL-6024? \nProjeto dos ruralistas acreanos deputada Mara Rocha e senador Marcio Bittar, para \nreduzir a Reserva Extrativista  Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, a maior biodiversidade do planeta. Assinem:\nhttps://t.co/SFuYpD3sPU"
        },
        {
            "author_id": "233171821",
            "created_at": "2021-09-23T22:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441166998809952257"
            ],
            "id": "1441166998809952257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia dos filhos minha vidinha!\n#diadosfilhos #amorquenaosemede \n#maternidade #maternar #filha\n#minhafilha #minhafilhalinda em Parque Municipal Cec\u00edlia Cardoso https://t.co/uMUCQIEUh7"
        },
        {
            "author_id": "395579827",
            "created_at": "2021-09-23T22:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441166640511537154"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.445,
                        -22.8858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1441166640511537154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Botucatu https://t.co/9D8LhmGvIN"
        },
        {
            "author_id": "2990720968",
            "created_at": "2021-09-23T22:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441161658970169354"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "70577513",
                        "start": 0,
                        "username": "camilladelucas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1441161658970169354",
            "in_reply_to_user_id": "70577513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilladelucas Bora ajudar meu amigo brigadista de queimada perdeu celular na queimada Parque Estadual de Ouro Branco MG  https://t.co/TA218IWjvk"
        },
        {
            "author_id": "120585703",
            "created_at": "2021-09-23T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441152895278149637"
            ],
            "id": "1441152895278149637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar sobre a Praia do Cardoso? \u00c9 uma das 10 praias agrestes que formam o Parque Natural Municipal Costeira de Zimbros. Um lugar \u00fanico em Bombinhas, que re\u00fane as riquezas da Mata Atl\u00e2ntica! \ud83c\udf33\ud83c\udf3f\n\n\ud83d\udccc Praia do Cardoso - Bombinhas/SC\n\ud83d\udcf8 Fotografia Bombinhas https://t.co/lrlNWV3sqT"
        },
        {
            "author_id": "848495834887061505",
            "created_at": "2021-09-23T21:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441151994043850752"
            ],
            "id": "1441151994043850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "As florestas est\u00e3o amea\u00e7adas pela ignor\u00e2ncia de quem governa o pa\u00eds.\n\nNo Acre, temos o Parque Nacional da Serra do Divisor como um lugar de preserva\u00e7\u00e3o de uma imensa biodiversidade. https://t.co/39GaCft58R"
        },
        {
            "author_id": "811289523527237633",
            "created_at": "2021-09-23T21:02:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441146004263170053"
            ],
            "id": "1441146004263170053",
            "in_reply_to_user_id": "811289523527237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- futuramente preciso ir na Rua Sete pois me falaram que la tem pagode!!! skksksksks\n\n- Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinhas\n\n- Parque do Moscoso pq tb nunca fui,\n\n- CineJardins pois: mt bem recomendado\n\n- andar de bike da orla de Camburi (pq? nao sei)"
        },
        {
            "author_id": "120087189",
            "created_at": "2021-09-23T20:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441134733694365700"
            ],
            "id": "1441134733694365700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a regi\u00e3o central do Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/3DfU3xZMrA"
        },
        {
            "author_id": "1169490168056819712",
            "created_at": "2021-09-23T20:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441132669106937863"
            ],
            "id": "1441132669106937863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque \ud83c\udf33\ud83c\udf43 https://t.co/jvh5XZFbCr"
        },
        {
            "author_id": "1245340542118092802",
            "created_at": "2021-09-23T20:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441132082189660160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "989971710572195841",
                        "start": 237,
                        "username": "brasildefatomg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441132082189660160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MINERA\u00c7\u00c3O X \u00c1GUA \ud83d\udca6 Sob crise h\u00eddrica, Vale quer aprovar projeto que destr\u00f3i manancial na Grande BH | \"Os impactos ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos s\u00e3o grav\u00edssimos. A Esta\u00e7\u00e3o \u00e9 um dos principais mananciais da grande BH.\"\ud83d\udcf1Leia no @brasildefatomg: https://t.co/AmWQG1xQGe https://t.co/MUR6eLr82P"
        },
        {
            "author_id": "93638013",
            "created_at": "2021-09-23T20:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441131448874909697"
            ],
            "id": "1441131448874909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os m\u00e9dicos-veterin\u00e1rios que integram a Comiss\u00e3o de Resgate T\u00e9cnico Animal receberam voto de congratula\u00e7\u00f5es emitido pelo CRMV-SP pelas a\u00e7\u00f5es diante do inc\u00eandio que atingiu o Parque Estadual do Juquery. Leia a mat\u00e9ria sobre a honraria na Plataforma #crmvsp https://t.co/sZa7ZC2YuW"
        },
        {
            "author_id": "3325530215",
            "created_at": "2021-09-23T19:58:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441129795182419968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "822268595187093505",
                        "start": 0,
                        "username": "killisabella"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441129795182419968",
            "in_reply_to_user_id": "822268595187093505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@killisabella queria ser viking nos pedalinho do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1021604259593371648",
            "created_at": "2021-09-23T19:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441122788480204808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "230186518",
                        "start": 48,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441122788480204808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguardando o epis\u00f3dio, onde a #ProximaParada do @whindersson seja no Piau\u00ed, especificamente no Parque Nacional da Serra da Capivara. \n\nPs.: Espero que seja o E5 da T2."
        },
        {
            "author_id": "100075914",
            "created_at": "2021-09-23T19:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441120228847472640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441120228847472640",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Tem que fiscalizar e impedir as constru\u00e7\u00f5es, principalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, entretanto n\u00e3o pode haver uma fiscaliza\u00e7\u00e3o seletiva...tem que olhar os demais pontos da cidade que est\u00e3o abandonados e com crescimento descontrolado! Precisa andar mais pela Zona Norte."
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2021-09-23T19:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441118927380107270"
            ],
            "id": "1441118927380107270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio amea\u00e7a regi\u00e3o central do Parque Estadual Terra RoncaO inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual Terra Ronca, em S\u00e3o Domingos, no nordeste goiano, amea\u00e7a o centro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/3oVmHKQYSO https://t.co/IshDT901u3"
        },
        {
            "author_id": "989971710572195841",
            "created_at": "2021-09-23T18:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441114062616555523"
            ],
            "id": "1441114062616555523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f MINERA\u00c7\u00c3O X \u00c1GUA\nVale quer aprovar projeto que destr\u00f3i manancial na Grande BH\n\n\"Os impactos ambientais na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos s\u00e3o grav\u00edssimos, de grandes dimens\u00f5es e consequ\u00eancias irrevers\u00edveis.\n\n\ud83d\udcf1 Leia o Artigo de Luiz Paulo Siqueira. No BdF: https://t.co/AOGqk8tOQr"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-23T18:52:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441113216000557056"
            ],
            "id": "1441113216000557056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u23ef\ufe0f Bi\u00f3loga de GO pede ajuda no combate a fogo em parque com cavernas: \u201cDesesperador\u201d.\n\nBombeiros e brigadistas atuam na regi\u00e3o h\u00e1 nove dias. Cerca de 15% do parque estadual foi destru\u00eddo. Moradora chora ao relatar a destrui\u00e7\u00e3o.\n\nLeia: https://t.co/jQDTDAY6de https://t.co/tzcmb2EaCY"
        },
        {
            "author_id": "1247266269964967937",
            "created_at": "2021-09-23T18:41:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441110603968380935"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1256721250270969863",
                        "start": 0,
                        "username": "DoutorPandego"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "76049312",
                        "start": 15,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441110603968380935",
            "in_reply_to_user_id": "1256721250270969863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DoutorPandego @senadorhumberto Por coincid\u00eancia,  BolsoASNO tenta acabar com a reserva ambiental na conhecida Costa Verde no Rio de Janeiro \nSeria l\u00e1 que h\u00e1 o interesse de montar os cassinos cariocas?\nBolsoBosta sempre defende \"interesses\" alheios e os seus $$$\nMais uma caixinha gorda \nhttps://t.co/3cerhQSKJ5"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-09-23T18:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441106058622095372"
            ],
            "id": "1441106058622095372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "NORDESTE GOIANO - Foco de inc\u00eandio avan\u00e7a em dire\u00e7\u00e3o ao centro do Parque Estadual Terra Ronca. Bombeiros est\u00e3o no 9\u00ba dia de combate \u00e0s chamas https://t.co/vCxTtBeSpE https://t.co/zXrE6I3fP9"
        },
        {
            "author_id": "1418717992985276429",
            "created_at": "2021-09-23T18:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441101507932286983"
            ],
            "id": "1441101507932286983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Project! Take 2\nHouse refurbishment located in a world heritage protected area\n\nNovo projeto! Take 2\nRequalifica\u00e7\u00e3o de moradia localizada em \u00e1rea protegida (Patrim\u00f3nio Mundial)\n\n#architecture #archilovers #arquitetura #patrimonio #refurbishment #portugal #unescoworldheritage https://t.co/niOe7k1KIm"
        },
        {
            "author_id": "1265892619999199232",
            "created_at": "2021-09-23T18:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441100152282832900"
            ],
            "id": "1441100152282832900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#LutaInd\u00edgena | \"Nos propomos a isso: a revitaliza\u00e7\u00e3o dos rios e ao reflorestamento do local com plantas nativas\", diz Eloy Jacintho\nPor Cora Carvalho\n\n\ud83d\udcf2 Leia a mat\u00e9ria completa no link: https://t.co/HzGB0fkxgu\n\n#DireitoInd\u00edgena #RetomadaInd\u00edgena https://t.co/H66Ap8P0eW"
        },
        {
            "author_id": "1248003395874689027",
            "created_at": "2021-09-23T17:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441091739805093893"
            ],
            "id": "1441091739805093893",
            "in_reply_to_user_id": "1248003395874689027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2021 \nalgumas no parque nacional (Df) https://t.co/4xtl27nCft"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-09-23T17:16:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441089120340643848"
            ],
            "id": "1441089120340643848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova plano de manejo do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/T2qfOacp18"
        },
        {
            "author_id": "26416363",
            "created_at": "2021-09-23T17:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441087610055630850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 200,
                        "id": "19177043",
                        "start": 195,
                        "username": "pfal"
                    },
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "868112707",
                        "start": 204,
                        "username": "AFPphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441087610055630850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 222,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "MUNDO | Bombeiros trabalham para controlar o #WindyFire na Floresta Nacional de Sequoia, onde est\u00e3o algumas das \u00e1rvores mais antigas do mundo, perto de Johnsondale, na Calif\u00f3rnia. Fotografias de @pfal da @AFPphoto. https://t.co/K2XXK7liFK"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2021-09-23T17:09:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441087335777456147"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "142700884",
                        "start": 0,
                        "username": "barrosnico_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441087335777456147",
            "in_reply_to_user_id": "142700884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barrosnico_ ei, falando em chamar, bora do Parque Municipal amanh\u00e3 de manh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2021-09-23T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441084948635701249"
            ],
            "id": "1441084948635701249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "H\u00e1 dez dias, bombeiros e brigadistas lutam contra o fogo na regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. As chamas j\u00e1 consumiram mais de 23 mil hectares da regi\u00e3o.\ud83d\ude2d\nhttps://t.co/kSfjkB3g1d"
        },
        {
            "author_id": "141261602",
            "created_at": "2021-09-23T16:46:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441081459234717699"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1441081459234717699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16\u00b0ES GE Bar\u00e3o de Teffe a 2 anos atr\u00e1s em atividade de limpeza do Parque Estadual Paulo Cesar Vinha. #tbt em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/cO5FFrpIYC"
        },
        {
            "author_id": "1416933149293043712",
            "created_at": "2021-09-23T16:41:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441080415058546690"
            ],
            "id": "1441080415058546690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO WUE ACREDITOU NA FIC DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA VEI https://t.co/uD06SIb9id"
        },
        {
            "author_id": "102356564",
            "created_at": "2021-09-23T16:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441076759517073410"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20274758,
                        -15.18478018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "31109cb018f3298d"
            },
            "id": "1441076759517073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Vistoria t\u00e9cnica para avalia\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel rural.\n#bhavaliacoes #bh_avaliacoes #eng_especialista #engenhariacivil em Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/sj0DNb2fL1"
        },
        {
            "author_id": "51301865",
            "created_at": "2021-09-23T15:41:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441065215387320326"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1441065215387320326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Hadijah, garota propaganda Kindle \u00e0 Um Maluco no Peda\u00e7o do Maranh\u00e3o \ud83d\ude4c\ud83c\udffd\u2b50\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/fEC59LvClf"
        },
        {
            "author_id": "45161241",
            "created_at": "2021-09-23T15:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441061907452989447"
            ],
            "id": "1441061907452989447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quente em Bras\u00edlia, n\u00e9? \n\nhttps://t.co/3jiJ8oRyQ1"
        },
        {
            "author_id": "1485584467",
            "created_at": "2021-09-23T14:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441054698799173632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "2339548522",
                        "start": 126,
                        "username": "anadealfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441054698799173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udfe9 ILLAS C\u00cdES | Cinco fot\u00f3grafos e cinco equipos de video participan nunha residencia art\u00edstica nas illas do parque nacional | @anadealfoz | https://t.co/ao9EEqjiew https://t.co/UFcxWtH6gu"
        },
        {
            "author_id": "842415804087955456",
            "created_at": "2021-09-23T14:54:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441053463941718020"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "1441053463941718020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel o que aconteceu no Parque Nacional de Boa Nova. Um lugar t\u00e3o rico e lindo. \ud83d\ude14\n#triste #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "46519353",
            "created_at": "2021-09-23T14:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441045088986075136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "76623675",
                        "start": 0,
                        "username": "ecoandooo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441045088986075136",
            "in_reply_to_user_id": "76623675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ecoandooo querido: https://t.co/EwnvTwB9mD"
        },
        {
            "author_id": "46519353",
            "created_at": "2021-09-23T14:21:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441045016302940171"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441045016302940171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/7foYGNf6J3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2021-09-23T14:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441043614872883202"
            ],
            "id": "1441043614872883202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#AcessoLivre | N\u00famero de focos de inc\u00eandio no Cerrado cresceu na compara\u00e7\u00e3o com 2020. Queimadas atingem parque nacional em Goi\u00e1s. https://t.co/qDYPz1RxuA"
        },
        {
            "author_id": "773868415849230336",
            "created_at": "2021-09-23T13:52:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441037762627526656"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "1441037762627526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO NO CERRADO.\ud83d\ude22\n\nChapada dos Veadeiros arde com inc\u00eandios...\n\nO fogo na Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura 10 dias, chegou \u00e0 \u00e1rea do Parque Nacional e consumiu mais de 23 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o. As queimadas no Cerrado cresceram 12% em 2021.\n\nComplicado. https://t.co/hrZ66wFryT"
        },
        {
            "author_id": "1345869762996350984",
            "created_at": "2021-09-23T13:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441037494192066568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1249142773153923073",
                        "start": 0,
                        "username": "lwtmoonsy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441037494192066568",
            "in_reply_to_user_id": "1249142773153923073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lwtmoonsy Eu s\u00f3 sei a 1 \u00e9 um reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "1022848587464667136",
            "created_at": "2021-09-23T13:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441036100580093959"
            ],
            "id": "1441036100580093959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano acabei de descobrir que moro atr\u00e1s do parque nacional do mico le\u00e3o dourado??????? serio eu moro muito na ro\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "59512977",
            "created_at": "2021-09-23T13:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441033361171046408"
            ],
            "id": "1441033361171046408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional de Aparados da Serra - CANYON FORTALEZA TEM NOVO HOR\u00c1RIO DE VISITA\u00c7\u00c3O https://t.co/hw3N9Tzul8"
        },
        {
            "author_id": "45351179",
            "created_at": "2021-09-23T13:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441026759999336449"
            ],
            "id": "1441026759999336449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha aqui o Parque Nacional de Jericoacoara https://t.co/hPvwWi8wJP #eugeniabiaa"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-09-23T13:06:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441026156153683972"
            ],
            "id": "1441026156153683972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 259,
                "quote_count": 32,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "Primeiro teaser do pr\u00f3ximo drama da tvN, #Jirisan.\n\nA melhor guarda florestal do Parque Nacional de Jirisan e um novato, que esconde um segredo, trabalham juntos resgatando quem se perde na montanha.\n\nEstreia em 23 de outubro com #JunJiHyun e #JuJiHoon. https://t.co/QS0QpYOahD"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-09-23T13:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441025181175136259"
            ],
            "id": "1441025181175136259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Policiais ambientais flagram constru\u00e7\u00e3o irregular em Teres\u00f3polis. O local fica no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos. #Pol\u00edcia #BandNewsFM https://t.co/PHNS6iesYA"
        },
        {
            "author_id": "1268141948520595457",
            "created_at": "2021-09-23T12:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441024499441360899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 0,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "58668131",
                        "start": 13,
                        "username": "blogdosakamoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441024499441360899",
            "in_reply_to_user_id": "1268141948520595457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LulaOficial @blogdosakamoto Quem invade terras ind\u00edgenas n\u00e3o ama o Brasil.\nQuem abre pasto em \u00e1rea protegida por lei n\u00e3o ama o Brasil.\nQuem desvia recursos p\u00fablicos destinados \u00e0 sa\u00fade, seguran\u00e7a, educa\u00e7\u00e3o, saneamento, cultura... n\u00e3o ama o Brasil."
        },
        {
            "author_id": "268512837",
            "created_at": "2021-09-23T12:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441019988291301378"
            ],
            "id": "1441019988291301378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 parcialmente controlado\n\n#HNT\n\nhttps://t.co/Q5YRSaUp7M"
        },
        {
            "author_id": "1197622343633379338",
            "created_at": "2021-09-23T12:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441017317253582850"
            ],
            "id": "1441017317253582850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 parcialmente controlado https://t.co/nZAwEsFJWj"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-09-23T12:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441016481135972355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "19351269",
                        "start": 98,
                        "username": "opovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1441016481135972355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns governador Camilo e Secr. de M. Ambiente do estado do Cear\u00e1! https://t.co/UcSQjgtquL via @opovo"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-09-23T12:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441014763966902278"
            ],
            "id": "1441014763966902278",
            "in_reply_to_user_id": "167124877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o que vai fortalecer o turismo na chamada Rota das Emo\u00e7\u00f5es, que une os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Delta do Parna\u00edba e o Parque Nacional de Jericoacoara, em um dos mais belos peda\u00e7os do litoral brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-09-23T12:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441011247722414084"
            ],
            "id": "1441011247722414084",
            "in_reply_to_user_id": "886693474984235011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acordo permite ao Estado retornar as autoriza\u00e7\u00f5es de interven\u00e7\u00e3o na Mata Atl\u00e2ntica com crit\u00e9rios mais seguros, especialmente no campo jur\u00eddico. O Estado assume ainda novas obriga\u00e7\u00f5es como a cria\u00e7\u00e3o de uma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ou amplia\u00e7\u00e3o de uma j\u00e1 existente. Para o &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "78631617",
            "created_at": "2021-09-23T12:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441009456591081474"
            ],
            "id": "1441009456591081474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ICVnaM\u00eddia |  O Instituto Centro de Vida (ICV), com base em dados de sat\u00e9lite da Nasa, aponta que cerca de 5 mil hectares do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas j\u00e1 foi destru\u00eddo pelas chamas.\nhttps://t.co/ggZhjZQLpr"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-23T11:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441005603963367436"
            ],
            "id": "1441005603963367436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/pjcGWzxA73"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-23T11:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1441004205582557184"
            ],
            "id": "1441004205582557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros retomam combate a inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, em\u00a0BH https://t.co/1uC2UctNlh"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-09-23T11:06:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440995902974484481"
            ],
            "id": "1440995902974484481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca1EXCETO APA e RESERVA PARTICULAR DO PATRIM\u00d4NIO NATURAL: https://t.co/HrTEB2Pzhe"
        },
        {
            "author_id": "68584276",
            "created_at": "2021-09-23T10:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440993290124464130"
            ],
            "id": "1440993290124464130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dias eu mandei mensagem pra minha m\u00e3e, escrito: vou desmaiar. A\u00ed ela me ligou, eu passei muito mal, e quando eu atendi, eu: m\u00e3e tem galinha no parque. E ela brava: LARISSA PQ VOC\u00ca DESCEU DO \u00d4NIBUS.  (Tava nem a\u00ed pra loucura de ter galinha no parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "38484350",
            "created_at": "2021-09-23T10:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440993029381369857"
            ],
            "id": "1440993029381369857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro!!!! Quem n\u00e3o queria um dino tomando \u00e1gua da lagoa do Parque Municipal?! https://t.co/ge0oBo89LM"
        },
        {
            "author_id": "19144843",
            "created_at": "2021-09-23T10:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440990489474334721"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1440990489474334721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #viajarfazbem #rj em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/QanBJn80Br"
        },
        {
            "author_id": "68584276",
            "created_at": "2021-09-23T10:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440985761252315138"
            ],
            "id": "1440985761252315138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira vez que eu vejo galinha solte no parque municipal. Ser\u00e1 se algu\u00e9m alimenta? E aquele tanto de gato faminto, ser\u00e1 que n\u00e3o comem? T\u00f4 chocada."
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-09-23T10:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440979691825946624"
            ],
            "id": "1440979691825946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros queima h\u00e1 uma semana enquanto agroneg\u00f3cio quer expandir ocupa\u00e7\u00e3o\nO inc\u00eandio no entorno do Parque Estadual das \u00c1guas do Para\u00edso come\u00e7ou no \u00faltimo domingo, dia 12, e j\u00e1 consumiu o equivalente a 18 mil campos de futebol. https://t.co/C8yhoN45wp"
        },
        {
            "author_id": "59173960",
            "created_at": "2021-09-23T09:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440978478762020864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "32101740",
                        "start": 4,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440978478762020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "al\u00f4 @ronaldocaiado o Parque Estadual da Terra Ronca est\u00e1 pegando fogo e s\u00f3 tem 18 brigadistas, est\u00e1 dependendo de volunt\u00e1rios! o que ser\u00e1 feito? https://t.co/6qIN0Df6Em"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-09-23T08:55:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440963035842191361"
            ],
            "id": "1440963035842191361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/09/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova plano de manejo do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/fxj1sO2TKC"
        },
        {
            "author_id": "140084408",
            "created_at": "2021-09-23T08:23:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440955006073638914"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1440955006073638914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com bicicleta Fatbike no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nWhatsapp +5598 988154827\nhttps://t.co/93G3f2GSyF https://t.co/odwlBxsJkA"
        },
        {
            "author_id": "1030567609719316480",
            "created_at": "2021-09-23T08:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440950514808762369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "2338915790",
                        "start": 75,
                        "username": "GrupoCoruna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440950514808762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ruta Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes\n\u27a1\ufe0f\u27a1\ufe0f https://t.co/j7S6Y7TxI5\n@GrupoCoruna https://t.co/ejfRkdVBw8"
        },
        {
            "author_id": "1286536093756686336",
            "created_at": "2021-09-23T05:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440905734393376769"
            ],
            "id": "1440905734393376769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 rolando inc\u00eandio aqui no parque estadual sv denovo"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-09-23T03:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440887557324161024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "22914738",
                        "start": 105,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440887557324161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto reduz em um ter\u00e7o \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia - ((o))eco - https://t.co/WRoQtEcFXU via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1434890021589372929",
            "created_at": "2021-09-23T02:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440859847638110212"
            ],
            "id": "1440859847638110212",
            "in_reply_to_user_id": "1434890021589372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acidentalmente comecei um inc\u00eandio no parque nacional da tijuca rj\npegou fogo no jipao e como era falsificado explodiu \nela putassa comigo disse: \ntu \u00e9 abestado \u00e9 menino\neu disse:\ncala a boca muie e bora esquentar essa sopa nesse fogar\u00e9u\na sopa ficou cabulosa ein+"
        },
        {
            "author_id": "1434890021589372929",
            "created_at": "2021-09-23T02:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440859840084127746"
            ],
            "id": "1440859840084127746",
            "in_reply_to_user_id": "1434890021589372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no caminho ela me levou no meio do mato e meus pensamentos que consistia em ela me matar e esconder o corpo ficaram mais claros\nquando ela parou eu perguntei: \npor que voc\u00ea me levou pro parque nacional da tijuca rj\nela respondeu:\naqui \u00e9 bao pra rangar sopa\nde fato,uma sopinha+"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-09-23T02:00:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440858498036813826"
            ],
            "id": "1440858498036813826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semapi elabora proposta de zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lago do\u00a0Amap\u00e1 https://t.co/TIXe0Hs8mE"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-23T01:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440852814180274176"
            ],
            "id": "1440852814180274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge duas \u00e1reas do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a em Belo\u00a0Horizonte https://t.co/5opbQQqB9N"
        },
        {
            "author_id": "1243326853819043841",
            "created_at": "2021-09-23T01:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440849024265773063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "41036546",
                        "start": 0,
                        "username": "brunogagliasso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440849024265773063",
            "in_reply_to_user_id": "41036546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunogagliasso Curtam a\u00ed o Parque Nacional de Anavilhanas \ud83d\ude0d\ud83d\udc9a https://t.co/maveUyEzGZ"
        },
        {
            "author_id": "1434029298621554690",
            "created_at": "2021-09-23T01:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440848793243635713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1254524192273453056",
                        "start": 0,
                        "username": "BellooDani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440848793243635713",
            "in_reply_to_user_id": "1254524192273453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BellooDani Crlh tu levou msm pro cora\u00e7\u00e3o hem. Kkkk\nVai no parque nacional kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1394868901926903808",
            "created_at": "2021-09-23T01:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440845816567009280"
            ],
            "id": "1440845816567009280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 100 - Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u https://t.co/bNX7L9A0cu"
        },
        {
            "author_id": "42918587",
            "created_at": "2021-09-23T00:59:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440843337414500354"
            ],
            "id": "1440843337414500354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque do Jalap\u00e3o deixa quilombolas em risco https://t.co/Sa1jivPMys"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2021-09-23T00:27:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440835137189470208"
            ],
            "id": "1440835137189470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Petr\u00f3polis \u00e9 a terceira mais visitada do pa\u00eds https://t.co/pE7YHQzFw7 https://t.co/VlByViyzEC"
        },
        {
            "author_id": "1105178936407928833",
            "created_at": "2021-09-22T23:54:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440826859927719936"
            ],
            "id": "1440826859927719936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Ilha do Combu, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que fica a 15 minutos de Bel\u00e9m, foi palco de um debate virtual enriquecedor sobre \u201c\u00c1rvore e Bioeconomia\u201d nesta ter\u00e7a-feira (15), no #DiaDa\u00c1rvore. https://t.co/NdziKucEKb"
        },
        {
            "author_id": "386164467",
            "created_at": "2021-09-22T23:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440822735454674948"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2303973373",
                        "start": 0,
                        "username": "bieberolIg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440822735454674948",
            "in_reply_to_user_id": "2303973373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bieberolIg Sim amiga poxa o fogo na chapada dos veadeiros e no parque estadual terra ronca me deixaram mto apreensiva sabe... Quantos animais morreram e est\u00e3o morrendo nesse momento em decorr\u00eancia disso \ud83d\ude1e\ud83d\ude1e \u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "2723008215",
            "created_at": "2021-09-22T23:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440819680998871045"
            ],
            "id": "1440819680998871045",
            "in_reply_to_user_id": "2723008215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O aguardado #Jirisan conta com ningu\u00e9m mais, ningu\u00e9m menos que #JuJiHoon e #JunJiHyun como protagonistas.\n\nO drama conta a hist\u00f3ria dos melhores guardas de um parque nacional que resgatam sobreviventes e perdidos nas montanhas. Estreia em outubro! https://t.co/LVtRX6E4Fd"
        },
        {
            "author_id": "558957485",
            "created_at": "2021-09-22T23:25:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440819534126931976"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43738359,
                        -22.86089684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1440819534126931976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda Terapia: caminhadas e seus cen\u00e1rios \n#gar\u00e7a #flores #primavera #caminhar em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/RuXl3rDs1K"
        },
        {
            "author_id": "1277799861837074435",
            "created_at": "2021-09-22T23:17:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440817544508575748"
            ],
            "id": "1440817544508575748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa https://t.co/Cb9iZ9DKWP #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "185729586",
            "created_at": "2021-09-22T23:01:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440813608699457537"
            ],
            "id": "1440813608699457537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 parcialmente controlado\nhttps://t.co/kl6IVApGWv https://t.co/VpoIl4adBs"
        },
        {
            "author_id": "1242177720722903041",
            "created_at": "2021-09-22T22:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440807755736961026"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1408538896154169348",
                        "start": 15,
                        "username": "joaquimleitemma"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1351716580720316417",
                        "start": 32,
                        "username": "ClimateEnvoy"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "15007149",
                        "start": 46,
                        "username": "JohnKerry"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 57,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440807755736961026",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente @joaquimleitemma @ClimateEnvoy @JohnKerry @govbr Boa noite, incompententes!\nVejam o que acontece agora na Chapada dos Veadeiros, dentro do Parque Nacional: https://t.co/zWLKIQEGrE"
        },
        {
            "author_id": "76186104",
            "created_at": "2021-09-22T22:27:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440804998032461832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "40721032",
                        "start": 4,
                        "username": "alexandrekalil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1440804998032461832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, @alexandrekalil imagina que coisa linda uma fila e vacinando no carrossel do Parque Municipal?\nAnuncia pra amanh\u00e3 vacina de 12 a 16 anos https://t.co/IsE37biixj"
        },
        {
            "author_id": "739813601305845760",
            "created_at": "2021-09-22T22:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440801406177349641"
            ],
            "id": "1440801406177349641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#antitrump #bolsonarovaitomarnocu     \n #ForaBol\u5350onaro \n#Ex\u00e9rcitoapoiaogenoc\u00eddio\n#NaoAPrivatizacaodosCorreios \n#BolsonaroVaiCair \n#ImpeachmentBolsonaroUrgente \nMinist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! https://t.co/rPlCs5yUcZ"
        },
        {
            "author_id": "1063255274197327873",
            "created_at": "2021-09-22T22:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440799141576073217"
            ],
            "id": "1440799141576073217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esqueci de postar nessa rede as fotinhas da viagem pro parque nacional das emas, ent\u00e3o t\u00e1 a\u00ed \ud83d\ude38 https://t.co/x9WuulX67O"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-09-22T22:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440798950060032010"
            ],
            "id": "1440798950060032010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas est\u00e1 parcialmente controlado https://t.co/XaqDwkYLY9"
        },
        {
            "author_id": "1322496278",
            "created_at": "2021-09-22T21:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440795828684091393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "300955671",
                        "start": 0,
                        "username": "vera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440795828684091393",
            "in_reply_to_user_id": "300955671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vera As melhores trilhas est\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca - RJ,  vale a pena conhecer. https://t.co/n43XiyxJHJ"
        },
        {
            "author_id": "2157446355",
            "created_at": "2021-09-22T21:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440795596663640071"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "372344970",
                        "start": 0,
                        "username": "ZilaHelena"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440795596663640071",
            "in_reply_to_user_id": "372344970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ZilaHelena Se ele estivesse t\u00e3o preocupado com os estrangeiros vindo buscar os peixes da Costa brasileira, n\u00e3o teria desarmado a pol\u00edcia ambiental. \nQuem gosta de pescar em \u00e1rea protegida \u00e9 o Boz\u00f3, e ainda faz birra quando mandam a multa pra ele pagar."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-09-22T20:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440781154240512007"
            ],
            "id": "1440781154240512007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Novas cores e energias nas Cataratas do Igua\u00e7u. Seja bem-vinda, primavera! \ud83c\udf3c\ud83c\udf38\n\nA esta\u00e7\u00e3o mais colorida do ano \u00e9 deslumbrante no Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga a Maravilha Mundial da Natureza. Visite e comprove! \ud83e\udd29 https://t.co/xIveHhSoKk"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-09-22T20:43:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440778910854049792"
            ],
            "id": "1440778910854049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 18 mil hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos pelas chamas; Fogo j\u00e1 chegou ao parque nacional da regi\u00e3o. #Inc\u00eandioChapadaDosVeadeiros #JTCultura #tvcultura \nhttps://t.co/4Ek12SoPRT"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-09-22T20:43:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440778896660590594"
            ],
            "id": "1440778896660590594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 18 mil hectares j\u00e1 foram destru\u00eddos pelas chamas; Fogo j\u00e1 chegou ao parque nacional da regi\u00e3o. #Inc\u00eandioChapadaDosVeadeiros #JTCultura #tvcultura \nhttps://t.co/ep3T3OCLWv"
        },
        {
            "author_id": "836971455829147648",
            "created_at": "2021-09-22T20:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440775274375696385"
            ],
            "id": "1440775274375696385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos \u2018malham a mente\u2019 com o retorno da Oficina da Mem\u00f3ria do Parque Municipal do\u00a0Idoso https://t.co/lh5ftovK14"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-09-22T20:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440774406804893696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "580429716",
                        "start": 95,
                        "username": "VinnyMc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440774406804893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "A erup\u00e7\u00e3o do Old Faithful Geyser no Parque Nacional de Yellowstone, 18 de Setembro. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nV\u00eddeo: @VinnyMc_ \n\n#BREAKING #OldFaithful #Geyser #Yellowstone #UnitedStates #volcano #vulcao #earthquake #Alerta #BreakingNews #Noticias #news #Trending #viral #volcan #CumbreVieja #LaPalma https://t.co/qGHrAG0R26"
        },
        {
            "author_id": "518705000",
            "created_at": "2021-09-22T20:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440773348275879937"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1440773348275879937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra compensar todos os choppes a gente faz umas caminhadas por a\u00ed!\ud83d\ude1c\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf7b em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/gA0oyEt51h"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-09-22T20:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440770636280856578"
            ],
            "id": "1440770636280856578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos \u2018malham a mente\u2019 com o retorno da Oficina da Mem\u00f3ria do Parque Municipal do Idoso https://t.co/EmvEVm937n"
        },
        {
            "author_id": "27318575",
            "created_at": "2021-09-22T20:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440770513744252938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2389500480",
                        "start": 0,
                        "username": "empresstensai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440770513744252938",
            "in_reply_to_user_id": "2389500480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@empresstensai Eu t\u00f4 olhando aqui pela janela pra onde deveria estar o Parque Nacional e s\u00f3 vejo cinza, mas ontem tava pior ainda. Essa chuva precisa vir e logo"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2021-09-22T20:10:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440770498955079692"
            ],
            "id": "1440770498955079692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus, por meio do Parque Municipal do Idoso (PMI), retornou na ter\u00e7a-feira, 21/9, as atividades da Oficina da Mem\u00f3ria, em parceria com a Escola de Servi\u00e7o P\u00fablico Municipal e Inclus\u00e3o Socioeducacional (ESPI).\u00a0 A a\u00e7\u00e3o \u00e9 direcionada para\u2026 https://t.co/hH1hzwehOJ"
        },
        {
            "author_id": "399451295",
            "created_at": "2021-09-22T20:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440767959387951108"
            ],
            "id": "1440767959387951108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rvore do mundo \u00e9 uma sequoia de 83,8 metros nomeada de General Sherman. Estimada em 2.000 ou 3.000 anos de idade, a \u00e1rvore cresce na Floresta Gigante do Parque Nacional de Sequoia, na Calif\u00f3rnia. https://t.co/IzJv3Ts31N"
        },
        {
            "author_id": "15974810",
            "created_at": "2021-09-22T20:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440767955139104776"
            ],
            "id": "1440767955139104776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem (21), o FBI confirmou que Gabby Petito foi assassinada e que os restos mortais encontrados no domingo (19) no Parque Nacional de Bridger-Teton, em Woyming, eram da influenciadora.\n\nConfira!\n\nhttps://t.co/5lTj2GMcZv https://t.co/0ehdu16faR"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-09-22T19:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440764797121753093"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "3226266760",
                        "start": 206,
                        "username": "Alma_Preta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440764797121753093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temos atuado em v\u00e1rias frentes para assegurar a Consulta livre, pr\u00e9via e informada dos quilombos do Jalap\u00e3o no processo de concess\u00e3o do parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e0 iniciativa privada.\n#OJalap\u00e3o\u00e9Quilombola\n@Alma_Preta \n\nhttps://t.co/5fZcssq6K6"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2021-09-22T19:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440761842918256659"
            ],
            "id": "1440761842918256659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/YikUd8vnno"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-09-22T19:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440760385494155275"
            ],
            "id": "1440760385494155275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Enquanto se gastam bilh\u00f5es c/ viagens ao espa\u00e7o, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sofre com impactos da SpaceX https://t.co/d9FAOFbe0g Base de testes no Texas fica ao lado de um ref\u00fagio nacional de vida selvagem. ONGs denunciam tr\u00e1fego intenso na regi\u00e3o e queda de destro\u00e7os sobre \u00e1rea https://t.co/kGV0ppAHyn"
        },
        {
            "author_id": "958321153663229952",
            "created_at": "2021-09-22T19:27:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440759687704502278"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3359304183",
                        "start": 0,
                        "username": "leonmbraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440759687704502278",
            "in_reply_to_user_id": "3359304183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leonmbraga Eu fico curioso com quem joga pq eu so vejo os gin\u00e1sios mudando mas nunca vejo ngm tomando eles\n\nMas pra eu n\u00e3o ficar com vergonha fico mentalizando que uns 2 anos atr\u00e1s tinha uns adultos de 30 anos de terno no parque municipal na mesma reide que eu"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-09-22T19:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440758236294967300"
            ],
            "id": "1440758236294967300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idosos \u2018malham a mente\u2019 com o retorno da Oficina da Mem\u00f3ria do Parque Municipal do Idoso https://t.co/dMkkNAB0PJ"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-09-22T19:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440754253694324736"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1440754253694324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/XEbJp09edC"
        },
        {
            "author_id": "1439913912032452612",
            "created_at": "2021-09-22T18:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440751458220007431"
            ],
            "id": "1440751458220007431",
            "in_reply_to_user_id": "1439913912032452612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ver\u00e3o passado, um \u00fanico inc\u00eandio\u00a0matou\u00a0dezenas de milhares de sequ\u00f3ias na Sierra Nevada.\u00a0E neste m\u00eas, inc\u00eandios dentro e ao redor do Parque Nacional da Sequoia est\u00e3o atingindo as bases dessas enormes \u00e1rvores, preocupando os bombeiros que lutam para proteg\u00ea-las."
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-09-22T18:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440751175012261894"
            ],
            "id": "1440751175012261894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/XfhfVwpFKb"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2021-09-22T18:43:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440748609079676930"
            ],
            "id": "1440748609079676930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 15% da \u00e1rea do Parque Estadual Terra\u00a0Ronca https://t.co/U8rIguWmsn"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-22T18:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440743651362050050"
            ],
            "id": "1440743651362050050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"Projeto reduz em um ter\u00e7o \u00e1rea da Floresta Nacional de Bras\u00edlia\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 21/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/s2TkB0J3JW\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-09-22T18:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440738304169635840"
            ],
            "id": "1440738304169635840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O fogo na Chapada dos Veadeiros j\u00e1 dura dez dias, chegou \u00e0 \u00e1rea do Parque Nacional e consumiu mais de 23 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o, o equivalente a 23 mil campos de futebol. As queimadas ocorrem em meio a um cen\u00e1rio de aumento de focos de inc\u00eandio no Cerrado. https://t.co/Of1hGcugv2"
        },
        {
            "author_id": "902596734316052484",
            "created_at": "2021-09-22T17:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440737089872560132"
            ],
            "id": "1440737089872560132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros, que afeta a regi\u00e3o desde o dia 12 de setembro, chegou ao Parque Estadual na noite da \u00faltima segunda-feira (20) e, at\u00e9 o momento, j\u00e1 consumiu cinco mil hectares da \u00e1rea. Segundo o fogo adentrou o parque por dois pontos espec\u00edficos. https://t.co/OyZczbXi2W"
        },
        {
            "author_id": "924748399433469953",
            "created_at": "2021-09-22T17:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440734302992420867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "57853401",
                        "start": 14,
                        "username": "leonardomilano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440734302992420867",
            "in_reply_to_user_id": "924748399433469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 2017, eu e @leonardomilano fizemos uma cobertura foda das a\u00e7\u00f5es volunt\u00e1rias por l\u00e1. Na \u00e9poca, para o NINJA.\n\nhttps://t.co/DqNlr21Rav"
        },
        {
            "author_id": "132251443",
            "created_at": "2021-09-22T17:29:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440729861803282434"
            ],
            "id": "1440729861803282434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em #altoparaisodegoias est\u00e1 cada vez pior, mais uma vez, mais um ano. Agro \u00e9 Pop, Agro \u00e9 tech, Agro \u00e9 fogo no parque Nacional da #chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "1331730152544473091",
            "created_at": "2021-09-22T17:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440729588569571332"
            ],
            "id": "1440729588569571332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Fiordos de Kenai, Alaska!! https://t.co/hPyfocxdHQ"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-09-22T17:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440727866375737354"
            ],
            "id": "1440727866375737354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros chega ao 11\u00ba dia de inc\u00eandios, que atingem Parque Nacional https://t.co/Idn5LSomn1"
        },
        {
            "author_id": "3761970136",
            "created_at": "2021-09-22T17:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440727641460379652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "32101740",
                        "start": 0,
                        "username": "ronaldocaiado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440727641460379652",
            "in_reply_to_user_id": "32101740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronaldocaiado Cerrado t\u00e1 pegando fogo, manda ajuda pro pessoal do parque estadual terra ronca"
        },
        {
            "author_id": "1337874878238765057",
            "created_at": "2021-09-22T17:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440724676162977798"
            ],
            "id": "1440724676162977798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em La Palma, nas Ilhas Can\u00e1rias, Espanha, um vulc\u00e3o come\u00e7ou a entrar em erup\u00e7\u00e3o \u00e0s 15h12 de domingo,19, depois de v\u00e1rios pequenos terremotos que ocorreram no parque nacional de Cumbre Vieja, seguidos de uma grande explos\u00e3o.\n\nhttps://t.co/2zjargdNBz"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-09-22T17:02:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440723142737944584"
            ],
            "id": "1440723142737944584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Lourival Clemente da Silva, em Parais\u00f3polis, na zona sul da capital foi inaugurado no mesmo dia em que o bairro completou 100 anos. O parque tem 68 mil m\u00b2 e oferece diversas op\u00e7\u00f5es de lazer para os moradores da regi\u00e3o. https://t.co/NPL8SjdKJk"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-09-22T16:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440721265648496642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1132154413",
                        "start": 63,
                        "username": "yasfiorelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440721265648496642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabby Petito: per\u00edcia confirma que influencer foi assassinada\n\n@yasfiorelo conta os detalhes do caso da influenciadora digital Gabby Petito. A per\u00edcia identificou o corpo da jovem de 22 anos na Floresta Nacional de Bridger-Teton, em Wyoming\n\n#SplashShow https://t.co/tOc88d664E"
        },
        {
            "author_id": "14595353",
            "created_at": "2021-09-22T16:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440721265644302348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1132154413",
                        "start": 63,
                        "username": "yasfiorelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440721265644302348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabby Petito: per\u00edcia confirma que influencer foi assassinada\n\n@yasfiorelo conta os detalhes do caso da influenciadora digital Gabby Petito. A per\u00edcia identificou o corpo da jovem de 22 anos na Floresta Nacional de Bridger-Teton, em Wyoming\n\n#SplashShow https://t.co/QnflLio9V5"
        },
        {
            "author_id": "14594895",
            "created_at": "2021-09-22T16:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440721265619128335"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1132154413",
                        "start": 63,
                        "username": "yasfiorelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440721265619128335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabby Petito: per\u00edcia confirma que influencer foi assassinada\n\n@yasfiorelo conta os detalhes do caso da influenciadora digital Gabby Petito. A per\u00edcia identificou o corpo da jovem de 22 anos na Floresta Nacional de Bridger-Teton, em Wyoming\n\n#SplashShow https://t.co/46I1SP0JGY"
        },
        {
            "author_id": "75065481",
            "created_at": "2021-09-22T16:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440721265602359303"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1132154413",
                        "start": 63,
                        "username": "yasfiorelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440721265602359303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gabby Petito: per\u00edcia confirma que influencer foi assassinada\n\n@yasfiorelo conta os detalhes do caso da influenciadora digital Gabby Petito. A per\u00edcia identificou o corpo da jovem de 22 anos na Floresta Nacional de Bridger-Teton, em Wyoming\n\n#SplashShow https://t.co/G34DyInaES"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-09-22T16:54:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440721225970438145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1132154413",
                        "start": 63,
                        "username": "yasfiorelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440721225970438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gabby Petito: per\u00edcia confirma que influencer foi assassinada\n\n@yasfiorelo conta os detalhes do caso da influenciadora digital Gabby Petito. A per\u00edcia identificou o corpo da jovem de 22 anos na Floresta Nacional de Bridger-Teton, em Wyoming\n\n#SplashShow https://t.co/HVaFYma2KB"
        },
        {
            "author_id": "1082984054524383233",
            "created_at": "2021-09-22T16:53:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440720894133891081"
            ],
            "id": "1440720894133891081",
            "in_reply_to_user_id": "1082984054524383233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Zb0b0JLKm1 \"Segundo o coordenador de preven\u00e7\u00e3o e combate a inc\u00eandios do ICMBio, o fogo chegou \u00e0 reserva na noite de segunda-feira (20) e por dois pontos diferentes.\""
        },
        {
            "author_id": "32523584",
            "created_at": "2021-09-22T16:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440713507717062665"
            ],
            "id": "1440713507717062665",
            "in_reply_to_user_id": "32523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "em paralelo deputados sem car\u00e1ter algum como o Delegado Waldir tentam diminuir o tamanho da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Chapada dos Veadeiros. Existe um agroneg\u00f3cio muito forte em Goi\u00e1s que manda e desmanda na pol\u00edtica local e tem feito o que quer"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-09-22T16:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440712735591829508"
            ],
            "id": "1440712735591829508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "#FogoNaChapada - Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es agora na Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. O fogo est\u00e1 dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e0 40km de Alto Para\u00edso, em dire\u00e7\u00e3o a cidade de Teresina/Cavalcante. \n\n#RadarQueimadas #queimadas #ChapadaDosVeadeiros https://t.co/I5KWUMUg6c"
        },
        {
            "author_id": "1219607448664838144",
            "created_at": "2021-09-22T16:17:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440711909989240832"
            ],
            "id": "1440711909989240832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estamos antecipando estudo que investigou os impactos sociais de se viver dentro ou fora de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia.\n\nAcesse a \u00e1rea restrita da Bori para entrar em contato com os pesquisadores: https://t.co/Ix7Z33ocrg https://t.co/F7PrDyDYkr"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-22T16:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440707548122779656"
            ],
            "id": "1440707548122779656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Inc\u00eandio atingiu \u00e1rea do Parque Nacional e consumiu mais de 23 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o, o equivalente a 23 mil campos de futebol. Segundo dados do Inpe, as queimadas cresceram 12% no bioma em 2021.\nhttps://t.co/QhlYFcTjGM"
        },
        {
            "author_id": "3226266760",
            "created_at": "2021-09-22T16:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440707471639818240"
            ],
            "id": "1440707471639818240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque do Jalap\u00e3o deixa quilombolas em risco\nhttps://t.co/UW2mujqYXm"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2021-09-22T15:52:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440705634597441541"
            ],
            "id": "1440705634597441541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de 400 m\u00b2 no Parque Municipal Mata do Carrinho, ao lado do Memorial Chico Xavier em Uberaba https://t.co/HzbxKxeIwi #g1Tri\u00e2nguloAltoParana\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-22T15:39:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440702231993405445"
            ],
            "id": "1440702231993405445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de 400 m\u00b2 no Parque Municipal Mata do Carrinho, ao lado do Memorial Chico Xavier em\u00a0Uberaba https://t.co/R6xeyH2a69"
        },
        {
            "author_id": "1242106794098544648",
            "created_at": "2021-09-22T15:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440701934839611405"
            ],
            "id": "1440701934839611405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As florestas naturais do Baldio de Fafi\u00e3o e do Baldio de Pinc\u00e3es s\u00e3o as primeiras em Parque Nacional a obter a Certifica\u00e7\u00e3o FSC\u00ae de Servi\u00e7os dos Ecossistemas para a Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade \u2013 Florestas Naturais https://t.co/XL3PA5pZbM \n\n#CNA #AgriculturaFamiliar"
        },
        {
            "author_id": "1440148427484975105",
            "created_at": "2021-09-22T15:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440701105357291526"
            ],
            "id": "1440701105357291526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano, n\u00e3o consigo apontar um mas fica entre RJ aquela regi\u00e3o ali da lapa e o parque estadual da serra do mar aqui perto https://t.co/XlV1kuoBh4"
        },
        {
            "author_id": "770025378266095616",
            "created_at": "2021-09-22T15:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440699743575810049"
            ],
            "id": "1440699743575810049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pol\u00edcia federal dos Estados Unidos, o FBI, confirmou que um corpo encontrado no domingo (19/09) em um parque nacional no Estado de Wyoming \u00e9 da blogueira Gabby Petito, que estava desaparecida. Um legista apontou ind\u00edcios de homic\u00eddio, mas detalhes n\u00e3o \u2026 https://t.co/pO4oR9EVaj"
        },
        {
            "author_id": "247310664",
            "created_at": "2021-09-22T15:15:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440696177331105793"
            ],
            "id": "1440696177331105793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Duas medidas importantes para a \u00e1rea ambiental: a proposta de cria\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica estadual de prote\u00e7\u00e3o aos animais e a san\u00e7\u00e3o da lei que amplia o Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio. Al\u00e9m disso, mais 60 professores aprovados no concurso da Seduc foram convocados. https://t.co/vD93IZKSJr"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-09-22T14:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440690152184029191"
            ],
            "id": "1440690152184029191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAmbiental\n\n\ud83d\udca0Nos termos da LC 140/11, quem institui a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em regra, tem compet\u00eancia para licenciar a \u00e1rea correspondente. \n\n\u274cExce\u00e7\u00e3o: O crit\u00e9rio do ente federativo instituidor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o se aplica \u00e0s \u00c1reas de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (art. 12)."
        },
        {
            "author_id": "1240277698498396160",
            "created_at": "2021-09-22T14:35:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440686291859886083"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.141101,
                        -16.534458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2350d07e059d265b"
            },
            "id": "1440686291859886083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primavera chegou, falta a chuva. \n#primavera #estacaodasflores #assapeixe #vernoniapolyanthes #asteraceae #macrofotografia #cerrado #plantasmeliferas em Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/PBWlbbQYzX"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-22T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440684822851059720"
            ],
            "id": "1440684822851059720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 7,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE CUNI\u00c3 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por Erica de Aquino Leit\u00e3o Gurgel. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/ku7mRp51OJ"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-09-22T14:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440684760154603536"
            ],
            "id": "1440684760154603536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfac\ud83c\udfa5 Internacional: Atriz francesa curte os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfac\ud83c\udfa5 Personalidades de diversos pa\u00edses seguem visitando o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Nesta semana, a atriz francesa Alexandra Naoum est\u00e1 hospedada em Barreirinhas e visita alguns dos principais pontos + https://t.co/zkP1nggBBO"
        },
        {
            "author_id": "263655932",
            "created_at": "2021-09-22T14:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440682392725823495"
            ],
            "id": "1440682392725823495",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM MAIS DE 70 MIL HECTARES, MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DE CUIAB\u00c1 GANHA PLANO DE MANEJO\nhttps://t.co/wDZMnOfcwO https://t.co/i7zbjCMvcw"
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2021-09-22T14:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440678240641712144"
            ],
            "id": "1440678240641712144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro por um Rio em Rede, mais Criativo e Sustent\u00e1vel acontece na Biblioteca Parque Estadual.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa no link abaixo.\nhttps://t.co/e90QPKM5l5\n\n#ANF\n#agenciadenoticiasdasfavelas\n#comunica\u00e7\u00e3ocomunit\u00e1ria\n#VamosMudarOMundo"
        },
        {
            "author_id": "2965953274",
            "created_at": "2021-09-22T13:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440676386444742661"
            ],
            "id": "1440676386444742661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nova licita\u00e7\u00e3o da explora\u00e7\u00e3o do parque nacional de 180 mil hectares prev\u00ea a concess\u00e3o por 30 anos, prazo considerado longo pelas lideran\u00e7as dos lindeiros, se n\u00e3o houver qualquer invers\u00e3o de recursos na regi\u00e3o pela futura concession\u00e1ria. https://t.co/KalyC4yvj5"
        },
        {
            "author_id": "1172679862768885760",
            "created_at": "2021-09-22T13:41:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440672666613010433"
            ],
            "id": "1440672666613010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio mundial da UNESCO, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros t\u00e1 queimando a 10 dias \ud83d\udd25\ud83d\ude25 #ClimateEmergency"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-22T13:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440671526236221445"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1440671526236221445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/BZ7ejOs9Xh"
        },
        {
            "author_id": "1413135841006800896",
            "created_at": "2021-09-22T12:55:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440661106477789193"
            ],
            "id": "1440661106477789193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 chegou no Parque Nacional e \u00e1rea devastada equivale a 23 mil campos de futebol; inc\u00eandios no bioma Cerrado s\u00e3o os maiores desde 2014. https://t.co/68NAzyou0Y"
        },
        {
            "author_id": "32514343",
            "created_at": "2021-09-22T12:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440661068620042243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "52870124",
                        "start": 0,
                        "username": "alhaminha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440661068620042243",
            "in_reply_to_user_id": "52870124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alhaminha Honestamente, do jeito que a coisa t\u00e1, ningu\u00e9m consegue fazer nada a respeito, infelizmente. O fogo est\u00e1 completamente descontrolado. https://t.co/rKmtF9FHtR"
        },
        {
            "author_id": "1094696112735338498",
            "created_at": "2021-09-22T12:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440658562993188867"
            ],
            "id": "1440658562993188867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udcdaAmbiental\n\n\u2757\ufe0fN\u00e3o precisam de consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e Reserva Biol\u00f3gica. \nObs: n\u00e3o dispensam estudos t\u00e9cnicos. \n\n\u2757\ufe0fN\u00e3o precisam de zona de amortecimento: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) e Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN)."
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-09-22T12:44:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440658270511779847"
            ],
            "id": "1440658270511779847",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 quase 20 anos esta \u00e1rea era formada por diversas propriedades particulares adquiridas pela SPVS e transformadas em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \n\ud83c\udf3c\ud83c\udf33\ud83c\udf3a"
        },
        {
            "author_id": "917775626848915459",
            "created_at": "2021-09-22T12:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440648387594899463"
            ],
            "id": "1440648387594899463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na zona rural de C\u00f3rrego Danta amea\u00e7ava o Parque Estadual dos Campos Altos; Bombeiros, Prefeitura de Campos Altos, IEF e moradores combateram o inc\u00eandio\n\n#c\u00f3rregodanta #cbmmg #bombeiros #minasgerais  #camposaltos #parqueestadualdoscamposaltos\n\nhttps://t.co/hZQokVAfhK"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-22T12:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440648018949115919"
            ],
            "id": "1440648018949115919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQklQZ\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "177595081",
            "created_at": "2021-09-22T11:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440645329645289485"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "792176616",
                        "start": 152,
                        "username": "AhmadJarrah"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 167,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 241,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1440645329645289485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Enquanto Bolsonaro mente na ONU, nossos biomas queimam! Relato emocionante sobre inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \nV\u00eddeo @ahmadjarrah / @MidiaNINJA\n#RadarQueimadas #queimadas #ChapadaDosVeadeiros\nReposted from @MidiaNINJA https://t.co/cPqkwdwIVQ"
        },
        {
            "author_id": "188242820",
            "created_at": "2021-09-22T11:40:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440642097590140940"
            ],
            "id": "1440642097590140940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Grand Teton, nos States, devia ser utilizado para promo\u00e7\u00e3o de mulheres com avantajado mama\u00e7al."
        },
        {
            "author_id": "1275064744177614848",
            "created_at": "2021-09-22T11:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440640714904248322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1103494130032930816",
                        "start": 0,
                        "username": "nicardxsx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440640714904248322",
            "in_reply_to_user_id": "1103494130032930816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nicardxsx Acidente com caminh\u00f5es,carros e uma moto em frente ao parque municipal, na estrada dos romeiros."
        },
        {
            "author_id": "1175166217650364416",
            "created_at": "2021-09-22T11:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440637127100821504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "96177667",
                        "start": 14,
                        "username": "heinekenbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440637127100821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Maranh\u00e3o a @heinekenbr adotou uma reserva extrativista amaz\u00f4nica.\nDetelhe: na Resex h\u00e1 v\u00e1rias comunidades quilombolas que ficaram sabendo que tinham sido adotadas pela imprensa...\nUma maravilha o que as empresas holandesas fazem pelo desenvolvimento do Brasil. https://t.co/6kMFvrNrkS"
        },
        {
            "author_id": "954803978679832578",
            "created_at": "2021-09-22T11:16:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440635990217920520"
            ],
            "id": "1440635990217920520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro absurdo!.\n\nCMA discute projeto que reduz Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, em Santa Catarina https://t.co/d5XVCxZakq"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2021-09-22T11:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440634123916177412"
            ],
            "id": "1440634123916177412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram atingidas as regi\u00f5es da nascente do Rio S\u00e3o Vicente, Serra Geral de Goi\u00e1s e a caverna do Rio S\u00e3o Mateus, no nordeste goiano.\n\nhttps://t.co/wG9RHGVvGm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-22T10:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440624940479172613"
            ],
            "id": "1440624940479172613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/l1XqUeG55f"
        },
        {
            "author_id": "110146786",
            "created_at": "2021-09-22T10:25:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440623390964936706"
            ],
            "id": "1440623390964936706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei no trabalho e a empresa t\u00e1 defumada, de tanta fuma\u00e7a que entrou aqui da queimada do Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "1275064744177614848",
            "created_at": "2021-09-22T10:18:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440621571597422593"
            ],
            "id": "1440621571597422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acidente feio aqui #barueri perto do parque municipal. #borasp #bomdiasp"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-09-22T10:11:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440619802796576768"
            ],
            "id": "1440619802796576768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino de principal parque estadual do Recife em discuss\u00e3o hoje #OxeRecife #Recife #Pedi https://t.co/zP2LeAED2z"
        },
        {
            "author_id": "3160526494",
            "created_at": "2021-09-22T09:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440612221499817996"
            ],
            "id": "1440612221499817996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual de Terra Ronca e destr\u00f3i mais de 7 mil hectares em S\u00e3o Domingos | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/nwM7ybFI7X"
        },
        {
            "author_id": "55910443",
            "created_at": "2021-09-22T07:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440579239653167112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "75031882",
                        "start": 147,
                        "username": "PTnaCamara"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "119079224",
                        "start": 160,
                        "username": "ZeRicardoAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440579239653167112",
            "in_reply_to_user_id": "55910443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Estado do Acre e modifica a categoria do Parque Nacional da Serra do Divisor. Leia o teor no link abaixo.\n\nhttps://t.co/iUtPB7ZXeW\n\n#PL6024N\u00e3o  @PTnaCamara  @ZeRicardoAM"
        },
        {
            "author_id": "55910443",
            "created_at": "2021-09-22T07:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440579237623189507"
            ],
            "id": "1440579237623189507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles v\u00e3o jogando a boiada em cima de n\u00f3s... \ud83d\ude2dPelo amor de qqr coisa: #DigaN\u00e3oPL6024\n\nAutora @mararocha4545 \n Ementa: Altera os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes,localizada nos munic\u00edpios de Assis Brasil, Brasil\u00e9ia, Capixaba,Epitaciol\u00e2ndia,Rio Branco e Sena Madureira\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "424921052",
            "created_at": "2021-09-22T06:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440571243216838657"
            ],
            "id": "1440571243216838657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento natural, lugar sagrado, leyenda e icono milenario el #TejodeBermiego #Quir\u00f3s #vallesdeloso #Asturias #Para\u00edsoNatural #senderismo #tradiciones #naturaleza https://t.co/xy72dP5d7q"
        },
        {
            "author_id": "24824761",
            "created_at": "2021-09-22T03:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440525457368092685"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1440525457368092685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TBT na quarta, de um dia de rol\u00ea pra mais longe...\n#SerraDosOrgaos #Petropolis #Teresopolis #yamaha #Crosser #TBT em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/vFPPGU6EEE"
        },
        {
            "author_id": "93769959",
            "created_at": "2021-09-22T03:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440516354298171401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "46043405",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagonoggueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440516354298171401",
            "in_reply_to_user_id": "46043405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@thiagonoggueira Eu crio uma m\u00e1quina do tempo, volto em 25/03/1908 e mato todo mundo do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-09-22T02:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440508846980567048"
            ],
            "id": "1440508846980567048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA lan\u00e7a edital para forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/gFQTX0bHMB"
        },
        {
            "author_id": "56468183",
            "created_at": "2021-09-22T02:48:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440508257194233865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "792176616",
                        "start": 222,
                        "username": "AhmadJarrah"
                    },
                    {
                        "end": 248,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 237,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440508257194233865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#FogoNaChapada - T\u00e1 dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e0 40km de Alto, rumo Teresina/Cavalcante. Obs: Empres\u00e1rios pedem para que o fogo n\u00e3o seja divulgado \u201cpara n\u00e3o espantar turistas: \u00c9 normal\u201d.\n\nImagens: @ahmadjarrah / @midianinja\n\n#ChapadaDosVeadeiros https://t.co/wRB0w4B7iC"
        },
        {
            "author_id": "25888257",
            "created_at": "2021-09-22T02:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440505079333670919"
            ],
            "id": "1440505079333670919",
            "in_reply_to_user_id": "25888257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Piripiri \u00e9 uma das portas de entrada do Parque Nacional de Sete Cidades, onde h\u00e1 forma\u00e7\u00f5es rochosas no veio da savana piauiense da APA da Serra da Ibiapaba e pinturas rupestres. (espero que esteja aberto at\u00e9 l\u00e1; parece que tava fechado por conta da pandemia. https://t.co/ZxBJOiTS87"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2021-09-22T02:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440503645762580483"
            ],
            "id": "1440503645762580483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advogado da fam\u00edlia confirma que corpo encontrado nos EUA \u00e9 de Gabby Petito https://t.co/OpSIH9ch6x\n\nInfluencer foi encontrada morta no domingo (19) em um parque nacional norte-americano #correio24h https://t.co/UkaZOYUp41"
        },
        {
            "author_id": "1426995831329148928",
            "created_at": "2021-09-22T02:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440500751973814273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 260,
                        "id": "792176616",
                        "start": 248,
                        "username": "AhmadJarrah"
                    },
                    {
                        "end": 274,
                        "id": "1540034828",
                        "start": 263,
                        "username": "MidiaNINJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440500751973814273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es AGORA na Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. O Brasil arde em chamas enquanto Bolsonaro mente ao mundo. A situa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds \u00e9 de devasta\u00e7\u00e3o completa!\nO fogo est\u00e1 dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nV\u00eddeo @ahmadjarrah / @MidiaNINJA https://t.co/unSzNqRfdU"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2021-09-22T02:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440496991797067787"
            ],
            "id": "1440496991797067787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus p\u00easames Bras\u00edlia. https://t.co/Ek7dkBgUZP"
        },
        {
            "author_id": "1174301070908108800",
            "created_at": "2021-09-22T02:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440496788381655042"
            ],
            "id": "1440496788381655042",
            "in_reply_to_user_id": "1174301070908108800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ATUALIZA\u00c7\u00d5ES:\n\nNesta ter\u00e7a-feira (21), foi confirmado que o cad\u00e1ver encontrado no parque nacional \u00e9 realmente de Gabby Petito. \n\nO m\u00e9dico legista, doutor Brent Blue, considerou a morte um homic\u00eddio, mas a causa ainda n\u00e3o foi determinada."
        },
        {
            "author_id": "1258860714090995721",
            "created_at": "2021-09-22T01:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440489247132172303"
            ],
            "id": "1440489247132172303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE! \ud83d\udd25\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es AGORA na Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. O Brasil arde em chamas enquanto Bolsonaro mente ao mundo. A situa\u00e7\u00e3o no pa\u00eds \u00e9 de devasta\u00e7\u00e3o completa!\n\nO fogo est\u00e1 dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e0 40km de Alto Para\u00edso, + https://t.co/ixVuoom3me"
        },
        {
            "author_id": "428705934",
            "created_at": "2021-09-22T01:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440486273068650496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "108975342",
                        "start": 0,
                        "username": "dorneus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1440486273068650496",
            "in_reply_to_user_id": "108975342",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dorneus Olha, o calor hoje foi infernal... Quente e seco... Capaz de ser algum inc\u00eandio no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "3243344368",
            "created_at": "2021-09-22T00:53:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440479420024647687"
            ],
            "id": "1440479420024647687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manas a floresta nacional tava pegando fogo hoje era?"
        },
        {
            "author_id": "1252995721474772995",
            "created_at": "2021-09-22T00:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440471353186942977"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1125443278499921922",
                        "start": 0,
                        "username": "BuserBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440471353186942977",
            "in_reply_to_user_id": "1125443278499921922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BuserBrasil Se o galo se classificar eu vou tatuar o ano (1908) em que o galo foi fundado junto com o local onde foi fundado (coreto do parque municipal). E se for campe\u00e3o eu vou em todos os jogos que tiverem p\u00fablico no Mineir\u00e3o at\u00e9 o final do ano."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-09-22T00:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440470967633940484"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1440470967633940484",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nFaz todo sentido mudar a categoria da Reserva Biol\u00f3gica de Contagem para parque nacional, promovendo a conserva\u00e7\u00e3o com a visita\u00e7\u00e3o (ou uso p\u00fablico), de forma integrada com o Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n..."
        },
        {
            "author_id": "1033593994691928069",
            "created_at": "2021-09-22T00:19:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440470669263728649"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "99ced847c63eeeea"
            },
            "id": "1440470669263728649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "As florestas est\u00e3o amea\u00e7adas pela ignor\u00e2ncia de quem governa o pa\u00eds.\n\nNo Acre, temos o Parque Nacional da Serra do Divisor como um lugar de preserva\u00e7\u00e3o de uma imensa biodiversidade. A Serra do Divisor e a Resex Chico Mendes sofrem grande risco de extin\u00e7\u00e3o com o PL 6024. https://t.co/GR6UXGtBZi"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-09-22T00:19:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440470658849251334"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1440470658849251334",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...\nA Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem algumas \u00e1reas com valor ecol\u00f3gico n\u00e3o t\u00e3o importante, relativamente, e desde sua cria\u00e7\u00e3o. Mas h\u00e1 \u00e1reas importantes para recupera\u00e7\u00e3o e para visita\u00e7\u00e3o (ou uso p\u00fablico), como a \u00c1rea 1, com importante envolvimento da sociedade local..."
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-22T00:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440470585125998598"
            ],
            "id": "1440470585125998598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 62,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\u23ef\ufe0f GO: fogo em parque consumiu \u00e1rea equivalente a 9 mil campos de futebol.\n\nSegundo o Corpo de Bombeiros, o inc\u00eandio j\u00e1 atingiu 15% da \u00e1rea total do Parque Estadual Terra Ronca.\n\nLeia: https://t.co/f8k5h208xL https://t.co/COhJKZ4ZFj"
        },
        {
            "author_id": "386664772",
            "created_at": "2021-09-22T00:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440470421858447361"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "386664772",
                        "start": 104,
                        "username": "folhadomate_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440470421858447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noredi Rodrigues vai assumir a coordena\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Chimarr\u00e3o https://t.co/ma7KyQ4LCs via @folhadomate_com"
        },
        {
            "author_id": "974855838937636866",
            "created_at": "2021-09-22T00:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440470366544011264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 211,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 233,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 219,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440470366544011264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior complexo de cavernas da Am\u00e9rica Latina segue em chamas, o cerrado do nordeste Goiano sendo destru\u00eddo, agora um dos focos de inc\u00eandio \u00e9 na Reserva Extrativista Serra das Araras, que \u00e9 uma reserva Federal @ICMBio @fiscaldoibama @brasil_IBAMA https://t.co/PGHkkL3gRn"
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-09-22T00:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440469846408400902"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1440469846408400902",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco ..e prote\u00e7\u00e3o dos recursos h\u00eddricos, como a \u00c1rea 4 e grande parte da \u00c1rea 3. Faz todo sentido mudar a categoria da Reserva Biol\u00f3gica de Contagem para parque nacional, promovendo a conserva\u00e7\u00e3o com a visita\u00e7\u00e3o (ou uso p\u00fablico), de forma integrada com o Parque Nacional de Bras\u00edlia..."
        },
        {
            "author_id": "2890301878",
            "created_at": "2021-09-22T00:14:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440469565738139649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "22914738",
                        "start": 0,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ae7dc3894e7b398"
            },
            "id": "1440469565738139649",
            "in_reply_to_user_id": "2890301878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_eco ...\nA Floresta Nacional de Bras\u00edlia tem algumas \u00e1reas com valor ecol\u00f3gico n\u00e3o t\u00e3o importante, relativamente, e desde sua cria\u00e7\u00e3o. Mas h\u00e1 \u00e1reas importantes para recupera\u00e7\u00e3o e para visita\u00e7\u00e3o (ou uso p\u00fablico), como a \u00c1rea 1, com importante envolvimento da sociedade local e..."
        },
        {
            "author_id": "42514875",
            "created_at": "2021-09-22T00:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440467166541713410"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1440467166541713410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "celebre a vida e s\u00f3. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/toaTAyL2jr"
        },
        {
            "author_id": "151545348",
            "created_at": "2021-09-21T23:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440465475499003906"
            ],
            "id": "1440465475499003906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vindo pra casa pela Estrutural. A pista completamente tomada pela fuma\u00e7a e cheiro de queimada. Floresta nacional de Bras\u00edlia em Chamas. \ud83e\udd7a\ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1195076403055747072",
            "created_at": "2021-09-21T23:57:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440465198976884736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "328083907",
                        "start": 0,
                        "username": "emputecidda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440465198976884736",
            "in_reply_to_user_id": "328083907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@emputecidda Toca aqui amiga de Bras\u00edlia... Estamos realmente passando muito mal por esses dias.\nEsse v\u00eddeo fiz quando estava indo trabalhar passando pela BR 070 ao lado da Floresta Nacional. A gente olha e s\u00f3 v\u00ea fuma\u00e7a... https://t.co/IHhgJkLZbt"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-09-21T23:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440464079173271564"
            ],
            "id": "1440464079173271564",
            "in_reply_to_user_id": "14870978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais:\n\nhttps://t.co/xIEuLRDbfk"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-09-21T23:52:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440464069677305861"
            ],
            "id": "1440464069677305861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Capara\u00f3 \ud83d\udd25\n\nMenos de um m\u00eas ap\u00f3s ter uma grande \u00e1rea de mata consumida pelo fogo, o Parque Nacional do Capara\u00f3, em Dores do Rio Preto, voltou a ter regi\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o atingida por um inc\u00eandio nesta ter\u00e7a-feira (21). https://t.co/DzklEuu43y"
        },
        {
            "author_id": "1058155864232808448",
            "created_at": "2021-09-21T23:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440463727476625412"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 27,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "807095",
                        "start": 43,
                        "username": "nytimes"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2467791",
                        "start": 53,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "139727749",
                        "start": 70,
                        "username": "ONU_derechos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440463727476625412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#BolsonaroVergonhaNacional\n@GretaThunberg \n@nytimes \n@washingtonpost \n@ONU_derechos \nSOS ...\nUm buritizeiro centen\u00e1rio perde a vida em um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo. O Parque Estadual Terra Ronca, https://t.co/cnaXCunp9H"
        },
        {
            "author_id": "210486359",
            "created_at": "2021-09-21T23:40:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440460951854059526"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "181216757",
                        "start": 0,
                        "username": "joancrwfrd"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1440460951854059526",
            "in_reply_to_user_id": "210486359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joancrwfrd @gatodagrimes tem muito interesse imobili\u00e1rio na \u00e1rea e a ocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 ilegal segundo o sistema nacional se unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n doeu muito ver o resultado, mas fiquei feliz de ver a movimenta\u00e7\u00e3o popular em oposi\u00e7\u00e3o, que n\u00e3o deixa passar essas palha\u00e7adas de cabe\u00e7a baixa"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-09-21T23:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440460835067940864"
            ],
            "id": "1440460835067940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo foi feito pelo ICMBio https://t.co/PNrPey1lov"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-09-21T23:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440460443928072196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "4061275307",
                        "start": 110,
                        "username": "ViniciusBarnabe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440460443928072196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30\ud83d\udd3a\ufe0f Cachoeira na Floresta Estadual do Uaimii em S\u00e3o Bartolomeu, \ndistrito de Ouro Preto MG. Regi\u00e3o Central.\n\ud83d\udcf8 @viniciusbarnabe CONHE\u00c7A MINAS https://t.co/qegrAqT7pF"
        },
        {
            "author_id": "210486359",
            "created_at": "2021-09-21T23:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440457328667463681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "51859100",
                        "start": 0,
                        "username": "comofass_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "1440457328667463681",
            "in_reply_to_user_id": "51859100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comofass_ Hj foi vota\u00e7\u00e3o do plano diretor e o zoneamento da margem pra expans\u00e3o urbana sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. A\u00ed a galera colou, teve manifesta\u00e7\u00e3o e tal, mas maioria da c\u00e2mara aprovou o plano do mesmo jeito, sem nenhum espa\u00e7o pra discuss\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "920449288794267648",
            "created_at": "2021-09-21T23:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440454077289172992"
            ],
            "id": "1440454077289172992",
            "in_reply_to_user_id": "920449288794267648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Goi\u00e1s, tamb\u00e9m \u00e9 v\u00edtima do fogo, que tem como sua principal origem a expans\u00e3o da pecu\u00e1ria e da agricultura t\u00f3xica(agro)\nO parque est\u00e1 dentro da APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) da Serra Geral. Conhecido pelas suas cavernas,"
        },
        {
            "author_id": "920449288794267648",
            "created_at": "2021-09-21T23:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440454073006788611"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 27,
                        "username": "GretaThunberg"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "807095",
                        "start": 43,
                        "username": "nytimes"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "2467791",
                        "start": 53,
                        "username": "washingtonpost"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "139727749",
                        "start": 70,
                        "username": "ONU_derechos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440454073006788611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#BolsonaroVergonhaNacional\n@GretaThunberg \n@nytimes \n@washingtonpost \n@ONU_derechos \nSOS ...\nUm buritizeiro centen\u00e1rio perde a vida em um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo. O Parque Estadual Terra Ronca, https://t.co/HR7O8xbwBU"
        },
        {
            "author_id": "58072980",
            "created_at": "2021-09-21T23:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440451988177649676"
            ],
            "id": "1440451988177649676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BuserBrasi #TudoPeloGalo Se o Galo se classificar para a final da Libertadores, eu vou \u00e0 p\u00e9 do Parque Municipal (onde o Galo nasceu) at\u00e9 a Arena MRV! Marcelo Costa Braga tenho 61 anos!"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-21T22:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440448790016585732"
            ],
            "id": "1440448790016585732",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para participar oralmente da audi\u00eancia p\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os, via plataforma Zoom, \u00e9 s\u00f3 se inscrever atrav\u00e9s do link https://t.co/OGcMrVgd0b (at\u00e9 30 minutos antes do in\u00edcio da audi\u00eancia) /3 FIM https://t.co/K5dNZ8BFax"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-21T22:52:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440448774917132293"
            ],
            "id": "1440448774917132293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0s 10h tem audi\u00eancia p\u00fablica sobre a concess\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. Queremos ouvir a opini\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o sobre o projeto, que busca garantir investimentos de R$ 85 milh\u00f5es numa grande reestrutura\u00e7\u00e3o do zool\u00f3gico.\n\nAcompanhe: https://t.co/LHhpEwLgiP /1 https://t.co/IiQZRLxiH7"
        },
        {
            "author_id": "15292534",
            "created_at": "2021-09-21T22:41:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440446158875234319"
            ],
            "id": "1440446158875234319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 275,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Caso Gabby Petito: FBI confirma que corpo encontrado em parque nacional \u00e9 de youtuber; legista aponta homic\u00eddio https://t.co/KU9bBvcduh (Fotos: Reprodu\u00e7\u00e3o/Instagram)"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-09-21T22:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440444383313076233"
            ],
            "id": "1440444383313076233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA lan\u00e7a edital para forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro. https://t.co/kFca8sxsla"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-21T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440443220102500361"
            ],
            "id": "1440443220102500361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ouro Preto: fogo na Serra do Capanema amea\u00e7a Floresta Estadual do Uaimii\nhttps://t.co/IT2UE7JkGE"
        },
        {
            "author_id": "1321983276110798848",
            "created_at": "2021-09-21T22:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440443165635330057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440443165635330057",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Em ibiuna s\u00e3o Paulo temos uma associa\u00e7\u00e3o onde representamos mais de 600 fam\u00edlias, seria \u00f3timo se voc\u00ea pudesse conhecer a nossa realidade no parque estadual do Jurupar\u00e1, quanto mais pr\u00f3ximo do povo mais acreditamos que o estado est\u00e1 realmente ao lado do cidad\u00e3o de bem  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "156500910",
            "created_at": "2021-09-21T22:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440442397893087235"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1125443278499921922",
                        "start": 0,
                        "username": "BuserBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440442397893087235",
            "in_reply_to_user_id": "1125443278499921922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BuserBrasil Se o Galo ganhar hoje, eu vou voltar com o Buser do Tempo l\u00e1 em 1908 e falar para aqueles 22 jovens no coreto do Parque Municipal o quanto eu amo o Clube Atl\u00e9tico Mineiro!\n#TudoPeloGalo"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-09-21T22:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440441883973414915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "81158098",
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigogarcia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440441883973414915",
            "in_reply_to_user_id": "81158098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigogarcia_ Em ibiuna s\u00e3o Paulo temos uma associa\u00e7\u00e3o onde representamos mais de 600 fam\u00edlias, seria \u00f3timo se voc\u00ea pudesse conhecer a nossa realidade no parque estadual do Jurupar\u00e1, quanto mais pr\u00f3ximo do povo mais acreditamos que o estado est\u00e1 realmente ao lado do cidad\u00e3o de bem  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "1261639591133675520",
            "created_at": "2021-09-21T22:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440441509262757891"
            ],
            "id": "1440441509262757891",
            "in_reply_to_user_id": "1261639591133675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TikToker Miranda Baker postou uma s\u00e9rie de v\u00eddeos falando que ela havia dado uma carona pra Brian em 29 de agosto e ele estava sozinho pedindo carona no Parque Nacional Grand Teton... [CONTINUA NA PARTE #2] https://t.co/T6LFr15EBc"
        },
        {
            "author_id": "1261639591133675520",
            "created_at": "2021-09-21T22:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440441475322449934"
            ],
            "id": "1440441475322449934",
            "in_reply_to_user_id": "1261639591133675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela tamb\u00e9m disse que recebeu uma liga\u00e7\u00e3o do FaceTime dela por volta de 24 de agosto, e Petito afirmou estar no Parque Nacional de Grand Teton no noroeste do Wyoming. https://t.co/wC2g31APoL"
        },
        {
            "author_id": "1261639591133675520",
            "created_at": "2021-09-21T22:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440441447904264194"
            ],
            "id": "1440441447904264194",
            "in_reply_to_user_id": "1261639591133675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pol\u00edcia chamada chegou, eles pediram pra van do casal parar perto da entrada do Parque Nacional dos Arches e encontraram Petito chorando sem parar no banco do passageiro, e ela disse aos policiais que estava tendo problemas pessoais e mentais."
        },
        {
            "author_id": "1261639591133675520",
            "created_at": "2021-09-21T22:22:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440441425057902593"
            ],
            "id": "1440441425057902593",
            "in_reply_to_user_id": "1261639591133675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua \u00faltima postagem nas redes sociais foi no Parque Nacional de Grand Teton. https://t.co/TeJ6wrINta"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-09-21T22:21:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440441039957868553"
            ],
            "id": "1440441039957868553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA lan\u00e7a edital para forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro #SantaCatarina\nhttps://t.co/oPoDru3Tm6"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-09-21T22:21:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440440996421013511"
            ],
            "id": "1440440996421013511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA lan\u00e7a edital para forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do\u00a0Tabuleiro https://t.co/WMOIDCpx7W"
        },
        {
            "author_id": "1302338572905840642",
            "created_at": "2021-09-21T22:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440440828820787201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "69373037",
                        "start": 159,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440440828820787201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estivemos no Teatro Oficina com os movimentos em defesa do Parque Municipal Rio Bexiga e dialogamos sobre a PL 425/21 de nossa co-autoria junto com o vereador @esuplicy https://t.co/JljngYGUIC"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2021-09-21T22:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440437121056002057"
            ],
            "id": "1440437121056002057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 70 mil hectares, maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Cuiab\u00e1 ganha Plano de Manejo\nhttps://t.co/8bOzBsq1zv"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-09-21T21:54:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440434386885742606"
            ],
            "id": "1440434386885742606",
            "public_metrics": {
                "like_count": 145,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Petito, de 22 anos, estava visitando o Parque Nacional Grand Teton com seu noivo, Brian Laundrie, quando desapareceu https://t.co/2K1vA0UAg4 #g1 #petito #influencer"
        },
        {
            "author_id": "1384211670038310912",
            "created_at": "2021-09-21T21:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440434210259419140"
            ],
            "id": "1440434210259419140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pq disse que iria no parque nacional o russo apareceu \ud83d\ude12"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-09-21T21:46:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440432294423003140"
            ],
            "id": "1440432294423003140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio atinge \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 \u26a0\ufe0f\nhttps://t.co/qgR7EKPdQm"
        },
        {
            "author_id": "1363860868300161025",
            "created_at": "2021-09-21T21:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440429319914864645"
            ],
            "id": "1440429319914864645",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o da C\u00e2mara aprova projeto que isenta im\u00f3veis de Imposto sobre a Propriedade Territorial Rural quando a parcela de Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural cobrir mais de 30% da \u00e1rea total.\nhttps://t.co/8dyeLwXRX1"
        },
        {
            "author_id": "1389385865173114881",
            "created_at": "2021-09-21T21:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440428870499385353"
            ],
            "id": "1440428870499385353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Danos #ambientais\nNovo #inc\u00eandio #atinge o #Parque #Estadual do #Itacolomi\n\nhttps://t.co/7SRku9uFMN"
        },
        {
            "author_id": "1303848522077306880",
            "created_at": "2021-09-21T21:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440426293456084996"
            ],
            "id": "1440426293456084996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, dia 16 de setembro, o Parais\u00f3polis, segunda maior favela de S\u00e3o Paulo, completou 100 anos de (re)exist\u00eancia. Hoje a gente te convida pra conhecer um pouco sobre a hist\u00f3ria desse bairro t\u00e3o importante pra capital paulista.\nhttps://t.co/GswRZb8GG7"
        },
        {
            "author_id": "166417133",
            "created_at": "2021-09-21T21:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440426235939590151"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "230950274",
                        "start": 43,
                        "username": "luisa_canziani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440426235939590151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Junto com o deputado Vermelho e a deputada @luisa_canziani, numa audi\u00eancia com o ministro do TCU, Vital Rego Filho, para tratar da nova concess\u00e3o e da arrecada\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, de Foz do Igua\u00e7u. #BancadaParanaense #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u https://t.co/cwFmmKzjSP"
        },
        {
            "author_id": "257955707",
            "created_at": "2021-09-21T21:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440420889208655872"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "988949275",
                        "start": 0,
                        "username": "tscarmo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440420889208655872",
            "in_reply_to_user_id": "988949275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tscarmo_ No canto que eu nasci tem o Parque Nacional do Itatiaia tem a trilha do Pico das Agulhas Negras, Morro do Couto, Circuito 5 Lagos! Tem trilha pro lado de Visconde de Mau\u00e1 e tem em Petr\u00f3polis tamb\u00e9m, que eu n\u00e3o conhe\u00e7o mas pelo que j\u00e1 vi s\u00e3o bem legais tamb\u00e9m \u270c\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "1268292556967874566",
            "created_at": "2021-09-21T20:56:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440419762375327746"
            ],
            "id": "1440419762375327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vulc\u00e3o entra em erup\u00e7\u00e3o neste domingo (19) em La Palma, uma das ilhas do arquip\u00e9lago espanhol Ilhas Can\u00e1rias, lan\u00e7ando uma nuvem de fuma\u00e7a e cinzas a partir do parque nacional Cumbre Vieja, no sul da ilha. https://t.co/bDIQEKdMIP"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2021-09-21T20:51:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440418393098579974"
            ],
            "id": "1440418393098579974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/2Zdl7k1WSg"
        },
        {
            "author_id": "161793323",
            "created_at": "2021-09-21T20:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440418260877410304"
            ],
            "id": "1440418260877410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consumiu 15% da \u00e1rea do Parque Estadual Terra RoncaUm inc\u00eandio que come\u00e7ou na \u00faltima quinta-feira (16) j\u00e1 consumiu 15% da \u00e1rea do Parque Estadual Terra Ronca, no nordeste goiano.\n\nhttps://t.co/LUpAqxH3W2 https://t.co/zLvR2pUu1Z"
        },
        {
            "author_id": "23086065",
            "created_at": "2021-09-21T20:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440410761440813061"
            ],
            "id": "1440410761440813061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bloco pretende criar parque municipal de habita\u00e7\u00e3o p\u00fablica em Angra do Hero\u00edsmo a partir da reabilita\u00e7\u00e3o de edif\u00edcios devolutos em todo o concelho, com rendas abaixo da m\u00e9dia para quem n\u00e3o consegue ter acesso a cr\u00e9dito no banco nem habita\u00e7\u00e3o social.\nhttps://t.co/TgYQpkuj3r https://t.co/uSkbZYOzP0"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-21T20:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440410516485066767"
            ],
            "id": "1440410516485066767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "A proposta prev\u00ea retirada de 3.706 ha da \u00e1rea total da Flona, sob justificativa de por fim aos conflitos existentes com os assentamentos que existem no local. Por\u00e9m, cerca de 2.300 ha inclu\u00eddos na desafeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o correspondem a assentamentos estabelecidos.\nhttps://t.co/dtOK23th0g"
        },
        {
            "author_id": "3351264141",
            "created_at": "2021-09-21T20:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440410349291782160"
            ],
            "id": "1440410349291782160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo chegou ao parque estadual Terra Ronca em S\u00e3o Domingos GO. Tava vendo uns v\u00eddeos aqui e bateu um desespero, o fogo j\u00e1 destruiu mais de 7 mil hectares. Minhas ra\u00edzes vem dali, ainda tenho parentes que moram em S\u00e3o Jo\u00e3o, que \u00e9 bem pr\u00f3ximo. \u00c9 triste demais!"
        },
        {
            "author_id": "17991404",
            "created_at": "2021-09-21T20:18:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440410210405785610"
            ],
            "id": "1440410210405785610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT natgeobrasil \"Armadilha fotogr\u00e1fica registrou filhotes de um casal de bugios formado por indiv\u00edduos soltos separadamente na natureza. https://t.co/lKeDQV5rcw\""
        },
        {
            "author_id": "239217390",
            "created_at": "2021-09-21T20:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440407421566939139"
            ],
            "id": "1440407421566939139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o H\u00f3rus \nMiss\u00e3o Parque Nacional do Cabo Orange. #fronteira https://t.co/8HkSFIeH3s"
        },
        {
            "author_id": "1150844518306131969",
            "created_at": "2021-09-21T20:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440406985724162050"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "988949275",
                        "start": 0,
                        "username": "tscarmo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440406985724162050",
            "in_reply_to_user_id": "988949275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tscarmo_ O parque nacional de Ibitipoca \u00e9 lindo, tem muitas Cachoeiras que d\u00e1 pra nadar e \u00f3timas trilhas, a mais famosa \u00e9 a janela do c\u00e9u, fica em Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-09-21T20:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440405470510911489"
            ],
            "id": "1440405470510911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica registrou filhotes de um casal de bugios formado por indiv\u00edduos soltos separadamente na natureza. https://t.co/fU5nDx1kJ8"
        },
        {
            "author_id": "22040382",
            "created_at": "2021-09-21T19:57:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440404841453408261"
            ],
            "id": "1440404841453408261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta prev\u00ea a retirada de 3.706 ha da \u00e1rea da Floresta Nacional, cerca de um ter\u00e7o da UC, com a justificativa de por fim aos conflitos com assentamentos  no local. Entretanto, cerca de 2.300 ha inclu\u00eddos na desafeta\u00e7\u00e3o n\u00e3o correspondem a assentamentos estabelecidos https://t.co/zyh4ehPvre"
        },
        {
            "author_id": "1130301253634940933",
            "created_at": "2021-09-21T19:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440401863686324227"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1440401863686324227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilia. Fogo. Asa Norte. Parque nacional. Inc\u00eandio https://t.co/w3U1KBEVvu"
        },
        {
            "author_id": "1292743886302060545",
            "created_at": "2021-09-21T19:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440400672688533504"
            ],
            "id": "1440400672688533504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spotify come\u00e7ou a tocar fat family e eu s\u00f3 t\u00f4 lembrando que tava dan\u00e7ando isso na Classics no Parque, debaixo de sol de rachar, come\u00e7a chover e o rol\u00ea n\u00e3o p\u00e1ra, eu b\u00eabada at\u00e9 falar chega, 10 mil pessoas no parque municipal!! O saudades de um rol\u00ea Meu Deus!!"
        },
        {
            "author_id": "78607892",
            "created_at": "2021-09-21T19:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440399511742939144"
            ],
            "id": "1440399511742939144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios pedem doa\u00e7\u00f5es para combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/lEsA1mG0ls"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2021-09-21T19:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440396913086394375"
            ],
            "id": "1440396913086394375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental calcula hectares queimados na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed-Jornal da Clube (17/09/2021) https://t.co/n3Sex5MlIc"
        },
        {
            "author_id": "1379588181838991365",
            "created_at": "2021-09-21T19:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440393199458025491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1337425947105120259",
                        "start": 73,
                        "username": "rbg_inea_rj"
                    },
                    {
                        "end": 211,
                        "id": "253061062",
                        "start": 203,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 249,
                        "id": "1037262350",
                        "start": 233,
                        "username": "TheOceanCleanup"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "4869900857",
                        "start": 250,
                        "username": "ambienterj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440393199458025491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa 5 feira acontece o #Cleanup Day na \nReserva Biol\u00f3gica de Guaratiba @rbg_inea_rj. Apoio da Col\u00f4nia Z-14 dentro da campanha Pescador Consciente sobre cuidados desses profissionais com o #ecossistema\n@rj_inea #pescador #Guaratiba @TheOceanCleanup @ambienterj https://t.co/VRVCnaoMCo"
        },
        {
            "author_id": "358391908",
            "created_at": "2021-09-21T19:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440392909711310849"
            ],
            "id": "1440392909711310849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Itacolomi em chamas: inc\u00eandio atinge Parque Estadual\n\n\ud83d\udccdSaiba mais \ud83d\udd1b https://t.co/ixcBMrkVbG\n#oliberalinconfidentes #ouropreto #itabirito #marianamg https://t.co/oScHnwfpyU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-09-21T19:05:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440391806928056322"
            ],
            "id": "1440391806928056322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 170,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "A proposta que retira 3.706 hectares da Flona de Bras\u00edlia foi aprovada pela Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e tamb\u00e9m amplia e transforma a Reserva Biol\u00f3gica da Contagem em Parque Nacional.\n\nhttps://t.co/0MuMlm9z1j"
        },
        {
            "author_id": "474662727",
            "created_at": "2021-09-21T19:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440390741675573262"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1440390741675573262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 anos que eu fui em Foz do Igua\u00e7u, que quase tive uma mochila roubada por um quati e que meu amigo quase cometeu um crime federal por chutar um animal em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1046829022133592069",
            "created_at": "2021-09-21T18:56:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440389593015095307"
            ],
            "id": "1440389593015095307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto de Plantio Compensat\u00f3rio elaborado pela Gest\u00e3o Ambiental prev\u00ea a execu\u00e7\u00e3o do plantio de esp\u00e9cies nativas do Cerrado em uma \u00e1rea degradada do Parque Estadual Serra Azul. A ideia \u00e9 compensar as \u00e1reas de vegeta\u00e7\u00e3o suprimidas para as obras do Contorno Rodovi\u00e1rio. https://t.co/KeZvVXNVjm"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-09-21T18:40:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440385391538802697"
            ],
            "id": "1440385391538802697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Porto Murtinho fecha poci...\nhttps://t.co/aHdqmVjVIp"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-09-21T18:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440384470188638213"
            ],
            "id": "1440384470188638213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Porto Murtinho fecha pocilga com 30 ...\nhttps://t.co/CJKR6IdbTM"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-09-21T18:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440384119913943044"
            ],
            "id": "1440384119913943044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Porto Murtinho fecha pocilga com 3...\nhttps://t.co/5uBjkviHE5"
        },
        {
            "author_id": "1427634967874576386",
            "created_at": "2021-09-21T18:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440383094322647049"
            ],
            "id": "1440383094322647049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Porto Murtinho fecha pocilga com 30 porcos dentro da cidade e ainda atingindo \u00e1rea protegida de nas cente de c\u00f3rrego e autua infrator em R$ 5\u00a0mil https://t.co/MHbSi6G1US"
        },
        {
            "author_id": "106084970",
            "created_at": "2021-09-21T18:28:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440382491563421702"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1440382491563421702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bras\u00edlia, Eixo Monumental, agora. Fuma\u00e7a sai de inc\u00eandio no Parque Nacional. https://t.co/G0bbH3OB8c"
        },
        {
            "author_id": "1269005517327945731",
            "created_at": "2021-09-21T18:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440379788409991168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66525428",
                        "start": 0,
                        "username": "miguelcoelhope"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1359210621191995403",
                        "start": 16,
                        "username": "prefpetrolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440379788409991168",
            "in_reply_to_user_id": "66525428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguelcoelhope @prefpetrolina GALEGUINHO CADE O PAPEL HIGI\u00caNICO NOS BANHEIROS DO PARQUE MUNICIPAL GALEGUINHO"
        },
        {
            "author_id": "155021688",
            "created_at": "2021-09-21T18:04:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440376373646790660"
            ],
            "id": "1440376373646790660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O!\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os inaugura novo Patrim\u00f4nio Natural e Cultural da Humanidade:\n\nO PICO DO DEDO DE DAY https://t.co/eqA4AbP1M5"
        },
        {
            "author_id": "1252983198411358208",
            "created_at": "2021-09-21T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440375272793001986"
            ],
            "id": "1440375272793001986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 quase na hora de fazer um break! \ud83e\udd29\nJ\u00e1 planeaste as tuas escapadinhas de Outono? \ud83d\ude97\ud83c\udf41\nAproveita o feriado e conhece os encantos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\n\ud83d\udc49 Descobre as sugest\u00f5es #Feriados junto das nossas ag\u00eancias.\n#feriado5outubro #feriados2021 #viajar\u00e9descobrir https://t.co/xVhFmJLvOt"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-09-21T17:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440375112285388809"
            ],
            "id": "1440375112285388809",
            "in_reply_to_user_id": "383359690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2- Jequitib\u00e1-rosa \nEsse \u00e9 considerado o rei da Mata Atl\u00e2ntica. Um dos maiores exemplares que se tem conhecimento fica no Parque Estadual do Vassununga, no estado de S\u00e3o Paulo. A \u00e1rvore tem 42 metros de altura, o que equivale a um pr\u00e9dio de 13 andares. \n\nFoto: Arquivo TG https://t.co/dkrACblE9x"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-09-21T17:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440372679811371012"
            ],
            "id": "1440372679811371012",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais detalhes em: https://t.co/wqjvmq6gaf"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-09-21T17:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440372503336030216"
            ],
            "id": "1440372503336030216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PARQUES  \ud83d\udc49 Atualmente, o Paran\u00e1 possui tr\u00eas projetos em fase de estrutura\u00e7\u00e3o de concess\u00e3o: o Parque Estadual do Guartel\u00e1; o Jardim Bot\u00e2nico de Londrina; e o Monumento Natural Salto S\u00e3o Jo\u00e3o.  https://t.co/DnnKhE365N"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-09-21T17:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440369094557986821"
            ],
            "id": "1440369094557986821",
            "in_reply_to_user_id": "164451758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gente come\u00e7a por um lugar super acess\u00edvel. \u00c9 uma enorme reserva de Mata Atl\u00e2ntica original, com uma grande variedade de esp\u00e9cies, e que fica bem no Centro Hist\u00f3rico da Cidade Imperial: o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis. #diadaarvore \nhttps://t.co/Q4L5P3EeS9 https://t.co/dZywBOb41D"
        },
        {
            "author_id": "3196353845",
            "created_at": "2021-09-21T17:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440368591321239552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2608265191",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardojuann"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "361836159",
                        "start": 14,
                        "username": "LeiaRachor"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "144372753",
                        "start": 26,
                        "username": "SenadorRogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440368591321239552",
            "in_reply_to_user_id": "2608265191",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardojuann @LeiaRachor @SenadorRogerio Se foi anulado, ent\u00e3o, nem deveria ser acusado, n\u00e3o concorda?\n\nAgora, a Globo o considera culpado, mas as provas que a PF descobriu no caso do Triplex foi da mans\u00e3o dos Marinhos, numa reserva biol\u00f3gica em Parati.\nhttps://t.co/6r6FxNzU0u"
        },
        {
            "author_id": "43229821",
            "created_at": "2021-09-21T17:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440364387290664975"
            ],
            "id": "1440364387290664975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge reserva do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s\n\nConfira: https://t.co/1Hjie4OnHG https://t.co/sbzgh5xHhl"
        },
        {
            "author_id": "743175645501493248",
            "created_at": "2021-09-21T16:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440357553020436485"
            ],
            "id": "1440357553020436485",
            "in_reply_to_user_id": "743175645501493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) na organiza\u00e7\u00e3o da cadeia do caranguejo em Araioses e ira contemplar o povoado de Carnaubeira e a Comunidade do Torto, nas ilhas Can\u00e1rias, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Delta das Am\u00e9ricas.\n.\n#Sedihpop #Direitoshumanos #MeioAmbiente #Sema #GovernodoMaranhao #MaisIdh"
        },
        {
            "author_id": "743175645501493248",
            "created_at": "2021-09-21T16:44:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440356275791949826"
            ],
            "id": "1440356275791949826",
            "in_reply_to_user_id": "743175645501493248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) na organiza\u00e7\u00e3o da cadeia do caranguejo em Araioses e ira contemplar o povoado de Carnaubeira e a Comunidade do Torto, nas ilhas Can\u00e1rias, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Delta das Am\u00e9ricas.\n.\n#Sedihpop #Direitoshumanos #MeioAmbiente #Sema #GovernodoMaranhao #MaisIdh"
        },
        {
            "author_id": "914837208082808835",
            "created_at": "2021-09-21T16:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440352677729234959"
            ],
            "id": "1440352677729234959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Heineken conseguiu licen\u00e7a pra construir uma f\u00e1brica pr\u00f3xima a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e de s\u00edtio arqueol\u00f3gico em MG. Imagina o dano generalizado. https://t.co/SnRuXH8UAZ"
        },
        {
            "author_id": "790680",
            "created_at": "2021-09-21T16:23:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440351103304880129"
            ],
            "id": "1440351103304880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 136,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Apesar de a \u00e1rea ao redor do vulc\u00e3o \u2014 o Parque Nacional Cumbre Vieja \u2014 n\u00e3o ser muito povoada, as autoridades fizeram uma evacua\u00e7\u00e3o preventiva de pessoas https://t.co/vyWivq5ncb"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-21T16:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440347807580188676"
            ],
            "id": "1440347807580188676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Marumbi https://t.co/WfFb4tpeFU"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2021-09-21T15:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440344874742534144"
            ],
            "id": "1440344874742534144",
            "in_reply_to_user_id": "1340156732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Niter\u00f3i, institu\u00edmos o Programa Niter\u00f3i Mais Verde que criou 22,5 milh\u00f5es de metros quadrados de \u00e1reas protegidas no munic\u00edpio e implantou o Parnit (Parque Municipal de Niter\u00f3i - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral) + https://t.co/eKz5I5j1VR"
        },
        {
            "author_id": "1112887782773571585",
            "created_at": "2021-09-21T15:57:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1440344561004417029"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "51562250",
                        "start": 0,
                        "username": "matifer"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "40858089",
                        "start": 9,
                        "username": "PinedoFederico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1440344561004417029",
            "in_reply_to_user_id": "51562250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@matifer @PinedoFederico Parque Nacional Ansenuza https://t.co/bzzLdvaWAZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MATHFREIREB_TW].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MATHFREIREB_TW",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MATHFREIREB_TW"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MATHFREIREB_TW].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MATHFREIREB_TW",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MATHFREIREB_TW"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MATHFREIREB_TW].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MATHFREIREB_TW",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MATHFREIREB_TW"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ViniciusBarnabe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ViniciusBarnabe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ViniciusBarnabe"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Esperan\u00e7a, Brasil",
                "id": "4332f45b93fc830d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Lafaiete, Brasil",
                "id": "dcdb417053af045a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabora\u00ed, Brasil",
                "id": "4d06f4ced88574a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Andradas, Brasil",
                "id": "3663ef30ae81a222",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Janu\u00e1ria, Brasil",
                "id": "31109cb018f3298d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goian\u00e1polis, Brasil",
                "id": "2350d07e059d265b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Atibaia, Brasil",
                "id": "4ae7dc3894e7b398",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cruzeiro do Sul, Brasil",
                "id": "99ced847c63eeeea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "215336561",
                "name": "Adrieli",
                "username": "Adrieli_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434912872719691776",
                "name": "Guilherme Andrighetto",
                "username": "guinafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107604472",
                "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59",
                "username": "CarolineCCacela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401921332217057282",
                "name": "Rodrigo Vilacza \ud83c\udf83\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2603\ufe0f",
                "username": "RodrigoVilacza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "842694640432242688",
                "name": "Gilson Machado Neto",
                "username": "gilsonmachadont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522723013",
                "name": "Maisqueleh",
                "username": "leandrowrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48535540",
                "name": "LesteMais",
                "username": "LesteMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103044477684514817",
                "name": "Angelica Tertuliano",
                "username": "AngelicaTertul4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "901034897669840896",
                "name": "@FotosdeElche",
                "username": "fotosdeelche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897196128562810885",
                "name": "Nilton LULA de Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a",
                "username": "NiltonPT13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103700891",
                "name": "Artur Rocha",
                "username": "Arturdarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380008343",
                "name": "Albino Andrade",
                "username": "DrAlbinoAndrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197983394958848000",
                "name": "lucia",
                "username": "lucia98624147",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266217309397532672",
                "name": "Daniel Ramos",
                "username": "refrescodecaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "EdFigs",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055653998609489920",
                "name": "At\u00e9 Onde eu puder Ir",
                "username": "ate_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317060713",
                "name": "Dr. Ronaldo Leite",
                "username": "drronaldoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223474572",
                "name": "Lucas Guimar\u00e3es",
                "username": "LucasGuimaraesH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42514875",
                "name": "Mari",
                "username": "mari_amaral22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "814457108292915200",
                "name": "NeoPReGo",
                "username": "neoprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21583766",
                "name": "Tiago Fal\u00f3tico \ud83d\udc12\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "tfalotico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21416092",
                "name": "gaboury",
                "username": "disque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441495383746793473",
                "name": "Jor.nada.comum",
                "username": "jornadacomum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2874541150",
                "name": "felipe",
                "username": "lipmtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868767661",
                "name": "alvalu",
                "username": "francalvaroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona @ubique@mastodon.social",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151264577751064576",
                "name": "Daniel Sebaar",
                "username": "BoraLaDaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306086935270756353",
                "name": "Marcelo OG \ud83e\udd91\ud83d\udd77\ufe0f",
                "username": "MarceloOG3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298738896",
                "name": "I'm just a standard error",
                "username": "ssperandei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137355803403444225",
                "name": "Rogers \ud83c\udf41",
                "username": "Rc4_rogerss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "996502717639127043",
                "name": "Pacto pela Democracia",
                "username": "PactoDemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44249843",
                "name": "Fabiano F. Pereira",
                "username": "fabianofpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127303413",
                "name": "Raika Severo",
                "username": "raikasevero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65386427",
                "name": "PORTAL BUENO",
                "username": "Wagner_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118325697964072960",
                "name": "Roger Knipers",
                "username": "rogerknipers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624953707",
                "name": "Leonardo",
                "username": "lnrdlzlt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179911574",
                "name": "Betinho Casas Novas",
                "username": "BetinhoCasas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1270368852111699968",
                "name": "Telma Pizzolio",
                "username": "TPizzolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128442183017803777",
                "name": "Yusuke Jean",
                "username": "JeanYusuke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145431682939523072",
                "name": "Leonoff",
                "username": "_leonssa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94397256",
                "name": "Carlos Pessoa",
                "username": "CarlosCRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242542292327596033",
                "name": "Analua",
                "username": "Analua11953540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228935607",
                "name": "Cris Torres CPX \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "crisstorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438493240165126145",
                "name": "Agora Epit\u00e1cio",
                "username": "AgoraEpitacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040340920",
                "name": "carlos vidiel",
                "username": "carlosvidiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63583378",
                "name": "ana, s\u00f3 ana \u2b50\ufe0f",
                "username": "ana_so_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130620293",
                "name": "@alexandrebaldy",
                "username": "alexandrebaldy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101463290",
                "name": "Joao Carlos100%Vasco 1000%foraCbozo",
                "username": "joaocarlosico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54438084",
                "name": "Rodolfo",
                "username": "rodolforoque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2391388164",
                "name": "fessora efetiva pela ordi",
                "username": "caah_fig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "g1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1148244873402863616",
                "name": "Pri Porfiro",
                "username": "priporfiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57438355",
                "name": "R\u00e1dio Bandeirantes 98.7 FM Goi\u00e2nia",
                "username": "rbgoiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95862123",
                "name": "CanalOdisseia",
                "username": "CanalOdisseia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43732752",
                "name": "SVicente",
                "username": "svicente99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399976599",
                "name": "Roberto Pollo",
                "username": "Rob_Pollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19607089",
                "name": "Leandro Illustra",
                "username": "LeandroIlustra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46620476",
                "name": "Leila Germano",
                "username": "LeilaGermano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36680538",
                "name": "Pioneiro",
                "username": "_pioneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666999899",
                "name": "Blog da Cris",
                "username": "blog_da_cris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321664858",
                "name": "Bia Valente \ud83e\udd8b",
                "username": "bianvalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942913962512875521",
                "name": "Russo",
                "username": "fmsrj3000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412350810902704128",
                "name": "Anderson Deoli",
                "username": "anderson_deoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129170047098925064",
                "name": "L\u00ca",
                "username": "LEANDROGOMES186",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74792468",
                "name": "Cl\u00e1udio Castro",
                "username": "claudiocastroRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56881942",
                "name": "Firjan",
                "username": "firjan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33392632",
                "name": "St\u00e9fano Campos",
                "username": "stefanomtb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336795682779369476",
                "name": "\u0618\u06183",
                "username": "gracierelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115491533",
                "name": "Gr\u00e9gor Daflon #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "gregordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58284704",
                "name": "Mozer \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "MozerAlberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437799100376915971",
                "name": "Samir Maia",
                "username": "samir_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33373070",
                "name": "Heberson Senra \u2b5037\u2b5071\u2b5021",
                "username": "G4LOIMORT4L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425462903981936646",
                "name": "Ci\u00eancia Para Dar e Entender",
                "username": "entenderciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276311",
                "name": "Wagner Santisteban",
                "username": "wagsantisteban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31713337",
                "name": "Roberta de Oliveira",
                "username": "betavox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134491049911414785",
                "name": "Paz gonzalez",
                "username": "Paz_Gzl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931234154485821441",
                "name": "Henrique Rufo \ud83d\udc12",
                "username": "HPRufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771090431341793280",
                "name": "this is mah",
                "username": "numbelievo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348607239666462720",
                "name": "Prefeitura de Itabora\u00ed",
                "username": "PrefdeItaborai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92068834",
                "name": "ivan",
                "username": "ivanruela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53249368",
                "name": "Roberto Farias Silva",
                "username": "rrfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1184198864238186498",
                "name": "Manuel Freire /natur",
                "username": "ManuelFreireEA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornaldepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548850615",
                "name": "lena \u2600\ufe0f",
                "username": "miladunphy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427634967874576386",
                "name": "Nova Difusora FM 90.3",
                "username": "novadifusorafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532389247",
                "name": "MENORZINHO ' 13",
                "username": "CANASTRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14628691",
                "name": "uai",
                "username": "uai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53182092",
                "name": "Cada Minuto AL",
                "username": "Cadamin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410586870745026569",
                "name": "n\u0251ny \ud83c\udf51 t\u0251lk",
                "username": "nany_talk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Emtempo1",
                "username": "portalemtempo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193606091952807939",
                "name": "Instituto Internacional Arayara",
                "username": "arayaraoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56544103",
                "name": "juma",
                "username": "error404jpp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70878608",
                "name": "El perro que habla \ud83d\udc15 \ud83d\udc36 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "Perro_que_habla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394968251264798724",
                "name": "Dr. Inseto",
                "username": "DInseto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425933174",
                "name": "Apu Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udfae\ud83e\udd18\ud83d\udd2b",
                "username": "RafaRuiz2112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176903980",
                "name": "FSilva",
                "username": "fnms80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237179179067756545",
                "name": "MARIA APARECIDA DE SOUZA GONTIJO",
                "username": "MARIAAP00955502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304787288",
                "name": "Pessoa di Boa",
                "username": "nilobento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261899273",
                "name": "J\u00fain",
                "username": "jijunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173213746",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "balancogeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3332668101",
                "name": "Her Campus Casper Libero",
                "username": "HCCasperLibero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755419584",
                "name": "Moore Foundation",
                "username": "MooreFound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513786067",
                "name": "Carlos",
                "username": "carloosaraujo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236185838",
                "name": "MARIO",
                "username": "marioscand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422726318572154887",
                "name": "Fernando",
                "username": "BolsoMinas3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076257808113418241",
                "name": "Fernando Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "19Fernando99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58883845",
                "name": "Renan \ud83c\udf84",
                "username": "itsrenanzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331345484",
                "name": "a mesma merda de sempre",
                "username": "vimotta22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198955440018771968",
                "name": "Portal AM",
                "username": "PortalAM_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1179526473734135808",
                "name": "Andre Guimaraes",
                "username": "aguimaraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "806249069257564160",
                "name": "Esporte Goiano",
                "username": "esportegoianoEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3071959017",
                "name": "EDSON PEDRO DA SILVA",
                "username": "EDSONPEDRO1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991404",
                "name": "National Geographic",
                "username": "NatGeoTVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154192154",
                "name": "revistatae",
                "username": "revistatae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88434334",
                "name": "nailson castro",
                "username": "nailsoncastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239272473469779968",
                "name": "Rafinha",
                "username": "Rafinha42887124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188525635",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Caxias do Sul",
                "username": "camaracaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971273092055093248",
                "name": "OK",
                "username": "OKMKPUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283726799483080704",
                "name": "marlonsalomon",
                "username": "marlonsalomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427391906426798088",
                "name": "PSTU Crici\u00fama",
                "username": "pstu_criciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "g1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1379588181838991365",
                "name": "Coluna Responsabilidade.com",
                "username": "ColunaLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824968003641020417",
                "name": "ASSOF-GO",
                "username": "assofgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554564539408056327",
                "name": "Governo de Goi\u00e1s",
                "username": "governogoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187897220366028802",
                "name": "Laranjeiras News",
                "username": "LaranjeirasFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36348670",
                "name": "RecordTV Interior SP",
                "username": "recordtv_intsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420755501994758155",
                "name": "Fabio Gonzaga",
                "username": "fabioegonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602343080",
                "name": "William Lopes #Galo",
                "username": "WilliamRLopesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72146660",
                "name": "julianne",
                "username": "bejeweledjuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43405227",
                "name": "Crian\u00e7a Esperan\u00e7a",
                "username": "Crian_Esperanca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869941508",
                "name": "Guga brito",
                "username": "guga_roots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208638522112061441",
                "name": "Isaias H. Galeano",
                "username": "JaguarUnileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172746360",
                "name": "du",
                "username": "ehferreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259810770",
                "name": "Folha de Londrina",
                "username": "folhadelondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273368735219437570",
                "name": ".",
                "username": "hausofbiitches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245228934733729792",
                "name": "Paull",
                "username": "PDebuah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16236786",
                "name": "Joamot30",
                "username": "joamot30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4289304871",
                "name": "Guilherme B Ferreira",
                "username": "bushdogGBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770190738",
                "name": "Ga\u00facha Serra",
                "username": "GauchaSerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705769726497132544",
                "name": "scannertrip",
                "username": "_scannertrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237777037",
                "name": "Meus Olhos est\u00e3o em brasa, fuma\u00e7ando fuma\u00e7a!",
                "username": "Alan_Amarant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236794951603761153",
                "name": "drysinha",
                "username": "galdino_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "g1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "574049997",
                "name": "Melkita'Ulamun || Murilo",
                "username": "PorNarniaeAslan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137850291",
                "name": "Lissette Ulloque",
                "username": "LissUlloque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393674759829917699",
                "name": "Gi Roza S. #Lula13Presidente #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "GiovanaDaRozaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363911242",
                "name": "Ana \ud83c\udf3b",
                "username": "AdoroCiriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227035603218370560",
                "name": "Melissa Duarte",
                "username": "melissaduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1301170402115358723",
                "name": "PV Dias",
                "username": "p_v_d_i_a_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129054691",
                "name": "\u8309\u8389",
                "username": "yasmirrna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47388509",
                "name": "Jocker_brasilis\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jocker_brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32101740",
                "name": "Ronaldo Caiado",
                "username": "ronaldocaiado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1054301740152041472",
                "name": "Hip\u00e1tia",
                "username": "hipatia2_0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233171821",
                "name": "Ana",
                "username": "ana_mamaedamanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395579827",
                "name": "\ud83c\udf19",
                "username": "blacmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990720968",
                "name": "RusiaSilva \ud83c\udf40\ud83d\udc26\ud83d\ude0d",
                "username": "RusiaSilvaRabib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70577513",
                "name": "Camilla de Lucas \u2b50\ufe0f",
                "username": "camilladelucas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120585703",
                "name": "SETUR Bombinhas, SC",
                "username": "seturbombinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848495834887061505",
                "name": "Apib Oficial",
                "username": "ApibOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811289523527237633",
                "name": "camz",
                "username": "bc_cams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120087189",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud835\udd7d\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd94 \ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cpdrenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169490168056819712",
                "name": "DANTE",
                "username": "AntoineSingle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245340542118092802",
                "name": "MAM Nacional",
                "username": "MamNacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989971710572195841",
                "name": "Brasil de Fato MG",
                "username": "brasildefatomg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93638013",
                "name": "CRMV-SP",
                "username": "crmv_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3325530215",
                "name": "Marrecos \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "demagogoboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822268595187093505",
                "name": "Bella",
                "username": "killisabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021604259593371648",
                "name": "Lucas \ud83e\udded \ud83d\udd25\ud83d\udc09",
                "username": "himilk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100075914",
                "name": "Oruam",
                "username": "Oruam_gc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161793323",
                "name": "Di\u00e1rio de Goi\u00e1s",
                "username": "diariodegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1247266269964967937",
                "name": "Fora BolsoASNO",
                "username": "MiguelNew171",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256721250270969863",
                "name": "Doutor P\u00e2ndego",
                "username": "DoutorPandego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1418717992985276429",
                "name": "Vieira de Moura Architects",
                "username": "MouraArchitects",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265892619999199232",
                "name": "Brasil de Fato Paran\u00e1",
                "username": "brasildefatopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248003395874689027",
                "name": "\u0618",
                "username": "iLubAbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26416363",
                "name": "MetSul.com",
                "username": "metsul",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19177043",
                "name": "Patrick T. Fallon",
                "username": "pfal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868112707",
                "name": "AFP Photo",
                "username": "AFPphoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Tarologo & Graduando\ud83d\udc3e\u270d\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141261602",
                "name": "Vicente Figna \ud83c\udd98",
                "username": "figna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416933149293043712",
                "name": "\u273f rewind rpg florzinha",
                "username": "TOKY0_RPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102356564",
                "name": "luiz pinheiro",
                "username": "luizhlp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51301865",
                "name": "I am",
                "username": "_patyrocks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45161241",
                "name": "Ester",
                "username": "estersabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485584467",
                "name": "RTVEGalicia",
                "username": "RTVEGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2339548522",
                "name": "Ana Lorenzo",
                "username": "anadealfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842415804087955456",
                "name": "Lal\u00e1 Patriota \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udd3c\ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "laiis_viiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519353",
                "name": "Arnaldo V. Carvalho",
                "username": "arnie_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76623675",
                "name": "C\u00e1ssio Garcez",
                "username": "ecoandooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "773868415849230336",
                "name": "Edson Eduardo: Dudu",
                "username": "Eds_Edu_Dudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345869762996350984",
                "name": "madu \u2661's mimi \u0a6d",
                "username": "koqiIIet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249142773153923073",
                "name": "\u0142\u0131\u0475\u17f9 LOT CURITIBA",
                "username": "lwtmoonsy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022848587464667136",
                "name": "rafa viadinho viu o harry!!!!",
                "username": "rafaviadinhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59512977",
                "name": "Patricia Dias",
                "username": "ps_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45351179",
                "name": "eugeniabiaa",
                "username": "biagotica07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723008215",
                "name": "Doramas Brasil",
                "username": "doramabra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1268141948520595457",
                "name": "Calveludo Piotr \u272a",
                "username": "PH2o19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58668131",
                "name": "Leonardo Sakamoto",
                "username": "blogdosakamoto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "268512837",
                "name": "HiperNot\u00edcias",
                "username": "hipernoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197622343633379338",
                "name": "Noveen",
                "username": "Noveensite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "886693474984235011",
                "name": "Novo Rio das Ostras",
                "username": "NovoRiodasOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78631617",
                "name": "Instituto Centro Vida - ICV",
                "username": "icvcentrodevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68584276",
                "name": "larissa",
                "username": "llarissss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38484350",
                "name": "Fernanda",
                "username": "lunnafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19144843",
                "name": "silvio bogsan",
                "username": "skipbogsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59173960",
                "name": "SUMMER ELETROHITS",
                "username": "carrodemensagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140084408",
                "name": "turistando",
                "username": "vivenciagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030567609719316480",
                "name": "Worknature",
                "username": "Worknatureok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338915790",
                "name": "GRUPO CORU\u00d1A",
                "username": "GrupoCoruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286536093756686336",
                "name": "D\u00edaz \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "diazdigab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434890021589372929",
                "name": "Manjiro Sano, Mikey \u00ae",
                "username": "rat_kek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243326853819043841",
                "name": "Sou amaz\u00f4nida",
                "username": "SSimonetti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41036546",
                "name": "Bruno Gagliasso",
                "username": "brunogagliasso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434029298621554690",
                "name": "Mariene Ara\u00fajo",
                "username": "MarieneAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254524192273453056",
                "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf5\ud835\udcea",
                "username": "BellooDani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394868901926903808",
                "name": "todo dia o porkinbr perdido por ai",
                "username": "porkinperdido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42918587",
                "name": "Rada Malandro&Indolente&Fritador de Aracaj\u00e9&Hacker",
                "username": "Radamanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105178936407928833",
                "name": "Semas Par\u00e1",
                "username": "semaspara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386164467",
                "name": "mandy parker \ud83c\udf14\u2600\ufe0f",
                "username": "ddualrpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303973373",
                "name": "lary",
                "username": "bieberolIg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558957485",
                "name": "Rosana S Lima",
                "username": "RoShePeLi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277799861837074435",
                "name": "Portal Gazeta do RN",
                "username": "portalgazetarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185729586",
                "name": "Agora MT",
                "username": "siteagoramt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408538896154169348",
                "name": "Joaquim Leite",
                "username": "joaquimleitemma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351716580720316417",
                "name": "Special Presidential Envoy John Kerry",
                "username": "ClimateEnvoy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15007149",
                "name": "John Kerry",
                "username": "JohnKerry",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76186104",
                "name": "Lucas",
                "username": "_lucasvsantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40721032",
                "name": "Alexandre Kalil",
                "username": "alexandrekalil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739813601305845760",
                "name": "Chico Viana",
                "username": "francis26442497",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063255274197327873",
                "name": "apenas l\u00e9o \ud83d\udd06",
                "username": "chaos_ordos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322496278",
                "name": "olavio braga",
                "username": "olaviobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300955671",
                "name": "Aloe",
                "username": "vera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157446355",
                "name": "Carolina Sousa",
                "username": "ardillapocket",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372344970",
                "name": "Zil\u00e1Patriota\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ZilaHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836971455829147648",
                "name": "Banzeiro News",
                "username": "BanzeiroNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580429716",
                "name": "VinnyC.",
                "username": "VinnyMc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518705000",
                "name": "Elis\u2764\ud83c\uddf2\ud83c\udde8",
                "username": "ElisF_Rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27318575",
                "name": "Bluhertistreza",
                "username": "guilhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389500480",
                "name": "\u5929\u707d",
                "username": "empresstensai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399451295",
                "name": "TECNIQUITEL",
                "username": "TECNIQUITEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15974810",
                "name": "OGLOO",
                "username": "ogloosite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278475545806848006",
                "name": "COEQTO",
                "username": "CoeqTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226266760",
                "name": "Alma Preta",
                "username": "Alma_Preta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958321153663229952",
                "name": "Bruno\ud83d\udc27",
                "username": "vlcbrun0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3359304183",
                "name": "Leozinho",
                "username": "leonmbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439913912032452612",
                "name": "America Inside",
                "username": "AmericaInsideam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902596734316052484",
                "name": "CMN - Canal Metropolitano de Not\u00edcias",
                "username": "canal_cmn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924748399433469953",
                "name": "matheus \uea00",
                "username": "oimatheusalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "13 Raz\u00f5es do Porqu\u00ea 13",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132251443",
                "name": "Julia Fadul",
                "username": "juliafadul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331730152544473091",
                "name": "oscar_concha \uf8ff\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "OConchaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3761970136",
                "name": "Hugo Borges",
                "username": "hugoborgesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337874878238765057",
                "name": "greenMe",
                "username": "greenMeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132154413",
                "name": "YAS \ud83c\udf3b",
                "username": "yasfiorelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595353",
                "name": "UOL TV e Famosos",
                "username": "UOLtvefamosos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594895",
                "name": "Splash UOL",
                "username": "Splash_UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75065481",
                "name": "SPLASH CELEBS",
                "username": "Splash_Celebs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1082984054524383233",
                "name": "gatinha dos bicos",
                "username": "jumoutinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523584",
                "name": "pintinho c/ faca",
                "username": "nandsrose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219607448664838144",
                "name": "Ag\u00eancia Bori",
                "username": "agencia_bori",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "g1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242106794098544648",
                "name": "CNA - Confedera\u00e7\u00e3o Nacional da Agricultura",
                "username": "CNA_Agricultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1440148427484975105",
                "name": "kadu",
                "username": "kaduttk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770025378266095616",
                "name": "Rtc Santos Oeste",
                "username": "rtcsantosoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247310664",
                "name": "Governo do Cear\u00e1",
                "username": "GovernoDoCeara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094696112735338498",
                "name": "Rodrigo Holanda",
                "username": "holandarodrigo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240277698498396160",
                "name": "Marcelo Alves Pacheco",
                "username": "marceloalvespxc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263655932",
                "name": "News Cuiab\u00e1",
                "username": "sitenewscuiaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965953274",
                "name": "R\u00e1dio Jornal",
                "username": "radiojornal1400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172679862768885760",
                "name": "Gilvan Lima",
                "username": "thegillima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413135841006800896",
                "name": "Entrelinhas Goi\u00e1s",
                "username": "EntrelinhasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32514343",
                "name": "Romer",
                "username": "romer6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52870124",
                "name": "alhama",
                "username": "alhaminha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917775626848915459",
                "name": "TV KZ",
                "username": "TVKZ4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177595081",
                "name": "Bordalo",
                "username": "bordalopt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "792176616",
                "name": "Ahmad Jarrah",
                "username": "AhmadJarrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188242820",
                "name": "mega!!",
                "username": "megamaspouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275064744177614848",
                "name": "Richard",
                "username": "Ri_Santiagoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103494130032930816",
                "name": "engenhanica // \ud83d\udcd6: Crepusculo",
                "username": "nicardxsx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175166217650364416",
                "name": "Ciranda - Alternativas Econ\u00f4micas \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "CirandaJnT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "954803978679832578",
                "name": "Sheza \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Korsakovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110146786",
                "name": "igor",
                "username": "igolimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3160526494",
                "name": "Marcio",
                "username": "DouglasMdo20006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55910443",
                "name": "Lamara \ud83d\udea9 Pelot\u00e3o! Ao meu comando/Esquerda volver!",
                "username": "Fattoconsumado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75031882",
                "name": "PT na C\u00e2mara",
                "username": "PTnaCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119079224",
                "name": "Z\u00e9 Ricardo \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "ZeRicardoAM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "424921052",
                "name": "Senda del Oso",
                "username": "sendadeloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24824761",
                "name": "Gelson Jr",
                "username": "gelsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93769959",
                "name": "Vin\u00edcius Duarte",
                "username": "DuarteMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46043405",
                "name": "Thiago Nogueira",
                "username": "thiagonoggueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56468183",
                "name": "Caetano Scannavino",
                "username": "caetanosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25888257",
                "name": "cabeludo gostoso",
                "username": "eduard0ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1426995831329148928",
                "name": "aiteti Gavi\u00e3o",
                "username": "AitetiGaviao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1174301070908108800",
                "name": "sof | tcc",
                "username": "inffinitus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258860714090995721",
                "name": "#ForaBolsonaro\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "befrohvol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428705934",
                "name": "Beto Almeida Jr \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "Beto_Almeida_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108975342",
                "name": "dorneus",
                "username": "dorneus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3243344368",
                "name": "Henrique",
                "username": "Viannsfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252995721474772995",
                "name": "lraydan",
                "username": "raydan_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125443278499921922",
                "name": "Buser \ud83d\ude8d",
                "username": "BuserBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2890301878",
                "name": "Cl\u00e1udio Maretti, dr.",
                "username": "ClaudioMaretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033593994691928069",
                "name": "Francisco Piy\u00e3ko",
                "username": "franciscopiyako",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "386664772",
                "name": "Folha do Mate",
                "username": "folhadomate_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855838937636866",
                "name": "bruna",
                "username": "brumdre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151545348",
                "name": "Laura Lanusse",
                "username": "LauraLanusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195076403055747072",
                "name": "A tal da Paty \ud83d\udc0d",
                "username": "patylnra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328083907",
                "name": "Emputecidda\u270a\ud83c\udfff\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udea9\ud83d\udd25",
                "username": "emputecidda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1058155864232808448",
                "name": "Lili",
                "username": "MontoutoEliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "807095",
                "name": "The New York Times",
                "username": "nytimes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2467791",
                "name": "The Washington Post",
                "username": "washingtonpost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139727749",
                "name": "ONU Derechos Humanos - Am\u00e9rica del Sur",
                "username": "ONU_derechos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210486359",
                "name": "guilhermoso",
                "username": "_guilhermoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181216757",
                "name": "tay",
                "username": "joancrwfrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51859100",
                "name": "i'm just an italian girl from minas gerais .",
                "username": "comofass_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "920449288794267648",
                "name": "Eliane \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "Eliane33396915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58072980",
                "name": "marcelo braga",
                "username": "mcbrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15292534",
                "name": "Hugo Gloss",
                "username": "HugoGloss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321983276110798848",
                "name": "Marcos Adelino",
                "username": "ad_marquinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81158098",
                "name": "Rodrigo Garcia",
                "username": "rodrigogarcia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156500910",
                "name": "Felipe Martins",
                "username": "felipempaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261639591133675520",
                "name": "\u00c9rika Miranda",
                "username": "mirandaserika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302338572905840642",
                "name": "Quilombo Perif\u00e9rico",
                "username": "quilomboperifa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1384211670038310912",
                "name": "RedPill.\u2077\u2077\u2077",
                "username": "OGabrielSindra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363860868300161025",
                "name": "Malta Advogados",
                "username": "maltaadvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389385865173114881",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil de Not\u00edcias",
                "username": "abnnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303848522077306880",
                "name": "Manda Not\u00edcias",
                "username": "MandaNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166417133",
                "name": "Toninho Wandscheer",
                "username": "deputadotoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230950274",
                "name": "Lu\u00edsa Canziani",
                "username": "luisa_canziani",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257955707",
                "name": "Yorh\u00e1n Ara\u00fajo\u270c\ud83c\udffe",
                "username": "yorhaaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988949275",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "tscarmo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268292556967874566",
                "name": "CHIRLEY PANKAR\u00c1",
                "username": "ChirleyPankara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "g1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23086065",
                "name": "Bloco A\u00e7ores",
                "username": "blocoacores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3351264141",
                "name": "ang\u00e9lica",
                "username": "agroanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239217390",
                "name": "Welton Leite",
                "username": "Weltonleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150844518306131969",
                "name": "me chamo Lu \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "GianelliLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22040382",
                "name": "marina amaral",
                "username": "amarinamaral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1130301253634940933",
                "name": "Amanda",
                "username": "AmandaMarke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292743886302060545",
                "name": "Nicole Louise",
                "username": "nicole_lous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337425947105120259",
                "name": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba",
                "username": "rbg_inea_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037262350",
                "name": "The Ocean Cleanup",
                "username": "TheOceanCleanup",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4869900857",
                "name": "Seas",
                "username": "ambienterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358391908",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "OLiberalJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474662727",
                "name": "Matheus Ferreira",
                "username": "Matheusfj100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046829022133592069",
                "name": "BR-070 Ambiental",
                "username": "br070ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106084970",
                "name": "Renato Alves",
                "username": "renatoalvesdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269005517327945731",
                "name": "antonia. \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "mdzariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66525428",
                "name": "Miguel Coelho",
                "username": "miguelcoelhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359210621191995403",
                "name": "prefpetrolina",
                "username": "prefpetrolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155021688",
                "name": "Caminhoneira de Schr\u00f6dinger \ud83d\ude9a\u2b50",
                "username": "landaciccone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252983198411358208",
                "name": "Mercado das Descobertas",
                "username": "Mdasdescobertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3196353845",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "marcelocpz1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608265191",
                "name": "Juan Eduardo",
                "username": "eduardojuann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361836159",
                "name": "L\u00e9ia BRASIL ! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b",
                "username": "LeiaRachor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144372753",
                "name": "Rog\u00e9rio Carvalho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "SenadorRogerio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43229821",
                "name": "Di\u00e1rio da Manh\u00e3",
                "username": "diariodamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743175645501493248",
                "name": "@DireitosHumanosMa",
                "username": "DHMaranhao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914837208082808835",
                "name": "Nina13 \u2b50",
                "username": "blackbirddf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "790680",
                "name": "BBC News Brasil",
                "username": "bbcbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112887782773571585",
                "name": "@Annacba_sfco.",
                "username": "Ana79035472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51562250",
                "name": "Mati Fernandez",
                "username": "matifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40858089",
                "name": "Federico Pinedo",
                "username": "PinedoFederico",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1442479353917550592",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpds60kajbv1v2at3ngairae0aj1q5",
        "oldest_id": "1440344561004417029",
        "result_count": 493
    }
}