{
    "data": [
        {
            "author_id": "57718704",
            "created_at": "2021-09-17T02:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438694092670750727"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "76a48ed2d7e45514"
            },
            "id": "1438694092670750727",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama O parque estadual da minha cidade t\u00e1 queimando, e \u00e9 uma \u00e1rea que n tinha inc\u00eandio h\u00e1 23 anos. Imagina os danos e loucura p/ controlar o fogo. :'("
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-09-17T02:26:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438690716021051392"
            ],
            "id": "1438690716021051392",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto do ano passado, o ent\u00e3o prefeito Bruno Covas (PSDB) havia dito que o parque municipal seria entregue at\u00e9 o fim de 2020. A entrega tamb\u00e9m estava prevista no Plano de Metas para a gest\u00e3o de 2020, mas n\u00e3o foi cumprida.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "755523313775108096",
            "created_at": "2021-09-17T01:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438684091969384452"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1438684091969384452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o dia que tive um Date no Parque Municipal n\u00e9, fiquei t\u00e3o nervoso que levei comigo o Igor, Lari, Leti, Fl\u00e1via e o Caique, se n\u00e3o me engano kkk\n\nO boy ficou at\u00e9 sem rea\u00e7\u00e3o, mas depois de tudo certo rsrsrs\n\nUma hora dessas e eu rachando disso..."
        },
        {
            "author_id": "191294509",
            "created_at": "2021-09-17T01:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438676103628050434"
            ],
            "id": "1438676103628050434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam, moro a 350m do rio, logo ap\u00f3s o rio, est\u00e1 a floresta nacional de Caraj\u00e1s. Mano, s\u00e9rio, aqui faz um frio da desgra\u00e7a, eu n\u00e3o saio mais de casa por isso tbm\u2026 https://t.co/FFnt6nwPSN"
        },
        {
            "author_id": "57204622",
            "created_at": "2021-09-17T01:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438674303738863619"
            ],
            "id": "1438674303738863619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de S\u00e3o Gon\u00e7alo envia para C\u00e2mara, Projeto de Lei que cria Parque Natural Municipal https://t.co/fcmjksHfn9"
        },
        {
            "author_id": "1175166217650364416",
            "created_at": "2021-09-17T01:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438673365179510784"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "94601195",
                        "start": 172,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438673365179510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O agro \u00e9 podre, mas a minera\u00e7\u00e3o \u00e9 o inferno.\n\nMineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/m1CH0qjVZB por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1009987827910750208",
            "created_at": "2021-09-17T00:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438668948636045315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "3570663677",
                        "start": 12,
                        "username": "vlucasrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438668948636045315",
            "in_reply_to_user_id": "1159181161404534784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hobiisalut @vlucasrocha @Pilantra___ Teve geada mas pra gente j\u00e1 \u00e9 considerado neve ainda mais com -14 graus kkkk\n\nhttps://t.co/aszlNPwS4U"
        },
        {
            "author_id": "64813857",
            "created_at": "2021-09-17T00:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438663718653599749"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "2804949532",
                        "start": 75,
                        "username": "GFiuza_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438663718653599749",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Estamos vivendo tempos t\u00e3o sombrios que me lembrei daquele filme \"2012\". O @GFiuza_Oficial seria o cara doid\u00e3o que morava num trailer no Parque Nacional de Yellowstone. No final, ele \u00e9 q sabia das coisas. Algu\u00e9m assistiu? https://t.co/uOmwKbyw6G"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2021-09-17T00:19:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438658857203609609"
            ],
            "id": "1438658857203609609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de No Limite. Tar\u00e2ntula, larva no espeto e tempestade na floresta. em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/FmasO7GGfc"
        },
        {
            "author_id": "23965121",
            "created_at": "2021-09-16T23:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438651698927579141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 126,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1393231962190581760",
                        "start": 154,
                        "username": "Rainforest_RIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438651698927579141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Mesmo com licen\u00e7a irregular, a Gana Gold se transformou em uma das principais mineradoras de ouro do Brasil. Hyury Potter, do @TheInterceptBr , fellow da @Rainforest_RIN mostra como isso aconteceu. https://t.co/mEvZyzDqeH https://t.co/ZAtlOwETFu"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-09-16T23:49:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438651216003796993"
            ],
            "id": "1438651216003796993",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em vermelho o tra\u00e7ado previsto para expans\u00e3o da BR-364, que ir\u00e1 at\u00e9 a fronteira com o Peru e cruzar\u00e1 o Parque Nacional da Serra do Divisor. https://t.co/5XRPEjzfiq"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-16T23:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438649853920387078"
            ],
            "id": "1438649853920387078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 14/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LN7bIM3X0m\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1044990491668959235",
            "created_at": "2021-09-16T23:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438646225947987977"
            ],
            "id": "1438646225947987977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Criolo-Parque Estadual do Rio Preto.\nNois t\u00e1 esperando oceis! https://t.co/8oXXxry0tJ"
        },
        {
            "author_id": "1231451326334324736",
            "created_at": "2021-09-16T23:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438645891498487809"
            ],
            "id": "1438645891498487809",
            "in_reply_to_user_id": "1231451326334324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 escolha um ponto tur\u00edstico do Equador; parte ll.\n\nTermas Papallacta x Parque Nacional Cotopaxi. https://t.co/a1xa3RnXWM"
        },
        {
            "author_id": "258179521",
            "created_at": "2021-09-16T23:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438645295794069508"
            ],
            "id": "1438645295794069508",
            "in_reply_to_user_id": "258179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Detalhe: \u00e1rea pr\u00f3xima ao Parque Estadual Caminho dos Gerais."
        },
        {
            "author_id": "912300297346801665",
            "created_at": "2021-09-16T23:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438643516033413123"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438643516033413123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/Dh2rjeoKZY por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2021-09-16T23:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438640564581306372"
            ],
            "id": "1438640564581306372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccc Parque Estadual do Ibitipoca / MG\n\ud83d\udcf8 Link no perfil para mais fotos. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/J1mVToUErW"
        },
        {
            "author_id": "204077966",
            "created_at": "2021-09-16T22:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438638036150112257"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1438638036150112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desmatamento de quase 400 \u00e1rvores em terreno que foi desmembrado do lote principal tombado do col\u00e9gio Batista e entorno,  para a constru\u00e7\u00e3o de um mega empreendimento na Grande Tijuca . O local se situa pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Tijuca.\n \nhttps://t.co/Cq3loaIAzy"
        },
        {
            "author_id": "1064709993126158336",
            "created_at": "2021-09-16T22:41:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438634183392382980"
            ],
            "id": "1438634183392382980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4.222 tremores s\u00e3o detectados no parque nacional Cumbre Vieja, na\u00a0Espanha https://t.co/EOn5f21pyK"
        },
        {
            "author_id": "1371934238417809409",
            "created_at": "2021-09-16T22:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438631774985363458"
            ],
            "id": "1438631774985363458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 por isso a demarca\u00e7\u00e3o?\nGente!\nhttps://t.co/dfMGdekuoC"
        },
        {
            "author_id": "162861219",
            "created_at": "2021-09-16T22:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438629304032768001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1558248679907147777",
                        "start": 13,
                        "username": "andycaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438629304032768001",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 @AndyCAraujo Tem uma barraquinha de churros quase chegando na \u00e1rea hospitalar ali no alto da Afonso Pena. Pr\u00f3ximo ao parque municipal, j\u00e1 comprei uns churros l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "190085119",
            "created_at": "2021-09-16T22:06:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438625432652419074"
            ],
            "id": "1438625432652419074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravooo! Participa\u00e7\u00e3o dos moradores e arboristas da Tijuca na audiencia p\u00fablica contra o empreendimento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na floresta da Tijuca.\n\nResultado = obra embargada. Em frente! \ud83d\udcaa\ud83c\udf33\ud83d\ude94\ud83e\udd1d\ud83c\udf89 https://t.co/I0auyAjMlA"
        },
        {
            "author_id": "222501703",
            "created_at": "2021-09-16T21:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438620253869723653"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "174396298",
                        "start": 0,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438620253869723653",
            "in_reply_to_user_id": "174396298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hilde_angel Segue denpuncia do Carlos Minc.\nCrime ambiental na Tijuca.\nConseguimos, junto com os moradores, uma posi\u00e7\u00e3o firme do MPRJ pelo embargo do desmatamento ilegal de 400 \u00e1rvores no entorno do Parque Nacional da Tijuca.\nMas a empresa descumpre e segue a destrui\u00e7\u00e3o. https://t.co/UGCcNcxtwk"
        },
        {
            "author_id": "4563725536",
            "created_at": "2021-09-16T21:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438619605518323721"
            ],
            "id": "1438619605518323721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/2Pl0ILTNpB https://t.co/Li9yrxm69n"
        },
        {
            "author_id": "732505592053563392",
            "created_at": "2021-09-16T21:31:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438616470574010375"
            ],
            "id": "1438616470574010375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trio \u00e9 flagrado pela Pol\u00edcia Militar Ambiental invadindo Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Brotas, SP. SAIBA MAIS! https://t.co/4WaCRkOYsB"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2021-09-16T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438616182580518913"
            ],
            "id": "1438616182580518913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio castiga desde domingo (12) a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Pouso Alto, regi\u00e3o vizinha ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). As chamas come\u00e7aram no Vale da Lua e j\u00e1 consumiram uma \u00e1rea de 10 mil hectares. https://t.co/tfkaMbTlwU"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2021-09-16T21:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438616180151959556"
            ],
            "id": "1438616180151959556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio castiga desde domingo (12) a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Pouso Alto, regi\u00e3o vizinha ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). As chamas come\u00e7aram no Vale da Lua e j\u00e1 consumiram uma \u00e1rea de 10 mil hectares. https://t.co/rlY2ylNTMU"
        },
        {
            "author_id": "2414202577",
            "created_at": "2021-09-16T21:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438615793751797762"
            ],
            "id": "1438615793751797762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o banco central nunca investiu tanto em ouro como atualmente .. \n\nMineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/iatBRZyTmX"
        },
        {
            "author_id": "24448532",
            "created_at": "2021-09-16T21:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438614946141585413"
            ],
            "id": "1438614946141585413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boiada grav\u00edssima: o ICMBio deu sinal verde pra constru\u00e7\u00e3o de uma estrada q vai cortar ao meio o Parque Nacional da Serra do Divisor. Bastou uma provoca\u00e7\u00e3o da AGU e em 4 dias o ICMbio liberou. Tem que levar o caso ao STF! https://t.co/y60Inr6xJE"
        },
        {
            "author_id": "2447391054",
            "created_at": "2021-09-16T21:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438613677670817796"
            ],
            "id": "1438613677670817796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de museus e telef\u00e9rico na Chapada dos Veadeiros \u00e9 criticado por moradores, em meio \u00e0s amea\u00e7as do fogo e de perda de \u00e1rea protegida https://t.co/VaTIp5nidF"
        },
        {
            "author_id": "864916876333330432",
            "created_at": "2021-09-16T21:18:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438613322052558852"
            ],
            "id": "1438613322052558852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u possui uma extensa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, que corresponde a 67% de todo territ\u00f3rio municipal, incluindo parques e unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\nE \u00e9 nosso dever zelar por tudo isso. https://t.co/aWapdhPIzc"
        },
        {
            "author_id": "1295434766653718529",
            "created_at": "2021-09-16T20:59:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438608423193620492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438608423193620492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/nL88IMvR7E por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1194586886028898304",
            "created_at": "2021-09-16T20:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438608096717312000"
            ],
            "id": "1438608096717312000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio projeta inaugurar seu segundo parque municipal\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf34\ud83c\udf37: https://t.co/rk01uCBwPs\n\n#PrefeituraDeAlvorada #SMPH #SMAM https://t.co/CPWX7vT0QN"
        },
        {
            "author_id": "1304123239002779648",
            "created_at": "2021-09-16T20:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438607664599158785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "28589824",
                        "start": 102,
                        "username": "natgeobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438607664599158785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 200 anos, bugios voltam a procriar no Parque Nacional da Tijuca https://t.co/tfloTeUuyN via @natgeobrasil"
        },
        {
            "author_id": "253982124",
            "created_at": "2021-09-16T20:45:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438604999941099533"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438604999941099533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/9oDD8Efpjm por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2021-09-16T20:42:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438604198677987335"
            ],
            "id": "1438604198677987335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo, ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (18). As trilhas estar\u00e3o liberadas para o p\u00fablico e o uso de m\u00e1scaras \u00e9 obrigat\u00f3rio.\n\nSaiba mais em https://t.co/SQlhY4lr53\n\n#BandNews20anos #Juquery #SP https://t.co/pCsG4XBykB"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-16T20:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438603419518910465"
            ],
            "id": "1438603419518910465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Cabral \u00e9 atingido por\u00a0inc\u00eandio https://t.co/SdQkd4OwgB"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2021-09-16T20:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438603191470465026"
            ],
            "id": "1438603191470465026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PANTANAL MATO-GROSSENSE\nSucuri que tentava fugir do fogo \u00e9 socorrida no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas; fotos https://t.co/U0aW3qDzQU\n\n#olhardireto https://t.co/gl68pbrkHr"
        },
        {
            "author_id": "1082872664",
            "created_at": "2021-09-16T20:29:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438600920007380992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438600920007380992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urubu malandro come os restos deixados pelos carcar\u00e1s - Parque Estadual ... https://t.co/HCnKCBdAhd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1151120586732638208",
            "created_at": "2021-09-16T20:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438599716455989248"
            ],
            "id": "1438599716455989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Itiquira completa 40 anos, cada dia mais lindo https://t.co/9CG4z54HaZ"
        },
        {
            "author_id": "805888564189941760",
            "created_at": "2021-09-16T20:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438598984734478337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438598984734478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3q8g5yxyNW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "256188680",
            "created_at": "2021-09-16T20:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438595664569683977"
            ],
            "id": "1438595664569683977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sammy Lee est\u00e1 de casa nova: uma mans\u00e3o em Alphaville, na Grande S\u00e3o Paulo. Com 4 quartos e vista para uma reserva biol\u00f3gica, a propriedade tem espa\u00e7o de sobra para o pequeno Jake crescer e brincar.\n\nConfira os detalhes!\n\nhttps://t.co/k8yxbpfKKl"
        },
        {
            "author_id": "94601195",
            "created_at": "2021-09-16T20:02:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438594073359699969"
            ],
            "id": "1438594073359699969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 262,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "Com licenciamento irregular, a Gana Gold j\u00e1 faturou mais de R$ 1 bilh\u00e3o extraindo ouro dentro de uma \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia. Acompanhamos a empresa por seis meses para mostrar como os governos federal, estadual e municipal s\u00e3o coniventes com esse caso\nhttps://t.co/P8YXZ8uhtC"
        },
        {
            "author_id": "57330197",
            "created_at": "2021-09-16T19:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438593182837641220"
            ],
            "id": "1438593182837641220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s, j\u00e1 atingiu uma \u00e1rea equivalente a dez mil campos de futebol"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-09-16T19:56:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438592768796921856"
            ],
            "id": "1438592768796921856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores e moradores reivindicam revoga\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a para obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Tijuca\nhttps://t.co/2mKc10qFsk"
        },
        {
            "author_id": "1072678707075170304",
            "created_at": "2021-09-16T19:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438591424967106563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438591424967106563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/aBKTYXtXWA por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-09-16T19:39:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438588422793404424"
            ],
            "id": "1438588422793404424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 registrado na regi\u00e3o do Parque Estadual do Pau Furado em\u00a0Uberl\u00e2ndia https://t.co/ddWXRh7Zzn"
        },
        {
            "author_id": "1021183113505001472",
            "created_at": "2021-09-16T19:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438586278174396420"
            ],
            "id": "1438586278174396420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do nada indo pro parque municipal com anny"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-09-16T19:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438586133118586883"
            ],
            "id": "1438586133118586883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tremores colocam a ilha em alerta amarelo para uma erup\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/uQgdnXNvdL"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-09-16T19:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438586105629134848"
            ],
            "id": "1438586105629134848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os tremores colocam a ilha em alerta amarelo para uma erup\u00e7\u00e3o\n\nhttps://t.co/DJDcgcfTOe"
        },
        {
            "author_id": "932992572250886144",
            "created_at": "2021-09-16T19:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438578871989907457"
            ],
            "id": "1438578871989907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sei pq esse povo de Bras\u00edlia quer mexer no parque nacional da serra do divisor, o parque t\u00e1 l\u00e1 intocado h\u00e1 anos, uma das poucas partes do mundo que o homem ainda n\u00e3o cutucou e os arrombado querem ir l\u00e1 destruir"
        },
        {
            "author_id": "218244834",
            "created_at": "2021-09-16T18:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438575956801826819"
            ],
            "id": "1438575956801826819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Caverna do Diabo https://t.co/8NR7Q3RkJx"
        },
        {
            "author_id": "377749571",
            "created_at": "2021-09-16T18:41:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438573773242896385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438573773242896385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/3F51l4ai1S por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-16T18:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438573418060857344"
            ],
            "id": "1438573418060857344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da #Amaz\u00f4nia. A empresa, que est\u00e1 sendo investigada pela PF, opera sob uma licen\u00e7a irregular, apesar de ser uma atividade bilion\u00e1ria com alto impacto #ambiental.\nhttps://t.co/AmlADvDpeH"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2021-09-16T18:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438573278738751490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438573278738751490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/siTp4rlQhA por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1216673084490571777",
            "created_at": "2021-09-16T18:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438570908613025794"
            ],
            "id": "1438570908613025794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o trajeto similar ao do Minhoc\u00e3o do parque Municipal https://t.co/CEfNEuOVjC"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-09-16T18:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438570676638658565"
            ],
            "id": "1438570676638658565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura do Rio concedeu um licenciamento para a Opportunity Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio permitindo o corte de \u00e1rvores e a constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea pr\u00f3xima a Floresta da Tijuca.\n\n#MeiaHora \nhttps://t.co/WPZAffCn1z"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-09-16T18:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438568920714289156"
            ],
            "id": "1438568920714289156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura do Rio concedeu um licenciamento para a Opportunity Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio permitindo o corte de \u00e1rvores e a constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio em \u00e1rea pr\u00f3xima a Floresta da Tijuca.\n\n#ODia\nhttps://t.co/W5b0nv90SF"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-09-16T18:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438568637326000128"
            ],
            "id": "1438568637326000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de museus e telef\u00e9rico na Chapada dos Veadeiros \u00e9 criticado por moradores, em meio \u00e0s amea\u00e7as do fogo e de perda de \u00e1rea protegida https://t.co/E2ilDTH70j"
        },
        {
            "author_id": "61608871",
            "created_at": "2021-09-16T18:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438567368645611525"
            ],
            "id": "1438567368645611525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pra qu\u00ea museu e telef\u00e9rico..?!  https://t.co/Bl7zlqdmDa"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2021-09-16T18:15:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438567180354920448"
            ],
            "id": "1438567180354920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-brigadistas v\u00e3o atuar no combate ao inc\u00eandio no Parque da Serra das Confus\u00f5es, maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o da caatinga =&gt; https://t.co/yjAyCDLHGs #G1 #Piau\u00ed https://t.co/Lk2p1eYFR5"
        },
        {
            "author_id": "3048376279",
            "created_at": "2021-09-16T18:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438566510218432513"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.46824,
                        -23.9002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1438566510218432513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/bLGVAFJf13"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2021-09-16T18:10:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438565989881303044"
            ],
            "id": "1438565989881303044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de museus e telef\u00e9rico na Chapada dos Veadeiros \u00e9 criticada por moradores, em meio \u00e0s amea\u00e7as do fogo e de perda de \u00e1rea protegida https://t.co/w1K8kvrBLb"
        },
        {
            "author_id": "52183541",
            "created_at": "2021-09-16T18:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438564176973242374"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "106714016",
                        "start": 2,
                        "username": "policiafederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438564176973242374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @policiafederal deflagrou no \u00faltimo s\u00e1bado, dia 11 de setembro de 2021, a Opera\u00e7\u00e3o Alerta Amaz\u00f4nia, que visa combater o desmatamento ilegal no interior da Floresta Nacional do Jamanxim, no munic\u00edpio de Novo Progresso. https://t.co/OP37bR8OdV"
        },
        {
            "author_id": "1239170267768918018",
            "created_at": "2021-09-16T18:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438563678400491521"
            ],
            "id": "1438563678400491521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem registro de cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas, em 2021 https://t.co/bYu08hdycG #curitiba #xvcuritiba"
        },
        {
            "author_id": "160015262",
            "created_at": "2021-09-16T17:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438562763694034955"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "310497473",
                        "start": 213,
                        "username": "agenciapublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438562763694034955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor que investigou Gilmar Mendes (STF) por uso irregular de agrot\u00f3xicos dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do MT foi punido pelo CNMP, em processo movido pelo ministro. Em abril, contei parte desta hist\u00f3ria na @agenciapublica \n\nhttps://t.co/r7XzykN3xW https://t.co/2pDnryydcE"
        },
        {
            "author_id": "989187718533013505",
            "created_at": "2021-09-16T17:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438562080857198594"
            ],
            "id": "1438562080857198594",
            "in_reply_to_user_id": "989187718533013505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Geogr\u00e1fico da Espanha detectou 4.222 tremores no parque nacional das ilhas. Isso quer dizer que houve um aumento de atividade s\u00edsmica e que pode haver uma erup\u00e7\u00e3o nos pr\u00f3ximos dias ou semanas. Provocando inclusive um aumento de cerca de seis cent\u00edmetros no seu cume \ud83e\uddf5 https://t.co/vEBxTV1O91"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-09-16T17:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438561823142318088"
            ],
            "id": "1438561823142318088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cobra p\u00edton-oliva invadiu um banheiro do Parque Nacional de Litchfield, em Darwin, na Austr\u00e1lia, e picou as n\u00e1degas de uma visitante que utilizava o vaso sanit\u00e1rio do local https://t.co/lsgiZNWqh9"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2021-09-16T17:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438559903505846277"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.42460394,
                        41.89314119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1438559903505846277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa da \u00c1rvore do Ecoturismo Quinta Lamosa.                                        \n\ud83e\udd8c Parque Nacional P- Ger\u00eas \nInfo: https://t.co/OfbCI537bD em Quinta Lamosa Ecoturismo https://t.co/oHZcmOHoUd"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-09-16T17:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438559768415809538"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1438559768415809538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/Wb2PyUQlTB"
        },
        {
            "author_id": "52163611",
            "created_at": "2021-09-16T17:31:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438556191492296705"
            ],
            "id": "1438556191492296705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por esses dias eu tive meu momento percy fawcett pra caralho cometendo a proeza de ficar perdido no parque nacional da floresta da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "1362639725283209224",
            "created_at": "2021-09-16T17:28:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438555333266444297"
            ],
            "id": "1438555333266444297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Divulgando a bel\u00edssima reportagem com a qual pude contribuir. Mina de ouro, licen\u00e7a irregular, lucros bilion\u00e1rios em pouco tempo, ind\u00edgenas amea\u00e7ados. At\u00e9 quando?\nhttps://t.co/pYgm6J1Txa"
        },
        {
            "author_id": "52163611",
            "created_at": "2021-09-16T17:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438554429389737984"
            ],
            "id": "1438554429389737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero morrer levando picada de cascavel passeando no parque nacional da tijuca e curtindo 6 dias de transe febril at\u00e9 me entregar"
        },
        {
            "author_id": "52163611",
            "created_at": "2021-09-16T17:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438553511491514374"
            ],
            "id": "1438553511491514374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reza: que prosperem hordas de tamandu\u00e1 mirim invadindo as cal\u00e7adas da tijuca (crendo eles que a pavimenta\u00e7\u00e3o de pedra portuguesa \u00e9 apenas uma nova parte um pouco estranha da floresta nacional, continua\u00e7\u00e3o do seu pr\u00f3prio dom\u00ednio e boa para coloniza\u00e7\u00e3o)"
        },
        {
            "author_id": "712676738065637376",
            "created_at": "2021-09-16T17:20:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438553362547548169"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "1237387350121910279",
                        "start": 33,
                        "username": "FundoAmbiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438553362547548169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinatura de protocolos entre o @FundoAmbiental e a Administra\u00e7\u00e3o Nacional das \u00c1reas de Conserva\u00e7\u00e3o para financiamento de projetos na Reserva Especial de #Maputo, no Parque Nacional da #Gorongosa e na Reserva Nacional de #Marromeu.\n#Ambiente #A\u00e7\u00e3oClim\u00e1tica https://t.co/Ilav48uGWu"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-09-16T17:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438550346960363531"
            ],
            "id": "1438550346960363531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram realizados servi\u00e7os de limpeza e poda https://t.co/Qe62J9t9ZZ #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-09-16T17:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438549512746934276"
            ],
            "id": "1438549512746934276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem registro de cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas, em\u00a02021 https://t.co/tbsi1XXSOn"
        },
        {
            "author_id": "525734189",
            "created_at": "2021-09-16T16:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438546536410005509"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "1438546536410005509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/Q9HIJMV8Xr por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-09-16T16:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438543480633049099"
            ],
            "id": "1438543480633049099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Firmada concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula\n\nhttps://t.co/oPYEjiYV4Z https://t.co/YOtem42kY7"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-09-16T16:38:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438542720461586435"
            ],
            "id": "1438542720461586435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 299,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 99
            },
            "text": "Um munic\u00edpio (q o vice foi preso preso por envolvimento no garimpo) concede uma licen\u00e7a pra uma MINA no meio da Amaz\u00f4nia, A ag\u00eancia Nacional de minera\u00e7\u00e3o IGNORA e a empresa produz 1,1 BI de ouro em 1 ANO e volume 32x maior q o estimado pra mina\n\nDescarado!\nhttps://t.co/m2ph8hXcm3"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-09-16T16:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438542292349071360"
            ],
            "id": "1438542292349071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do S\u00e3o Donato\n\nhttps://t.co/kFYS2eJ7tG https://t.co/MFBQPIU7MS"
        },
        {
            "author_id": "4532769374",
            "created_at": "2021-09-16T16:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438541882938769409"
            ],
            "id": "1438541882938769409",
            "in_reply_to_user_id": "4532769374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "* O Instituto Geogr\u00e1fico Nacional da Espanha detectou 4.222 tremores no parque nacional Cumbre Vieja, em volta do vulc\u00e3o, no sul da ilha de La Palma.\n\n* Mais de 11 milh\u00f5es de metros c\u00fabicos de magma entraram no Cumbre Vieja nos \u00faltimos dias. O pico aumentou 6 cm nos \u00faltimos dias."
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-09-16T16:26:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438539761933750272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1220380335361400834",
                        "start": 0,
                        "username": "claricebpgomes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1438539761933750272",
            "in_reply_to_user_id": "1220380335361400834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claricebpgomes Governo de Goi\u00e1s tornou a cataratas dos couros parque estadual e lan\u00e7ou esse projeto pra construir isso https://t.co/yCiRkFhpr0"
        },
        {
            "author_id": "96216161",
            "created_at": "2021-09-16T16:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438534858272296967"
            ],
            "id": "1438534858272296967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPara iluminar este d\u00eda nublado, traemos una imagen que calienta corazoncitos\u201d, escribi\u00f3 la cuenta de Facebook Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u https://t.co/7DYahP791H https://t.co/lN7SuMFm8E"
        },
        {
            "author_id": "265475298",
            "created_at": "2021-09-16T16:03:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438534128358600712"
            ],
            "id": "1438534128358600712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/79KyARE40g"
        },
        {
            "author_id": "29605577",
            "created_at": "2021-09-16T15:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438531840466374661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "250300727",
                        "start": 0,
                        "username": "juremawerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438531840466374661",
            "in_reply_to_user_id": "250300727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juremawerneck Fachada. :(\n\nEnquanto isso... https://t.co/CxmlbEOc7r"
        },
        {
            "author_id": "1393231962190581760",
            "created_at": "2021-09-16T15:41:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438528496758837253"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 74,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "1393231962190581760",
                        "start": 102,
                        "username": "Rainforest_RIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438528496758837253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 144,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Na investiga\u00e7\u00e3o sobre a mineradora Gana Gold, o rep\u00f3rter Hyury Potter, do @TheInterceptBr e fellow da @Rainforest_RIN, utilizou imagens de sat\u00e9lites e uma extensiva consulta a documentos, revelando irregularidades ambientais e nos processos miner\u00e1rios.\nhttps://t.co/A3C1CM2bUK"
        },
        {
            "author_id": "803129742",
            "created_at": "2021-09-16T15:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438524875518447621"
            ],
            "id": "1438524875518447621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira:\n\nhttps://t.co/IAk1olBVUQ"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-16T15:13:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438521331331567617"
            ],
            "id": "1438521331331567617",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com o novo plano diretor, o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os vai focar na preserva\u00e7\u00e3o dos bichos nativos da Mata Atl\u00e2ntica e Caatinga. E alguns animais ex\u00f3ticos est\u00e3o sendo transferidos para locais onde ser\u00e3o bem acolhidos e tratados, como aqui na Unicap! https://t.co/Gsnqj7gIiS"
        },
        {
            "author_id": "209560980",
            "created_at": "2021-09-16T15:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438518282307309570"
            ],
            "id": "1438518282307309570",
            "in_reply_to_user_id": "209560980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia\nhttps://t.co/92grj9xTPV \n \"a empresa Gana Gold Minera\u00e7\u00e3o chama a aten\u00e7\u00e3o por extrair um volume de ouro 32 vezes maior do que o estimado e operar sob uma licen\u00e7a irregular\""
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2021-09-16T14:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438517087853428737"
            ],
            "id": "1438517087853428737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Parque Estadual do Juquery ser\u00e1 reaberto no s\u00e1bado ap\u00f3s inc\u00eandio atingir floresta ==&gt; #G1SP https://t.co/QgJ6xvapra (g1saopaulo)"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-09-16T14:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438516775151357952"
            ],
            "id": "1438516775151357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Parque Estadual do Juquery ser\u00e1 reaberto no s\u00e1bado ap\u00f3s inc\u00eandio atingir floresta ==&gt; https://t.co/HRiddxMgcC #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "751454653011951616",
            "created_at": "2021-09-16T14:54:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438516535291625481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "94601195",
                        "start": 46,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438516535291625481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 279,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 83
            },
            "text": "EXCLUSIVO. Nos \u00faltimos seis meses, o rep\u00f3rter @hyurypotter acompanhou os passos da Gana Gold. Com apenas uma mina em atividade, a mineradora j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia: https://t.co/ApMue3wPpP"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-09-16T14:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438508470655799309"
            ],
            "id": "1438508470655799309",
            "in_reply_to_user_id": "248693492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assista um v\u00eddeo de dois filhotes filmados pelas armadilhas fotogr\u00e1ficas. Eles t\u00eam entre sete e oito meses de idade e estavam com a m\u00e3e, a on\u00e7a-pintada Cacira ==&gt;&gt; https://t.co/7lp7ZiRIXs #G1 #G1PR https://t.co/aziztoiap5"
        },
        {
            "author_id": "747216195095494657",
            "created_at": "2021-09-16T14:21:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438508389219201026"
            ],
            "id": "1438508389219201026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Terra Ronca https://t.co/9yBWX1SwwF"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-09-16T14:18:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438507528007024648"
            ],
            "id": "1438507528007024648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "VOC\u00ca VIU? Cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o registrados em menos de um ano, no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Esperan\u00e7a de manter essa esp\u00e9cie fant\u00e1stica' \ud83d\udc06\ud83d\udc06 https://t.co/7lp7ZiRIXs #G1 #G1PR https://t.co/eZ7xbJpnLV"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-09-16T14:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438506020561559562"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1067334,
                        -15.56020553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1438506020561559562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse p\u00f4r do sol incr\u00edvel \u2600\ufe0f\u2764\ufe0f em Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia https://t.co/qpbfP0Jjva"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-09-16T14:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438504068863827971"
            ],
            "id": "1438504068863827971",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "os caras t\u00eam licen\u00e7a fraudada, pista de pouso clandestina, produzem + ouro do que \u00e9 fisicamente poss\u00edvel, est\u00e3o dentro de unidade de conserva\u00e7\u00e3o sem autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio, o prefeito garimpeiro e o estado do PA s\u00e3o coniventes e a Ag\u00eancia Nacional de Minera\u00e7\u00e3o nada v\u00ea de suspeito."
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-09-16T14:04:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438504015906545667"
            ],
            "id": "1438504015906545667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o registrados em menos de um ano, no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Esperan\u00e7a de manter essa esp\u00e9cie fant\u00e1stica' https://t.co/u2TrVvFSNS"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-09-16T14:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438502947332124679"
            ],
            "id": "1438502947332124679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf89\ud83c\udf89 \u00c9 j\u00e1 este fim de semana a Festa do Bem-Estar Animal. \nNo s\u00e1bado v\u00e1 ao Parque Municipal do Serrado, em Amora, e leve o seu animal de estima\u00e7\u00e3o! \n\n\u2139 Programa completo em https://t.co/8Cptqky8QM  \n\n#BemEstarAnimal #AdocaoResponsavel #Croacs #Seixal https://t.co/8fpcZ6gZTl"
        },
        {
            "author_id": "1254077274657304578",
            "created_at": "2021-09-16T13:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438501350619455491"
            ],
            "id": "1438501350619455491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Enquanto os povos ind\u00edgenas lutam para garantir que direitos aos territ\u00f3rios n\u00e3o venham ser retirados, a explora\u00e7\u00e3o ilegal do ouro em territ\u00f3rios ind\u00edgenas continuam em disparada.\nhttps://t.co/aMCRqeW8tr"
        },
        {
            "author_id": "774917563",
            "created_at": "2021-09-16T13:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438500755292426241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "94601195",
                        "start": 24,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438500755292426241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente reportagem do @hyurypotter sobre a mineradora novata que, supostamente, encontrou a mina de ouro com o maior teor do mundo, no meio da UC dos Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, regi\u00e3o que concentra mais de 90% das ilegalidades na explora\u00e7\u00e3o de ouro no pa\u00eds\n\n https://t.co/WhslgUEOGW"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-09-16T13:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438499738819588102"
            ],
            "id": "1438499738819588102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 138,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 46
            },
            "text": "Um furo no ch\u00e3o e faturam 1 BI. \u00d3bvio que \u00e9 lavagem de ouro ilegal dos garimpos da bacia, elucid\u00e1vel com uma simples an\u00e1lise de is\u00f3topos.\n\nTr\u00e1fico de ouro \u00e9 atividade t\u00e3o descarada e cheia de gambiarra que s\u00f3 \u00e9 vi\u00e1vel com muito trabalho duro de autoridades\nhttps://t.co/XtHf2fGkKV"
        },
        {
            "author_id": "548850615",
            "created_at": "2021-09-16T13:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438493927988940802"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1438493927988940802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudadezinha de Campos do Jord\u00e3o \ud83e\udd70 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/NLl26lbSmu"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-16T13:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438491609436360707"
            ],
            "id": "1438491609436360707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Projeto com obras e at\u00e9 telef\u00e9rico em cachoeiras da Chapada dos Veadeiros \u00e9 alvo de cr\u00edticas\n\nProjeto G\u00eanesis, do Governo de Goi\u00e1s, prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de um grande complexo arquitet\u00f4nico na regi\u00e3o do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso\n\nLeia: https://t.co/HUyxMKdveh https://t.co/HvCxstznbL"
        },
        {
            "author_id": "1001625117888274432",
            "created_at": "2021-09-16T13:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438489541086699524"
            ],
            "id": "1438489541086699524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria tanto que o parque municipal tivesse aberto\n\u00e9 l\u00e1 que eu renovo minhas energias, consigo pensar, refletir, ficar de boas\neh como se fosse um portal de energias\nsei l\u00e1 explicar"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2021-09-16T13:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438488841216724996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1393231962190581760",
                        "start": 207,
                        "username": "Rainforest_RIN"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "94601195",
                        "start": 223,
                        "username": "hyurypotter"
                    },
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "751454653011951616",
                        "start": 239,
                        "username": "TheInterceptBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438488841216724996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 70,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar da Gana Gold? Em apenas um ano de vida, se tornou uma das maiores mineradoras de ouro do pa\u00eds.  Detalhe: n\u00e3o tem licen\u00e7a ambiental regular e sequer a lavra garimpeira . Furo do fellow da @Rainforest_RIN @hyurypotter no @TheInterceptBr \nhttps://t.co/aBg3OG6yvs"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-09-16T12:55:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438486632571842560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "22914738",
                        "start": 260,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438486632571842560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais boiada, e das grandes passando pelas unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Dep. Mara Rocha (PSDB/AC) ainda quer ver a recategoriza\u00e7\u00e3o do Parque. \nICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor - ((o))eco - https://t.co/OEC3nSct8P via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-09-16T12:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438484965600149512"
            ],
            "id": "1438484965600149512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagrados no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Z1hxQuAU3q"
        },
        {
            "author_id": "709519320834035712",
            "created_at": "2021-09-16T12:38:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438482466730283009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "820448007447515137",
                        "start": 0,
                        "username": "matsalatiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438482466730283009",
            "in_reply_to_user_id": "820448007447515137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matsalatiel tipo os nomes dos distritos da minha cidade em Cities Skylines, tudo nome tupiniquim: Vila Tupinamb\u00e1, Vila Ians\u00e3, Parque Nacional dos Morubixabas, enfim nada a ver com o tu\u00edte s\u00f3 quis compartilhar os nomes de meus bairros"
        },
        {
            "author_id": "359357882",
            "created_at": "2021-09-16T12:38:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438482319455756297"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1438482319455756297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estou com saudades do \u00faltimo fim de semana no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!\nE com essa galera top!\n#tbt\n#trilhas \n#turismomg em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/G3BJKzlZCx"
        },
        {
            "author_id": "3702692434",
            "created_at": "2021-09-16T12:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438481696161161216"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "94601195",
                        "start": 125,
                        "username": "hyurypotter"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438481696161161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/A3YMsjwTUB por @hyurypotter"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-09-16T12:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438478828939141127"
            ],
            "id": "1438478828939141127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udfac\ud83c\udfa5 Atriz Sheron Menezzes curte as belezas dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \ud83c\udfac\ud83c\udfa5 Outra personalidade que est\u00e1 em Barreirinhas \u00e9 a atriz Sheron Menezzes, que aproveita dias de folga no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Ela j\u00e1 participou de diversas novelas de sucesso na Globo. https://t.co/vz613A65a9"
        },
        {
            "author_id": "187843096",
            "created_at": "2021-09-16T12:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438476072606179328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438476072606179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/xF4xX7FUGD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "44885304",
            "created_at": "2021-09-16T12:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438474325439483908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1290083317",
                        "start": 167,
                        "username": "oestadonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438474325439483908",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida no sudoeste do Par\u00e1 | Portal OESTADONET/The Intercept Brasil https://t.co/IZIs1Etrjn via @oestadonet"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-09-16T11:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438471325920727047"
            ],
            "id": "1438471325920727047",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "o Parque Estadual de Terra Ronca. O $$ viria de compensa\u00e7\u00e3o ambiental. Entidades civis questionam a sustentabilidade ecol\u00f3gica do projeto e perguntam se houve licita\u00e7\u00e3o p\u00fablica para contrata\u00e7\u00e3o de empresas e consultorias, por que a sociedade ainda n\u00e3o foi consultada, quais os"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-09-16T11:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438471318794559493"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "22914738",
                        "start": 157,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438471318794559493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado ap\u00f3s uma verdadeira batalha pol\u00edtica, o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso pode virar palco de obras fara\u00f4nicas. Como mostramos https://t.co/ufObrgeETP @o_eco, ele protege cen\u00e1rios, ambientes e esp\u00e9cies \u00fanicas do Cerrado. A cerca de 40 quil\u00f4metros da rodovia mais pr\u00f3xima,"
        },
        {
            "author_id": "1375988113944801285",
            "created_at": "2021-09-16T11:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438470136806223878"
            ],
            "id": "1438470136806223878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ver\u00e1s pa\u00eds nenhum\nhttps://t.co/TMGtbnUAfF"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-09-16T11:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438467281487634438"
            ],
            "id": "1438467281487634438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os trabalhos estavam concentrados no fim desta quarta-feira (15) no Rio dos Couros, que \u00e9 a \u00faltima barreira natural que separa as chamas do Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/HUZqqwRE5f"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-16T11:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438465582001627141"
            ],
            "id": "1438465582001627141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8l8fSjrqgc"
        },
        {
            "author_id": "1227035603218370560",
            "created_at": "2021-09-16T11:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438459938750226432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "54341363",
                        "start": 196,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438459938750226432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vim \u00e0 Chapada dos Veadeiros para mostrar os inc\u00eandios que se alastram desde domingo e amea\u00e7am casas da regi\u00e3o. Uma for\u00e7a-tarefa trabalha para impedir que o fogo atinja o parque nacional\n\nconto no @JornalOGlobo de hoje \ud83d\udc47 \n\nhttps://t.co/vzEtULzsST"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-09-16T11:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438458756057157635"
            ],
            "id": "1438458756057157635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Vermelho tem uma grande praia no seu entorno! Vamos nessa ! https://t.co/R1eimzQpXM"
        },
        {
            "author_id": "1144849718",
            "created_at": "2021-09-16T10:50:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438455170791313414"
            ],
            "id": "1438455170791313414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Padre Para\u00edso em chamas https://t.co/KpN9pb7RQo"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-09-16T10:49:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438454903693889539"
            ],
            "id": "1438454903693889539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhabela reabre Parque Municipal Fazenda Engenho\u00a0D\u2019\u00c1gua https://t.co/D6vIAke2SI"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-16T10:42:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438453194644930560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438453194644930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mucqiSBluI"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-16T10:36:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438451783639109633"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438451783639109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BDP5k8TlMt"
        },
        {
            "author_id": "245778869",
            "created_at": "2021-09-16T10:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438448730827628548"
            ],
            "id": "1438448730827628548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 foda morar em um lugar que vive amea\u00e7ado, primeiro querem diminuir 75% da \u00e1rea do parque nacional, depois projeto Genesis que nem preciso dizer, absurdo. O fogo comendo tudo, v\u00e1rios inc\u00eandios criminosos. Turistas q jogam lixo pelas janelas de seus carros,  agroneg\u00f3cio explora"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2021-09-16T09:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438440217237721090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "33584794",
                        "start": 156,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438440217237721090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Intercept Brasil: Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia.\nhttps://t.co/KxbQ7VvQ1g\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "39364507",
            "created_at": "2021-09-16T09:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438439775212556290"
            ],
            "id": "1438439775212556290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/0MfyqgNAac"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2021-09-16T09:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438436725613907973"
            ],
            "id": "1438436725613907973",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/6TsqxLASb8 #evs #feedly"
        },
        {
            "author_id": "1409996356782104580",
            "created_at": "2021-09-16T09:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438433025558151169"
            ],
            "id": "1438433025558151169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/IZdh7pG4GK"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-16T09:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438428836593422338"
            ],
            "id": "1438428836593422338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineradora novata j\u00e1 explorou 32 vezes mais ouro do que o previsto em \u00e1rea protegida da Amaz\u00f4nia https://t.co/igqavsYpj6"
        },
        {
            "author_id": "1358778501332148226",
            "created_at": "2021-09-16T09:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438427789653385218"
            ],
            "id": "1438427789653385218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta nacional que t\u00e1 pegand fgokmkkmnbjjj"
        },
        {
            "author_id": "3903735865",
            "created_at": "2021-09-16T07:53:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438410665643872259"
            ],
            "id": "1438410665643872259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Lagoa das Bateias, na BA https://t.co/Iu5lDVVpeh #Itabuna https://t.co/ZWFfSNUwHS"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-09-16T06:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438384004659654657"
            ],
            "id": "1438384004659654657",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "forma\u00e7\u00f5es rochosas t\u00eam a apar\u00eancia de animais e foram batizadas como tal (Tartaruga, Camelo);outras se assemelham a objetos, como a Ta\u00e7a, a Bota ou a Esfinge. O Parque Estadual de Vila Velha est\u00e1 situado a 20 kms da cidade de Ponta Grossa e a 100 quil\u00f4metros da capital, Curitiba. https://t.co/NHVMCI1Glc"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-09-16T06:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438383482112258050"
            ],
            "id": "1438383482112258050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Vila Velha\n\nAo sul do Brasil, no estado do Paran\u00e1, localiza-se Vila Velha, um extraordin\u00e1rio conjunto de forma\u00e7\u00f5es rochosas que, \u00e0 dist\u00e2ncia, se assemelham a uma cidade medieval, com seus castelos e torres em ru\u00ednas. As colunas de pedra aren\u00edtica t\u00eam (1/3) https://t.co/jejHf5Ekod"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-09-16T05:58:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438381793825234950"
            ],
            "id": "1438381793825234950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Gil\u00e9 Refor\u00e7a Actividades de Apicultura para o Desenvolvimento das Comunidades Locais\nLeia mais, atrav\u00e9s do link:https://t.co/3baPyeAdmv https://t.co/xXTA853KdN"
        },
        {
            "author_id": "902829865",
            "created_at": "2021-09-16T03:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438346417223835651"
            ],
            "id": "1438346417223835651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONQUISTA: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Lagoa das Bateias, V\u00cdDEO https://t.co/CKXAzDkHvu https://t.co/mGMwzmTxyw"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-09-16T03:26:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438343612564217858"
            ],
            "id": "1438343612564217858",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 921,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 102
            },
            "text": "Defesa do #MarcoTemporalNao\nJornalista passando pano pra termoel\u00e9trica, pra apag\u00e3o, pra rodovia que cruza parque Nacional, achando normal #PEC32Nao q destr\u00f3i o servi\u00e7o p\u00fablico, profissional dizendo que o desgoverno MODEROU O DISCURSO...\n\nOlha, dif\u00edcil viu?"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-09-16T02:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438327065133006856"
            ],
            "id": "1438327065133006856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o registrados em menos de um ano, no Parque Nacional do Igua\u00e7u: \u2018Esperan\u00e7a de manter essa esp\u00e9cie fant\u00e1stica\u2019 https://t.co/of03TyLMqO"
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2021-09-16T02:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438324866386698245"
            ],
            "id": "1438324866386698245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Goi\u00e1s atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Jornal Nacional | G1 https://t.co/IpMhdcFQuS"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-09-16T02:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438321961936035846"
            ],
            "id": "1438321961936035846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vi um bagulho no Instagram hoje de uns megaprojetos do governo de Goi\u00e1s pro parque estadual que fica ali do lado do Parna Chapada dos Veadeiros que olha... mistura de Niemeyer com Zigurats, juntando o pior de cada um"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-09-16T01:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438320498677538820"
            ],
            "id": "1438320498677538820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o registrados em menos de um ano, no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Esperan\u00e7a de manter essa esp\u00e9cie fant\u00e1stica' | Oeste e Sudoeste | G1 https://t.co/fd7Eg1tFQZ"
        },
        {
            "author_id": "36967323",
            "created_at": "2021-09-16T01:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438311094502580224"
            ],
            "id": "1438311094502580224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, teve pregui\u00e7a de novo, no Rio Negro. Pulei pra dar uma m\u00e3o, mas n\u00e3o consegui acompanhar. em Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am https://t.co/Q0RHLj6WHs"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-09-16T00:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438302865789886467"
            ],
            "id": "1438302865789886467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com uma umidade de 10% do ar em Goi\u00e1s, o fogo atinge um dos pontos tur\u00edsticos e de preserva\u00e7\u00e3o mais emblem\u00e1ticos do Brasil: a Chapada dos Veadeiros. Celso Freitas conversa com o capit\u00e3o do corpo de bombeiros de Goi\u00e1s, Luiz Ant\u00f4nio Dias Ara\u00fajo. Ou\u00e7a \ud83c\udfa7: https://t.co/GlC6liC5cB https://t.co/IvfajWQOKS"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-09-16T00:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438299123963375619"
            ],
            "id": "1438299123963375619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha n\u00e3o apenas um, mas dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada https://t.co/nWpg6L1pUG Armadilhas fotogr\u00e1ficas registraram os novos moradores caminhando ao lado da m\u00e3e, a f\u00eamea Cacira. Filhotes devem ter entre 7 e 8 meses de idade https://t.co/UzFZSAZp3j"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-09-16T00:08:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438293648140128259"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 115,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438293648140128259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha n\u00e3o apenas um, mas dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada https://t.co/V8fVPSkDN4 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-09-15T23:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438290504110727168"
            ],
            "id": "1438290504110727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Goi\u00e1s atinge o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Bombeiros agiram r\u00e1pido e controlaram as chamas. S\u00f3 dois hectares deste Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade foram queimados: https://t.co/c3004coN8V #JN"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-09-15T23:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438288986993201154"
            ],
            "id": "1438288986993201154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha n\u00e3o apenas um, mas dois novos filhotes de on\u00e7a-pintada https://t.co/PnuG3O7xWT"
        },
        {
            "author_id": "55038304",
            "created_at": "2021-09-15T23:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438288394443018243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "199114704",
                        "start": 0,
                        "username": "vermelhos_sim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438288394443018243",
            "in_reply_to_user_id": "199114704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vermelhos_sim A Embraer \u00e9 empresa de economia mista, com 35% de a\u00e7\u00f5es do governo, que fabrica avi\u00f5es comerciais e militares, n\u00e3o \u00e9 mais uma montadora faz muito tempo. A \u00fanica coisa que ela n\u00e3o fabrica ainda s\u00e3o os motores. De resto, desenvolvimento e fabrica\u00e7\u00e3o \u00e9 todo feito em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-09-15T23:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438285723262664705"
            ],
            "id": "1438285723262664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cinco filhotes de on\u00e7as-pintadas s\u00e3o registrados em menos de um ano, no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 'Esperan\u00e7a de manter essa esp\u00e9cie fant\u00e1stica'\nhttps://t.co/fLdKT0V3MI #G1 #G1PR https://t.co/0UWUgBvlmZ"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-15T23:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438278355472818178"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438278355472818178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/E3khK0HNvX"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-15T23:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438277591765553153"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438277591765553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/92SV7JSBsO"
        },
        {
            "author_id": "891718068312920065",
            "created_at": "2021-09-15T23:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438277213443481600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1245187877656559617",
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorBottomBH"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 16,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438277213443481600",
            "in_reply_to_user_id": "1245187877656559617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorBottomBH @GOZADARAPIDABH J\u00e1 dei certo e tenho no\u00e7\u00e3o do rid\u00edculo q essas mariconas abusadas n\u00e3o tem. Antes era no parque municipal agora banheirao. A guarda municipal est\u00e1 de olho em vc viu se preocupem com isso."
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-15T23:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438276747586260996"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438276747586260996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ksP2I43pNQ"
        },
        {
            "author_id": "198394340",
            "created_at": "2021-09-15T23:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438276620020768768"
            ],
            "id": "1438276620020768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Salvem o PARQUE NACIONAL dos VEADEIROS!"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-15T22:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438275547830837258"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438275547830837258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/sIwFaWzpvr"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-15T22:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438274991003521025"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1438274991003521025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/kXAc9IVghe"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-15T22:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438274387447328771"
            ],
            "id": "1438274387447328771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste v\u00eddeo vamos conhecer o projeto cultura em macaco-prego desenvolvido pelo Dr. Tiago Fal\u00f3tico aqui no Parque Nacional da Serra da Capivara. Se inscrever e compartilhem. \n\nhttps://t.co/iaw0FinXS0 https://t.co/4HSBQZljK1"
        },
        {
            "author_id": "1388230212417118213",
            "created_at": "2021-09-15T22:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438274241342885892"
            ],
            "id": "1438274241342885892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando um rol\u00ea no parque municipal de nova igua\u00e7u  encontrei isso. \nUm Bilhete escrito \"Daniel Eu te amarro a mim eternamente\"\nSei nem quem era, mas libertei o amigo, LiLi cantou irm\u00e3o. Tmj https://t.co/ZfwOHw7WZn"
        },
        {
            "author_id": "1029092898422366209",
            "created_at": "2021-09-15T22:20:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438266480110587910"
            ],
            "id": "1438266480110587910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma semana, o fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros destruiu uma \u00e1rea que equivale a 7 mil campos de futebol. Mais de 60 pessoas est\u00e3o trabalhando para conter as chamas. (\ud83d\udcf8 ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/Ql4hBmNVnm\n#SOSChapadadosVeadeiros\n#SOSCerrado https://t.co/NUfH4Vptku"
        },
        {
            "author_id": "1382721449740369920",
            "created_at": "2021-09-15T22:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438265493941596160"
            ],
            "id": "1438265493941596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Lagoa das Bateias, na Bahia \u2013 TV Fenix Bahia https://t.co/HYPzwpjeun"
        },
        {
            "author_id": "1029092898422366209",
            "created_at": "2021-09-15T22:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438265151271079936"
            ],
            "id": "1438265151271079936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma semana, o fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros destruiu uma \u00e1rea que equivale a 7 mil campos de futebol. Mais de 60 pessoas est\u00e3o trabalhando para conter as chamas. (\ud83d\udcf8 ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/Ql4hBmNVnm\n#SOSChapadadosVeadeiros\n#SOSCerrado https://t.co/w9y03sQVRf"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-15T22:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438264203203289096"
            ],
            "id": "1438264203203289096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional da Serra do Itaja\u00ed\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/MlCAz0hCty\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DAfSVFLyYI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/73SEJ1FDEe"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-15T22:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438264202297319440"
            ],
            "id": "1438264202297319440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de Jericoacoara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/KCKMqaIlGP\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DAfSVFLyYI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/oMCSUbfHsw"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-15T22:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438262302445289479"
            ],
            "id": "1438262302445289479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 O ECO | \"ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 14/9/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/LN7bIM3X0m\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-09-15T22:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438261525249208321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 265,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438261525249208321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 139,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUES NACIONAIS\n\nS\u00e3o Francisco de Paula concessionada! O contrato d\u00e1 in\u00edcio ao investimento de +R$ 72 milh\u00f5es em centro de visitantes, servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o e outras implementa\u00e7\u00f5es na Floresta Nacional do Rio Grande do Sul! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/5I2lSQhjLr"
        },
        {
            "author_id": "3245657679",
            "created_at": "2021-09-15T22:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438261396471521281"
            ],
            "id": "1438261396471521281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 concessionada: \n\nLeia em https://t.co/sK2NJFVImy \n\u2800\n#jornalOsul #OSul #PortalOsul #jornal #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias  #portoalegre #riograndedosul https://t.co/3ohekigHkn"
        },
        {
            "author_id": "1069886949534642176",
            "created_at": "2021-09-15T21:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438261049527087110"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1438261049527087110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do sil\u00eancio.  Parque Estadual do Jaragu\u00e1 S\u00e3o Paulo capital Brasil https://t.co/4YmSa9ufrI"
        },
        {
            "author_id": "1069886949534642176",
            "created_at": "2021-09-15T21:48:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438258505287352327"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1438258505287352327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jaragu\u00e1 S\u00e3o Paulo capital Brasil https://t.co/Kcf6atzTxs"
        },
        {
            "author_id": "55668616",
            "created_at": "2021-09-15T21:33:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438254693940187143"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "118681240",
                        "start": 147,
                        "username": "CrisCambui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438254693940187143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Lagoa das Bateias, em Vit\u00f3ria da Conquista, no sudoeste do estado. \n\n#TVENot\u00edcias AO VIVO com @CrisCambui.\n\nhttps://t.co/lOVaJnI5fQ https://t.co/yG48XUdCyH"
        },
        {
            "author_id": "1069886949534642176",
            "created_at": "2021-09-15T21:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438251967743156227"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "06a8ca600bc59150"
            },
            "id": "1438251967743156227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Bica..Parque estadual do Jaragu\u00e1.  S\u00e3o Paulo capital Brasil https://t.co/qrbhIfVC6U"
        },
        {
            "author_id": "1378491846977019905",
            "created_at": "2021-09-15T21:05:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438247738836127748"
            ],
            "id": "1438247738836127748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde est\u00e1 a puni\u00e7\u00e3o \u00e0 empreiteira?  Respeita os animais na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental https://t.co/1cqrCeoEpN"
        },
        {
            "author_id": "1404188976945283072",
            "created_at": "2021-09-15T21:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438246256044826626"
            ],
            "id": "1438246256044826626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/FCqK0VeSMu"
        },
        {
            "author_id": "85559417",
            "created_at": "2021-09-15T20:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438245500118044675"
            ],
            "id": "1438245500118044675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do S\u00e3o Donato, na Fronteira Oeste do RS\n\nhttps://t.co/wB9Kub9cjO https://t.co/meziUBIJ0l"
        },
        {
            "author_id": "1061968797869969408",
            "created_at": "2021-09-15T20:46:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438242742816157698"
            ],
            "id": "1438242742816157698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um crime.... \"ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor\" https://t.co/EGwplV9LPl"
        },
        {
            "author_id": "1194280558941085697",
            "created_at": "2021-09-15T20:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438240566358183936"
            ],
            "id": "1438240566358183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empreiteira desobedece inqu\u00e9rito do MPRJ e corta \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Tijuca\nhttps://t.co/U1gUQfPXug"
        },
        {
            "author_id": "3670175775",
            "created_at": "2021-09-15T20:35:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438240060487442439"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1438240060487442439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Espet\u00e1culo aos nossos olhos\nQue Lindo!\nNo Parque Nacional de Aparados da Serra no Rio Grande do Sul, divisa com Santa Catarina, o vento est\u00e1 t\u00e3o forte que impede a queda normal das \u00e1guas. Olha que espet\u00e1culo !!! https://t.co/0DgSpYOkUH"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-15T20:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438239779414585352"
            ],
            "id": "1438239779414585352",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7) vista do alto da montanha tamb\u00e9m cativa os espectadores, aumentando a expectativa pelas hist\u00f3rias das diversas pessoas que escalam o Monte Jiri, bem como dos guardas florestais do parque nacional que protegem a montanha."
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-15T20:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438239772275793931"
            ],
            "id": "1438239772275793931",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4)emocionante. O trailer imediatamente cria suspense atrav\u00e9s de sua cena de abertura com um s\u00fabito deslizamento de terra que ocorre com a chuva torrencial em meio a trov\u00f5es e rel\u00e2mpagos assustadores. O guarda-florestal do parque nacional Seo Yi Kang luta para superar as+"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-09-15T20:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438239766529646615"
            ],
            "id": "1438239766529646615",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2) conhecido como \u201cMount Jiri\u201d) \u00e9 um drama de mist\u00e9rio sobre a hist\u00f3ria que se desenrola no Monte Jiri como o guarda florestal do parque nacional Seo Yi Kang (Jun Ji Hyun) e o guarda florestal novato Kang Hyun Jo (Joo Ji Hoon) , que tem um segredo indiz\u00edvel, come\u00e7a a desenterrar+"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-09-15T20:25:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438237578965225478"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1438237578965225478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 794,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 230
            },
            "text": "Crime ambiental na Tijuca.\nConseguimos, junto com os moradores, uma posi\u00e7\u00e3o firme do MPRJ pelo embargo do desmatamento ilegal de 400 \u00e1rvores no entorno do Parque Nacional da Tijuca.\nMas a empresa descumpre e segue a destrui\u00e7\u00e3o.\nAl\u00f4 TJRJ! Contra a impunidade ambiental! https://t.co/5vbfmm4f2c"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-09-15T20:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438237523810177028"
            ],
            "id": "1438237523810177028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio mostra a luta e o apre\u00e7o da comunidade pelo Parque do Barroc\u00e3o, em Matozinhos \nO Parque Municipal Ecol\u00f3gico do Barroc\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea verde entre os loteamentos dos bairros S\u00e3o Paulo e S\u00e3o Jos\u00e9, em Matozinhos, na...\nhttps://t.co/NOWTEVVGmr"
        },
        {
            "author_id": "33849411",
            "created_at": "2021-09-15T20:23:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438237158368813067"
            ],
            "id": "1438237158368813067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33\ud83e\udd89\ud83d\ude03 Voc\u00ea sabia que o nome Cabre\u00fava tem origem na \u00e1rvore do tipo pardo ou \"Kabur\u00e9-Iwa\u201d \u2013 \u00e1rvore da coruja \u2013 pelos ind\u00edgenas?\nSituada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 um destino para aventuras, esportes e passeios com  destaque para a Serra do Japi."
        },
        {
            "author_id": "38183730",
            "created_at": "2021-09-15T20:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438236826741923855"
            ],
            "id": "1438236826741923855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/ynW3bMu2N6 https://t.co/46PbBOIVJk"
        },
        {
            "author_id": "54761754",
            "created_at": "2021-09-15T20:11:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438234081356042245"
            ],
            "id": "1438234081356042245",
            "in_reply_to_user_id": "54761754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos falando do Parque Nacional da Serra do Divisor, umas das maiores biodiversidades do planeta. Essa proposta da rodovia surge num momento em que o Brasil est\u00e1 sendo questionado com rela\u00e7\u00e3o ao desmatamento da Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2021-09-15T20:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438233299869216770"
            ],
            "id": "1438233299869216770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal assina contrato para concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de\u00a0Paula https://t.co/bMmd0UkHBJ"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-09-15T19:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438220597989941248"
            ],
            "id": "1438220597989941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios da Opportunity Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio ainda impediram a entrada no terreno de agentes do MPRJ, da Pol\u00edcia Ambiental e da Secretaria Municipal de Meio Ambiente.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/aQ0lryZ5mh"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-09-15T19:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438219531768451076"
            ],
            "id": "1438219531768451076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios da Opportunity Fundo de Investimento Imobili\u00e1rio ainda impediram a entrada no terreno de agentes do MPRJ, da Pol\u00edcia Ambiental e da Secretaria Municipal de Meio Ambiente. \n#ODia \n\nhttps://t.co/QeDiOsqEsI"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-09-15T19:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438217564916695040"
            ],
            "id": "1438217564916695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em condi\u00e7\u00f5es normais, uma on\u00e7a pode viver cerca de 12 anos na natureza https://t.co/stkS67a8qb"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2021-09-15T19:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438217223294836736"
            ],
            "id": "1438217223294836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o: lideran\u00e7as quilombolas dizem que est\u00e3o sendo pressionadas pelo governo do Estado a participarem de reuni\u00f5es https://t.co/gIYBrGG4bs"
        },
        {
            "author_id": "1272643919151616002",
            "created_at": "2021-09-15T19:03:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438216922781388804"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4746306633",
                        "start": 0,
                        "username": "bykseungmin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438216922781388804",
            "in_reply_to_user_id": "1272643919151616002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bykseungmin eu estava &gt;do seu lado&lt; \u00e9 voc\u00ea nem cogitou me chamar tmb\n\nfora a vacina, o parque nacional e mais um monte de coisa que eu to guardando dentro de mim a meses pra n te chatear, sendo que quem estava ficando mal no final era eu"
        },
        {
            "author_id": "92007509",
            "created_at": "2021-09-15T19:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438216633496047618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438216633496047618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/uusDXwFXds via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1110915417076363264",
            "created_at": "2021-09-15T19:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438216225432215563"
            ],
            "id": "1438216225432215563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria da Reserva Biol\u00f3gica do S\u00e3o Donato, na Fronteira\u00a0Oeste https://t.co/XDrFxf66FZ"
        },
        {
            "author_id": "1227098535839109120",
            "created_at": "2021-09-15T18:58:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438215656613294088"
            ],
            "id": "1438215656613294088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 registrado em parque municipal de Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/mAThMJQzy7"
        },
        {
            "author_id": "326932480",
            "created_at": "2021-09-15T18:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438210704117489665"
            ],
            "id": "1438210704117489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presidente da C\u00e2mara de Campo Mour\u00e3o sugere a constru\u00e7\u00e3o de um Parque municipal no Lar Paran\u00e1 / https://t.co/sMEsF6dK9N"
        },
        {
            "author_id": "1409608642593230850",
            "created_at": "2021-09-15T18:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438210603399663618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "84377699",
                        "start": 77,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438210603399663618",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@jornalodia Provid\u00eancias, parem \u00e0 obra ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, @MP_RJ."
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-09-15T18:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438209752320909318"
            ],
            "id": "1438209752320909318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Kershaw-Ryan \u00e9 um contraste gritante com a paisagem des\u00e9rtica acidentada que o rodeia. Fontes naturais fluem pelos jardins exuberantes, alimentando vinhas selvagens e jardins de rosas, considerando que o apelido de Caliente \u00e9 \"Nevada\u2019s Rose City\".\n\n#TravelNevada https://t.co/DWWgFt9PFc"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-09-15T18:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438208797131038723"
            ],
            "id": "1438208797131038723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 283,
                "quote_count": 31,
                "reply_count": 36,
                "retweet_count": 82
            },
            "text": "Animais fogem de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Tijuca ap\u00f3s empreiteira desobedecer o MPRJ e dar continuidade \u00e0 obra de constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio\n\nCr\u00e9dito: WhatsApp O DIA\n\n#ODia https://t.co/zxI3q2cdXk"
        },
        {
            "author_id": "511947373",
            "created_at": "2021-09-15T18:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438207914183905297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "36849552",
                        "start": 0,
                        "username": "fpulcineli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438207914183905297",
            "in_reply_to_user_id": "36849552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fpulcineli Fiscalizar e multar os propriet\u00e1rios de terras ao redor desse Parque Estadual, que est\u00e3o \"passando a boiada\" no desmatamento, o Caiado n\u00e3o quer..."
        },
        {
            "author_id": "3128742453",
            "created_at": "2021-09-15T18:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438205280374898691"
            ],
            "id": "1438205280374898691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria da Conquista\n\nhttps://t.co/0NfTKfILuo https://t.co/GidB78WbBE"
        },
        {
            "author_id": "267515398",
            "created_at": "2021-09-15T18:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438203197290467335"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "127233126",
                        "start": 0,
                        "username": "TherrienBR"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "27957274",
                        "start": 12,
                        "username": "_SilenceWllFall"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438203197290467335",
            "in_reply_to_user_id": "127233126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TherrienBR @_SilenceWllFall Estou do lado das rochosas. Entre Calgary e o parque nacional de Banff."
        },
        {
            "author_id": "1729092966",
            "created_at": "2021-09-15T18:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438201997291933708"
            ],
            "id": "1438201997291933708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 361,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "No site do governo de SC, a not\u00edcia sobre o Julgamento do Marco Temporal, fala sobre a invas\u00e3o de ind\u00edgenas a Reserva biol\u00f3gica, que invas\u00e3o \u00e9 essa onde o dono da terra \u00e9 o culpado? A terra que nos \u00e9 tradicional, \u00e9 vida e direito, n\u00e3o invas\u00e3o.    #MarcoTemporalNao https://t.co/14NwEnEFK6"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2021-09-15T18:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438201698321850369"
            ],
            "id": "1438201698321850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Lagoa das Bateias, na Bahia.\nhttps://t.co/pCwZyUVFiH"
        },
        {
            "author_id": "1392508651491971076",
            "created_at": "2021-09-15T17:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438199903365238788"
            ],
            "id": "1438199903365238788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A APA Morro da Pedreira \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Sustent\u00e1vel que circunda todo o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e possui diferentes zonas de ordenamento e uso. \n#forabolsonaro #asibamamg #fiscaliza\u00e7\u00e3o #ibama #icmbio #defesadomeioambiente"
        },
        {
            "author_id": "1392508651491971076",
            "created_at": "2021-09-15T17:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438199224081043456"
            ],
            "id": "1438199224081043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram realizadas abordagens a turistas e residentes, de modo a orientar sobre os regramentos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em especial sobre a proibi\u00e7\u00e3o de acessar o Parque em motocicletas, carros ou em animais de montaria.\n\n#forabolsonaro #asibamamg #fiscaliza\u00e7\u00e3o #ibama #icmbio https://t.co/i6GbqAGZZH"
        },
        {
            "author_id": "1392508651491971076",
            "created_at": "2021-09-15T17:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438198963795107846"
            ],
            "id": "1438198963795107846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em a\u00e7\u00e3o conjunta com o ICMBio, a Superintend\u00eancia do IBAMA em Minas Gerais realizou opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira.\n\n#forabolsonaro #asibamamg #fiscaliza\u00e7\u00e3o #ibama #icmbio #defesadomeioambiente https://t.co/mFAU6mw23m"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2021-09-15T17:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438198391213809674"
            ],
            "id": "1438198391213809674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Lagoa das Bateias \u00e9 atingida por inc\u00eandio https://t.co/8xT15lKmt0\n\nFogo ainda n\u00e3o foi controlado por bombeiros em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/gW7Gh2bWEC"
        },
        {
            "author_id": "47984479",
            "created_at": "2021-09-15T17:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438195876950839296"
            ],
            "id": "1438195876950839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@kalliloliveira_'s account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "1018091528647045120",
            "created_at": "2021-09-15T17:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438194627144736774"
            ],
            "id": "1438194627144736774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Vit\u00f3ria da Conquista atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/mvHJWMxqbv"
        },
        {
            "author_id": "903661555434356737",
            "created_at": "2021-09-15T17:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438194288119074816"
            ],
            "id": "1438194288119074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/Pxy8TV3AsT #Bahia #ConquistaeRegi\u00e3o #Destaques #ParqueLagoadasBateias https://t.co/Bp2NTrkvdH"
        },
        {
            "author_id": "30921422",
            "created_at": "2021-09-15T17:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438194288039378945"
            ],
            "id": "1438194288039378945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia #ConquistaeRegi\u00e3o #Destaques Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/KlG279tzUY https://t.co/lMWWQR59ph"
        },
        {
            "author_id": "38183730",
            "created_at": "2021-09-15T17:21:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438191275531018249"
            ],
            "id": "1438191275531018249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria da Conquista https://t.co/dQxBKzuc6J https://t.co/r48sFZFm0s"
        },
        {
            "author_id": "772539791334400002",
            "created_at": "2021-09-15T17:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438189642185158666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "26324493",
                        "start": 14,
                        "username": "sergiopamplona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438189642185158666",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz @sergiopamplona isso por que \u00e9 uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) a menos de 5km da cidade..."
        },
        {
            "author_id": "2917510913",
            "created_at": "2021-09-15T17:14:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438189407866130437"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "47688615",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalhoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438189407866130437",
            "in_reply_to_user_id": "47688615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalhoje queimadas tamb\u00e9m em S\u00e3o Raimundo Nonato, Piau\u00ed. O fogo j\u00e1 est\u00e1 bem pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Capivara. Uma das maiores riquezas do Brasil https://t.co/3jX2dt3D4i"
        },
        {
            "author_id": "772539791334400002",
            "created_at": "2021-09-15T17:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438188766485782536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1100944988366618630",
                        "start": 0,
                        "username": "suzanadb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438188766485782536",
            "in_reply_to_user_id": "14273734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@suzanadb Um maldito morador de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental esta a quase uma semana tentando \"limpar\" o sitio do mato...\nja colocou fogo 3 vezes e agora ta chegando na casa dele"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-09-15T16:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438183234026749955"
            ],
            "id": "1438183234026749955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros fecha visita\u00e7\u00e3o ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso ==&gt; https://t.co/3VRlNKJ6td #G1GO https://t.co/kpuSQ8ehKZ"
        },
        {
            "author_id": "61897015",
            "created_at": "2021-09-15T16:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438180390800343049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41222602",
                        "start": 0,
                        "username": "ninapsis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438180390800343049",
            "in_reply_to_user_id": "41222602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ninapsis sigla do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1273086922831925256",
            "created_at": "2021-09-15T16:37:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438180266065924101"
            ],
            "id": "1438180266065924101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje eu s\u00f3 queria t\u00e1 no parque nacional nesse calor de 45 graus, mas to aqui trabalhando rss"
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-09-15T16:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438179416740438017"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1438179416740438017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transformaram em parque estadual pra fazer concreto no meio do cerrado???? Esse povo tem ideia de que o que chama aten\u00e7\u00e3o e a chapada dos Veadeiros n\u00e3o ser como Caldas Novas???????"
        },
        {
            "author_id": "934895785719803905",
            "created_at": "2021-09-15T16:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438177292237348865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "152411957",
                        "start": 0,
                        "username": "luizaaparreiras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438177292237348865",
            "in_reply_to_user_id": "152411957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luizaaparreiras vou passar a\u00ed na frente do parque municipal vc atende a\u00ed????"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-09-15T16:08:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438172835562856463"
            ],
            "id": "1438172835562856463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de on\u00e7a-pintada s\u00e3o flagrados por c\u00e2mera no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais\nhttps://t.co/xJLPcU7baL https://t.co/e8fLLnJy2i"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-09-15T16:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438171657491918850"
            ],
            "id": "1438171657491918850",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Al\u00e9m das Cataratas do Igua\u00e7u, o que voc\u00ea adoraria ver no Parque Nacional do Igua\u00e7u?\n\nComente! \ud83d\ude04 https://t.co/zyFiiDacCt"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-09-15T16:03:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438171643105456131"
            ],
            "id": "1438171643105456131",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tipo de experi\u00eancias fariam voc\u00ea passar mais tempo no Parque Nacional do Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-09-15T16:03:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438171634582659077"
            ],
            "id": "1438171634582659077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queremos conhecer um pouco mais sobre voc\u00eas que acompanham as Cataratas do Igua\u00e7u aqui no Twitter \ud83d\udc99\n\nVoc\u00ea j\u00e1 visitou o Parque Nacional do Igua\u00e7u?"
        },
        {
            "author_id": "1422924122745671681",
            "created_at": "2021-09-15T15:37:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438165101488582661"
            ],
            "id": "1438165101488582661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es t\u00eam tomado o Piau\u00ed na \u00faltima semana. O fogo atingiu unidades de conserva\u00e7\u00e3o, como o Parque Nacional da Serra da Capivara e o Parque Nacional da Serras das Confus\u00f5es, e se aproxima de comunidades tradicionais de povos brejeiros e ind\u00edgenas \ud83e\uddf6 https://t.co/Hg3yOBTirD"
        },
        {
            "author_id": "1255165536754970624",
            "created_at": "2021-09-15T15:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438163823731544065"
            ],
            "id": "1438163823731544065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 \u2018sinal verde\u2019 para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/RkBqcm2muF"
        },
        {
            "author_id": "82433790",
            "created_at": "2021-09-15T15:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438163746380263428"
            ],
            "id": "1438163746380263428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio de um munic\u00edpio do nosso Estado marcado pelas belezas do Parque Nacional do Capara\u00f3 e por um pico conhecido em todo Brasil. Confira nosso #QUIZ e saiba que cidade \u00e9 essa! \n\n#OutroCaminho #ManatoES #Ibitirama33anos #Capara\u00f3Capixaba https://t.co/FtIW0uUV5B"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-09-15T15:13:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438159102287486982"
            ],
            "id": "1438159102287486982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Cacira \u00e9 vista com dois filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qunLt4niuz"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-15T15:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438157973851983885"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1438157973851983885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/isbj4Z9kWv"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2021-09-15T15:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438157943636217863"
            ],
            "id": "1438157943636217863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo ICMBio, estrada que cortar\u00e1 Parque Nacional da Serra do Divisor j\u00e1 pode ser\u00a0aberta https://t.co/9JiTtB9vBt"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-09-15T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438155653948874761"
            ],
            "id": "1438155653948874761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, ou APA, \u00e9 a menos restritiva das categorias de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Quer saber o motivo dessa baixa restri\u00e7\u00e3o? Clica no link e assista ao novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Greenpeace Explica.\n#BrigadaDigital #TodosPelaAmaz\u00f4nia \nhttps://t.co/ArxX5tUGC8"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-09-15T14:45:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438151880501305347"
            ],
            "id": "1438151880501305347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa faz parte do Projeto G\u00eanesis, lan\u00e7ado pelo Governo de Goi\u00e1s, e prev\u00ea a constru\u00e7\u00e3o de museus e templos na unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR\nhttps://t.co/zISu8a8oKe"
        },
        {
            "author_id": "1065284497971847168",
            "created_at": "2021-09-15T14:42:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438151220192030722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "22914738",
                        "start": 216,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438151220192030722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O diretor do ICMBio, o Tenente Coronel da Reserva da Pol\u00edcia Militar do Estado de S\u00e3o Paulo, Marcos Aur\u00e9lio Ven\u00e2ncio, deu sinal verde para come\u00e7arem os estudos para viabilizar o licenciamento ambiental da obra.\n\nvia @o_eco \nhttps://t.co/VbIAvpqfIm"
        },
        {
            "author_id": "1143678781447712768",
            "created_at": "2021-09-15T14:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438150303841492992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "61843152",
                        "start": 2,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438150303841492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A @camaradeputados abriu consulta p\u00fablica sobre o projeto de redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n\nVote para proteger as 1.200 nascentes do parque e as 17 esp\u00e9cies da flora e 32 da fauna que est\u00e3o amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. \n\n#N\u00e3oAoPDL338\n\nhttps://t.co/evvxM6FqyP"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-09-15T14:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438145579452882949"
            ],
            "id": "1438145579452882949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com novo plano diretor, Parque Estadual de Dois irm\u00e3os doa pav\u00e3o branco \u00e0 Unicap\nhttps://t.co/QmPiHMqnTB"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-15T14:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438140625334030337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "22914738",
                        "start": 18,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438140625334030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em of\u00edcio ao qual @o_eco teve acesso, diretor do ICMBio abre caminho para avan\u00e7o no licenciamento ambiental do trecho da BR-364 que cortar\u00e1 ao meio a floresta protegida.\nhttps://t.co/GtsskCTUyH"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-09-15T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438140553523253255"
            ],
            "id": "1438140553523253255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49 Se gosta de animais, marque na sua agenda: no dia 18 de setembro a Festa do Bem-Estar Animal regressa ao Parque Municipal do Serrado!\n\ud83d\udc36\ud83d\udc31 Traga o seu animal de estima\u00e7\u00e3o! \n\n\u2139 Conhe\u00e7a o programa em: https://t.co/8CptqkgxZe  \n\n#BemEstarAnimal #AdocaoResponsavel #Croacs #Seixal https://t.co/KCtyj7zmT4"
        },
        {
            "author_id": "2357125110",
            "created_at": "2021-09-15T13:54:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438139254689914884"
            ],
            "id": "1438139254689914884",
            "in_reply_to_user_id": "2357125110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idealizada para fortalecer o roteiro que unifica as belezas do  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is  Maranhenses (MA), o Delta das Am\u00e9ricas (PI) e o Parque Nacional de Jericoacoara (CE)+"
        },
        {
            "author_id": "57531053",
            "created_at": "2021-09-15T13:27:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438132488535224326"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "68435868",
                        "start": 111,
                        "username": "ac24horas"
                    },
                    {
                        "end": 171,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 164,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438132488535224326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor recebe sinal verde do ICMBio https://t.co/860PJexy9b via @ac24horas Essa gente vai acabar com o meio ambiente @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-09-15T13:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438131431910297605"
            ],
            "id": "1438131431910297605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a Cacira \u00e9 filmada passeando com os filhotes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nLeia mais e veja o v\u00eddeo no site:\n https://t.co/WyzrC8E8z2\n\n#on\u00e7as #preserva\u00e7\u00e3o #on\u00e7asdoigua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #meioambiente #filhotes https://t.co/NChqna3pyq"
        },
        {
            "author_id": "50001691",
            "created_at": "2021-09-15T13:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438130934885257223"
            ],
            "id": "1438130934885257223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEDx chega ao Morro da Urca.  Monumento Natural recebe pela primeira vez um https://t.co/a9fR6DjcZ0"
        },
        {
            "author_id": "991759436116123648",
            "created_at": "2021-09-15T13:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438130518697127940"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1013254664962367489",
                        "start": 0,
                        "username": "EvellynM23"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1438130518697127940",
            "in_reply_to_user_id": "1013254664962367489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EvellynM23 Bora morar l\u00e1 no parque estadual da pedra branca"
        },
        {
            "author_id": "281861808",
            "created_at": "2021-09-15T13:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438130350228639748"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37099533",
                        "start": 0,
                        "username": "FugereNonPossum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438130350228639748",
            "in_reply_to_user_id": "281861808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FugereNonPossum Menina, passei a\u00ed na frente!!! Kkkk\nVc falou caf\u00e9??? Adoro!! Sexta vou descer de novo pra ver a situa\u00e7\u00e3o no parque municipal e fa\u00e7o uma visita!!"
        },
        {
            "author_id": "1354484114850775043",
            "created_at": "2021-09-15T13:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438126969305145348"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438126969305145348",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap A estrada J\u00c1 consta quando da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional.... ent\u00e3o est\u00e1 tudo NORMAL e correto ......se deixar para uns abobados est\u00e1vamos vivendo como \u00edndios"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-09-15T12:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438125265696219142"
            ],
            "id": "1438125265696219142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto paulista Ekos Brasil vence licita\u00e7\u00e3o para implementar melhorias no Parque Estadual do Rio Doce https://t.co/0239Uj5XR5 via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "1018180084388237319",
            "created_at": "2021-09-15T12:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438124836119891973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2395323132",
                        "start": 0,
                        "username": "Opif_Pires"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438124836119891973",
            "in_reply_to_user_id": "2395323132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Opif_Pires Situa\u00e7\u00e3o \u00e9 q o governador s\u00f3 pt j\u00e1 est\u00e1 em campanha levando seu secret\u00e1rio para todo o estado usando avi\u00e3o. O parque nacional pegando fogo \ud83d\udd25, o humorista windersson alugou um avi\u00e3o para ajudar a apagar a queimada ."
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-09-15T12:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438123923418357765"
            ],
            "id": "1438123923418357765",
            "in_reply_to_user_id": "1392188918490091521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2705 Entrega da reforma do Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Ambientais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "1392188918490091521",
            "created_at": "2021-09-15T12:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438123917118427136"
            ],
            "id": "1438123917118427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta ter\u00e7a-feira (14) participei da cerim\u00f4nia de assinatura da ordem de servi\u00e7o para cercamento do Parque Estadual do Bacanga, a\u00e7\u00e3o que ir\u00e1 ajudar a proteger e conservar cerca de 27.000 m\u00b2 de \u00e1rea degradada no interior da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). \ud83d\ude03\ud83d\udc4f"
        },
        {
            "author_id": "27733656",
            "created_at": "2021-09-15T12:53:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438123799367520259"
            ],
            "id": "1438123799367520259",
            "in_reply_to_user_id": "27733656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado em 2019, o novo modelo de concess\u00f5es de parques nacionais do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente concluiu a concess\u00e3o de mais uma reserva ambiental no RS. Trata-se Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona), nos Campos de Cima da Serra. \n\nhttps://t.co/3w6X4eFQ1D"
        },
        {
            "author_id": "85559417",
            "created_at": "2021-09-15T12:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438122281969070088"
            ],
            "id": "1438122281969070088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 concessionada\n\nhttps://t.co/ELyntyaBuY https://t.co/thBQ7OsLcv"
        },
        {
            "author_id": "57648137",
            "created_at": "2021-09-15T12:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438121307498033162"
            ],
            "id": "1438121307498033162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Acompanhei na ter\u00e7a-feira, 14, o ato de assinatura do contrato de concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula (Flona), nos Campos de Cima da Serra. Segue o fio. https://t.co/DzW0UZNLNZ"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-09-15T12:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438118310068068359"
            ],
            "id": "1438118310068068359",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor recebe sinal verde do\u00a0ICMBio https://t.co/oHqSnUVFmq https://t.co/ylSDtRdu4d"
        },
        {
            "author_id": "63708529",
            "created_at": "2021-09-15T12:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438116758439690245"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "22914738",
                        "start": 111,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438116758439690245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor - https://t.co/Ya3NEEbcj0 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1278494719199379457",
            "created_at": "2021-09-15T12:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438116665808543744"
            ],
            "id": "1438116665808543744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhado Ma\u00e7arico, no Rio Grande, se torna um Ref\u00fagio da Vida Silvestre\nProjeto de lei foi aprovado ontem pela AL, ap\u00f3s um longo processo, que iniciou em 2016\nhttps://t.co/1AMez9LvjC https://t.co/TkbgLWgeVr"
        },
        {
            "author_id": "1063222339637252102",
            "created_at": "2021-09-15T12:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438114328595599368"
            ],
            "id": "1438114328595599368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 hoje e daqui a pouco! No YouTube, Sala Verde que te quero Verde, do Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis. #geoturismo #mapeamento #ufrrj #uerj #pnmmt #teresopolis https://t.co/hN8XIgRGLf"
        },
        {
            "author_id": "951536610826432514",
            "created_at": "2021-09-15T12:15:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438114283267760131"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32925643,
                        -21.75585123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1438114283267760131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana mais que especial, com minha fam\u00edlia e amigos! Pra quem gosta de natureza, o lugar \u00e9 magn\u00edfico! Deus faz tudo perfeito!! #Passeio #Natureza em Pico Mata-Cavalo Parque Estadual Do Desengano https://t.co/A1Q50cg0tN"
        },
        {
            "author_id": "81249895",
            "created_at": "2021-09-15T12:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438114090216574982"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438114090216574982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor - ((o))eco - https://t.co/xpyO8n1r3b via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-09-15T12:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438110376449744898"
            ],
            "id": "1438110376449744898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mudan\u00e7as em trilhas, Parque Estadual das Arauc\u00e1rias reabre nesta quinta. #NDmais https://t.co/0FgLBZC2Zw"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-09-15T12:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438110375438921730"
            ],
            "id": "1438110375438921730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com mudan\u00e7as em trilhas, Parque Estadual das Arauc\u00e1rias reabre nesta quinta. #NDmais https://t.co/BHgdgFFz3d"
        },
        {
            "author_id": "41662788",
            "created_at": "2021-09-15T11:59:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438110329192521730"
            ],
            "id": "1438110329192521730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Ipor\u00e3, um recanto buc\u00f3lico na Floresta Nacional de Passa Quatro.\n.\n#gsmapassaquatro #passaquatro #florestanacionaldepassaquatro #ipor\u00e3 #ecoturismo em Passa Quatro https://t.co/eUmVd4KrYA"
        },
        {
            "author_id": "1123066050663391232",
            "created_at": "2021-09-15T11:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438110020693078019"
            ],
            "id": "1438110020693078019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Cunhambebe https://t.co/4gHqxHeFGU"
        },
        {
            "author_id": "1391589606785699842",
            "created_at": "2021-09-15T11:29:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438102566089342977"
            ],
            "id": "1438102566089342977",
            "in_reply_to_user_id": "1391589606785699842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo nonato em risco eminente do \ud83d\udd25 fogo. Parque nacional do homem amer\u00edndio em risco total"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-15T11:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438101477076226054"
            ],
            "id": "1438101477076226054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/jny9lOyT55"
        },
        {
            "author_id": "3710995157",
            "created_at": "2021-09-15T11:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438098748211597315"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.33755219,
                        19.19767385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ebb51960e7a91c"
            },
            "id": "1438098748211597315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional Los Haitises https://t.co/zm2Z0Llwic"
        },
        {
            "author_id": "918467681359147008",
            "created_at": "2021-09-15T11:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438096894329303044"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "807878554021150720",
                        "start": 0,
                        "username": "ARRAIALRJBRASIL"
                    },
                    {
                        "end": 288,
                        "id": "84377699",
                        "start": 282,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1438096894329303044",
            "in_reply_to_user_id": "807878554021150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ARRAIALRJBRASIL Arraial \u00e9 um para\u00edso e precisa ficar livre se pol\u00edticos como este !!!! \u201cEle era considerado foragido por suspeitas de participar de uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa respons\u00e1vel por invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol.\u201dhttps://t.co/n5BCi073Fd @MP_RJ"
        },
        {
            "author_id": "1301887111948312577",
            "created_at": "2021-09-15T11:03:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438096103702994944"
            ],
            "id": "1438096103702994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Goi\u00e1s tentam impedir que inc\u00eandio avance em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros | Jornal Nacional | G1 https://t.co/8k2byk7QH5"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-09-15T10:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438086303283875845"
            ],
            "id": "1438086303283875845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios for\u00e7am encerramento do parque das gigantescas sequoias na Calif\u00f3rnia | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/vGZU95IT3q  #NoticiasdeCoimbra \n\nO Parque Nacional Sequoia, na Calif\u00f3rnia, foi encerrado e as gigantescas \u00e1rvores que lhe d\u00e3o nome est\u00e3o sob a amea\u00e7a poten... https://t.co/grr187aXpd"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-09-15T10:16:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438084227233468419"
            ],
            "id": "1438084227233468419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do alto do Pico da Tijuca, ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca.\n\n#girocariocatour #parquenacionaldatijuca #trilha #picodatijuca #riodejaneiro https://t.co/rUWWvOKQ2c"
        },
        {
            "author_id": "1390505808",
            "created_at": "2021-09-15T09:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438070953641234437"
            ],
            "id": "1438070953641234437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios for\u00e7am encerramento do parque das gigantescas sequoias na Calif\u00f3rnia | Not\u00edcias de Coimbra - https://t.co/8md6pu1N4o  #NoticiasdeCoimbra \n\nO Parque Nacional Sequoia, na Calif\u00f3rnia, foi encerrado e as gigantescas \u00e1rvores que lhe d\u00e3o nome est\u00e3o sob a amea\u00e7a poten... https://t.co/eeHPbnkFNv"
        },
        {
            "author_id": "1578098006",
            "created_at": "2021-09-15T06:31:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438027575306096640"
            ],
            "id": "1438027575306096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PF aponta mais de 700 hectares de desmatamento ilegal na Floresta Nacional do Jamanxim, sudoeste do PA | Par\u00e1 | G1 https://t.co/DsrBH5AeXK"
        },
        {
            "author_id": "70425096",
            "created_at": "2021-09-15T04:46:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1438001281843482624"
            ],
            "id": "1438001281843482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cA natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o\u201d. \u2728 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/sYGiCc8hoz"
        },
        {
            "author_id": "64884967",
            "created_at": "2021-09-15T04:36:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437998789026066440"
            ],
            "id": "1437998789026066440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mds.. as queimadas est\u00e3o se aproximando do parque nacional da Chapada \ud83e\udd7a\ud83d\ude30"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-09-15T04:07:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437991554648584193"
            ],
            "id": "1437991554648584193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cria de lobo ib\u00e9rico encara c\u00e2mera de Carlos Pontes no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\n#PNPG #Raia #Portugal #LoboIb\u00e9rico #IberianWolf\nHow beautiful! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nA calf of Iberian wolf in a nom revealed place of the National Park of Peneda-Ger\u00eas in Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/p0hlI23NCt"
        },
        {
            "author_id": "871897962913439744",
            "created_at": "2021-09-15T03:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437984898938179592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "43452704",
                        "start": 87,
                        "username": "DiarioDoRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437984898938179592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei quer criar Parque Municipal do Engenho Novo https://t.co/x7ozhLGygy via @diariodorio\n\nParab\u00e9ns pela iniciativa. Moradores agradecem."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-15T03:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437977926457298947"
            ],
            "id": "1437977926457298947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-09-15T02:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437973663391928327"
            ],
            "id": "1437973663391928327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/LtpI4o6qu5\n\nFortale\u00e7a: @CanalRedePT\n#StopBolsonaroMundial #LulaLivreBrasilLivre #7SForaBolsonaro https://t.co/sueW6ANapq"
        },
        {
            "author_id": "1352259869626298368",
            "created_at": "2021-09-15T02:49:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437971763334369283"
            ],
            "id": "1437971763334369283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Escorpi\u00e3o - Seu andado est\u00e1\nmuito inspirado no passinho do romano. Se faz necess\u00e1rio\ncompanhias de verdade porque\npor mais que voc\u00ea seja orgulhoso\nvoc\u00ea n\u00e3o dar\u00e1 conta s\u00f3.\nNada de se meter com quem\nmora pr\u00f3ximo ao Parque Municipal, povo barrerado."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-15T02:37:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437968895193894912"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "19823251",
                        "start": 0,
                        "username": "afonsobucco"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "931234154485821441",
                        "start": 13,
                        "username": "HPRufo"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "2822301632",
                        "start": 21,
                        "username": "canalbiosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437968895193894912",
            "in_reply_to_user_id": "19823251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afonsobucco @HPRufo @canalbiosfera Isso n\u00e3o \u00e9 um eucalipto n\u00e3o. Essa foto foi tirada no Parque Nacional da Serra da Capivara. \u00c9 \u00e1rvore daqui mesmo."
        },
        {
            "author_id": "1334669160090054656",
            "created_at": "2021-09-15T02:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437967633710731265"
            ],
            "id": "1437967633710731265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Levaria a Jisoo no Parque Nacional da Tijuca pra um trilha pq ela ama \u00e1rvores e acho que ficaria encantada com a Fauna e Flora Brasileira \ud83e\udd7a\u2764 https://t.co/Rx3pQ6zaMr"
        },
        {
            "author_id": "3428493214",
            "created_at": "2021-09-15T02:28:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437966623030251520"
            ],
            "id": "1437966623030251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/289QcGACQO"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-09-15T02:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437966373284683779"
            ],
            "id": "1437966373284683779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 mais de uma d\u00e9cada defendo e cobro do poder p\u00fablico a cria\u00e7\u00e3o de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para o setor sul de Uberl\u00e2ndia, que obrigaria os atores do territ\u00f3rio a sentar na mesa para debater a\u00e7\u00f5es coordenadas de preven\u00e7\u00e3o aos inc\u00eandios que escurecem nosso c\u00e9u."
        },
        {
            "author_id": "1308908823638355968",
            "created_at": "2021-09-15T01:49:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437956781205041156"
            ],
            "id": "1437956781205041156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "E a deputada Mara Rocha do PSDB que \u00e9 autora de uma PL quer que o parque nacional da serra do divisor vire uma apa de uso sustent\u00e1vel pra br-364 poder rasgar 3 terras ind\u00edgenas e acabar com uma muralha que preserva um dos maiores reservat\u00f3rios gen\u00e9ticos do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1035962156",
            "created_at": "2021-09-15T01:44:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437955555306479616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437955555306479616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? - Greenpeace Explica https://t.co/m10itGTP5o via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "56713031",
            "created_at": "2021-09-15T01:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437944981872943111"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1437944981872943111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem se lembra dos dois supostos pastores de um tal Ex\u00e9rcito de Cristo que foram deixados no Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, para tocar as trombetas do Apocalipse? Ficaram quase 10 dias por l\u00e1, v\u00e3o pagar multa e enfrentar o MPF.\n\nhttps://t.co/gvh1xdUTUs"
        },
        {
            "author_id": "1417257610307321858",
            "created_at": "2021-09-15T00:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437941943426854913"
            ],
            "id": "1437941943426854913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "todo dia essa reserva da floresta nacional t\u00e1 pegando fogo que \u00f3dio o clima j\u00e1 n\u00e3o t\u00e1 bom e agora t\u00f4 aqui respirando essa fuma\u00e7a dia ap\u00f3s dia...."
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-09-15T00:49:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437941532313722882"
            ],
            "id": "1437941532313722882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renatinho Vianna teve pris\u00e3o preventiva decretada pela Justi\u00e7a ap\u00f3s den\u00fancia do Minist\u00e9rio P\u00fablico sobre loteamento ilegal em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n#ODia\n\nhttps://t.co/f8ryGaJCoD"
        },
        {
            "author_id": "54627754",
            "created_at": "2021-09-15T00:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437938232029859841"
            ],
            "id": "1437938232029859841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um HELIC\u00d3PTERO, sem autoriza\u00e7\u00e3o, deixou dois malucos na ponta do DEDO DE DEUS, no parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, RJ.\n\nMotivo?\n\nTOCAR AS TROMBETAS DO APOCALIPSE!\n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/ozC3ToCnRn"
        },
        {
            "author_id": "1347206782230405122",
            "created_at": "2021-09-15T00:08:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437931390901817349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437931390901817349",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrearoeirap Qual o problema de uma estrada? \u00c9 s\u00f3 proibir a constru\u00e7\u00e3o ao entorno dela na \u00e1rea do parque Nacional, e fazer corredores ecol\u00f3gicos. Estradas precisam ser constru\u00eddas, pra n\u00f3s que vivemos andando de uber nas grandes cidades \u00e9 muito f\u00e1cil ir contra a constru\u00e7\u00e3o de estradas"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-09-14T23:53:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437927583102951426"
            ],
            "id": "1437927583102951426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 565,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 116
            },
            "text": "Esse OK do ICMBio a um projeto dispens\u00e1vel e apocal\u00edptico, encomendado por gente que quer tudo, menos transitar na estrada, nos lembra uma coisa: \u00e9 ABSURDO, ABJETO fazer c\u00e1lculo eleitoral.\n\nBolsonaro precisa cair antes de 22 e ter seus direitos cassados.\nhttps://t.co/Uyzs9zLH5f"
        },
        {
            "author_id": "225968282",
            "created_at": "2021-09-14T23:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437925930157154304"
            ],
            "id": "1437925930157154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia: proximo feriado vamos marcar algo."
        },
        {
            "author_id": "1387511823600062471",
            "created_at": "2021-09-14T23:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437921031436505093"
            ],
            "id": "1437921031436505093",
            "in_reply_to_user_id": "1387511823600062471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "incluindo o Cristo Redentor. Assim, o acesso ao monumento a partir de nossa esta\u00e7\u00e3o dever\u00e1 obedecer a determina\u00e7\u00e3o da prefeitura e da administra\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca (+)\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800"
        },
        {
            "author_id": "525734189",
            "created_at": "2021-09-14T23:05:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437915506334441482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "22914738",
                        "start": 111,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0e6870f8d60ebf34"
            },
            "id": "1437915506334441482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor - https://t.co/eyznqvNlZF via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2021-09-14T23:02:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437914634221142019"
            ],
            "id": "1437914634221142019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00e1gua \u00e9 t\u00e3o transparente que parece que a pessoa est\u00e1 flutuando. Essa paisagem est\u00e1 no Parque Nacional Glacial, no estado de Montana, EUA. Neste parque encontram-se duas cadeias montanhosas, mais de 130 lagos, mais de mil esp\u00e9cies de plantas e centenas de esp\u00e9cies de animais. https://t.co/wv8JycHV8o"
        },
        {
            "author_id": "1219958646488096769",
            "created_at": "2021-09-14T22:40:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437909145336926212"
            ],
            "id": "1437909145336926212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Horto Florestal e Parque Estadual da Cantareira, s\u00e3o os meus quintais. Espero que cuidem muito bem deles e que continue sendo acess\u00edvel para todes. \n#SP2"
        },
        {
            "author_id": "74849428",
            "created_at": "2021-09-14T22:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437907578747510788"
            ],
            "id": "1437907578747510788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O meio ambiente tamb\u00e9m precisa de cuidado e aten\u00e7\u00e3o\u267b\ufe0f\ud83c\udf3f\n \nAutorizamos o cercamento do Parque Estadual do Bacanga (Peb), que abranger\u00e1 27.000 m\u00b2 de \u00e1reas degradadas na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). https://t.co/rMHYbKygXo"
        },
        {
            "author_id": "821126533209346048",
            "created_at": "2021-09-14T22:28:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437906157662769156"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "900348469",
                        "start": 122,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437906157662769156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA https://t.co/U1VV0BigRo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-09-14T22:26:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437905723992719362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "22914738",
                        "start": 87,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1437905723992719362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio d\u00e1 sinal verde para estrada que corta Parque Nacional da Serra do Divisor \n\nPor @o_eco \n\nhttps://t.co/wzMvYJw6mL"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2021-09-14T22:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437901018994462720"
            ],
            "id": "1437901018994462720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias volta a receber o p\u00fablico partir desta quinta-feira (16)\nhttps://t.co/zJ0SuqDHdh\n#bomdiasc https://t.co/9N5wGtoX33"
        },
        {
            "author_id": "2772663208",
            "created_at": "2021-09-14T22:01:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437899392250437632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "24834503",
                        "start": 0,
                        "username": "tavasconcellos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437899392250437632",
            "in_reply_to_user_id": "24834503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tavasconcellos No document\u00e1rio que mencionei, \u00e9 relatado a luta dos funcion\u00e1rios da Funai para provar que os dois est\u00e3o usando a \u00e1rea protegida, caso n\u00e3o prove, a \u00e1rea perde a prote\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-09-14T21:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437898253937348611"
            ],
            "id": "1437898253937348611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 809,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 21,
                "retweet_count": 219
            },
            "text": "O ABSURDO do APARELHAMENTO do estado:\n\nUm Ten Coronel da PMESP (MAMATEIRO sem qualquer forma\u00e7\u00e3o na \u00e1rea) deu sinal verde para q seja feito o  LICENCIAMENTO AMBIENTAL de uma ESTRADA q corta o PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR!!\n\nhttps://t.co/HESQnu0MQC"
        },
        {
            "author_id": "1424516516574339072",
            "created_at": "2021-09-14T21:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437896636945022977"
            ],
            "id": "1437896636945022977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 a quantidade de profissionais mobilizados para conter inc\u00eandio na Chapada dos Veadeiros.\n\nChamas destroem o parque nacional desde o \u00faltimo domingo (12). Al\u00e9m de humanos, opera\u00e7\u00e3o conta com aeronaves no local.\n\nLeia: https://t.co/4xv9XCas9M https://t.co/pJi7sx1QbR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-09-14T21:47:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437895756443226119"
            ],
            "id": "1437895756443226119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 34
            },
            "text": "Em of\u00edcio ao qual ((o))eco teve acesso, diretor do ICMBio abre caminho para avan\u00e7o no licenciamento ambiental do trecho da BR-364 que cortar\u00e1 ao meio a floresta protegida. \n\nhttps://t.co/1WT5QojTPG"
        },
        {
            "author_id": "1110247654053892096",
            "created_at": "2021-09-14T21:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437891064388538375"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1437891064388538375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio-Soure e o IFPA-Bel\u00e9m v\u00e3o promover um Semin\u00e1rio de Turismo de base comunit\u00e1ria da Reserva Extrativista Marinha de Soure. Que vai abranger as comunidades de Pesqueiro, Caj\u00fa-Una e C\u00e9u. https://t.co/BwyOEs3KPl"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-09-14T21:26:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437890540985532421"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25577585",
                        "start": 13,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437890540985532421",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governador @FlavioDino fala sobre as a\u00e7\u00f5es realizadas no Parque Estadual do Bacanga (PEB) e a prorroga\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde. \n\n#Maranhao #Nordeste #Sema #NoticiasMA https://t.co/w6YpJt8Zl3"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-09-14T21:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437890505929601026"
            ],
            "id": "1437890505929601026",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na ocasi\u00e3o, foi realizada a assinatura de ordens de servi\u00e7o para cercamento do parque e para a prorroga\u00e7\u00e3o do programa #MaranhaoVerde, al\u00e9m da entrega simb\u00f3lica da reforma do Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Ambientais da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Itapirac\u00f3.\n\n#Maranhao #Nordeste #Sema https://t.co/tDX7pk8Xfm"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-09-14T21:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437890478653980673"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25577585",
                        "start": 13,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437890478653980673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador @FlavioDino entregou obras e servi\u00e7os no Parque Estadual do Bacanga.\n\n#Maranhao #Nordeste #Sema #NoticiasMA https://t.co/Us28kgGnq6"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-09-14T21:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437885113300226048"
            ],
            "id": "1437885113300226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u201ccapis\u201d como s\u00e3o chamadas no Oeste,  est\u00e3o presentes em cada metro quadrado do Parque Municipal Paulo Gorski, o famoso Lago Municipal, cart\u00e3o postal da cidade. Confira a mat\u00e9ria: https://t.co/Zi3dNX4wLg #RICMais https://t.co/n8Q12mWA1D"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-09-14T21:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437884358380163076"
            ],
            "id": "1437884358380163076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?\nA gente te conta no novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie Greenpeace Explica.\n#BrigadaDigital #TodosPelaAmaz\u00f4nia \nhttps://t.co/ArxX5tUGC8"
        },
        {
            "author_id": "848507431604891648",
            "created_at": "2021-09-14T20:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437874111812882435"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "25577585",
                        "start": 26,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437874111812882435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhando o governador @FlavioDino participei da emiss\u00e3o de ordem de servi\u00e7o para cercamento do Parque Estadual do Bacanga, prorroga\u00e7\u00e3o do Programa Maranh\u00e3o Verde e entrega simb\u00f3lica da reforma do Laborat\u00f3rio de An\u00e1lises Ambientais da APA Itapirac\u00f3. #AGEM #Metr\u00f3polesA\u00e7\u00e3o https://t.co/vAh9jVxwwL"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-14T20:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437870723075346435"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1437870723075346435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/BXkbeFvcHj"
        },
        {
            "author_id": "4009303144",
            "created_at": "2021-09-14T20:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437870325983760386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1531677631397109761",
                        "start": 148,
                        "username": "ChangeGER"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437870325983760386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/OPBz6aqRt5 via @ChangeGER"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2021-09-14T19:59:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437868641391894535"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "121828021",
                        "start": 55,
                        "username": "governo_rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437868641391894535",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira mat\u00e9ria na ordem do dia \u00e9 o PL 229/2021, do @governo_rs, que recategoriza a Reserva Biol\u00f3gica Banhado do Ma\u00e7arico para Ref\u00fagio de Vida Silvestre Banhado do Ma\u00e7arico."
        },
        {
            "author_id": "70411503",
            "created_at": "2021-09-14T19:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437861276831653894"
            ],
            "id": "1437861276831653894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira e Horto Florestal s\u00e3o entregues a iniciativa privada por 30 anos. #GO #GRU #SP #GuarulhosOnline #Cabu\u00e7u #Cantareira #Paques #HortoFlorestal\n\nhttps://t.co/STx5gxHsZg https://t.co/xXtxtrKpxI"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2021-09-14T19:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437858670298247177"
            ],
            "id": "1437858670298247177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal oferta ao p\u00fablico diferentes espa\u00e7os paisag\u00edsticos https://t.co/hHYhQM9Z7C"
        },
        {
            "author_id": "386495382",
            "created_at": "2021-09-14T18:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437849449309646848"
            ],
            "id": "1437849449309646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEm paz me deito e logo adorme\u00e7o, pois s\u00f3 tu, Senhor, me fazes viver em seguran\u00e7a.\u201d\nSalmos 4:8 NVI em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/0JgkEOYZox"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-09-14T18:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437848641830588427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 271,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 265,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437848641830588427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 88,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUES NACIONAIS\n\nS\u00e3o Francisco de Paula concessionada! O contrato d\u00e1 in\u00edcio ao investimento de +R$ 72 milh\u00f5es em centro de visitantes, servi\u00e7os de alimenta\u00e7\u00e3o e outras implementa\u00e7\u00f5es na Floresta Nacional do Rio Grande do Sul! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/LMQ2tT6TVX"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2021-09-14T18:37:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437848108956852231"
            ],
            "id": "1437848108956852231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: visitas agora s\u00e3o gratuitas em\u00a0Petr\u00f3polis https://t.co/hMhFo7G6gy"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-09-14T18:36:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437847823257538560"
            ],
            "id": "1437847823257538560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias volta a receber p\u00fablico a partir desta quinta-feira https://t.co/N50J9VTqIf https://t.co/fwqAe87tOQ"
        },
        {
            "author_id": "1131287460279922688",
            "created_at": "2021-09-14T18:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437843994843697152"
            ],
            "id": "1437843994843697152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33 Parque Estadual das Arauc\u00e1rias volta a receber p\u00fablico a partir desta quinta-feira (16) \n\nhttps://t.co/i81otjBJFK"
        },
        {
            "author_id": "1040205020153737216",
            "created_at": "2021-09-14T18:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437843752220045317"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3331429624",
                        "start": 0,
                        "username": "Metropoles"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437843752220045317",
            "in_reply_to_user_id": "3331429624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Metropoles As capivaras s\u00e3o pac\u00edficas. Algo ocorreu para ela se comportar assim. O Gov Iban\u00eas deveria recolher grande parte da esp\u00e9cie para a Floresta Nacional. Mas ele anda mais preocupado em agradar o Presidente e n\u00e3o liga, para a quest\u00e3o ambiental em desequil\u00edbrio aqui na capital."
        },
        {
            "author_id": "64190300",
            "created_at": "2021-09-14T17:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437838314338349056"
            ],
            "id": "1437838314338349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Nacional de Monitoramento da Biodiversidade chega ao Parque Estadual Corumbiara: O Programa Monitora busca garantir visibilidade e aumentar di\u00e1logo sobre quest\u00f5es ambientais e prote\u00e7\u00e3o das unidades de\u2026 https://t.co/1McMoPollq #ariquemesonline #ariquemes #noticias"
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-09-14T17:54:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437837269218570241"
            ],
            "id": "1437837269218570241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83c\udf33O Parque Estadual das Arauc\u00e1rias, localizado nos munic\u00edpios de S\u00e3o Domingos e Galv\u00e3o, no Oeste, volta a receber p\u00fablico a partir desta quinta-feira, 16. Na reabertura, ser\u00e3o inauguradas as novas placas informativas das trilhas. \n\nhttps://t.co/HISPAZJf7D"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-09-14T17:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437836808944078849"
            ],
            "id": "1437836808944078849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Nacional de Monitoramento da Biodiversidade chega ao Parque Estadual\u00a0Corumbiara https://t.co/QWyBOvV0tV"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-09-14T17:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437836569474437128"
            ],
            "id": "1437836569474437128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Arauc\u00e1rias volta a receber p\u00fablico a partir desta quinta-feira #SantaCatarina\nhttps://t.co/jjHj9mJSS8"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-09-14T17:34:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437832136686440456"
            ],
            "id": "1437832136686440456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguindo o cronograma da Opera\u00e7\u00e3o Boniteza https://t.co/aivPxuswMW #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-14T17:26:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437830218052476936"
            ],
            "id": "1437830218052476936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense numa ave bonita! O gavi\u00e3o-de-rabo-branco \u00e9 um dos p\u00e1ssaros que estavam sendo criados irregularmente numa resid\u00eancia em Caruaru, pr\u00f3ximo ao Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho, mais conhecido como Parque Serra Dos Cavalos /1 https://t.co/AyA3JK7Abm"
        },
        {
            "author_id": "829453664939016192",
            "created_at": "2021-09-14T17:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437829705219117065"
            ],
            "id": "1437829705219117065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e eu que ganhei uma lista de afazeres pra ir no resto do ano \n- parque municipal\n- parque Guanabara\n- Teatro \n- Orquestra \n- Cinema \n- Museu \nKKKKKKKKKK SCORRO"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-09-14T17:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437826374446821381"
            ],
            "id": "1437826374446821381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio na regi\u00e3o da Chapada dos Veadeiros, no norte de Goi\u00e1s, entrou no terceiro dia. Desde domingo, bombeiros e brigadistas tentam conter as chamas. O maior desafio agora \u00e9 evitar que o fogo avance em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Chapada: https://t.co/YZSm5HHMyw #JH"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-09-14T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437815907397640198"
            ],
            "id": "1437815907397640198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Internacional da Capivara: Cerca de 400 animais vivem no Parque Municipal Paulo Gorski #RICMais #DiadaCapivara\nhttps://t.co/NKlIA71e5g https://t.co/pF2UDrHPO0"
        },
        {
            "author_id": "115710633",
            "created_at": "2021-09-14T16:27:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437815227006033930"
            ],
            "id": "1437815227006033930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade biol\u00f3gica aleat\u00f3ria:\n\nMacucos, al\u00e9m de ser uma ave terr\u00edcola, p\u00f5e ovos verdes azulados\n\nTem tantos na REBIO Tingu\u00e1 que ele \u00e9 o s\u00edmbolo da unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/AUlWfdQPmC"
        },
        {
            "author_id": "87163106",
            "created_at": "2021-09-14T16:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437813401179377664"
            ],
            "id": "1437813401179377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Arraial_do_Cabo\nDesmatamento e loteamento irregular em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do bairro Cai\u00e7ara\nNa Rua Bela Vista, al\u00e9m das ruas Ari Barroso e Para\u00edso Tropical, h\u00e1 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental sendo desmatada e loteada. Os lotes s\u00e3o vendidos e anunciados no Facebook"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-09-14T16:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437810682896977922"
            ],
            "id": "1437810682896977922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/pqsjY0CnSJ"
        },
        {
            "author_id": "3045214974",
            "created_at": "2021-09-14T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437808522813710346"
            ],
            "id": "1437808522813710346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira um roteiro completo para conhecer as principais atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional dos Vulc\u00f5es em Big Island, no Hava\u00ed, que abriga dois dos vulc\u00f5es mais ativos do mundo! #viajonarios #bigisland #parquenacionaldosvulcoes https://t.co/7N3XgHod7P"
        },
        {
            "author_id": "3064967735",
            "created_at": "2021-09-14T15:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437808261747650560"
            ],
            "id": "1437808261747650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Vale da Lua, na Chapada dos Veadeiros, segue sentido ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso https://t.co/oL6KECTCeK"
        },
        {
            "author_id": "3010652285",
            "created_at": "2021-09-14T15:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437798808201609219"
            ],
            "id": "1437798808201609219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recebendo os prefeitos da regi\u00e3o do #Jalap\u00e3o para dialogar e dar mais esclarecimentos sobre a concess\u00e3o dos servi\u00e7o tur\u00edsticos no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \n\n#Gest\u00e3oMunicipalista https://t.co/FF2LbJMAN9"
        },
        {
            "author_id": "275296800",
            "created_at": "2021-09-14T15:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437795085521936391"
            ],
            "id": "1437795085521936391",
            "in_reply_to_user_id": "275296800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2013\u00a0exceptuando-se olhos mais treinados (astr\u00f3nomos amadores, por exemplo) \u2013q n\u00e3o t\u00eam possibilidade objectiva de comparar visualmente os c\u00e9us de h\u00e1 umas d\u00e9cadas com os de hoje. Um c\u00e9u \"cheio de estrelas\" em Portugal n\u00e3o \u00e9 um c\u00e9u cheio de estrelas de um Parque Nacional dos EUA.19/25"
        },
        {
            "author_id": "111093753",
            "created_at": "2021-09-14T14:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437792219465924616"
            ],
            "id": "1437792219465924616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/g4b7HPZ9sr"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-14T14:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437788976807620612"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1437788976807620612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1dvkXWH368"
        },
        {
            "author_id": "71076245",
            "created_at": "2021-09-14T14:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437784479997759509"
            ],
            "id": "1437784479997759509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/mBJ4qHjLCC"
        },
        {
            "author_id": "1025598244724854784",
            "created_at": "2021-09-14T14:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437779976196079620"
            ],
            "id": "1437779976196079620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "PAREM TUDO, VOU CONTAR PRA VOC\u00caS A MELHOR HIST\u00d3RIA DE 2021:\nAs v\u00e1rias camadas da loucura: dois caras foram deixados por um helic\u00f3ptero n\u00e3o autorizado a voar, no dia 2 de Setembro no cume do Dedo de Deus, pico de 2000 metros no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ, (+) https://t.co/kFw1CXvSrx"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-09-14T14:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437779607403573249"
            ],
            "id": "1437779607403573249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combater o sedentarismo \u00e9 indispens\u00e1vel para garantir o equil\u00edbrio da sa\u00fade f\u00edsica e mental. No \u00faltimo s\u00e1bado, equipes da Secretaria de Turismo e Esporte realizaram no Parque Municipal de Eventos aulas de crossfit aos participantes. https://t.co/AINgs9ze1k"
        },
        {
            "author_id": "788339250521571328",
            "created_at": "2021-09-14T14:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437779172160647170"
            ],
            "id": "1437779172160647170",
            "in_reply_to_user_id": "788339250521571328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o estava fechada desde o ano passado, cumprindo medida protetiva do GDF contra a prolifera\u00e7\u00e3o do coronav\u00edrus. A orienta\u00e7\u00e3o do Bras\u00edlia Ambiental \u00e9 que a comunidade deve colaborar para que o parque se mantenha aberto."
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-09-14T13:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437776943089426438"
            ],
            "id": "1437776943089426438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Capit\u00e3o Dias, a combina\u00e7\u00e3o de umidade relativa do ar inferior a 30%, ventos que ultrapassam 30 quil\u00f4metros por hora e temperatura m\u00e1xima chegando a 30\u00ba C proporciona uma propaga\u00e7\u00e3o muito r\u00e1pida e violenta das chamas\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/Yq6KKkfwiY"
        },
        {
            "author_id": "86370787",
            "created_at": "2021-09-14T13:51:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437776072238641160"
            ],
            "id": "1437776072238641160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "PF aponta mais de 700 hectares de desmatamento ilegal na Floresta Nacional do Jamanxim, sudoeste do PA.\nhttps://t.co/cR0maEbHNH"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-09-14T13:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437776012574707717"
            ],
            "id": "1437776012574707717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Vale da Lua, na Chapada dos Veadeiros, segue sentido ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso\nhttps://t.co/uXzNfX5ugy"
        },
        {
            "author_id": "1288311912275607555",
            "created_at": "2021-09-14T12:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437761502749118464"
            ],
            "id": "1437761502749118464",
            "in_reply_to_user_id": "1288311912275607555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba/ Rio de Janeiro Parque Nacional da Serra da Canastra/Minas Gerais\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3/Minas Gerais\nParque Nacional de Capara\u00f3o/Minas Gerais e Esp\u00edrito Santo\nFloresta Nacional de Ipanema/S\u00e3o Paulo\n\ud83c\udf33\u26a0\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-14T12:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437756273491996672"
            ],
            "id": "1437756273491996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Vale da Lua, na Chapada dos Veadeiros, segue sentido ao Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso https://t.co/OTMlMh54Fy"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-09-14T12:12:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437751035745931265"
            ],
            "id": "1437751035745931265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendendo aos pedidos da comunidade de Taguatinga, o Parque Ecol\u00f3gico Saburo Onoyama ser\u00e1 reaberto a partir desta quarta-feira (15).\nO Bras\u00edlia Ambiental esclarece que, apesar da reabertura da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a piscina permanecer\u00e1 FECHADA. https://t.co/wAkIp7Jtl5"
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-09-14T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437748211616079876"
            ],
            "id": "1437748211616079876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para planejar\u2757 \n\nVoc\u00ea conhece o Parque Municipal Pedra do Urubu? Localizado em #Mangaratiba, com 248 hectares, o Parque possui diversas trilhas ecol\u00f3gicas \ud83d\udeb6 \ud83d\udeb6\u200d\u2640\u200d e \u00e9 muito procurado para a pr\u00e1tica de rapel \ud83d\ude0d.\n\n\ud83d\udcf8: @monalisacosentino. https://t.co/TumCa0FN7A"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-09-14T11:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437743376867205128"
            ],
            "id": "1437743376867205128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Federal deflagrou no \u00faltimo s\u00e1bado, dia 11 de setembro de 2021, a Opera\u00e7\u00e3o Alerta Amaz\u00f4nia, que visa combater o desmatamento ilegal no interior da Floresta Nacional do Jamanxim, no munic\u00edpio de Novo Progresso/PA.  #desmatamentoilegal\n\nhttps://t.co/vN2b5qlEtj https://t.co/NgZryBUU85"
        },
        {
            "author_id": "8110462",
            "created_at": "2021-09-14T11:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437742960834195459"
            ],
            "id": "1437742960834195459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia segue em constante risco com esse desgoverno criminoso. Querem acabar com parte da Reserva Chico Mendes e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor em nome de um pseudo \"desenvolvimento\". Ajude contra esse crime assinando em: https://t.co/x5P4mK0c1i #pl6024nao https://t.co/sNUM4Rptov"
        },
        {
            "author_id": "1228235318324711428",
            "created_at": "2021-09-14T11:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437742779619233797"
            ],
            "id": "1437742779619233797",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trobeteiris do Apocalipse. Criam transtorno durante dez dias. MPF e ICM-Bio analisam puni\u00e7\u00f5es e apuram envolvimento de outras pessoas; dupla foi deixada ilegalmente de helic\u00f3ptero no pico do Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis https://t.co/0KYg2jqOt4"
        },
        {
            "author_id": "2363454307",
            "created_at": "2021-09-14T11:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437741928641138691"
            ],
            "id": "1437741928641138691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu e Lydia estamos querendo nos aventurar pelo parque nacional, socorro kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-14T11:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437740154337169410"
            ],
            "id": "1437740154337169410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza macho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/YrLmWhwh4a"
        },
        {
            "author_id": "1857893011",
            "created_at": "2021-09-14T11:20:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437737979062198272"
            ],
            "id": "1437737979062198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo em frente o parque municipal e me da uma vibe boa, da vontade de ficar sentada um tempo olhando pro nada"
        },
        {
            "author_id": "110248323",
            "created_at": "2021-09-14T11:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437736349948424194"
            ],
            "id": "1437736349948424194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 impressionante a sanha genocida de parte da nossa sociedade! Bras\u00edlia est\u00e1 seca, quente, um forno, mas ainda tem gente(?) que quer PIORAR!\nhttps://t.co/CGnbsxPDyv"
        },
        {
            "author_id": "1385404976135090177",
            "created_at": "2021-09-14T10:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437727536834809857"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1233868699511201792",
                        "start": 0,
                        "username": "barbara_fabiany"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437727536834809857",
            "in_reply_to_user_id": "1233868699511201792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@barbara_fabiany Parque municipal jogando comida para os peixes. Kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "3303806601",
            "created_at": "2021-09-14T10:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437724249406513152"
            ],
            "id": "1437724249406513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Longe de mim defender youtuber, mas n\u00e3o posso deixar passar em branco que quem t\u00e1 apagando os inc\u00eandios no corredor ecol\u00f3gico do entorno do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 o Winderson Nunes. \n\nEm nome do povo sofrido do sert\u00e3o, nosso muito obrigado! \ud83c\udf41\ud83d\udc90"
        },
        {
            "author_id": "884699176264753152",
            "created_at": "2021-09-14T10:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437721707272413189"
            ],
            "id": "1437721707272413189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os templos budistas, um grande parque nacional e as montanhas do Nepal https://t.co/GEFya6rgsD"
        },
        {
            "author_id": "257868551",
            "created_at": "2021-09-14T03:28:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437619297271091204"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1437619297271091204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00ea t\u00e1 achando tenso???\nMeu prof. de matem\u00e1tica no 1\u00b0 ano do segundo grau a noite , no IMACO dentro do parque municipal, olhou pra tr\u00e1s na hora que ele tava explicando a mat\u00e9ria e me pegou cochichando: \" p\u00f4 amiguinho sabe que eu n\u00e3o gosto que fala na hora que eu t\u00f4 explicando a + https://t.co/daDz48rtXe"
        },
        {
            "author_id": "1222646347544911872",
            "created_at": "2021-09-14T02:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437609883692580867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1156205243249676289",
                        "start": 0,
                        "username": "sarahcrixtinx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437609883692580867",
            "in_reply_to_user_id": "1156205243249676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarahcrixtinx Piquenique, parque municipal, quarta! Se prepare, vai ser pesado\ud83e\udd18 https://t.co/P9vjmWdyun"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-09-14T02:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437600488111886339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10561942",
                        "start": 74,
                        "username": "drik"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437600488111886339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Dos Carais, Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha, Setiba Guarapari \n\n\u2022 @drik.anjos Deixe a natureza ser parte de voc\u00ea! \u2728\ud83d\udcab\n\nLoja oficial: https://t.co/O8gMajrjwB \n\n.\n#natureza#capixabadagema#aventura#trekking#trilha#trilhaeaventuras#trilhandoaventu\u2026 https://t.co/zQqVrfZQhL https://t.co/SnHtBQKEia"
        },
        {
            "author_id": "33048092",
            "created_at": "2021-09-14T01:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437591469578231809"
            ],
            "id": "1437591469578231809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 pegando fogo o parque nacional? Da minha janela d\u00e1 para ver um clar\u00e3o atr\u00e1s dos pr\u00e9dios."
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-09-14T01:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437590861366312961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1437590861366312961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/CBRjhpMAN5"
        },
        {
            "author_id": "100347774",
            "created_at": "2021-09-14T01:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437589921053782017"
            ],
            "id": "1437589921053782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "'Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa Encantada \u00e9 pra ontem'\n\nFogo destruiu 250 mil m\u00b2, incluindo plantios da Pastoral da Ecologia Integral. \n\nQue o prefeito de Vila Velha Arnaldinho Borgo crie com urg\u00eancia a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Lagoa Encantada. \nhttps://t.co/Ub2Doendkc"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-14T01:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437588070853918730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "931234154485821441",
                        "start": 130,
                        "username": "HPRufo"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "2822301632",
                        "start": 140,
                        "username": "canalbiosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437588070853918730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "F\u00eamea de macaco-prego adulta da esp\u00e9cie Sapajus libidinosus - Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed.\n\nFoto: Henrique Rufo( @HPRufo) (@canalbiosfera) https://t.co/JQq0rg5OwH"
        },
        {
            "author_id": "68001817",
            "created_at": "2021-09-14T01:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437587349114863619"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1437587349114863619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s 03. \u2764\ufe0f em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/wWt72cb6nb"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2021-09-14T01:13:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437585358481416192"
            ],
            "id": "1437585358481416192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00e1vio Bolsonaro passeia nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nDe acordo com o Blog do MA, imagens mostram um grupo, que segundo denunciante estava com o filho primog\u00eanito do presidente, consumindo bebidas alco\u00f3licas numa tenda, o que \u00e9 proibido no Parque Nacional \nhttps://t.co/4yxB55vm7H"
        },
        {
            "author_id": "1046759457814958081",
            "created_at": "2021-09-14T01:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437583220502110210"
            ],
            "id": "1437583220502110210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 A Oitava Maravilha do Mundo Localizado no extremo Sul do Chile, na Regi\u00e3o da Patag\u00f4nia, o Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 reconhecido como a Oitava Maravilha do Mundo e foi classificado, em 1978, como Reserva da Biosfera pela UNESCO.... https://t.co/yCRu6V68fx"
        },
        {
            "author_id": "42251849",
            "created_at": "2021-09-14T01:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437582529746382850"
            ],
            "id": "1437582529746382850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais intensifica trabalho ostensivo a inc\u00eandios criminosos em Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nO Corpo de Bombeiros Militar de Minas Gerais (CBMMG) participou na manh\u00e3 desta segunda-feira (13), no Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a, na Regi\n\nhttps://t.co/bpUg7KY6s2 https://t.co/WuDvftfOzX"
        },
        {
            "author_id": "1326312973653118977",
            "created_at": "2021-09-14T00:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437578409585020930"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437578409585020930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudem a peti\u00e7\u00e3o pfvvv!!!\nInstituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DLRMwY93ab via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-09-14T00:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437576279335784448"
            ],
            "id": "1437576279335784448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver Lament\u00e1vel \u2013 Fogo volta a consumir o Parque Nacional de Ilha Grande - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/7M3DsH75Un"
        },
        {
            "author_id": "910385415584124930",
            "created_at": "2021-09-14T00:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437569827703607304"
            ],
            "id": "1437569827703607304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fei\u00e3o o 1CMB1o contratando palm****** pra trabalhar no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2021-09-14T00:08:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437568925903073281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 264,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 251,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437568925903073281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Imagens mostram um grupo, que segundo denunciante estava com o filho do bozo, consumindo bebidas alco\u00f3licas numa tenda, o que \u00e9 proibido no Parque Nacional https://t.co/6YTARFvPtS\n#Resistencia1256Dia #Lula2022 #LulaPresidente2022\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "48498401",
            "created_at": "2021-09-13T23:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437563131723583488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 198,
                        "id": "24775410",
                        "start": 190,
                        "username": "sequoia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437563131723583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algu\u00e9m sonha em colocar o p\u00e9 na estrada e explorar as maravilhas da Calif\u00f3rnia?\n\nPra quem curte natureza nossa dica \u00e9 conhecer as Sequoias, as \u00e1rvores mais altas e mais pesadas do mundo, no @sequoia park.\n\nConfira como fazer uma viagem divertida e barata: https://t.co/MoVOxF9NMm https://t.co/D7pWLkqSAu"
        },
        {
            "author_id": "52910172",
            "created_at": "2021-09-13T23:42:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437562288844718080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63833541",
                        "start": 0,
                        "username": "aylanamello"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "30231392",
                        "start": 13,
                        "username": "romuloantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437562288844718080",
            "in_reply_to_user_id": "63833541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aylanamello @romuloantonio No complexo do parque nacional da chapada dos veadeiros, em Goi\u00e1s \ud83d\ude2c"
        },
        {
            "author_id": "52910172",
            "created_at": "2021-09-13T23:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437562243105923074"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "30231392",
                        "start": 0,
                        "username": "romuloantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437562243105923074",
            "in_reply_to_user_id": "30231392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@romuloantonio No complexo do parque nacional da chapada dos veadeiros, em Goi\u00e1s"
        },
        {
            "author_id": "1113941244416335877",
            "created_at": "2021-09-13T23:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437555615149301766"
            ],
            "id": "1437555615149301766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Bras\u00edlia se acabando em fogo e a chapada tbm, mds que tristeza"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2021-09-13T23:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437555214916128774"
            ],
            "id": "1437555214916128774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Trombeteiros do apocalipse' ser\u00e3o multados ap\u00f3s transtorno de quase dez dias em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o federal\n\nDupla foi deixada ilegalmente de helic\u00f3ptero no pico do Dedo de Deus, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis\nhttps://t.co/eSMP7Dtw9p"
        },
        {
            "author_id": "2997803614",
            "created_at": "2021-09-13T23:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437553940946726913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "894592826163462145",
                        "start": 0,
                        "username": "AD_Integrada"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1250050812",
                        "start": 14,
                        "username": "lemoiselle"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1469766673",
                        "start": 26,
                        "username": "ProfScheidegger"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1034626680575479808",
                        "start": 43,
                        "username": "gugaoshow"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "236161444",
                        "start": 54,
                        "username": "eubrunops"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437553940946726913",
            "in_reply_to_user_id": "894592826163462145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 61,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AD_Integrada @lemoiselle @ProfScheidegger @gugaoshow @eubrunops A Ideia de preservar a regi\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u foi de Dumont tamb\u00e9m. Sem ele, talvez n\u00e3o fosse um lugar t\u00e3o conhecido"
        },
        {
            "author_id": "69706522",
            "created_at": "2021-09-13T23:00:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437551899813847046"
            ],
            "id": "1437551899813847046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vendo as fotos do Fl\u00e1vio Bolsonaro fazendo farofada nos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES!!\n\n\u00c9 UM PARQUE NACIONAL. \u00c1REA DE PRESERVA\u00c7\u00c3O.\n\n\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "3142552636",
            "created_at": "2021-09-13T22:41:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437547043648585732"
            ],
            "id": "1437547043648585732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doida pro parque municipal abrir pra eu ir l\u00e1, parece ser uma gracinha a"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-09-13T22:00:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437536694358654976"
            ],
            "id": "1437536694358654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "H\u00e1 dois dias consecutivos, um inc\u00eandio vem destruindo \u00e1reas do Parque Nacional das Chapada dos Veadeiros, no norte de Goi\u00e1s. https://t.co/sJEAppqWnz"
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-09-13T21:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437536121085472774"
            ],
            "id": "1437536121085472774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brisbane, sede das Olimp\u00edadas de 2032, \u00e9 uma cidade que se destaca por sua modernidade e tamb\u00e9m por estar bem pertinho de lugares paradis\u00edacos, como Moreton Island e o Parque Nacional Lamington \ud83d\udc9c Marque esta pessoa que teria que fazer a mala para ir com voc\u00ea \u00e0 Austr\u00e1lia! https://t.co/ACLK23W7kP"
        },
        {
            "author_id": "1240363024285929473",
            "created_at": "2021-09-13T21:44:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437532699087024130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "21111467",
                        "start": 12,
                        "username": "fabioepm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437532699087024130",
            "in_reply_to_user_id": "1294717372780236800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataLM83 @fabioepm Sim, morei 10 anos em Bras\u00edlia. At\u00e9 o parque nacional pegou fogo esse ano, neh. Pqp"
        },
        {
            "author_id": "1275180726313508867",
            "created_at": "2021-09-13T21:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437525832226983937"
            ],
            "id": "1437525832226983937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF aponta mais de 700 hectares de desmatamento ilegal na Floresta Nacional do Jamanxim, sudoeste do PA https://t.co/XEaFfs6YiE #Not\u00edcias #Not\u00edciasDoPar\u00e1 #Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-09-13T21:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437523180210561025"
            ],
            "id": "1437523180210561025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Lagoa Encantada \u00e9 pra ontem', pedem ambientalistas. https://t.co/3Ms0MBDrlx"
        },
        {
            "author_id": "877008925169725444",
            "created_at": "2021-09-13T21:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437523123100864514"
            ],
            "id": "1437523123100864514",
            "in_reply_to_user_id": "3226621519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_analuizasoars amiga eu achei tudo a viagem de vcs pro parque estadual do rio doce\ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "91813063",
            "created_at": "2021-09-13T20:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437520139021389825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437520139021389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/PSTrzzgbdg via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-09-13T20:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437518876644978692"
            ],
            "id": "1437518876644978692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o faz parte do projeto \u201cPEPT Solid\u00e1rio\u201d e beneficiar\u00e1 diversas fam\u00edlias em situa\u00e7\u00e3o de vulnerabilidade econ\u00f4mica https://t.co/OXCPEGueTa"
        },
        {
            "author_id": "723205020397776897",
            "created_at": "2021-09-13T20:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437517954405572611"
            ],
            "id": "1437517954405572611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O padre Omar Raposo, reitor do Santu\u00e1rio do Cristo Redentor, foi barrado por seguran\u00e7as do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, na entrada do Cristo Redentor. O caso aconteceu no \u00faltimo s\u00e1bado (11), na guarita de acesso ao alto do Corcovado, i\u2026 https://t.co/WOHLbpjYCi"
        },
        {
            "author_id": "1211118697709879296",
            "created_at": "2021-09-13T20:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437517191486885889"
            ],
            "id": "1437517191486885889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\u26a0 GENTE ATEN\u00c7\u00c3O AQ!! \u26a0\n\nA maior floresta tropical do mundo t\u00e1 em risco. Diga n\u00e3o ao PL6024!\nPLque reduz os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional(+) um atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental\nASSINE A PETI\u00c7\u00c3O e pressione o Poder P\u00fablico. https://t.co/dvW5vEJe62"
        },
        {
            "author_id": "1276997160844898304",
            "created_at": "2021-09-13T20:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437515191168602113"
            ],
            "id": "1437515191168602113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF aponta mais de 700 hectares de desmatamento ilegal na Floresta Nacional do Jamanxim, sudoeste do PA https://t.co/jamYYCUfUL"
        },
        {
            "author_id": "1251926540914483201",
            "created_at": "2021-09-13T20:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437511742867841024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1283178506390851584",
                        "start": 0,
                        "username": "enzocelulari"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437511742867841024",
            "in_reply_to_user_id": "1283178506390851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@enzocelulari Voluntariado no parque estadual do jalap\u00e3o. Educa\u00e7\u00e3o ambiental para crian\u00e7as e recupera\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradas em comunidades quilombolas."
        },
        {
            "author_id": "209360704",
            "created_at": "2021-09-13T20:11:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437509360620556288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "748638447519272960",
                        "start": 0,
                        "username": "shimabukkake"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437509360620556288",
            "in_reply_to_user_id": "748638447519272960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shimabukkake Tem o Parque Estadual da Cantareira em Guarulhos, n\u00e3o sei como est\u00e1 a visita\u00e7\u00e3o por conta do covid. Lind\u00edssima."
        },
        {
            "author_id": "733656199124684800",
            "created_at": "2021-09-13T19:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437504594196766732"
            ],
            "id": "1437504594196766732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeabPara evitar inc\u00eandios como o que atinge a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Capivara, precisamos de um trabalho conjunto. https://t.co/fvuB6d6klR"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-09-13T19:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437504414810574851"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9579862,
                        -19.79871436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1437504414810574851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Posso ser Pequeno diante a Destrui\u00e7\u00e3o,\nMas sou Gigante na Vontade de Combater,\nProteger e Ajudar na Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental.\" em Parque Estadual Serra Verde https://t.co/fwQTupzgg3"
        },
        {
            "author_id": "1411314588361101312",
            "created_at": "2021-09-13T19:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437503829562568704"
            ],
            "id": "1437503829562568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras do parque foram totalmente finalizadas em agosto de 2020 e at\u00e9 o momento n\u00e3o foi aberto para a popula\u00e7\u00e3o por conta da pandemia do coronav\u00edrus.\n\nhttps://t.co/4c9vBrVokK https://t.co/Go7lKWSPbz"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-09-13T19:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437501841705783299"
            ],
            "id": "1437501841705783299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1172,
                "quote_count": 42,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 274
            },
            "text": "Em uma semana, o fogo no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros destruiu uma \u00e1rea que equivale a 7 mil campos de futebol. Mais de 60 pessoas est\u00e3o trabalhando para conter as chamas. (\ud83d\udcf8 ICMBio/Divulga\u00e7\u00e3o) https://t.co/uki7TW9HJG"
        },
        {
            "author_id": "1022224525319172096",
            "created_at": "2021-09-13T19:39:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437501276187734016"
            ],
            "id": "1437501276187734016",
            "in_reply_to_user_id": "1430261538536009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cosm963 simm, mas to com raiva pq os carinha queimaram 800 hectares da floresta nacional de brasilia. \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "339804299",
            "created_at": "2021-09-13T19:14:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437494995217489922"
            ],
            "id": "1437494995217489922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal ainda t\u00e1 fechado?"
        },
        {
            "author_id": "19729600",
            "created_at": "2021-09-13T19:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437492296157650950"
            ],
            "id": "1437492296157650950",
            "in_reply_to_user_id": "19729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo assim, infelizmente, o bioma s\u00f3 tem aproximadamente 5% da sua \u00e1rea protegida por Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o s\u00e3o: on\u00e7a pintada, tamandu\u00e1 bandeira, ariranha, cervo do pantanal e arara azul. \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-09-13T19:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437491587982974980"
            ],
            "id": "1437491587982974980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas com apoio de dois avi\u00f5es combatem inc\u00eandio no Parque do Sumidouro \nUm inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Sumidouro, em Pedro Leopoldo, foi controlado por brigadistas da SAFEMED/IEF. A ocorr\u00eancia aconteceu...\nhttps://t.co/db7HQIBhTb"
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2021-09-13T18:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437486626976899077"
            ],
            "id": "1437486626976899077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/NEpMtQEWM1 https://t.co/FkCDNKdhbD"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-09-13T18:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437486281978695680"
            ],
            "id": "1437486281978695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/5cAHXpPlBk"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-09-13T18:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437476917335281671"
            ],
            "id": "1437476917335281671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes do cicloturismo \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f, o sul do Chile \u00e9 uma \u00e1rea imperd\u00edvel: A Carretera Austral se pode realizar pedaladas para visitar o Parque Nacional Queulat, a Reserva Nacional do Lago Rosselot e as Cavernas de M\u00e1rmore \ud83c\udfd4 https://t.co/zE32QaHzUI"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-09-13T17:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437475198765346819"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0356593,
                        -19.62387877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "71d416874ebb6af7"
            },
            "id": "1437475198765346819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Brigadistas Volunt\u00e1rios no Parque Estadual Serra do Sobrado - BV - PESS https://t.co/9DVFm3dnqi"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-13T17:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437472040819339273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1592877910079291392",
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437472040819339273",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@governope At\u00e9 o dia 1 de outubro, convidamos a popula\u00e7\u00e3o a participar da consulta p\u00fablica sobre o processo de concess\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os. Sugiro que leia os documentos do edital, e participe!\n\nTodas as informa\u00e7\u00f5es est\u00e3o no site da Semas-PE: https://t.co/hQxBWxwwIT"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-13T17:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437470962614681602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1592877910079291392",
                        "start": 0,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437470962614681602",
            "in_reply_to_user_id": "58319292",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@governope O projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os prev\u00ea investimentos numa grande reestrutura\u00e7\u00e3o do espa\u00e7o, e na preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Isso inclui a cria\u00e7\u00e3o do primeiro BioParque do Nordeste: https://t.co/Bp1FMaupEV"
        },
        {
            "author_id": "58319292",
            "created_at": "2021-09-13T17:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437467364904345604"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1592877910079291392",
                        "start": 152,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437467364904345604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As fam\u00edlias pernambucanas poder\u00e3o voltar a visitar o Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os em outubro, com os protocolos necess\u00e1rios. A outra novidade \u00e9 que o @governope apresentou o projeto de concess\u00e3o do Parque, em parceria com o BNDES:  https://t.co/Bp1FMaupEV"
        },
        {
            "author_id": "2544993138",
            "created_at": "2021-09-13T17:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437465487265316864"
            ],
            "id": "1437465487265316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEO: inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kzBlzEB9r5 https://t.co/SkO0RU3qa9"
        },
        {
            "author_id": "47634826",
            "created_at": "2021-09-13T17:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437462012343300097"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81006693,
                        -15.79792323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1437462012343300097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo: Estrela\nLocal: Monumento Natural Dom Bosco (Lago Sul)\n\n#cerrado @brasilia_ambiental @semagovdf #concursoeuamocerrado2021\n#bsb em Ermida Dom Bosco https://t.co/UvPD5hBhgP"
        },
        {
            "author_id": "329857969",
            "created_at": "2021-09-13T17:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437461589125369859"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "230186518",
                        "start": 22,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437461589125369859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O humorista piauiense @whindersson mandou um avi\u00e3o para ajudar no combate aos inc\u00eandios na zona rural do munic\u00edpio de\u00a0S\u00e3o Raimundo Nonato, Sul do Piau\u00ed. O fogo come\u00e7ou na ter\u00e7a-feira e ainda n\u00e3o foi controlado.\nO inc\u00eandio amea\u00e7ava o Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/PsgN8V0iN6"
        },
        {
            "author_id": "1252437402179833856",
            "created_at": "2021-09-13T16:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437458589304688640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2996110727",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardhaEstacio"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "821107888252997633",
                        "start": 17,
                        "username": "Joao_henriquebm"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1437458589304688640",
            "in_reply_to_user_id": "2996110727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardhaEstacio @Joao_henriquebm Kkkkkk n\u00e3o. O nome correto \u00e9 Duas Bocas, \u00e9 uma reserva ambiental. https://t.co/bjRWRr26vj"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-09-13T16:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437449189743599619"
            ],
            "id": "1437449189743599619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 faz um bom tempo que o Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) est\u00e1 tratando do leil\u00e3o de \u00e1reas na FLONA (Floresta Nacional do Amap\u00e1), de responsabilidade do governo federal. Mas os coleguinhas (como diz Luiz Melo) s\u00f3 deram destaque depois de release do GEA."
        },
        {
            "author_id": "1313631630548963331",
            "created_at": "2021-09-13T16:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437448881621635077"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1569513639186661376",
                        "start": 0,
                        "username": "inexpugnavel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437448881621635077",
            "in_reply_to_user_id": "2359932625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inexpugnavel_ Acredito q a escolha de trestles tenha sido por conta da pandemia tmb, l\u00e1 \u00e9 um parque estadual se n me engano, n tem gente indo e voltando, fora q \u00e9 afastado de grandes cidades"
        },
        {
            "author_id": "145640411",
            "created_at": "2021-09-13T15:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437443082912509956"
            ],
            "id": "1437443082912509956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa tarde, pessoal!\nParticipo agora, na C\u00e2mara de Alum\u00ednio, da Audi\u00eancia P\u00fablica \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Itupararanga\", onde pude expor minha preocupa\u00e7\u00e3o com a crise h\u00eddrica, com os n\u00edveis da represa de Itupararanga cada vez mais baixos e falar da import\u00e2ncia da uni\u00e3o \u2193 https://t.co/mY6JtofIDd"
        },
        {
            "author_id": "273651507",
            "created_at": "2021-09-13T15:44:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437442134139867139"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437442134139867139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/WG4A5pqG0b via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "701540583454670849",
            "created_at": "2021-09-13T15:43:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437441790324379659"
            ],
            "id": "1437441790324379659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que orgulho que d\u00e1 dizer que sou volunt\u00e1ria na Floresta Nacional\nCoisa mais linda que tem aqui no DF sou apaixonada aa"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-13T15:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437440352235970564"
            ],
            "id": "1437440352235970564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUARA 01 em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/XAh1VXJGGP"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-13T15:33:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437439297800609792"
            ],
            "id": "1437439297800609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Air Tractor!!! em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/33uzq9fokk"
        },
        {
            "author_id": "1350515497075433473",
            "created_at": "2021-09-13T15:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437437158894317568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "603139314",
                        "start": 183,
                        "username": "ChangeFrance"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437437158894317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROTECTION DU PARC NITERROI / BRESIL\n\nPrefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Signez la p\u00e9tition\u00a0! https://t.co/PDv6k6qV0M via @ChangeFrance"
        },
        {
            "author_id": "872673138",
            "created_at": "2021-09-13T15:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437435518795464706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "15947602",
                        "start": 143,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437435518795464706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Sign the Petition! https://t.co/dW94Tb6fMM via @Change"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-09-13T15:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437433832744132608"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "1223689093781053441",
                        "start": 91,
                        "username": "MarcioRibeiro70"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437433832744132608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto de lei quer criar Parque Municipal do Engenho Novo\nProjeto tem autoria do vereador @MarcioRibeiro70  \nhttps://t.co/4uaMCmGY4S"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-09-13T14:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437427024512049157"
            ],
            "id": "1437427024512049157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/RDTNpxrqw6"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-09-13T14:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437421309240152074"
            ],
            "id": "1437421309240152074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Trote, na Zona Norte da capital, est\u00e1 completando 15 anos de exist\u00eancia. \u00danico parque municipal entre os bairros da Vila Guilherme e da Vila Maria, a \u00e1rea conta com uma pista de corrida e caminhada de 900 metros de extens\u00e3o! Saiba mais: https://t.co/SV0m0GMwGp"
        },
        {
            "author_id": "73530234",
            "created_at": "2021-09-13T14:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437417513516666882"
            ],
            "id": "1437417513516666882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 est\u00e3o dispon\u00edveis os resultados de monitoriza\u00e7\u00e3o 2021 do Cabo Gir\u00e3o decorrentes da implementa\u00e7\u00e3o do GIRO \u2013 Projeto de Valoriza\u00e7\u00e3o da \u00c1rea Protegida do Cabo Gir\u00e3o.\nhttps://t.co/DjixwX1Hw5"
        },
        {
            "author_id": "117582080",
            "created_at": "2021-09-13T14:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437416056591691780"
            ],
            "id": "1437416056591691780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Municipal do Serrado, na Amora, volta a receber os animais e os seus apaixonados!\n\u2705 Ado\u00e7\u00e3o animal\n\u2705 \u00c1rea dedicada para associa\u00e7\u00f5es e entidades do Concelho \n\u2705  C\u00e3es treinados para detectar crises de hipoglic\u00e9mia em diab\u00e9ticos\n\u2705 Pinturas faciais \n\u2705 Caricaturista https://t.co/weAIiW2P4n"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2021-09-13T14:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437416036677136386"
            ],
            "id": "1437416036677136386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mol\u00e9cula presente em veneno de serpente pode reduzir a velocidade de multiplica\u00e7\u00e3o do novo #coronavirus. Saiba mais: https://t.co/PMZvqsSglI. \n\ud83d\udcf7 Divulga\u00e7\u00e3o / Parque Estadual Serra do Mar https://t.co/Ji7dOp1rit"
        },
        {
            "author_id": "1362890839",
            "created_at": "2021-09-13T14:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437415924076843012"
            ],
            "id": "1437415924076843012",
            "in_reply_to_user_id": "1362890839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O C\u00e2nion Fortaleza, considerado um dos atrativos naturais mais exuberantes da regi\u00e3o, fica no Parque Nacional da Serra Geral. L\u00e1, vc pode fazer v\u00e1rias trilhas, desde caminhadas leves, at\u00e9 as mais puxadas. Vem saber mais aqui &gt;&gt; https://t.co/IxBaSbs29n\u200b\n\n#DicasLocaliza \ud83c\udf04 https://t.co/KTL4eIM3VY"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-09-13T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437415770871549954"
            ],
            "id": "1437415770871549954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcc5 No dia 18 de setembro, a Festa do Bem-Estar Animal est\u00e1 de volta ao Parque Municipal do Serrado, em Amora. Visite-nos e traga o seu animal de estima\u00e7\u00e3o. \n\n\ud83d\udc36 Programa em https://t.co/8CptqkgxZe  \n\n#BemEstarAnimal #AdocaoResponsavel #Croacs #Seixal https://t.co/IsK4FF6z2s"
        },
        {
            "author_id": "4724661053",
            "created_at": "2021-09-13T13:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437413173167022083"
            ],
            "id": "1437413173167022083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00e3o: o fogo que consumiu o Vale da Lua se alastrou pela Cachoeira do Segredo, segundo o Corpo de Bombeiros de Goi\u00e1s. 70 pessoas (bombeiros, ICMBio, Prevfogo e volunt\u00e1rios) combatem as chamas. Brigadistas tentam evitar a chegada do fogo ao Parque Nacional da Chapada. https://t.co/RcQ7UEPGiH"
        },
        {
            "author_id": "2959977087",
            "created_at": "2021-09-13T13:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437409446121152516"
            ],
            "id": "1437409446121152516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/Ppr2xl0TZH\nE se antes non, e agora se, nunca se sabe \ud83e\udd14 https://t.co/ndwP41Qmmq"
        },
        {
            "author_id": "1400576686169767938",
            "created_at": "2021-09-13T13:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437408911250833411"
            ],
            "id": "1437408911250833411",
            "in_reply_to_user_id": "1377625445219307523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ch5rmito Bom dia Ch4rmito. Parque Municipal?"
        },
        {
            "author_id": "372339773",
            "created_at": "2021-09-13T13:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437404661951221771"
            ],
            "id": "1437404661951221771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/KcLw5MW7ws\nProjeto de Lei que reduz os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor da regi\u00e3o. N\u00e3o seja conivente com mais este crime contra a Amaz\u00f4nia. Assine a peti\u00e7\u00e3o e pressione o Poder P\u00fablico.\n#ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "1381278233472217093",
            "created_at": "2021-09-13T12:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437400347316719617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437400347316719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/poKDeJTlSI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "934239574536212480",
            "created_at": "2021-09-13T12:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437398134053904385"
            ],
            "id": "1437398134053904385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 eu indo pro parque nacional cheia de trabalho pra fazer \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "63462840",
            "created_at": "2021-09-13T12:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437396382575439875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "33086807",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioSG"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1427338565407629315",
                        "start": 10,
                        "username": "SimplesmenteGa8"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "90676816",
                        "start": 27,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437396382575439875",
            "in_reply_to_user_id": "33086807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioSG @SimplesmenteGa8 @Atletico Voc\u00ea acompanha desde a funda\u00e7\u00e3o no Parque Municipal. Segundo consta, vc redigiu a ata"
        },
        {
            "author_id": "184600052",
            "created_at": "2021-09-13T12:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437393451222552580"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1437393451222552580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre pedras e muito sol, valeu a pena. em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/135Tcf37xv"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2021-09-13T12:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437386051761303558"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1437386051761303558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho das cachoeiras que fui ontem na Serra do Cip\u00f3! em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/DobAH4f80R"
        },
        {
            "author_id": "34263839",
            "created_at": "2021-09-13T11:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437383449812287495"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1020005046560444419",
                        "start": 0,
                        "username": "CavaliereRJ"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "48298703",
                        "start": 13,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437383449812287495",
            "in_reply_to_user_id": "1020005046560444419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CavaliereRJ @eduardopaes Vcs deveriam est\u00e1 aqui no Bosque Caio Granado ( Area de prote\u00e7\u00e3o ambiental) que est\u00e1 necessitando de uma aten\u00e7\u00e3o\u2026 Pois a cada dia tem aparecido pneus, carca\u00e7as de diversos aparelhos eletr\u00f4nicos\u2026"
        },
        {
            "author_id": "75913562",
            "created_at": "2021-09-13T11:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437381813899612163"
            ],
            "id": "1437381813899612163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Lei pela expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos https://t.co/MOS72EX41A"
        },
        {
            "author_id": "121843956",
            "created_at": "2021-09-13T11:36:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437379772355592194"
            ],
            "id": "1437379772355592194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O artigo avalia efeitos da explora\u00e7\u00e3o madeireira de impacto reduzido na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, na regi\u00e3o Oeste do Par\u00e1. Por 64 meses, observou-se como os morcegos responderam \u00e0 essa atividade, comparando os animais encontrados em uma \u00e1rea manejada e em outra intacta. (+) https://t.co/CV4KiYqMCE"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-13T11:19:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437375366004461574"
            ],
            "id": "1437375366004461574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/QDuupNXzoA"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-09-13T11:18:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437375118435655683"
            ],
            "id": "1437375118435655683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro grande inc\u00eandio do ano no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado https://t.co/ShN3naX6iN"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-09-13T11:16:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437374677828214792"
            ],
            "id": "1437374677828214792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Sesc Pantanal: Anta morre de sede em reservat\u00f3rio seco\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o usa caminh\u00f5es-pipa para encher os reservat\u00f3rios, mas o esfor\u00e7o tem sido insuficiente devido \u00e0 seca. Em 2020, 93% da \u00e1rea pegou fogo\n\nhttps://t.co/MvtSr7Xi5w"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-09-13T11:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437373825642020869"
            ],
            "id": "1437373825642020869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es-pipa abastecem tanques espalhados pela RPPN Sesc Pantanal\n\nSeis dos 50 tanques espalhados pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo abastecidos pelos caminh\u00f5es-pipa. Medida ameniza efeitos da seca sobre a vida silvestre\n\nhttps://t.co/H3PUzv8VPh"
        },
        {
            "author_id": "584082162",
            "created_at": "2021-09-13T10:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437369036665495558"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1437369036665495558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalzinho nas cachoeiras do Gavi\u00e3o e Tombador no Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 com a turma do Treking do @tatunumatu . em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/Ib6yrLD22N"
        },
        {
            "author_id": "712241579331854336",
            "created_at": "2021-09-13T10:43:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437366299735302151"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "15947602",
                        "start": 148,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437366299735302151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201ePrefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA\u201d - Jetzt unterschreiben! https://t.co/jet2ptLb6Q via @Change"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-09-13T10:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437359210711429122"
            ],
            "id": "1437359210711429122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequena e intensa, assim \u00e9 a Cachoeira do Camorim, localizada no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#girocariocatour #cachoeiradocamorim #cachoeira #trilha #riodejaneiro https://t.co/1P6w874MS4"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-09-13T10:05:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437356803898187781"
            ],
            "id": "1437356803898187781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 60 anos com presen\u00e7a do\u00a0governador https://t.co/02mLnHhdDa"
        },
        {
            "author_id": "3028276897",
            "created_at": "2021-09-13T10:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437355834481254402"
            ],
            "id": "1437355834481254402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assunto s\u00e9rio agr\nPassei pelo lado de fora do parque municipal e sempre olhando pra dentro dele e n\u00e3o vi um gato sequer\nO que fizeram com os gatinho ;-;"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2021-09-13T09:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437347843744874500"
            ],
            "id": "1437347843744874500",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casagrande participa das comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3\n\n#Casagrande #Caparao\n\nhttps://t.co/1KBhoWOdBc https://t.co/QZ9v9j9TZH"
        },
        {
            "author_id": "40067519",
            "created_at": "2021-09-13T08:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437332172793339909"
            ],
            "id": "1437332172793339909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BdDF A violenta seca que assola o DF causou um inc\u00eandio na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ontem no Condom\u00ednio onde moro, no Setor Habitacional Toror\u00f3.  Equipe de funcion\u00e1rios trabalharam duro para conter o fogo at\u00e9 a chegada dos bombeiros. Foram momentos tensos. https://t.co/8C1JgwilfI"
        },
        {
            "author_id": "4874015981",
            "created_at": "2021-09-13T07:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437318563426099209"
            ],
            "id": "1437318563426099209",
            "in_reply_to_user_id": "4874015981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "v\u00e3o precisar de fazer um monumento natural quando eu morrer, pois gostosas merecem ser conservadas"
        },
        {
            "author_id": "9329432",
            "created_at": "2021-09-13T07:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437315770174824448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1267858174058598407",
                        "start": 0,
                        "username": "JuniorMartim1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1022828971",
                        "start": 15,
                        "username": "LeandroChristo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "111447571",
                        "start": 31,
                        "username": "carlavilhenaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437315770174824448",
            "in_reply_to_user_id": "1267858174058598407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorMartim1 @LeandroChristo @carlavilhenaa Faz parte de parque nacional. Precisa de autoriza\u00e7\u00e3o e chegar l\u00e1 de helic\u00f3ptero n\u00e3o \u00e9 permitido tamb\u00e9m sem licen\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "755012940726763522",
            "created_at": "2021-09-13T06:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437295046676652036"
            ],
            "id": "1437295046676652036",
            "in_reply_to_user_id": "755012940726763522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o fechamento da ind\u00fastria, Biribiri transformou-se em uma cidade-fantasma at\u00e9 que, em 2013, seus im\u00f3veis foram vendidos. Hoje, o casario da vila acolhe uma hospedaria e restaurantes que atendem aos turistas que visitam o Parque Estadual do Biribiri.(3/4) https://t.co/aWmHr8Rv8s"
        },
        {
            "author_id": "71627663",
            "created_at": "2021-09-13T05:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437283380786257923"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52722451",
                        "start": 0,
                        "username": "OsmarTerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437283380786257923",
            "in_reply_to_user_id": "52722451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OsmarTerra Parque Nacional de Aparados da Serra no Rio Grande do Sul \u00e9 um lugar fant\u00e1stico ... s\u00f3 falta uma boa estrutura para turismo."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-13T04:41:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437275161338781702"
            ],
            "id": "1437275161338781702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "26348958",
            "created_at": "2021-09-13T04:34:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437273542291251202"
            ],
            "id": "1437273542291251202",
            "in_reply_to_user_id": "26348958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pudimdepinguim mas no caminho tinha um parque nacional muito foda, n\u00e3o tinha como n\u00e3o parar \u2014 Plitvice Lakes https://t.co/VdYI7oUOPi"
        },
        {
            "author_id": "1396638500569686017",
            "created_at": "2021-09-13T03:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437258347196162049"
            ],
            "id": "1437258347196162049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Padre Omar , o padre mais biscoiteiro dessa cidade . N\u00e3o querendo seguir as regras do ICMBio como sempre. Ele s\u00f3 tem duas op\u00e7\u00f5es : seguir sua vida do jeito que t\u00e1 ou pedir pra Arquidiocese tirar o Cristo do Parque Nacional da Tijuca , n\u00e3o tem outra op\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1190940155638689797",
            "created_at": "2021-09-13T03:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437255995152076802"
            ],
            "id": "1437255995152076802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje dia 12/09/2021 almo\u00e7ando com colegas de servi\u00e7os no port\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u PR."
        },
        {
            "author_id": "1304240257710333952",
            "created_at": "2021-09-13T03:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437252446477238275"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "15859067",
                        "start": 53,
                        "username": "piaui"
                    },
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "975551177927643136",
                        "start": 75,
                        "username": "RotasDa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437252446477238275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando calcular aqui como eu fa\u00e7o pra ir do RJ pro @piaui pra conhecer o @RotasDa (Parque Nacional da Serra da Capivara) E maps simplesmente diz que n\u00e3o existe trajetos kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "148440109",
            "created_at": "2021-09-13T01:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437225421498687489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.30835,
                        -20.33737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1437225421498687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Morro da Manteigueira https://t.co/4mqmaiwJLz"
        },
        {
            "author_id": "1056029836735586304",
            "created_at": "2021-09-13T00:48:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437216585656193033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "929505890373373953",
                        "start": 0,
                        "username": "JhonnyParker_of"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437216585656193033",
            "in_reply_to_user_id": "929505890373373953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JhonnyParker_of Tem o parque nacional do Itatiaia. Maromba, Maring\u00e1 e Visconde de Mau\u00e1. Tudo pertencente \u00e0 Itatiaia. Pesquisa pra voc\u00ea ver. \u00c9 uma del\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-09-13T00:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437212735801073665"
            ],
            "id": "1437212735801073665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/iSMQmw2jbD"
        },
        {
            "author_id": "3362709490",
            "created_at": "2021-09-13T00:23:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437210186578546696"
            ],
            "id": "1437210186578546696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devia ser obrigatorio toda cidade ter um parque municipal\n(pracinha dos boy chega nem perto)"
        },
        {
            "author_id": "4102286025",
            "created_at": "2021-09-13T00:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437207488798003203"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "1437207488798003203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Responsa aquele parque estadual Paulo Cesar Vinha, passei o dia l\u00e1, t\u00f4 com as energias renovadas. Lugar irado pertinho de casa"
        },
        {
            "author_id": "45120442",
            "created_at": "2021-09-13T00:05:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437205740998078467"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1437205740998078467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca https://t.co/GQHBpD0TjU"
        },
        {
            "author_id": "1071933639733186560",
            "created_at": "2021-09-12T23:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437201585101328389"
            ],
            "id": "1437201585101328389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Nota Informativa https://t.co/ra1xvUbiYX"
        },
        {
            "author_id": "1317764052446253056",
            "created_at": "2021-09-12T23:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437201225028677639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1094038644770385920",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAJBarrett"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437201225028677639",
            "in_reply_to_user_id": "1094038644770385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SergioAJBarrett esse gado n\u00e3o podia escolher um monumento natural mais f\u00e1lico que esse para anunciar o fim do governo do corno arreg\u00e3o.. esse bolsonarismo \u00e9 o que existe de mais puro na nata da piada pronta no mundo!"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-09-12T23:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437198939485310979"
            ],
            "id": "1437198939485310979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/oNjkFOLxN2"
        },
        {
            "author_id": "39633141",
            "created_at": "2021-09-12T23:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437191409983901698"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1437191409983901698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o \"Buraco da Nega\"\nSerra de Caldas\nFoi sofrido, mas valeu pela beleza do cerrado e companhias... em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/yhuCIgmJDP"
        },
        {
            "author_id": "1235037998695276546",
            "created_at": "2021-09-12T23:05:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437190669467017218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "214454882",
                        "start": 121,
                        "username": "GovernodoPi"
                    },
                    {
                        "end": 204,
                        "id": "1006419421244678144",
                        "start": 190,
                        "username": "GretaThunberg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437190669467017218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parab\u00e9ns \u00e0 todos os envolvidos nessa batalha de combate \u00e0 queimadas pr\u00f3ximas do Parque Nacional da Serra da Capivara. No @GovernodoPi h\u00e1 uma vontade pol\u00edtica de preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente @GretaThunberg. Diferente do governo Bolsonaro. https://t.co/KW8i450g2w"
        },
        {
            "author_id": "39633141",
            "created_at": "2021-09-12T22:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437188834773569539"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6375245,
                        -17.7393876
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "1437188834773569539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Pescan - Parque Estadual Serra de Caldas https://t.co/pmOeQZ0QrC"
        },
        {
            "author_id": "2706919849",
            "created_at": "2021-09-12T22:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437187647571701762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "900348469",
                        "start": 143,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437187647571701762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Sign the Petition! https://t.co/LrkrwBsPnI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2389875126",
            "created_at": "2021-09-12T22:31:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437182100554362883"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1437182100554362883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro pedal da nen\u00e9m nova, e com a nova equipe! \ud83d\ude45\ud83d\ude0e\ud83d\udeb5\u2620\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/w2iqIXgjef"
        },
        {
            "author_id": "113676600",
            "created_at": "2021-09-12T22:25:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437180513786241028"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1437180513786241028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/MZyfTt4vbn"
        },
        {
            "author_id": "805888564189941760",
            "created_at": "2021-09-12T22:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437178076543258626"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "900348469",
                        "start": 122,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437178076543258626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA https://t.co/6DjE5YvEk7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-09-12T22:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437174233549922308"
            ],
            "id": "1437174233549922308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/Fjvc33poNL - Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio \u00e9 ampliado no Cear\u00e1. Pesquisa revelou a ocorr\u00eancia de 131 esp\u00e9cies na \u00e1rea do Parque, sendo que 13 est\u00e3o amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o, entre elas a tartaruga verde e o tubar\u00e3o martelo. https://t.co/Hqrdxs2xsK"
        },
        {
            "author_id": "852533643054649344",
            "created_at": "2021-09-12T21:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437172326555074564"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 152,
                        "id": "900348469",
                        "start": 142,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437172326555074564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito  Axel Grael e Deputados da ALERJ : N\u00c3O MUTILE O PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/y2R5BR8vqt via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "273097709",
            "created_at": "2021-09-12T21:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437166161926447104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1437166161926447104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/GSXyLaR57w"
        },
        {
            "author_id": "1436621550904647684",
            "created_at": "2021-09-12T21:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437160637155708930"
            ],
            "id": "1437160637155708930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para quando te queres perder num lugar m\u00e1gico\nhttps://t.co/dHQ80JJMIE"
        },
        {
            "author_id": "3249754799",
            "created_at": "2021-09-12T20:29:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437151470491680772"
            ],
            "id": "1437151470491680772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de s\u00e1bado (11/9/2021): no Acre, m\u00ednima foi 16,5\u00baC, no Parque Estadual do Chandless, e 17,1\u00baC, em Rio\u00a0Branco https://t.co/LAVu5WRCsh"
        },
        {
            "author_id": "1216740181799264258",
            "created_at": "2021-09-12T19:56:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437143038644654082"
            ],
            "id": "1437143038644654082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem diria que descer 3 km a p\u00e9 no parque nacional ia me fazer acorda toda quebrada"
        },
        {
            "author_id": "962716836",
            "created_at": "2021-09-12T19:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437141459967242247"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1437141459967242247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais TBTs \u2764\ufe0f\nBel\u00e9m- P\u00c1\nUm 2019 que mudou minha vida \u270c\ud83c\udffe em Parque Estadual do Utinga https://t.co/LYR08sYnJa"
        },
        {
            "author_id": "962716836",
            "created_at": "2021-09-12T19:47:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437140879400058880"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1437140879400058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais TBTs \u2764\ufe0f\nBel\u00e9m- P\u00c1\nUm 2019 que mudou minha vida \u270c\ud83c\udffe em Parque Estadual do Utinga https://t.co/msHTJrMHn1"
        },
        {
            "author_id": "1353092214822461441",
            "created_at": "2021-09-12T19:29:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437136360335454211"
            ],
            "id": "1437136360335454211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Aparados da Serra no Rio Grande do Sul, divisa com Santa Catarina, o vento est\u00e1 t\u00e3o forte que impede a queda normal das \u00e1guas. Olha que espet\u00e1culo !!! https://t.co/MxldO5u1DA"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Opif_Pires].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Opif_Pires",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Opif_Pires"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [inexpugnavel_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inexpugnavel_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inexpugnavel_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JuniorMartim1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JuniorMartim1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JuniorMartim1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LeandroChristo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LeandroChristo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LeandroChristo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto, Brasil",
                "id": "76a48ed2d7e45514",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passo Fundo, Brasil",
                "id": "0e6870f8d60ebf34",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaragu\u00e1, S\u00e3o Paulo",
                "id": "06a8ca600bc59150",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Saman\u00e1, Dominican Republic",
                "id": "00ebb51960e7a91c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pedro Leopoldo, Brasil",
                "id": "71d416874ebb6af7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "57718704",
                "name": "Ruy Francisco",
                "username": "ruyfsalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755523313775108096",
                "name": "Marcos Vin\u00edcius",
                "username": "MarcosVinBarFer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191294509",
                "name": "Max\uf8ff \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "maxwellkim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57204622",
                "name": "Via Comercial",
                "username": "ViaComercial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175166217650364416",
                "name": "Ciranda - Alternativas Econ\u00f4micas \u00e0 Minera\u00e7\u00e3o",
                "username": "CirandaJnT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94601195",
                "name": "Hyury Potter",
                "username": "hyurypotter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009987827910750208",
                "name": "Carinha que mora ali..",
                "username": "Eli46601086",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3570663677",
                "name": "Lucas \ud83e\udd87",
                "username": "vlucasrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813857",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lia Crespo #ForaLula",
                "username": "liacrespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804949532",
                "name": "Guilherme Fiuza",
                "username": "GFiuza_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36967323",
                "name": "C\u00e9sar Menezes",
                "username": "cesar_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23965121",
                "name": "Pulitzer Center",
                "username": "pulitzercenter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "751454653011951616",
                "name": "The Intercept Brasil",
                "username": "TheInterceptBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393231962190581760",
                "name": "Rainforest Investigations Network (RIN)",
                "username": "Rainforest_RIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044990491668959235",
                "name": "JULIMa58 \ud83d\udd3a\ud83d\udda4\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\u2665\ufe0f",
                "username": "JuliMa58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231451326334324736",
                "name": "rhay.",
                "username": "richcamachs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258179521",
                "name": "A Revolu\u00e7\u00e3o n\u00e3o ser\u00e1 tuitada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf10",
                "username": "PedroFzCz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912300297346801665",
                "name": "Marco Antonio Anflor",
                "username": "MarcoAnflor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204077966",
                "name": "\u2648Marco Aur\u00e9lio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\u26ab\ud83d\udd34",
                "username": "Marco_1970",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064709993126158336",
                "name": "Alyson Nascimento",
                "username": "BlogANascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371934238417809409",
                "name": "Deise BC\ud83c\udf1f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bc_deise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162861219",
                "name": "Athos Botelho Souza",
                "username": "AthosRatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558248679907147777",
                "name": "andycs\u1d33\u1d2c\u1d38\u1d3c",
                "username": "andycaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190085119",
                "name": "Ale ZN",
                "username": "aleznrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222501703",
                "name": "cac\u00e1",
                "username": "cacabloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel Oficial",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4563725536",
                "name": "HackersPews",
                "username": "HackersPews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732505592053563392",
                "name": "Rep\u00f3rter Beto Ribeiro",
                "username": "reporterbeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2414202577",
                "name": "Ayla",
                "username": "Ayla_chata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24448532",
                "name": "Daniel Guth",
                "username": "DanielGuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447391054",
                "name": "O Globo - Brasil",
                "username": "OGlobo_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864916876333330432",
                "name": "Rogerio Lisboa",
                "username": "RogerioMLisboa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1295434766653718529",
                "name": "fenam924",
                "username": "fenam924",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194586886028898304",
                "name": "Prefeitura de Alvorada",
                "username": "PrefDeAlvorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304123239002779648",
                "name": "ADEMILSON GOES",
                "username": "GoesAdemilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253982124",
                "name": "ElisetePenaOliveira",
                "username": "ElisetePena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082872664",
                "name": "Luciano Hortencio",
                "username": "lucianohortenci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1151120586732638208",
                "name": "portalfocala",
                "username": "portalfocala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805888564189941760",
                "name": "Ronaldo Pinheiro",
                "username": "Ronaldofmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256188680",
                "name": "Casa Vogue Brasil",
                "username": "casavoguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57330197",
                "name": "Sergio Cunha",
                "username": "sergio_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194280558941085697",
                "name": "O Nilopolitano",
                "username": "o_nilopolitano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072678707075170304",
                "name": "SergioRamalho",
                "username": "sergioramalho01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021183113505001472",
                "name": "Gatinha do Hexa",
                "username": "badgalthaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "932992572250886144",
                "name": "cari\u00f1osa",
                "username": "bulbasalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218244834",
                "name": "Felipe Fassina",
                "username": "fassina_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377749571",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TuLLLy Costa\ufe0f \ud83c\udf39 3%",
                "username": "Tuly_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216673084490571777",
                "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Waldir.jpg (7-4-1)\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0",
                "username": "wjunio_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61608871",
                "name": "\uf8ff NardiN \u00ae",
                "username": "NardiN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "g1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3048376279",
                "name": "MARCUSCABALEIRO",
                "username": "MarcusCabaleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52183541",
                "name": "JL2 - TV Liberal",
                "username": "JL2edicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1239170267768918018",
                "name": "XV Curitiba",
                "username": "xv_curitiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160015262",
                "name": "Fernanda Wenzel",
                "username": "nandawenzel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "989187718533013505",
                "name": "\u25c9 \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd8c\ud835\udd8a \u25c9",
                "username": "_Sergio_Bueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52163611",
                "name": "lucas",
                "username": "ostmfwr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362639725283209224",
                "name": "carol santana",
                "username": "carolsuntana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712676738065637376",
                "name": "Ambiente e A\u00e7\u00e3o Clim\u00e1tica PT",
                "username": "ambiente_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1237387350121910279",
                "name": "Fundo Ambiental",
                "username": "FundoAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525734189",
                "name": "BolsoLulaN\u00e3o\u2618\ufe0f",
                "username": "afranioc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4532769374",
                "name": "Nivaldo",
                "username": "jnivaldos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694026054",
                "name": "gabigabriela",
                "username": "sougabigabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220380335361400834",
                "name": "Clarice Gomes \ud83e\udd91\ud83c\udfca\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "claricebpgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96216161",
                "name": "El Territorio",
                "username": "TerritorioD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265475298",
                "name": "valmirfoz",
                "username": "valmirfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29605577",
                "name": "Patricia Cornils",
                "username": "paticornils",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250300727",
                "name": "Jurema Werneck",
                "username": "juremawerneck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "803129742",
                "name": "Rondonoticias",
                "username": "Rondonoticiasro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58319292",
                "name": "Jos\u00e9 Bertotti",
                "username": "josebertotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209560980",
                "name": "na'vI",
                "username": "ivan_pd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "747216195095494657",
                "name": "Ana Paula Rangel",
                "username": "aninhaprangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254077274657304578",
                "name": "COIAB",
                "username": "CoiabAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774917563",
                "name": "Bruno Manzolli",
                "username": "Bruno_Manzolli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548850615",
                "name": "lena \u2600\ufe0f",
                "username": "miladunphy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001625117888274432",
                "name": "turalef turalef",
                "username": "henrygona_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709519320834035712",
                "name": "Anderson Santana",
                "username": "Santana_Ande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820448007447515137",
                "name": "Salatiel \ud83d\udc51",
                "username": "matsalatiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359357882",
                "name": "Keziah Cristina",
                "username": "KeziahCristina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3702692434",
                "name": "Eduardo Augusto Pere",
                "username": "edudobaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187843096",
                "name": "ANNA ELIZA F. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Flunatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44885304",
                "name": "Miguel Oliveira",
                "username": "BlogdoEstado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290083317",
                "name": "O Estado NET",
                "username": "oestadonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375988113944801285",
                "name": "Prensa Antifa",
                "username": "AntifaPrensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227035603218370560",
                "name": "Melissa Duarte",
                "username": "melissaduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144849718",
                "name": "valseque bomfim",
                "username": "BomfiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245778869",
                "name": "Carmen Sandiego",
                "username": "ajotinhas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39364507",
                "name": "Carlos Roberto LULA\u00b9\u00b3",
                "username": "carlosrro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409996356782104580",
                "name": "BenB \ud83c\udf3b\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "benbvi3ws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358778501332148226",
                "name": "may \u2661'",
                "username": "RAZORC4T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903735865",
                "name": "Verdinho Itabuna",
                "username": "verdinhoitabuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755012940726763522",
                "name": "Embaixada do Brasil em Bruxelas",
                "username": "BrazilBrussels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902829865",
                "name": "Blog Macaubense Life",
                "username": "MacaubenseLife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55038304",
                "name": "Marcus Fernandes",
                "username": "marcusfernande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199114704",
                "name": "Antifascismo n\u00e3o \u00e9 radicalismo",
                "username": "vermelhos_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891718068312920065",
                "name": "bh",
                "username": "bhmg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245187877656559617",
                "name": "Junior",
                "username": "JuniorBottomBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 53K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198394340",
                "name": "caoqueladraemorde",
                "username": "raizadaquestao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1388230212417118213",
                "name": "Dalton Esteves34",
                "username": "DEsteves34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029092898422366209",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Cristina Santos",
                "username": "CristinaSantoei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382721449740369920",
                "name": "TV F\u00eanix Bahia",
                "username": "tvfenixbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3245657679",
                "name": "Jornal O Sul",
                "username": "OSul_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069886949534642176",
                "name": "VALUSTERNO ARA\u00daJO",
                "username": "VALUSTERNO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55668616",
                "name": "TVE Bahia",
                "username": "tvebahia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "118681240",
                "name": "Cris Cambu\u00ed",
                "username": "CrisCambui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378491846977019905",
                "name": "Estrelinha Do Mar",
                "username": "EstrelinhaDoMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404188976945283072",
                "name": "Gesh Anderson",
                "username": "AndersonGesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85559417",
                "name": "Portal Leouve",
                "username": "LEOUVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061968797869969408",
                "name": "Zanir Nilson Duarte\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "zanirduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3670175775",
                "name": "BRASIL DA ESPERAN\u00c7A",
                "username": "DBonisen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38183730",
                "name": "R\u00e1dio Sociedade da Bahia",
                "username": "radiosociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54761754",
                "name": "Leo de Brito \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "leodebritoac",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272643919151616002",
                "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82; \ud835\udc85\ud835\udc90 \ud835\udc93\ud835\udc90\ud835\udc84\ud835\udc8c \ud83d\udc9c",
                "username": "ggukluvspjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4746306633",
                "name": "aninha \u2661.",
                "username": "bykseungmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92007509",
                "name": "Waldyr Luiz Borim Jr",
                "username": "Walborim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110915417076363264",
                "name": "Destaquenews",
                "username": "Destaquenews2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227098535839109120",
                "name": "Vinny Publicidade",
                "username": "VinnyPublic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326932480",
                "name": "Cidade Portal",
                "username": "Cidadeportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409608642593230850",
                "name": "pedropp \u2696\ufe0f\ud83d\udd4e",
                "username": "pedrop_pb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511947373",
                "name": "Alu\u00edzio Ney de Magalh\u00e3es Ayres filho",
                "username": "VAVALUIZIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36849552",
                "name": "Fabiana Pulcineli",
                "username": "fpulcineli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3128742453",
                "name": "Livramento Hoje",
                "username": "livramentohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267515398",
                "name": "Julie",
                "username": "vedrien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127233126",
                "name": "Cristiano Therrien",
                "username": "TherrienBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1729092966",
                "name": "Alice Patax\u00f3\ud83c\udff9",
                "username": "alice_pataxo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392508651491971076",
                "name": "asibamamg",
                "username": "asibamamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47984479",
                "name": "",
                "username": "kalliloliveira_",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1018091528647045120",
                "name": "Acesse Pol\u00edtica",
                "username": "AcessePolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903661555434356737",
                "name": "Ag\u00eancia Sert\u00e3o",
                "username": "AgenciaSertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30921422",
                "name": "Tiago Marques",
                "username": "tiagomarques_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772539791334400002",
                "name": "Ze Enio",
                "username": "jebpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26324493",
                "name": "S\u00e9rgio Pamplona \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc9a",
                "username": "sergiopamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917510913",
                "name": "Jefferson Silva",
                "username": "js397285_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1100944988366618630",
                "name": "suzana",
                "username": "suzanadb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "g1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61897015",
                "name": "juan preciado",
                "username": "algaravias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41222602",
                "name": "little miss escorbuto",
                "username": "ninapsis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273086922831925256",
                "name": "\u3073\u3066\u304d \ud835\udc0b\ud835\udc2e\ud835\udc1a\ud835\udc27 \ud83c\udf2c",
                "username": "luanfernvndes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934895785719803905",
                "name": "@rthur",
                "username": "arturvinisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152411957",
                "name": "lu\u00edza",
                "username": "luizaaparreiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422924122745671681",
                "name": "Agro \u00e9 Fogo",
                "username": "AgroeFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255165536754970624",
                "name": "Correio 68",
                "username": "JornalC68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82433790",
                "name": "Manato 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "Manato_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1065284497971847168",
                "name": "Grupo Carta de Bel\u00e9m",
                "username": "CartaDeBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143678781447712768",
                "name": "Coaliz\u00e3o Ci\u00eancia e Sociedade",
                "username": "CoalizaoCs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2357125110",
                "name": "Sebrae Maranh\u00e3o\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "Sebrae_MA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57531053",
                "name": "Neli Faria",
                "username": "Nelifaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50001691",
                "name": "Tegami - SEGS",
                "username": "portal_nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991759436116123648",
                "name": "ptkb2001",
                "username": "2001pbc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013254664962367489",
                "name": "Eve\ud83c\udf1c",
                "username": "EvellynM23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281861808",
                "name": "NathM \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "nath_ax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37099533",
                "name": "Lulu assistindo freira guerreira",
                "username": "FugereNonPossum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354484114850775043",
                "name": "Amilcar Sganderla",
                "username": "AmilcarSgander4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018180084388237319",
                "name": "Marcel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Macel_the",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392188918490091521",
                "name": "Lucyana Gen\u00e9sio",
                "username": "lucyanagenesio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27733656",
                "name": "Kelly Matos",
                "username": "kellymatos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57648137",
                "name": "Luis Carlos Heinze",
                "username": "Heinzeoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63708529",
                "name": "Brent Millikan",
                "username": "BrentMillikan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278494719199379457",
                "name": "O Litor\u00e2neo",
                "username": "OLitoraneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063222339637252102",
                "name": "Cleber Castro",
                "username": "Castro_UFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951536610826432514",
                "name": "Geisa Carla Bernardo",
                "username": "geisa_bernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81249895",
                "name": "Luiz Maia",
                "username": "LuizMaia2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41662788",
                "name": "Paulo Cattelan",
                "username": "gastandosola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123066050663391232",
                "name": "Passeios Vip Paraty",
                "username": "VipParaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391589606785699842",
                "name": "#Bolsonaro maior l\u00edder do Brasil",
                "username": "Mbarese3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710995157",
                "name": "Amantes de Viagens",
                "username": "amantesviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918467681359147008",
                "name": "JP 2019",
                "username": "CamaraoJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807878554021150720",
                "name": "ARRAIAL DO CABO - PASSEIOS TUR\u00cdSTICOS",
                "username": "ARRAIALRJBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301887111948312577",
                "name": "Brasil\ud83e\udd56\ud83c\udfaaLivre (brasil-livre.org) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddea\u24cb\ud83c\udf08\ud83e\udd18",
                "username": "Brasil_Livre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390505808",
                "name": "NOT\u00cdCIAS DE COIMBRA",
                "username": "noticiascoimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578098006",
                "name": "Nivaldo TM",
                "username": "AdsumP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70425096",
                "name": "George Cl\u00edstenes",
                "username": "georgeclistenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64884967",
                "name": "\u2192 Corin\u03c4hiAnj\u03b1 \ud83e\udd85",
                "username": "krissia_bsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871897962913439744",
                "name": "Mara Silva",
                "username": "MaraSil77783969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352259869626298368",
                "name": "Di\u00e1rio de um Bocaiuvense",
                "username": "umbocaiuvense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19823251",
                "name": "Afonso Bucco \ud83e\uddc9",
                "username": "afonsobucco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931234154485821441",
                "name": "Henrique Rufo \ud83d\udc12",
                "username": "HPRufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334669160090054656",
                "name": "Lili Typa Girl \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 || SHUT DOWN",
                "username": "LiIiHank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3428493214",
                "name": "Jornal Brasil Popular",
                "username": "brpopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308908823638355968",
                "name": "contador de hist\u00f3ria natural",
                "username": "caiuajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035962156",
                "name": "ROBSON E.T. LIMA",
                "username": "Robsonetlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56713031",
                "name": "\u212d\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud835\udd32\ud835\udd21\ud835\udd26\ud835\udd2a\ud835\udd1e\ud835\udd2f \ud83e\udd29",
                "username": "claudimarbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417257610307321858",
                "name": "m.k.\ud83d\udcd6| Percy Jackson - O Mar de Monstros",
                "username": "mattkubo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627754",
                "name": "Gilberto L\u00e9da",
                "username": "gilbertoleda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347206782230405122",
                "name": "Vitor",
                "username": "BlablaVictor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225968282",
                "name": "Lucas M.",
                "username": "MonteLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387511823600062471",
                "name": "Trem do Corcovado \ud83d\ude87",
                "username": "trem_corcovado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219958646488096769",
                "name": "Raquel Linda \ud83c\udf3b\ud83d\ude37\u270a\ud83c\udffe \ud83d\udc89\ud83d\udc9c",
                "username": "raka_linda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74849428",
                "name": "Carlos Brand\u00e3o \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carlosbrandaoma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821126533209346048",
                "name": "mary moutinho",
                "username": "maryfbmout",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772663208",
                "name": "yan lessi",
                "username": "yanlessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24834503",
                "name": "Tatiana Vasconcellos",
                "username": "tavasconcellos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1424516516574339072",
                "name": "Portal 6 Goi\u00e2nia",
                "username": "portal6goiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110247654053892096",
                "name": "fleabag de soure",
                "username": "meninacaruana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848507431604891648",
                "name": "L\u00edvio Corr\u00eaa",
                "username": "LivioJonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4009303144",
                "name": "Silvia Steinbrecher",
                "username": "30littlewitch03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531677631397109761",
                "name": "Change.org Deutschland",
                "username": "ChangeGER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70411503",
                "name": "Guarulhos Online",
                "username": "guarulhosonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386495382",
                "name": "Marcos Andrade",
                "username": "MarcosAndradeSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131287460279922688",
                "name": "Canal Ideal",
                "username": "CanalIdeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040205020153737216",
                "name": "Fabricy Fonseca",
                "username": "FabricyFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64190300",
                "name": "ARIQUEMES ONLINE",
                "username": "ariquemesonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829453664939016192",
                "name": "multiversokim\ud83c\udf19",
                "username": "kimpossible_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115710633",
                "name": "RDSenden \ud83d\udc3e\ud83c\udf33",
                "username": "RenatumMisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87163106",
                "name": "ZK Borges",
                "username": "ZKBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045214974",
                "name": "Viajon\u00e1rios",
                "username": "viajonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3064967735",
                "name": "Naly de Araujo Leite",
                "username": "naly_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3010652285",
                "name": "Mauro Carlesse",
                "username": "maurocarlesse",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275296800",
                "name": "Raul Cerveira Lima raulclima@mastodon.green",
                "username": "raulclima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111093753",
                "name": "Gabriel Assis Soares",
                "username": "Mornaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71076245",
                "name": "WolverineBrazil",
                "username": "WolverineBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025598244724854784",
                "name": "Andr\u00e9 Matheus",
                "username": "andrematheus85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "788339250521571328",
                "name": "Bras\u00edlia Agora",
                "username": "brasilia_agora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86370787",
                "name": "FENAPEF",
                "username": "FENAPEF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288311912275607555",
                "name": "Pol\u00edtica Por Inteiro",
                "username": "PoliticaInteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110462",
                "name": "J\u016bds\u00f8n\uea00\ud83c\udf33\ud83c\udf10",
                "username": "judsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228235318324711428",
                "name": "Axel not\u00edcias",
                "username": "AxelNoticiasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363454307",
                "name": "Maria/Carol",
                "username": "PegoralCarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857893011",
                "name": "ladislau",
                "username": "marianalmsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110248323",
                "name": "FANTASMA COMUNISTA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "carbonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385404976135090177",
                "name": "Filipe Aguiar",
                "username": "faguiar182",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1233868699511201792",
                "name": "B\u00e1rbara",
                "username": "barbara_fabiany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3303806601",
                "name": "ispim de ful\u00f4",
                "username": "ispimdefulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884699176264753152",
                "name": "Para Eles",
                "username": "ParaEles2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257868551",
                "name": "Dinho p\ud83c\udd70\ufe0fula2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dinhogalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222646347544911872",
                "name": "paulatr\u00e1s",
                "username": "_paulatras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156205243249676289",
                "name": "Sarinha",
                "username": "sarahcrixtinx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10561942",
                "name": "drik",
                "username": "drik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33048092",
                "name": "Tiago Menon",
                "username": "tiagomm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100347774",
                "name": "Izanildo Sabino - Juntos pelo Brasil #Lula13\ud83d\udea9",
                "username": "izanildo_sabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68001817",
                "name": "Edilane Calado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b50",
                "username": "EdilaneSEP_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1046759457814958081",
                "name": "Salvana Turismo",
                "username": "salvanaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42251849",
                "name": "DESTAKNEWS BRASIL",
                "username": "DestakNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326312973653118977",
                "name": "Mig___",
                "username": "MigC_04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Portal Voxnet",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910385415584124930",
                "name": "sailor incel\u2077 \ud83c\udccf\u02b2\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3",
                "username": "vivirapop911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48498401",
                "name": "CLAUDIA CIUFFO",
                "username": "claudiaciuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24775410",
                "name": "Sequoia Capital",
                "username": "sequoia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52910172",
                "name": "sommelier de cerveja",
                "username": "sommelierdebeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63833541",
                "name": "Aylana Melo",
                "username": "aylanamello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30231392",
                "name": "r\u00f4mulo\u2764\ufe0f\ud83c\udf0a\u2600\ufe0f",
                "username": "romuloantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1113941244416335877",
                "name": "\u0618",
                "username": "gghpx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2997803614",
                "name": "marselo",
                "username": "marselofernandx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894592826163462145",
                "name": "Geriatria Saud\u00e1vel",
                "username": "AD_Integrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250050812",
                "name": "the fuckup cousin\u2122",
                "username": "lemoiselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469766673",
                "name": "Emerson Scheidegger",
                "username": "ProfScheidegger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034626680575479808",
                "name": "Gus \u26f5\ud83d\udc3a",
                "username": "gugaoshow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236161444",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "eubrunops",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69706522",
                "name": "socialista refinada",
                "username": "barretonessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3142552636",
                "name": "c:13be",
                "username": "Cbele_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240363024285929473",
                "name": "fannyprice \ud83c\udff4",
                "username": "fannypricenew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21111467",
                "name": "Tetralogia de Fabiot",
                "username": "fabioepm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275180726313508867",
                "name": "Not\u00edcias do Par\u00e1",
                "username": "NoticiasPara20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877008925169725444",
                "name": "Luan",
                "username": "Luan_ffsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91813063",
                "name": "Ieda Maria Silveira",
                "username": "imosilveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723205020397776897",
                "name": "Evolucion\u00e1rio",
                "username": "EvoIucionario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211118697709879296",
                "name": "\u0618\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd8a. \ud80c\udc62",
                "username": "iamthpsychopath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276997160844898304",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "imprensadopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251926540914483201",
                "name": "Lucas Pazoliny",
                "username": "taurino_1991",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283178506390851584",
                "name": "Enzo Raia Celulari",
                "username": "enzocelulari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "209360704",
                "name": "Thamires Cerniauskas",
                "username": "_cerniauskas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748638447519272960",
                "name": "KEMI",
                "username": "shimabukkake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733656199124684800",
                "name": "MPPI",
                "username": "mppioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411314588361101312",
                "name": "Cajamar Not\u00edcias",
                "username": "CajamarNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022224525319172096",
                "name": "j\u00falia",
                "username": "_juliaax_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339804299",
                "name": "fot\u00f3grafo joao pedro alc\u00e2nTRA",
                "username": "heyjoa0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19729600",
                "name": "Prote\u00e7\u00e3o Animal Mundial",
                "username": "ProtecaoAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1592877910079291392",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544993138",
                "name": "L\u00edvia Cavalcanti",
                "username": "LiviaGCavalcant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47634826",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "dannielos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329857969",
                "name": "S\u00f3Not\u00edciaBoa.com.br",
                "username": "sonoticiaboaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1252437402179833856",
                "name": "Igor Chapata",
                "username": "ChapataIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2996110727",
                "name": "dudha",
                "username": "EduardhaEstacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821107888252997633",
                "name": "jota jota jota",
                "username": "Joao_henriquebm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313631630548963331",
                "name": "Bruno",
                "username": "DuartBrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145640411",
                "name": "Iara Bernardi",
                "username": "IaraPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273651507",
                "name": "Halina C. Monteiro",
                "username": "halinamonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701540583454670849",
                "name": "alana \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2b506\u00d7",
                "username": "alanaags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276200911841476611",
                "name": "Fran\u00e7a",
                "username": "Frana74862483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350515497075433473",
                "name": "Adea Claude",
                "username": "AdeaClaude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603139314",
                "name": "Change.org France",
                "username": "ChangeFrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872673138",
                "name": "Heloisa Vianna",
                "username": "vheloisa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223689093781053441",
                "name": "Vereador Marcio Ribeiro",
                "username": "MarcioRibeiro70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73530234",
                "name": "RTP Madeira",
                "username": "rtpmadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117582080",
                "name": "JF Amora",
                "username": "JFAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362890839",
                "name": "Localiza",
                "username": "localizabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4724661053",
                "name": "Tha\u00edsa Oliveira",
                "username": "olv_thaisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959977087",
                "name": "A Bruxa \u2640\ufe0f\ud83e\uddf9\ud83d\udca6\ud83d\udd78\ufe0f\u262f\ufe0f\ud83d\udda4\u262e\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83c\udf31#radfem",
                "username": "sempre64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400576686169767938",
                "name": "HOMEM P\u00c1SSARO",
                "username": "HOMEMPSSARO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372339773",
                "name": "Narinho",
                "username": "EdnardoBraga_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381278233472217093",
                "name": "ZeRaFla",
                "username": "FlaMeng64660700",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934239574536212480",
                "name": "britney",
                "username": "brendaAguiars_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63462840",
                "name": "R\ud83c\udd70\ufe0ff\ud83c\udd70\ufe0fel Teixeir\ud83c\udd70\ufe0f \ud83d\udc14",
                "username": "RAFAELVT007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33086807",
                "name": "Sergio Sadi",
                "username": "SergioSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427338565407629315",
                "name": "Simplesmente Galo",
                "username": "SimplesmenteGa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184600052",
                "name": "anderssonmaatheus.",
                "username": "bolinhaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "584082162",
                "name": "Publikagem",
                "username": "publikagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34263839",
                "name": "Marcos Barbosa",
                "username": "msantna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020005046560444419",
                "name": "Eduardo Cavaliere",
                "username": "CavaliereRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75913562",
                "name": "carmen \ud83c\udf3f chagas",
                "username": "messblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712241579331854336",
                "name": "Eva Genovese",
                "username": "genoveseevajoya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028276897",
                "name": "Adri",
                "username": "Slyderpool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40067519",
                "name": "Edna Rocha",
                "username": "Ednastone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4874015981",
                "name": "vitu",
                "username": "alfonsfk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9329432",
                "name": "Avatar Alonso",
                "username": "Alonsobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111447571",
                "name": "Carla Vilhena",
                "username": "carlavilhenaa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71627663",
                "name": "Michel M\u00fcller",
                "username": "michelmuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722451",
                "name": "Osmar Terra",
                "username": "OsmarTerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26348958",
                "name": "kafeja",
                "username": "koffeenow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396638500569686017",
                "name": "Dark Crown \ud83d\udc51",
                "username": "QueenOfGotham00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190940155638689797",
                "name": "Marcelo Benitez",
                "username": "Marcelo02868256",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304240257710333952",
                "name": "Camilalllopes",
                "username": "camilalllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15859067",
                "name": "piaui",
                "username": "piaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975551177927643136",
                "name": "Parque Nacional Serra da Capivara - Rotas",
                "username": "RotasDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148440109",
                "name": "Fabr\u00edcio Mongin",
                "username": "Fabricio_Mongin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056029836735586304",
                "name": "Vasco da Grana \ud83d\udca2\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "jaoaguiarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929505890373373953",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc21\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc27\ud835\udc32 \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc24\ud835\udc1e\ud835\udc2b",
                "username": "JhonnyParker_of",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3362709490",
                "name": "\ud835\ude3e\ud835\ude56\ud835\ude65\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5d\ud835\ude56 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "capivaranha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4102286025",
                "name": "FpFpFp",
                "username": "FpStroker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45120442",
                "name": "Mark Lenahan @MarkLenahan@mastodon.xyz",
                "username": "marklenahan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071933639733186560",
                "name": "Izete Anaalves",
                "username": "IzeteAnaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317764052446253056",
                "name": "Casa comum Terra\ud83c\udfe0\ud83c\udf3f\ud83c\udf0e",
                "username": "TerraComum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094038644770385920",
                "name": "S\u00e9rgio A J Barretto",
                "username": "SergioAJBarrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39633141",
                "name": "Helena Carvalho",
                "username": "Helenacarvalhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235037998695276546",
                "name": "Rodrigo Cientista Sindicalista Artes\u00e3o",
                "username": "RodrigoBiomedi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1006419421244678144",
                "name": "Greta Thunberg",
                "username": "GretaThunberg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2706919849",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "na_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389875126",
                "name": "Raphaell.Albuquerque",
                "username": "RaphaelTayssara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113676600",
                "name": "Andr\u00e9 Parente",
                "username": "andreparenteTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852533643054649344",
                "name": "Luisa Maria",
                "username": "LuisaMSSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273097709",
                "name": "Thayson Moreira",
                "username": "thaysonbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436621550904647684",
                "name": "Daniela Borges",
                "username": "CerejaDaniela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3249754799",
                "name": "O Tempo Aqui",
                "username": "otempoaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216740181799264258",
                "name": "estusiasta da Alice Cullen",
                "username": "lips_lemon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962716836",
                "name": "Tati da Costa \ud83e\udd91",
                "username": "tatybsb18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353092214822461441",
                "name": "TIO DO ZAP ZAP",
                "username": "LuisAlvesFeito8",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1438694092670750727",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdp96n96oyqgm8xcb7x16tkcnltvh",
        "oldest_id": "1437136360335454211",
        "result_count": 489
    }
}