{
    "data": [
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-09-12T19:27:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437135756892512256"
            ],
            "id": "1437135756892512256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o caso da rodovia estadual PI-213 nos trechos que ligam Esperantina ao Parque Nacional Cachoeira do Urubu, um dos mais importantes e belos pontos tur\u00edsticos do estado, localizado a 180 km de Teresina e a 18 km do centro de Esperantina.\nhttps://t.co/3FM8OB6fBV"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2021-09-12T19:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437135014836293641"
            ],
            "id": "1437135014836293641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de passeio no parque Municipal. \ud83d\udc3e https://t.co/lODs8ShTaA"
        },
        {
            "author_id": "52722451",
            "created_at": "2021-09-12T19:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437133953249447949"
            ],
            "id": "1437133953249447949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13245,
                "quote_count": 212,
                "reply_count": 374,
                "retweet_count": 2474
            },
            "text": "No Parque Nacional de Aparados da Serra no Rio Grande do Sul, divisa com Santa Catarina, o vento est\u00e1 t\u00e3o forte que impede a queda normal das \u00e1guas. Olha que espet\u00e1culo !!! https://t.co/pe7mmFaJsl"
        },
        {
            "author_id": "1026618644107804673",
            "created_at": "2021-09-12T19:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437130751355637761"
            ],
            "id": "1437130751355637761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nenhum, repito, nenhum pa\u00eds entre as maiores economias do mundo tem mais \u00e1rea protegida do que o Brasil. https://t.co/G3WxiDf7hK"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-09-12T19:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437129451083603975"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437129451083603975",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@fiscaldoibama tem pastor invadindo \u00e1rea protegida no Dedo de Deus \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/ivNHVj39A4"
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-09-12T18:37:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437123318302318603"
            ],
            "id": "1437123318302318603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 faz um bom tempo que o Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) tratando do leil\u00e3o de \u00e1reas na FLONA (Floresta Nacional do Amap\u00e1), de responsabilidade do governo federal. Mas os coleguinhas (como diz Luiz Melo) s\u00f3 deram destaque depois de release do GEA."
        },
        {
            "author_id": "734031795696631808",
            "created_at": "2021-09-12T18:23:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437119740539977731"
            ],
            "id": "1437119740539977731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era \"Sol\" o que me faltava...\nEnfim... \ud83d\ude4c\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/g8sNvHaRSd"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2021-09-12T18:16:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437117890092847104"
            ],
            "id": "1437117890092847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o duas linhas de fogo, uma que vai em dire\u00e7\u00e3o ao estacionamento e rumo ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, e o outro que desce a serra.\nhttps://t.co/N2ih1sIcPM"
        },
        {
            "author_id": "143513774",
            "created_at": "2021-09-12T18:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437116315840532481"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1437116315840532481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/nVQYQRa720"
        },
        {
            "author_id": "41251556",
            "created_at": "2021-09-12T18:00:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437113956968148996"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1437113956968148996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2026 em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/svqajyESO5"
        },
        {
            "author_id": "1305823349319364608",
            "created_at": "2021-09-12T17:20:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437103789337726978"
            ],
            "id": "1437103789337726978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o for para o NU ir para o Parque Nacional da Peneda-Geres ou para os A\u00e7ores eu nem quero q eles v\u00e3o para Portugal."
        },
        {
            "author_id": "1060451304",
            "created_at": "2021-09-12T16:28:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437090664349569025"
            ],
            "id": "1437090664349569025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 foi no Parque Estadual do Lago Azul perto de Campo Mour\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "827276377695006722",
            "created_at": "2021-09-12T16:09:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437085977286168576"
            ],
            "id": "1437085977286168576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pq fui inventar de ir caminhar na floresta nacional???! eu t\u00f4 morta"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-09-12T16:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437084023419981831"
            ],
            "id": "1437084023419981831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Estadual Vargem da Pedra \u00e9 atingido por inc\u00eandio criminoso em Mocambeiro \nNa \u00faltima sexta-feira, dia 10, ocorreu o primeiro inc\u00eandio no Monumento Natural Estadual Vargem da Pedra, localizado no Distrito de Mocamb...\nhttps://t.co/LH1xwEG6Mk"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-09-12T16:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437083649007132678"
            ],
            "id": "1437083649007132678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia do Parque Trote! Ele est\u00e1 comemorando 15 anos.\n\nO parque \u00e9 muito importante para a regi\u00e3o, por ser o \u00fanico parque municipal na regi\u00e3o da Vila Guilherme e da Vila Maria\n\nVoc\u00ea j\u00e1 conheceu esse parque?\n\n#parquetrote #svma #parquesdesp #natureza #zonanorte https://t.co/jpvN3ZAT23"
        },
        {
            "author_id": "3948374565",
            "created_at": "2021-09-12T15:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437079948091592707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1295459905009319943",
                        "start": 0,
                        "username": "prevots_svr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437079948091592707",
            "in_reply_to_user_id": "1295459905009319943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@prevots_svr Ol\u00e1! Muito interessante o projeto de voc\u00eas! Eu estava no parque estadual de Ibitipoca/Minas gerais. A chuva ocorreu em algum momento entre 14h e 15h, acho que durou uns 10 minutos."
        },
        {
            "author_id": "843249849084657669",
            "created_at": "2021-09-12T15:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437074965229154312"
            ],
            "id": "1437074965229154312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda hr chega off no meu email, quando eu era solteiro n ganhava off nem pro parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "61206828",
            "created_at": "2021-09-12T15:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437071384757276677"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1437071384757276677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Domingo diferente.\n#vilavelha em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/4NJ8bs4L3f"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-09-12T15:04:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437069668515201033"
            ],
            "id": "1437069668515201033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande registra terceiro inc\u00eandio do ano, e animais mergulham no Rio Paran\u00e1 para escapar do fogo https://t.co/hkOtRfEbgw"
        },
        {
            "author_id": "247962922",
            "created_at": "2021-09-12T15:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437068847643860996"
            ],
            "id": "1437068847643860996",
            "in_reply_to_user_id": "1146406024728981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blasf3mus vamo bater em idoso no parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "158567018",
            "created_at": "2021-09-12T14:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437066267786108934"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "266943811",
                        "start": 0,
                        "username": "cah_porto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437066267786108934",
            "in_reply_to_user_id": "266943811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cah_porto Se n\u00e3o fosse as cinzas do parque nacional e o cheiro de fuma\u00e7a q chega dependendo do vento eu acho que \u00f1 estaria sofrendo"
        },
        {
            "author_id": "1094681176017723394",
            "created_at": "2021-09-12T14:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437056932439891975"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "33584794",
                        "start": 130,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437056932439891975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O MINHO: Cria de lobo ib\u00e9rico encara c\u00e2mera de Carlos Pontes no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/VZ0xxx7mcU\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "66413485",
            "created_at": "2021-09-12T14:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437055506858881028"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "1437055506858881028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa not\u00edcia do domingo vem de S\u00e3o Raimundo Nonato. O inc\u00eandio na zona rural do munic\u00edpio foi controlado e j\u00e1 n\u00e3o amea\u00e7a mais o Parque Nacional Serra da Capivara e a comunidade Zabel\u00ea. Parab\u00e9ns a tod@s que ajudaram! Evite queimar!"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2021-09-12T14:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437053664640778241"
            ],
            "id": "1437053664640778241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 60 anos com presen\u00e7a do\u00a0governador https://t.co/A6Iz8QNmpd"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2021-09-12T14:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437053634596986881"
            ],
            "id": "1437053634596986881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Uma foto bem iluminada passando pelo seu feed! \ud83d\udccd Parque Nacional do Jalap\u00e3o. \ud83d\udcf7: https://t.co/fNALKnw6Lv https://t.co/e9ja4zV8Zi"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-09-12T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437053391629398022"
            ],
            "id": "1437053391629398022",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\ude3a\ud83d\udc36Se \u00e9 apaixonado por animais, este evento \u00e9 para si. No dia 18 de setembro, a Festa do Bem-Estar Animal volta ao Seixal. O evento realiza-se no Parque Municipal do Serrado, em Amora. \n\ud83d\udc49 Saiba mais em https://t.co/8CptqkgxZe  \n#BemEstarAnimal #AdocaoResponsavel #Croacs #Seixal https://t.co/mnLaveo6s0"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-09-12T13:51:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437051344314056704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "20785062",
                        "start": 115,
                        "username": "Robledo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437051344314056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfde Pedra Roxa, Ibitirama,  ES. \n\ud83d\udccdParque Nacional do Capara\u00f3. \nJ\u00e1 experimentou aproveitar a vida ao m\u00e1ximo?\n\nV\u00eddeo \u2022 @robledo.rocha https://t.co/VJ1HlLMuj4 https://t.co/IDYwUZO9e2"
        },
        {
            "author_id": "138141154",
            "created_at": "2021-09-12T13:45:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437049824147349507"
            ],
            "id": "1437049824147349507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhor lembran\u00e7a da inf\u00e2ncia!!! Aqui ainda tem um tobog\u00e3 desses no parque municipal. \ud83d\ude04 https://t.co/G3axILEFp3"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-12T13:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437042090643390464"
            ],
            "id": "1437042090643390464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/rEhTvqALMV"
        },
        {
            "author_id": "110841417",
            "created_at": "2021-09-12T13:12:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437041490954387462"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27885,
                        -25.446
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1437041490954387462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd19 em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/kfmYC9YVE6"
        },
        {
            "author_id": "61626968",
            "created_at": "2021-09-12T13:09:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437040612696629248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1157118436939616256",
                        "start": 0,
                        "username": "InsetoLand"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437040612696629248",
            "in_reply_to_user_id": "1157118436939616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 104,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InsetoLand Olha eu sei q \u00e9 a pele pq eu trabalha no parque estadual e tinha um funcion\u00e1rio mateiro e alco\u00f3latra q a pele dele era impenetr\u00e1vel e no mato os bicho fuzila e eu tb filmei v\u00e1rias vezes os mosquitos em choq pq n conseguia varar a pele dele a\u00ed entrava em depress\u00e3o e vazava"
        },
        {
            "author_id": "158567018",
            "created_at": "2021-09-12T13:04:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437039443848859652"
            ],
            "id": "1437039443848859652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cinzas do parque nacional chegaram aqui em casa https://t.co/Q7ZYXZpT60"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2021-09-12T12:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437031751717691393"
            ],
            "id": "1437031751717691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei cria o Ref\u00fagio da Vida Silvestre da Floresta do Camboat\u00e1 https://t.co/2U6nECeKur"
        },
        {
            "author_id": "18245049",
            "created_at": "2021-09-12T12:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437031341426712576"
            ],
            "id": "1437031341426712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OGO EM S\u00c3O RAIMUNDO NONATO-PI (cidade sede do Parque Nacional Serra da Capivara)\n\nInc\u00eandio come\u00e7ou h\u00e1 7 dias e segue avan\u00e7ando sobre as imedia\u00e7\u00f5es do assentamento Novo Zabel\u00ea, onde moram mais  de 100 fam\u00edlias.\n\n#URGENTE #FOGONASERRADACAPIVARA #SOSS\u00e3oRaimundoNonato https://t.co/6ViaG57zHg"
        },
        {
            "author_id": "18245049",
            "created_at": "2021-09-12T12:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437030443480719360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "138854341",
                        "start": 125,
                        "username": "wdiaspi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437030443480719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge a regi\u00e3o rural de S\u00e3o Raimundo Nonato a cerca de 8 km do Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed.  @wdiaspi #SOSS\u00e3oRaimundoNonato https://t.co/7mtilEMR8b"
        },
        {
            "author_id": "526634679",
            "created_at": "2021-09-12T12:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437029666179723264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "16256116",
                        "start": 92,
                        "username": "barlavento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437029666179723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nasce em Aljezur a \u00c1rea Protegida Privada do Vale das Amoreiras https://t.co/D7dSZcwLpG via @Barlavento \"Nova \u00c1rea Protegida Privada do Vale das Amoreiras \u00e9 promovida pela RWSW Rewilding Sudoeste, rec\u00e9m-criada Associa\u00e7\u00e3o de desenvolvimento da natureza e ambiente de Aljezur.\""
        },
        {
            "author_id": "61897015",
            "created_at": "2021-09-12T12:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437029213803065346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "743431413303771136",
                        "start": 0,
                        "username": "viveiros_tania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437029213803065346",
            "in_reply_to_user_id": "743431413303771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viveiros_tania existe uma pequena regi\u00e3o do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os que \u00e9 um dos poucos reservat\u00f3rios naturais de peste do brasil, mas \u00e9 algo que \u00e9 alvo de vigil\u00e2ncia constante e que n\u00e3o gera casos em humanos h\u00e1 muitos anos"
        },
        {
            "author_id": "96475486",
            "created_at": "2021-09-12T12:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437028468504547328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "1275489086",
                        "start": 180,
                        "username": "MPT_MT"
                    },
                    {
                        "end": 229,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 222,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437028468504547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu? Montante destinado para Instituto Chico Mendes garante EPIs a brigadistas do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Destina\u00e7\u00e3o foi aprovada pela Justi\u00e7a do Trabalho e @MPT_MT &gt;&gt; https://t.co/HggX0Jyiz4\n\n@ICMBio #brigadistas #Chapada  #justi\u00e7anossotrabalho"
        },
        {
            "author_id": "1207301431335825408",
            "created_at": "2021-09-12T11:49:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437020487004086275"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "8198e85105936d3c"
            },
            "id": "1437020487004086275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas na Serra do Ger\u00eas, procurado, quer pela sua beleza paisag\u00edstica, quer pelas excelentes condi\u00e7\u00f5es de pr\u00e1tica desportiva  \u00e9 um local de elei\u00e7\u00e3o.\nVeja mais em nosso v\u00eddeo\nhttps://t.co/mOXrgqRfsm\n#Maisportugal #Portugal #ger\u00eas https://t.co/0CkVhEJOdR"
        },
        {
            "author_id": "74886869",
            "created_at": "2021-09-12T11:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437019519004852224"
            ],
            "id": "1437019519004852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principio, organizando direitinho, vai ter o Pr\u00e9-Carnaval UTI, em 12 de fevereiro, no Parque Municipal de Salvador do Sul. As atra\u00e7\u00f5es ainda est\u00e3o sendo negociadas, assim que tivermos as confirma\u00e7\u00f5es iremos publicar por aqui. No mais, j\u00e1 v\u00e3o se animando... Vai ser gigante! https://t.co/7lLrh02SOw"
        },
        {
            "author_id": "176626887",
            "created_at": "2021-09-12T11:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437015669116215296"
            ],
            "id": "1437015669116215296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude25\ud83d\ude1e\nInc\u00eandio na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara \u00e9 visto do espa\u00e7o | Piau\u00ed | G1 https://t.co/jGezVSx1mt"
        },
        {
            "author_id": "318032843",
            "created_at": "2021-09-12T11:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1437009067348840448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1043615581973499904",
                        "start": 0,
                        "username": "Damadeferroofic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1437009067348840448",
            "in_reply_to_user_id": "1043615581973499904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Damadeferroofic Cidade de Viam\u00e3o Regi\u00e3o Metropolitana de Porto Alegre -RS a onde esta localizado o Parque Estadual de Itapu\u00e3. O Farol de Itapu\u00e3, conclu\u00eddo em 1860, marca o encontro das \u00e1guas do Lago Gua\u00edba com a Laguna dos Patos. https://t.co/8HetZqsEGT"
        },
        {
            "author_id": "1392572853111902208",
            "created_at": "2021-09-12T10:22:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436998621782761473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "68313718",
                        "start": 0,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436998621782761473",
            "in_reply_to_user_id": "68313718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@STF_oficial Gilmar Mendes e irm\u00e3os possuem duas fazendas ( S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o e Rancho Alegre no MT), em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com nascentes do Rio Paraguai. \nPlantam milho e soja transg\u00eanicos e abusam do uso de agrot\u00f3xicos.\nParab\u00e9ns Ministro Fachin  #MarcoTemporalN\u00e3o https://t.co/GFuJQ2DP6j"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-12T09:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436990632233291786"
            ],
            "id": "1436990632233291786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/MFQKvavE9a"
        },
        {
            "author_id": "510281110",
            "created_at": "2021-09-12T09:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436977938872901635"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5e4e51d278201e75"
            },
            "id": "1436977938872901635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Um inc\u00eandio que est\u00e1 colocando em risco o Parque Nacional da Serra da Capivara, patrim\u00f4nio cultural da humanidade, e comunidades rurais no entorno do munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato, no Estado do Piau\u00ed. \n\nCad\u00ea os artistas, militantes e influenciadores digitais falando sobre? https://t.co/9B9YqbVX8t"
        },
        {
            "author_id": "2707301",
            "created_at": "2021-09-12T08:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436976354877136899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "33584794",
                        "start": 130,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436976354877136899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MINHO: Cria de lobo ib\u00e9rico encara c\u00e2mera de Carlos Pontes no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas.\nhttps://t.co/U0w1KaQg1c\n\natrav\u00e9s do @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "510281110",
            "created_at": "2021-09-12T08:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436970451058704385"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5e4e51d278201e75"
            },
            "id": "1436970451058704385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 221,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 110
            },
            "text": "H\u00e1 mais de tr\u00eas dias est\u00e1 acontecendo um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Capivara, Sul do Piau\u00ed. \n\nN\u00e3o \u00e9 not\u00edcia porque o Piau\u00ed n\u00e3o fica no Sudeste.\nhttps://t.co/yFOxd1JsMJ"
        },
        {
            "author_id": "399064341",
            "created_at": "2021-09-12T08:11:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436965573045461001"
            ],
            "id": "1436965573045461001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordado desde as 3 e tinindo,sensa\u00e7\u00e3o de que hj iria rodar naquela feira hippie,lamber os corrim\u00e3o do parque municipal,do Pal\u00e1cio das artes"
        },
        {
            "author_id": "722143438037233666",
            "created_at": "2021-09-12T08:05:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436964065826549764"
            ],
            "id": "1436964065826549764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os National Park (Portuguese: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \"Organs Range\")...\n https://t.co/ee88pHJngT\n\n #travel https://t.co/GkspojQ6DL"
        },
        {
            "author_id": "123070485",
            "created_at": "2021-09-12T05:44:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436928566319591426"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "85700196",
                        "start": 0,
                        "username": "pedromigao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1436928566319591426",
            "in_reply_to_user_id": "85700196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedromigao O Hospital do Eng. De Dentro vai virar um parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "247757427",
            "created_at": "2021-09-12T05:12:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436920591244828674"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1436920591244828674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\ud83d\udc99 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/OpgeDSRI55"
        },
        {
            "author_id": "1382027517549289474",
            "created_at": "2021-09-12T04:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436916097413001218"
            ],
            "id": "1436916097413001218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viajando vendo v\u00eddeos do Parque Nacional Kruger, que sonho visitar esse lugar \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "851207037799321601",
            "created_at": "2021-09-12T04:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436905357209702405"
            ],
            "id": "1436905357209702405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ceil\u00e2ndia e Taguatinga t\u00e1 puro cheiro de fuma\u00e7a p causa do inc\u00eandio na Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "708427295",
            "created_at": "2021-09-12T03:49:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436899773500596227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 196,
                        "id": "234509071",
                        "start": 189,
                        "username": "hsrmlo"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "858416052253986817",
                        "start": 197,
                        "username": "ivohohn"
                    },
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "858416052253986817",
                        "start": 206,
                        "username": "ivohohn"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1286084127318593536",
                        "start": 215,
                        "username": "allanpatricio10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436899773500596227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 as 08 horas no Parque Estadual do Rangedor, haver\u00e1uma manifesta\u00e7\u00e3o contra a desastrosa politica ambiental do governo federal. Eu estarei por la e como todos os amigos, em particular @hsrmlo @ivohohn @ivohohn @allanpatricio10"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-12T02:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436885135039909892"
            ],
            "id": "1436885135039909892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de los Campos Gerais\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/CHDK1KvAZu\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DAfSVFLyYI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/dupM45AHfX"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-12T02:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436885134221918213"
            ],
            "id": "1436885134221918213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de las Araucarias\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/sFq69K0RYh\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DAfSVFLyYI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/3IBIwEpWoJ"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-12T02:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436885133278261251"
            ],
            "id": "1436885133278261251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Cabo Orange\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/daAwwQ3nwg\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/DAfSVFLyYI\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/kw9apPTyGf"
        },
        {
            "author_id": "915755895191228421",
            "created_at": "2021-09-12T02:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436882830928355333"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "98194077",
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigopVix"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "14870978",
                        "start": 13,
                        "username": "AGazetaES"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436882830928355333",
            "in_reply_to_user_id": "98194077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RodrigopVix @AGazetaES Essa obra t\u00e1 prevista tem uns 10 anos, mas s\u00f3 agora saiu do papel. O terreno l\u00e1 \u00e9 arenoso, passa por uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e em \u00e9pocas de chuva, fica alagada por semanas. Est\u00e3o fazendo todos os viadutos e eleva\u00e7\u00f5es necess\u00e1rios pra depois finalizar com a pavimenta\u00e7\u00e3o.\ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-09-12T02:20:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436877356619214853"
            ],
            "id": "1436877356619214853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro inc\u00eandio registrado no Parque Nacional de Ilha Grande, em 2021, \u00e9\u00a0controlado https://t.co/YBEk11b89G"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-09-12T02:11:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436875170942177280"
            ],
            "id": "1436875170942177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Padre do santu\u00e1rio do Cristo Redentor \u00e9 impedido de subir para batizado no Parque Nacional  da Tijuca ==&gt; https://t.co/mrdlwlUz2N #G1"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-09-12T01:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436871496199249922"
            ],
            "id": "1436871496199249922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casagrande participa das comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/hmogZd9tz4"
        },
        {
            "author_id": "732733839857045504",
            "created_at": "2021-09-12T01:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436868452539682816"
            ],
            "id": "1436868452539682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2261,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 19,
                "retweet_count": 143
            },
            "text": "A divisa de alguns estados brasileiros! \ud83c\udf0e\n\nJuazeiro (BA) e Petrolina (PE)\ne Parque Nacional da Serra Geral entre RS e SC https://t.co/eJl5dpgycy"
        },
        {
            "author_id": "1087709434158219264",
            "created_at": "2021-09-12T01:42:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436867869372002315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436867869372002315",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Voc\u00ea \u00e9 foda cara, agradecemos muito... Vale salientar que o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es tem focos de inc\u00eandio e que essa aeronave ir\u00e1 ajudar bastante, n\u00e3o somente em SRN..."
        },
        {
            "author_id": "1238511273752563712",
            "created_at": "2021-09-12T01:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436863652066435080"
            ],
            "id": "1436863652066435080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa foto foi registrada dias depois do inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery. A express\u00e3o cabisbaixa \u00e9 por n\u00e3o me conformar com o ego\u00edsmo humano, que destr\u00f3i e coloca diariamente em risco nossos recursos naturais e, consequentemente, milhares de vidas. https://t.co/OdTrYHXmsq"
        },
        {
            "author_id": "142700884",
            "created_at": "2021-09-12T00:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436857035430277121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "233647157",
                        "start": 0,
                        "username": "yobrunasoares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436857035430277121",
            "in_reply_to_user_id": "233647157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yobrunasoares Hmmmm amiga, boa pergunta... J\u00e1 fiz isso no parque municipal, mas entrei com a cerveja bem na encolha kkkkkkkk vou pesquisar, pq melhor rol\u00ea real"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-09-12T00:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436851887786049540"
            ],
            "id": "1436851887786049540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com foco na economia sustent\u00e1vel, governador anuncia in\u00edcio da concess\u00e3o da Floresta Nacional do Amap\u00e1\nObjetivo \u00e9 manter o uso sustent\u00e1vel da \u00e1rea de 265 mil hectares distribu\u00eddos pelos munic\u00edpios de Ferreira Gomes, Pracu\u00faba e Amap\u00e1.\nhttps://t.co/09vOVnfqRh https://t.co/BjOgzVGoCk"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-09-12T00:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436842104915906563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "762687553938001920",
                        "start": 220,
                        "username": "redeprouc_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436842104915906563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DiaDoCerrado: bioma ganha nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual \u00c1guas do Para\u00edso, na Chapada dos Veadeiros https://t.co/7W5pVf8puC Parceria entre o governo de Goi\u00e1s e a prefeitura de Alto Para\u00edso, com apoio da @redeprouc_, promover\u00e1 a restaura\u00e7\u00e3o e a prote\u00e7\u00e3o do bioma https://t.co/bCdLaUWsh4"
        },
        {
            "author_id": "1418788628361367552",
            "created_at": "2021-09-12T00:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436842010040733696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "219987711",
                        "start": 0,
                        "username": "ctorrini"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14594813",
                        "start": 10,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436842010040733696",
            "in_reply_to_user_id": "219987711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ctorrini @folha Na regi\u00e3o Cabe\u00e7a de Cachorro,S\u00e3o Gabriel da Cachoeira (AM) h\u00e1 uma das maiores reservas de Ni\u00f3bio do mundo, inexplorado por estar em terras ind\u00edgena e dentro das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental Parque Nacional do Pico da Neblina e da Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Morro dos Seis Lagos"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-09-11T23:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436841623904739336"
            ],
            "id": "1436841623904739336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Influenciador digital Jacques Vanier visita S\u00e3o Domingos-GO e conhece o Parque Estadual de Terra Ronca\nhttps://t.co/sOftWA0GiO"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-09-11T23:42:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436837699802079233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "106837463",
                        "start": 135,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436837699802079233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morr\u00e3o, no Parque Nacional da Chapada Diamantina, paisagens naturais que se revelam ao longo dos trekkings https://t.co/GmrasydNCk via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "393762855",
            "created_at": "2021-09-11T23:28:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436834066838392835"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.98158,
                        -22.867116
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "1436834066838392835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Morro Do Vigia - Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/BtBtGCfYcq"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-09-11T23:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436830124591230978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "51333",
                        "start": 35,
                        "username": "work"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436830124591230978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar by @work.drone  \ud83d\udea9 #saopaulocity #EuVivoSP #serradomar https://t.co/qjezPgpe9g"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-09-11T23:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436829411454640136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "40050251",
                        "start": 82,
                        "username": "bentoviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436829411454640136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ali\u00e1s, ainda \u00e9 Dia do Cerrado, a bela e maltratada \"savana brasileira\". Fota\u00e7o do @bentoviana no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas (MG/BA). Mais da metade do bioma foi engolida pelo agro. O que resta est\u00e1 na mira do mesmo. Poucas \u00e1reas protegidas n\u00e3o garantem seu futuro. https://t.co/43SFt0vrMi"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-11T22:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436826653779546113"
            ],
            "id": "1436826653779546113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/RXyLSexOTj"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-11T22:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436824412427259907"
            ],
            "id": "1436824412427259907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui no Parque Nacional da Serra da Capivara tem muita moldura bonita, cada andada \u00e9 uma paisagem diferente. \n#Capcultproject https://t.co/w0BBemDnIF"
        },
        {
            "author_id": "850484983638749184",
            "created_at": "2021-09-11T22:46:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436823587638419458"
            ],
            "id": "1436823587638419458",
            "in_reply_to_user_id": "850484983638749184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda foi denominada como Jurasai vanini e foi localizada no Parque Estadual da Serra do Mar em S\u00e3o Paulo. https://t.co/bvpTGjHx88"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2021-09-11T22:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436822757409492992"
            ],
            "id": "1436822757409492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Dois indiv\u00edduos est\u00e3o h\u00e1 9 dias no cume do \u201cDedo de Deus\u201d, localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio de Janeiro.\n\n#PortaliG \n\nhttps://t.co/qAvwiVLD42"
        },
        {
            "author_id": "1297363560755077120",
            "created_at": "2021-09-11T22:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436818507170189313"
            ],
            "id": "1436818507170189313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A umidade do ar no DF chegou a 12% hoje, a floresta nacional t\u00e1 pegando fogo! Por Deus quem aguenta!"
        },
        {
            "author_id": "184600052",
            "created_at": "2021-09-11T22:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436817164757995523"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1436817164757995523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do rol\u00ea, calor e pedra, no fim, vale a pena \u26f0\ud83d\udca5 em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/3k7XHfKdik"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-09-11T22:18:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436816495468756998"
            ],
            "id": "1436816495468756998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Terceiro inc\u00eandio registrado no Parque Nacional de Ilha Grande, em 2021, \u00e9 controlado https://t.co/8JdEbV3GrO #G1PR #G1 https://t.co/QyVm3NWfpD"
        },
        {
            "author_id": "1271393840461725700",
            "created_at": "2021-09-11T21:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436811158078431233"
            ],
            "id": "1436811158078431233",
            "in_reply_to_user_id": "1271393840461725700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 ainda no cerrado importantes atrativos tur\u00edsticos como cachoeiras, c\u00e2nions e rios. Dessa forma, o turismo sustent\u00e1vel exerce influ\u00eancia na economia de v\u00e1rios munic\u00edpios da regi\u00e3o.\n\ud83d\udcf7: Vista do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Everaldo Vilela) https://t.co/Rolh69Dkdx"
        },
        {
            "author_id": "120337280",
            "created_at": "2021-09-11T21:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436810074689736704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1436810074689736704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/AjpjSqc1FY"
        },
        {
            "author_id": "49806128",
            "created_at": "2021-09-11T21:51:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436809582513426432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "107254046",
                        "start": 0,
                        "username": "claaaaaaudias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436809582513426432",
            "in_reply_to_user_id": "107254046",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claaaaaaudias Amiga no sul do piaui ta tendo um incendio enorme no parque nacional da serra da capivara e na serra das confus\u00f5es, ta descontrolado, s\u00f3 tem os brigadistas lutando contra o fogo, whind agora ta mandandl um aviao pra ajudar."
        },
        {
            "author_id": "1334525197614018560",
            "created_at": "2021-09-11T21:48:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436808880143601664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "230186518",
                        "start": 7,
                        "username": "whindersson"
                    },
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "230186518",
                        "start": 249,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436808880143601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "gente! @whindersson mandou ajuda para as queimadas em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI!\nPara quem n\u00e3o sabe, a regi\u00e3o pr\u00f3xima ao Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 sofrendo com inc\u00eandios alarmantes h\u00e1 quase 1 semana \ud83d\ude13 \nS\u00e3o Raimundo Nonato-PI, te agradece, @whindersson \u2764 https://t.co/QBIbSfoS5I"
        },
        {
            "author_id": "67446199",
            "created_at": "2021-09-11T21:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436808469273890817"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1436808469273890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de uma semana de queimadas no DF, floresta nacional pegando fogo h\u00e1 dois ou tr\u00eas dias. Entrando cinzas aqui em casa o tempo todo... \n\nJunta a\u00ed que bateu uns 33\u00b0C esses dias, 18% de umidade.\n\nVou at\u00e9 abrir a porta pra sinusite, antes que ela arrombe tudo de novo."
        },
        {
            "author_id": "115491533",
            "created_at": "2021-09-11T21:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436806788616278019"
            ],
            "id": "1436806788616278019",
            "in_reply_to_user_id": "115491533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua prote\u00e7\u00e3o e fiscaliza\u00e7\u00e3o s\u00e3o pra ontem!\n\nSALVE O CERRADO!\n\n#OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto #ICMBio #IBAMA \n\n\ud83d\udccd \ud83d\udcf8 O contraste da \u00e1gua com uma pequena \u00e1rea verde e ao fundo, tudo queimado. Tirei essa foto durante uma viagem no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-09-11T21:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436804359321497602"
            ],
            "id": "1436804359321497602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casagrande participa das comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/xoPhgQYEbw"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2021-09-11T21:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436798503146115075"
            ],
            "id": "1436798503146115075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Cristo Redentor acusa ICMBio de hostilidade, depois de atraso em batizado com padre Omar\n\nArquidiocese diz que outros epis\u00f3dios de 'constrangimento' com seguran\u00e7as do Parque Nacional da Tijuca aconteceram nos \u00faltimos meses\n https://t.co/9eg5lGaIft"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T21:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436798385768603652"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436798385768603652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/GW2aZXhIwa"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-09-11T21:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436796972871168003"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "2596956770",
                        "start": 133,
                        "username": "cristoredentor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436796972871168003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O padre Omar Raposo foi barrado por seguran\u00e7as do Parque Nacional da Tijuca enquanto estava a caminho de um batizado no Santu\u00e1rio do @cristoredentor  na manh\u00e3 deste s\u00e1bado (11). Segundo o Santu\u00e1rio a comitiva foi impedida de subir sob a alega\u00e7\u00e3o de que n\u00e3o tinha autoriza\u00e7\u00e3o. (+) https://t.co/P2upVvL9EP"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-09-11T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436796694360952834"
            ],
            "id": "1436796694360952834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 106,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Padre do santu\u00e1rio do Cristo Redentor \u00e9 impedido de subir para batizado no Parque Nacional  da Tijuca ==&gt; https://t.co/2exbd3EdgR #G1"
        },
        {
            "author_id": "341505031",
            "created_at": "2021-09-11T20:58:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436796255166939139"
            ],
            "id": "1436796255166939139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aposto que a menina pintada no Parque Municipal t\u00e1 fazendo um protesto conta as aulas EaD"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-11T20:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436795486019670016"
            ],
            "id": "1436795486019670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/JhrhjksmZ4"
        },
        {
            "author_id": "942054152208830464",
            "created_at": "2021-09-11T20:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436795476549029895"
            ],
            "id": "1436795476549029895",
            "in_reply_to_user_id": "942054152208830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controle de p\u00ednus invasores e coleta de lixo no Parque Natural Municipal das Dunas da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o (Florian\u00f3polis, Brasil). Agradecemos aos motivados volunt\u00e1rios que trabalharam conosco nesta linda manh\u00e3 na nossa amea\u00e7ada e preciosa restinga."
        },
        {
            "author_id": "1363516760922738691",
            "created_at": "2021-09-11T20:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436794924528197639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "33374761",
                        "start": 0,
                        "username": "cirogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436794924528197639",
            "in_reply_to_user_id": "33374761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@cirogomes Certo. Boa, Ciro. Inclusive, voc\u00ea pode se juntar a eles para diminuir o tamanho do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Afinal, o Cerrado \u00e9 um deserto, n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-09-11T20:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436793533478887425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1436793533478887425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela com vista para Cubat\u00e3o em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/QG4jLAbepZ"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-11T20:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436793524201136133"
            ],
            "id": "1436793524201136133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/zfEClIK9Lz"
        },
        {
            "author_id": "1276200911841476611",
            "created_at": "2021-09-11T20:16:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436785752436789253"
            ],
            "id": "1436785752436789253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste em Parque Estadual Serra do Ouro Branco https://t.co/RO0KftiXfZ"
        },
        {
            "author_id": "2693706684",
            "created_at": "2021-09-11T20:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436785649219260425"
            ],
            "id": "1436785649219260425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7aram os protestos da esquerda aqui no RN! Mulher se pintou de vermelho e n\u00e3o fala nada no parque municipal em Mossor\u00f3. Pol\u00edcia sem entender nada! \ud83e\udd23 https://t.co/laBAtcAyss"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-09-11T19:55:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436780361162297351"
            ],
            "id": "1436780361162297351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casagrande participa das comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3\nhttps://t.co/Vi8J11TYcV"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-11T19:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436778550200315904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1436778550200315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8PDOq0JFyl"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-09-11T19:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436777617907228676"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1436777617907228676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/xdpkH1I4Y1"
        },
        {
            "author_id": "1102736475383320576",
            "created_at": "2021-09-11T19:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436775470226358275"
            ],
            "id": "1436775470226358275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "No Parque Nacional de Aparados da Serra na divisa do Rio Grande do Sul com Santa Catarina, o vento est\u00e1 t\u00e3o forte que impede a queda normal das \u00e1guas. Olha que espet\u00e1culo! https://t.co/HRgSWgFNrz"
        },
        {
            "author_id": "19249489",
            "created_at": "2021-09-11T19:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436771537986723844"
            ],
            "id": "1436771537986723844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro despenca de ribanceira em Boa Nova; homem morre e 2 mulheres ficam feridas https://t.co/darT5mCPc2\n\nAcidente aconteceu na manh\u00e3 deste s\u00e1bado; fam\u00edlia seguia de Vit\u00f3ria da Conquista para o Parque Nacional de Boa Nova #correio24h https://t.co/6nPRqr6WrH"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-09-11T19:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436768714284666881"
            ],
            "id": "1436768714284666881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casagrande participa das comemora\u00e7\u00f5es dos 60 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/sfj4ZguT8v https://t.co/8MBP1Z3jEu"
        },
        {
            "author_id": "1367876670414274567",
            "created_at": "2021-09-11T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436766497045573633"
            ],
            "id": "1436766497045573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos da Argentina: o Parque Nacional Los Glaciares, que abriga a geleira Perito Moreno https://t.co/JBgQZcAFCn"
        },
        {
            "author_id": "1393389965292212228",
            "created_at": "2021-09-11T18:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436762209992986625"
            ],
            "id": "1436762209992986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banheiro do parque municipal agr bora ?"
        },
        {
            "author_id": "819549458488770560",
            "created_at": "2021-09-11T18:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436758875991126027"
            ],
            "id": "1436758875991126027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representando o SESI, o gerente executivo de opera\u00e7\u00f5es, Julio Zorzal, participou da solenidade de concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional do Amap\u00e1 e assinatura entre as institui\u00e7\u00f5es do governo com as empresas concession\u00e1rias. https://t.co/R43T1GOgLb"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2021-09-11T18:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436754817016283137"
            ],
            "id": "1436754817016283137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governador Renato Casagrande participou da solenidade de comemora\u00e7\u00e3o dos 60 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, um dos principais atrativos tur\u00edsticos do Esp\u00edrito Santo, onde est\u00e1 localizado o Pico da Bandeira, terceiro ponto mais alto do Brasil. \n\u27a1\ufe0f https://t.co/Vnxp0IETug https://t.co/gIZaDpTRRj"
        },
        {
            "author_id": "1434681239856979968",
            "created_at": "2021-09-11T18:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436754808745205768"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436754808745205768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OUm9NkBBg2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "274060446",
            "created_at": "2021-09-11T17:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436750249448689674"
            ],
            "id": "1436750249448689674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu fui pra Bahia de carro, em Correntina, foi a primeira vez que eu vi uma enorme quantidade de Cerrado cont\u00ednua e preservada fora de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, triste demais saber que isso aconteceu https://t.co/sqyaIXdTjy"
        },
        {
            "author_id": "998278421863194626",
            "created_at": "2021-09-11T17:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436749498240446464"
            ],
            "id": "1436749498240446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu ainda voto no verde. Mas a maior vergonha \u00e9 q a praia mais famosa do mundo \u00e9 carioca, e \u00e9 imunda. O trabalho n\u00e3o rendeu. Nossa natureza n\u00e3o \u00e9 respeitada como parque nacional. Copacabana deveria ser um exemplo. Famosa j\u00e1 \u00e9."
        },
        {
            "author_id": "819553370599989248",
            "created_at": "2021-09-11T17:39:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436746309109702661"
            ],
            "id": "1436746309109702661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representando o SENAI, o gerente executivo de opera\u00e7\u00f5es, Julio Zorzal, participou da solenidade de concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional do Amap\u00e1 e assinatura entre as institui\u00e7\u00f5es do governo com as empresas concession\u00e1rias. https://t.co/4qslY1gvFe"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-09-11T17:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436742374605082625"
            ],
            "id": "1436742374605082625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Animais cruzaram o Rio Paran\u00e1 numa tentativa de fugir do fogo Parque Nacional de Ilha Grande. Segundo o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, esse \u00e9 o maior inc\u00eandio registrado no parque em 2021: https://t.co/tAY3jwjuCn #JH https://t.co/0EBrJ3f9rV"
        },
        {
            "author_id": "1167897904285134848",
            "created_at": "2021-09-11T17:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436740711798513667"
            ],
            "id": "1436740711798513667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dia do Cerrado e n\u00f3s estamos desde o in\u00edcio do mandato buscando pol\u00edticas para a preserva\u00e7\u00e3o do que resta do bioma em nossa cidade! Fizemos indica\u00e7\u00e3o ao Executivo para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal C\u00f3rrego do Mogi na zona sul da cidade, demanda hist\u00f3rica dos moradores locais!\ud83c\udf3f\u270a\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "1153868850871578625",
            "created_at": "2021-09-11T17:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436738839943524353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1255553651931844611",
                        "start": 0,
                        "username": "PegacaoUfmg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436738839943524353",
            "in_reply_to_user_id": "1255553651931844611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PegacaoUfmg O meu favorito foi em um dos banquinhos de pedra, a 3, no parque municipal de BH, em 2012."
        },
        {
            "author_id": "4627158083",
            "created_at": "2021-09-11T16:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436731983132954626"
            ],
            "id": "1436731983132954626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZRAWAcxgGz"
        },
        {
            "author_id": "1436717373952823297",
            "created_at": "2021-09-11T16:35:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436730183906729984"
            ],
            "id": "1436730183906729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wihnderson Nunes compartilha a\u00ed ? vamos proteger a regi\u00e3o do parque Nacional Serra da capivara?? https://t.co/nKskLXUP2d"
        },
        {
            "author_id": "1383570135277998085",
            "created_at": "2021-09-11T16:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436727181208653824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3959457976",
                        "start": 0,
                        "username": "marrteee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436727181208653824",
            "in_reply_to_user_id": "3959457976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marrteee vai me levar no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "766437583241023488",
            "created_at": "2021-09-11T16:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436726934147411968"
            ],
            "id": "1436726934147411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santo Amaro-Ma. A areia branca e fina marca o paradis\u00edaco caminho percorrido pelos viajantes em meio ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. As lagoas de \u00e1gua doce entre as dunas formam um cen\u00e1rio \u00fanico em todo o mundo.(fotos Lauro Vasconcelos) https://t.co/HvHDqIwPgM"
        },
        {
            "author_id": "3438649839",
            "created_at": "2021-09-11T16:06:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436722797896732677"
            ],
            "id": "1436722797896732677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/fSbERUiKBI"
        },
        {
            "author_id": "53213407",
            "created_at": "2021-09-11T16:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436721571993948166"
            ],
            "id": "1436721571993948166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce, #Extremadura https://t.co/UeFF78DIp5"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-09-11T16:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436721366502359043"
            ],
            "id": "1436721366502359043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Casos de raiva aumentam e Parque Municipal de BH continua sem data para reabertura\n\n#Itatiaia \nhttps://t.co/e18G3qxinr"
        },
        {
            "author_id": "894420103898517508",
            "created_at": "2021-09-11T15:59:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436720997537914882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "128372940",
                        "start": 13,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436720997537914882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2267,
                "quote_count": 24,
                "reply_count": 40,
                "retweet_count": 447
            },
            "text": "O Presidente @jairbolsonaro na Expointer, que fica no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio, RS. https://t.co/8k1ZpzPMtf"
        },
        {
            "author_id": "520600610",
            "created_at": "2021-09-11T15:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436720801697435648"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.09105476,
                        41.69201716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1436720801697435648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\n\n#geres #parquenacionalpenedageres #nature #naturephotography #tekking em Albufeira de Salamonde https://t.co/OT4EGNODyi"
        },
        {
            "author_id": "86373875",
            "created_at": "2021-09-11T15:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436718428627296257"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1436718428627296257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou a favor de botar fogo em quem colocou fogo na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "893341878791393280",
            "created_at": "2021-09-11T15:47:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436718148913401859"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1436718148913401859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paket\u00e1 foi at\u00e9 o Parque Nacional do Xingu participar de festividades e conhecer as lideran\u00e7as e 0 informa\u00e7\u00e3o sobre isso nas m\u00eddias do Boi! A falta que uma assessoria n\u00e3o faz, n\u00e3o \u00e9 mesmo?? \ud83e\udd2b\ud83d\ude43"
        },
        {
            "author_id": "1294047891657502726",
            "created_at": "2021-09-11T15:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436716906363318272"
            ],
            "id": "1436716906363318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do jaragua \nPico do jaragua \n\n#shaodrones \n#piritubasp \n#picodojaragua \n#parquedesaopaulo  \n\nReposted from @shaodrones em Pico do Jaragu\u00e1 https://t.co/DkI9jwp070"
        },
        {
            "author_id": "51861455",
            "created_at": "2021-09-11T15:35:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436714975427506185"
            ],
            "id": "1436714975427506185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Capara\u00f3 capixaba celebra 60 anos da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Estado. https://t.co/jYoZuw2lPf"
        },
        {
            "author_id": "1122245148891594757",
            "created_at": "2021-09-11T15:20:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436711360608575490"
            ],
            "id": "1436711360608575490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "SOS S\u00c3O RAIMUNDO NONATO. A cidade h\u00e1 dias vem sofrendo com grandes queimadas, que est\u00e1 se aproximando do Parque Nacional Serra Da Capivara , onde est\u00e3o preservados um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico. Nossa hist\u00f3ria, culturas e animais nativos, est\u00e3o amea\u00e7ados \ud83d\udc94 https://t.co/6EeXpxaiaH"
        },
        {
            "author_id": "48423246",
            "created_at": "2021-09-11T15:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436709726901919748"
            ],
            "id": "1436709726901919748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do Cerrado e suspeita de inc\u00eandio criminoso na Floresta Nacional, espero que consigam identificar os criminosos.\n\n#DF1"
        },
        {
            "author_id": "195389811",
            "created_at": "2021-09-11T15:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436707431908839433"
            ],
            "id": "1436707431908839433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamando amigos pra ir comigo no Parque Estadual C\u00e9sar Vinha tomar banho na lagoa \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8"
        },
        {
            "author_id": "1199120328078888961",
            "created_at": "2021-09-11T15:02:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436706807666315270"
            ],
            "id": "1436706807666315270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Alguns registros no Parque estadual do Juquery que pegou fogo m\u00eas passado\nFoi meu primeiro contato com o cerrado e, mesmo em uma escala menor, j\u00e1 foi apaixonante cada vez que pisei l\u00e1\nEspero que ele se recupere e que mais pessoas tenham essa experi\u00eancia\n#OCerradoNaoEDeserto https://t.co/3zv6UfHmcn https://t.co/9PFjZR3hLf"
        },
        {
            "author_id": "1139669781471252480",
            "created_at": "2021-09-11T14:53:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436704528015953927"
            ],
            "id": "1436704528015953927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Laguna Pojoj \u00e9 uma das muitas lagoas no Parque Nacional Lagunas de Montebello, com uma bela ilha no meio, acess\u00edvel por meio de balsa! \ud83d\udc9a\ud83d\udea3\ud83c\udf32#Chiapas \n\n\ud83d\udcfdIG: https://t.co/cHSlJW2SoE.projects https://t.co/WJhr65a3Ob"
        },
        {
            "author_id": "1283209577018925058",
            "created_at": "2021-09-11T14:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436701785687670798"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1436701785687670798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de f\u00e9rias \ud83d\ude2a em Parque Estadual do Utinga https://t.co/RgeXFzMiTG"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-09-11T14:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436698589519024135"
            ],
            "id": "1436698589519024135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "https://t.co/DT0HdAgUXO - Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, nova UC de S\u00e3o Paulo. O Brasil tem cerca de 25% de seu mar territorial transformado em unidades de conserva\u00e7\u00e3o. Pode parecer muito, mas n\u00e3o \u00e9. Entenda na mat\u00e9ria. https://t.co/01sNEteEnN"
        },
        {
            "author_id": "74722174",
            "created_at": "2021-09-11T14:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436696172610084864"
            ],
            "id": "1436696172610084864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 115,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Estamos em Dores do Rio Preto para comemorarmos os 60 anos do Parque Nacional do Capara\u00f3, um dos principais s\u00edmbolos naturais do nosso Esp\u00edrito Santo. Um local rico em biodiversidade e \u00e1guas cristalinas. O parque \u00e9 verdadeiramente um encanto. #DescubraOES https://t.co/IDJJV9FNPY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-09-11T13:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436686048738828288"
            ],
            "id": "1436686048738828288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#PantanalAmea\u00e7ado Seis dos 50 tanques espalhados pela unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e3o sendo abastecidos pelos caminh\u00f5es-pipa. Medida ameniza efeitos da seca sobre a vida silvestre.\n\nhttps://t.co/ETmWJc0hgh"
        },
        {
            "author_id": "335564939",
            "created_at": "2021-09-11T13:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436684910048186372"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "342403919",
                        "start": 0,
                        "username": "AiltonBenedito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436684910048186372",
            "in_reply_to_user_id": "342403919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AiltonBenedito A menina \u00e9 muito hip\u00f3crita na Venezuela tivemos a contamina\u00e7\u00e3o do parque nacional morrocoy ,  desmatamento de Canaima e parte de Amazonas mas ela n\u00e3o falou nada"
        },
        {
            "author_id": "69373037",
            "created_at": "2021-09-11T13:33:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436684330525417474"
            ],
            "id": "1436684330525417474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 879,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 88
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, \u00e0s dez horas, estarei no Ato em Defesa do Parque do Rio Bixiga, com a comunidade do bairro que sair\u00e1 da rua Rocha com a rua Dr Seng, nascente do rio Sacadura, cantando pelas ruas, em defesa de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, de nova \u00e1rea verde e do Teatro Oficina"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-09-11T13:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436682589641662467"
            ],
            "id": "1436682589641662467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria de lobo ib\u00e9rico encara c\u00e2mera de Carlos Pontes no Parque Nacional P https://t.co/GfdUwZOEKI #biodiversidade #fotografia #LoboIb\u00e9rico"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T13:24:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436682162816815111"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436682162816815111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/HXvruHwTGz"
        },
        {
            "author_id": "53573674",
            "created_at": "2021-09-11T13:08:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436678039119835139"
            ],
            "id": "1436678039119835139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos querem pedalar amanh\u00e3 na floresta nacional... Que tava pegando fogo essa semana\n\nAcho que vou pedalar no eix\u00e3o sozinho mesmo, n\u00e3o t\u00f4 afim de ficar no meio do cheiro de queimado nesse calor e secura de BSB"
        },
        {
            "author_id": "2182109268",
            "created_at": "2021-09-11T13:00:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436676038390685697"
            ],
            "id": "1436676038390685697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontra-se a decorrer este fim-de-semana a Feira de Setembro de Moura.\n\nDe 10 a 12 de Setembro - Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es.\n\nBom fim-de-semana! \ud83d\ude0a\n\n#moura #alentejo #alentejolovers #visitalentejo #ilovealentejo #amaralentejo #turismo #turismodoalentejo https://t.co/xX5EfMJ4kW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-11T12:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436673784803590147"
            ],
            "id": "1436673784803590147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/6TnRlgb8FS"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T12:43:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436671664247431171"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5763,
                        -22.47734
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436671664247431171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/84rnK14DaC"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T12:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436670460301758474"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436670460301758474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/NQ8EnlTkz1"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T12:34:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436669586502389762"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436669586502389762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/Q9Wdr9L4ff"
        },
        {
            "author_id": "29779825",
            "created_at": "2021-09-11T12:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436668931612237827"
            ],
            "id": "1436668931612237827",
            "in_reply_to_user_id": "29779825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra coisa que me deixa louco nessa hist\u00f3ria \u00e9 que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os est\u00e1 com uma s\u00e9rie de problemas administrativos e isso complica ainda mais as coisas"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T12:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436668093808345095"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436668093808345095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4srMRTwIh9"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T12:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436666376039636992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436666376039636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/yvHA7mDppD"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-11T12:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436663952897892352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58915413,
                        -22.46314687
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436663952897892352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia/ RJ https://t.co/TXQWL7vANj"
        },
        {
            "author_id": "40374351",
            "created_at": "2021-09-11T11:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436658519109947394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "128372940",
                        "start": 0,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436658519109947394",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jairbolsonaro Bom dia Arrag\u00e3o! \n\nTeu governo \u00e9  um fracasso, tua presid\u00eancia um fiasco. \n\nPede pra sair e vai pescar o VAGABUNDO! (pescar longe de area protegida, o IBAMA vai voltar!)"
        },
        {
            "author_id": "1064956714573840384",
            "created_at": "2021-09-11T11:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436653333012525060"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1386600684544462848",
                        "start": 0,
                        "username": "papodepeixe"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1344422030406520833",
                        "start": 13,
                        "username": "PeixesCaatinga"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1328448401298558979",
                        "start": 29,
                        "username": "AracnoC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436653333012525060",
            "in_reply_to_user_id": "1386600684544462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@papodepeixe @PeixesCaatinga @AracnoC No Cerrado? Ent\u00e3o fico com o Simpsonichthys parallelus l\u00e1 do Parque Nacional das Emas ou da Maratecoara lacortei das bandas do Araguaia https://t.co/EThOwhVhrO"
        },
        {
            "author_id": "339234834",
            "created_at": "2021-09-11T10:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436641557428514819"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "15694035",
                        "start": 101,
                        "username": "PortalTNH1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1436641557428514819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semscs retoma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Parque Municipal https://t.co/Mm5yjAkJRX via @PortalTNH1"
        },
        {
            "author_id": "724034596925505537",
            "created_at": "2021-09-11T10:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436632892302667778"
            ],
            "id": "1436632892302667778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem a Chapada ! Em breve hospedagem da esquerdalhada \ud83d\udea9\ud83c\udf08\ud83d\udc12\ud83d\udc2f\ud83d\udc25\ud83e\udd89\ud83e\udd85\ud83e\udd85\ud83e\udd9c\ud83e\udda9\ud83e\udd84\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf31\ud83c\udf3c\ud83c\udf3a\ud83c\udf44\ud83c\udf1e\ud83c\udf14\u2b50\ufe0f\ud83d\udcab\ud83e\ude90\ud83c\udf1f\ud83c\udf08 Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 eleito o melhor do Brasil e o 25\u00ba do mundo, segundo site de viagens | Goi\u00e1s | G1 https://t.co/wXOgZkEGnK"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2021-09-11T08:31:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436608449467592704"
            ],
            "id": "1436608449467592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barracos irregulares s\u00e3o demolidos no Parque Municipal \u2013 Alagoas 24 Horas: L\u00edder em Not\u00edcias On-line de\u00a0Alagoas https://t.co/wkvTLfPwcE"
        },
        {
            "author_id": "290182201",
            "created_at": "2021-09-11T05:24:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436561259885961220"
            ],
            "id": "1436561259885961220",
            "in_reply_to_user_id": "1223715994901925889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@comentsvictor pico do olho d'\u00e1gua, parque estadual de juquery, paranabiacaba, liberdade bairro tradicional japon\u00eas, Boituva pra paraquedas e bal\u00e3o, campos do Jord\u00e3o, choperia colorado em Ribeir\u00e3o preto, paulista com MC mil, MASP, FIESP, enfim..."
        },
        {
            "author_id": "1376263085904818176",
            "created_at": "2021-09-11T02:26:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436516549817405443"
            ],
            "id": "1436516549817405443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapa dos Veadeiros.\nFoto: Everaldo Vilela https://t.co/UuwzPrNk1A"
        },
        {
            "author_id": "1350837470791938050",
            "created_at": "2021-09-11T02:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436512415194226690"
            ],
            "id": "1436512415194226690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAM captura tamandu\u00e1-mirim no Parque Calif\u00f3rnia\n\n 10/09/21\n\nO GAM orienta a popula\u00e7\u00e3o p/, em caso de flagrante como este,que entre em contato,atrav\u00e9s dos telefones 153/(22) 98175-0758/(22) 981750785\n\nTamandu\u00e1-mirim foi capturado e solto na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental(APA)do Itaoca https://t.co/mIrNsU8DW4"
        },
        {
            "author_id": "1232816757410271234",
            "created_at": "2021-09-11T01:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436506726510047238"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2687685501",
                        "start": 0,
                        "username": "taniapovlus"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "935034935290851328",
                        "start": 13,
                        "username": "macsanto787"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "76699270",
                        "start": 52,
                        "username": "MST_Oficial"
                    },
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "14128609",
                        "start": 65,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436506726510047238",
            "in_reply_to_user_id": "1232816757410271234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taniapovlus @macsanto787 @diego_krugger @_cass14__ @MST_Oficial @felipeneto Floresta Nacional Fam\u00edlia da T\u00e2nia. Chique demais. Isso \u00e9 luta de uma vida"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-09-11T01:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436502296708489219"
            ],
            "id": "1436502296708489219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande registra terceiro inc\u00eandio do ano, e animais mergulham no Rio Paran\u00e1 para escapar do\u00a0fogo https://t.co/RuSIwRZvkT"
        },
        {
            "author_id": "1087709434158219264",
            "created_at": "2021-09-11T01:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436497867405987883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436497867405987883",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@whindersson A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 mais ou menos essa... Muitos focos de inc\u00eandios, vale lembrar que n\u00e3o \u00e9 somente em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI, mas em outras cidades vizinhas e o que tamb\u00e9m \u00e9 preocupante dentro da \u00e1rea do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es... https://t.co/I8eHi1XY7m"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-09-11T01:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436497456120926218"
            ],
            "id": "1436497456120926218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional #Pendjari \u00e9 uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental de 2.755 km\u00b2, situada no extremo noroeste de #Benin, pr\u00f3ximo a fronteira com o Burkina Faso. O parque \u00e9 famoso por sua riqueza em p\u00e1ssaros, pela vida selvagem. #Savana #\u00c1frica #Natureza #Travel #Selvagem #Wild #Nice https://t.co/yy5BatsFZC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-09-11T01:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436495106568294415"
            ],
            "id": "1436495106568294415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande registra terceiro inc\u00eandio do ano, e animais mergulham no Rio Paran\u00e1 para escapar do fogo https://t.co/tVKOhoGVCb #G1 #G1PR https://t.co/or6EkkXou6"
        },
        {
            "author_id": "897111328485199872",
            "created_at": "2021-09-11T00:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436492744629882894"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436492744629882894",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson De S\u00e3o Raimundo Nonato onde fica o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e0 Caracol onde fica o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es tem v\u00e1rios focos de inc\u00eandios\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "50383097",
            "created_at": "2021-09-11T00:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436489019899195392"
            ],
            "id": "1436489019899195392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional da serra da capivara pegando fogo, \u00e9 muita desgraceira \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-11T00:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436487163139526660"
            ],
            "id": "1436487163139526660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/jBuRtQQwdS"
        },
        {
            "author_id": "61062765",
            "created_at": "2021-09-11T00:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436487137860460550"
            ],
            "id": "1436487137860460550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara  t\u00e1 queimando h\u00e1 4 dias, pelo que li o fogo est\u00e1 se aproximando do Parque Serra das Confus\u00f5es.\n\nAmbos os Parques concentram o MAIOR S\u00cdTIO ARQUEOL\u00d3GICO DAS AM\u00c9RICAS, qui\u00e7\u00e1 do mundo. Que tristeza.\n#serradacapivara #piaui https://t.co/yzGywGVojw"
        },
        {
            "author_id": "1334525197614018560",
            "created_at": "2021-09-11T00:20:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436484880095973376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1304240257710333952",
                        "start": 0,
                        "username": "camilalllopes"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "230186518",
                        "start": 15,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436484880095973376",
            "in_reply_to_user_id": "1304240257710333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilalllopes @whindersson que maravilhosa! venha nos conhecer quando der! o Parque Nacional \u00e9 lindo! \u2764"
        },
        {
            "author_id": "1083127778843725824",
            "created_at": "2021-09-10T23:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436479347444092934"
            ],
            "id": "1436479347444092934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 649,
                "quote_count": 23,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 145
            },
            "text": "O Piau\u00ed e a nossa hist\u00f3ria pedem socorro! \ud83d\udd25\nUm inc\u00eandio atinge a regi\u00e3o rural de S\u00e3o Raimundo Nonato a cerca de 8 km do Parque Nacional da Serra da Capivara.\nPe\u00e7o ao Governo Estadual  URG\u00caNCIA no apoio e log\u00edstica suficiente para conter a propaga\u00e7\u00e3o dos focos. O FOGO N\u00c3O ESPERA! https://t.co/C3WX3PsjjD"
        },
        {
            "author_id": "325211924",
            "created_at": "2021-09-10T23:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436477172978438147"
            ],
            "id": "1436477172978438147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito brasileiro tamb\u00e9m age como especulador imobili\u00e1rio e lan\u00e7a empreendimento para a classe m\u00e9dia do DF junto \u00e0 \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional de Bras\u00edlia \n\nhttps://t.co/3cmIcVjKHs"
        },
        {
            "author_id": "223151270",
            "created_at": "2021-09-10T23:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436472620086616068"
            ],
            "id": "1436472620086616068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou d\u00e1 rol\u00ea l\u00e1 no parque municipal aeee"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T23:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436472057760452611"
            ],
            "id": "1436472057760452611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/6646h7nayS"
        },
        {
            "author_id": "223299718",
            "created_at": "2021-09-10T23:25:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436470866666311680"
            ],
            "id": "1436470866666311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "s\u00e3o raimundo nonato no piaui t\u00e1 pegando fogo, cidade em que se localiza o Parque Nacional da Serra da Capivara onde tem os f\u00f3sseis mais antigos da Am\u00e9rica, tem a maior quantidade d pinturas rupestre do mundo e absolutamente nenhum lugar falando sobre isso po"
        },
        {
            "author_id": "115438033",
            "created_at": "2021-09-10T23:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436469976534298624"
            ],
            "id": "1436469976534298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A corrup\u00e7\u00e3o n\u00e3o afeta s\u00f3 a desmatamento da floresta Amaz\u00f4nica, ela afeta o Brasil inteiro. Agora, Infelizmente est\u00e1 afetando o sul do Piau\u00ed em S\u00e3o Raimundo Nonato e est\u00e1 quase perto de atingir o parque nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "59953082",
            "created_at": "2021-09-10T23:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436467852442312746"
            ],
            "id": "1436467852442312746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf8 Esse registro foi na ra\u00e7a!\n#florestanacionaldecarajas #carajas #parauapebas #par\u00e1 #passaros em Floresta Nacional de Caraj\u00e1s https://t.co/ufMf5WLyvy"
        },
        {
            "author_id": "1004115036762198016",
            "created_at": "2021-09-10T23:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436465790560186368"
            ],
            "id": "1436465790560186368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O erro desse pa\u00eds \u00e9 parque nacional estar pegando fogo e racista n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1242935378081972228",
            "created_at": "2021-09-10T23:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436465412842135555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "66814653",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosgiannazi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436465412842135555",
            "in_reply_to_user_id": "66814653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosgiannazi Tivemos tamb\u00e9m os inc\u00eandios no Parque Estadual do Juquery, com mais de 80% do Parque arruinado!\n\"BolsoDoria na veia\" \nLiberalismo exacerbado e destrui\u00e7\u00e3o do Meio Ambiente, com uma mistura de desprezo pelo funcionamento p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "323953165",
            "created_at": "2021-09-10T22:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436463226691244032"
            ],
            "id": "1436463226691244032",
            "in_reply_to_user_id": "1147561833022332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theraffaeu La no boa do lado do parque municipal sabe? KAKAKAKAK muito engra\u00e7ado os maluco l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-10T22:47:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436461469022007297"
            ],
            "id": "1436461469022007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Ilha do Mel https://t.co/4S6L3VsX2P"
        },
        {
            "author_id": "3361985302",
            "created_at": "2021-09-10T22:40:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436459517714341919"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1245229314431488000",
                        "start": 0,
                        "username": "Jao_Gusmao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436459517714341919",
            "in_reply_to_user_id": "1245229314431488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jao_Gusmao . Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e Coca-Cola assinaram protocolo de inten\u00e7\u00f5es para ado\u00e7\u00e3o de parque nacional no Amazonas! \u00c9 o programa Adote Um Parque direcionando bens e servi\u00e7os para prote\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "164678250",
            "created_at": "2021-09-10T22:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436459475582558252"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "53277508",
                        "start": 0,
                        "username": "amandiosca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436459475582558252",
            "in_reply_to_user_id": "53277508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandiosca teve queimada no parque nacional, n\u00e3o se se fica perto de onde vc mora. fico imaginando como ser\u00e1 daqui uns 10 anos, sabe."
        },
        {
            "author_id": "1304240257710333952",
            "created_at": "2021-09-10T22:31:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436457417987039240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436457417987039240",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whindersson Meu sonho \u00e9 conhecer Raimundo Nonato, cara. O Parque Nacional da Serra da Capivara. As pessoas almejam conhecer praia, montanha e eu quero conhecer um munic\u00edpio com 34.877 habilitantes rs."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T22:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436456960568832009"
            ],
            "id": "1436456960568832009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/LWnCy0j3LM"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-09-10T22:17:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436453837603315748"
            ],
            "id": "1436453837603315748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2611\ufe0f(PGESE-2017-CESPE): A \u00e1rea protegida possuidora ou n\u00e3o de vegeta\u00e7\u00e3o nativa com o intuito de, al\u00e9m de garantir o bem-estar da popula\u00e7\u00e3o humana, preservar tamb\u00e9m a biodiversidade, a paisagem, os recursos h\u00eddricos e a estabilidade geol\u00f3gica, bem como assegurar a prote\u00e7\u00e3o do +"
        },
        {
            "author_id": "28248380",
            "created_at": "2021-09-10T22:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436453507582812160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "48381235",
                        "start": 0,
                        "username": "castrofor"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 27,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436453507582812160",
            "in_reply_to_user_id": "48381235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@castrofor Provavelmente o @ICMBio n\u00e3o deve ter autorizado opera\u00e7\u00e3o de drone e uso de imagem no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os. Sim, drone: Percebe-se a sombra do drone fazendo o que chamamos de zoom out e o operador logo abaixo dos abilolados."
        },
        {
            "author_id": "1057048188266385408",
            "created_at": "2021-09-10T22:14:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436453042497413123"
            ],
            "id": "1436453042497413123",
            "in_reply_to_user_id": "39326635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radioitatiaia Perto da sede do estado de Minas gerais de novo , parque estadual serra verde BH acorda gente https://t.co/1uWSV7sSYQ"
        },
        {
            "author_id": "425422760",
            "created_at": "2021-09-10T22:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436452730650902528"
            ],
            "id": "1436452730650902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/NbJNCdUCg1"
        },
        {
            "author_id": "1240568548096966656",
            "created_at": "2021-09-10T22:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436452390903889922"
            ],
            "id": "1436452390903889922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Algu\u00e9m por favor pega a pirralha da Greta e solta dentro da esta\u00e7\u00e3o ecologica de Japur\u00e1, municipio de Sto Antonio do I\u00e7a - AM. Depois fala para ela se vira para voltar para casa."
        },
        {
            "author_id": "293670046",
            "created_at": "2021-09-10T22:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436452294212689933"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.32130076,
                        -22.82400343
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1436452294212689933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar desses, n\u00e3o tenho nem palavras \ud83e\udd70\ud83d\ude0d, encantada em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/i3YkNIabbF"
        },
        {
            "author_id": "109632851",
            "created_at": "2021-09-10T22:03:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436450276152680452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "900348469",
                        "start": 107,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436450276152680452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo Federal: MANIFESTO PELO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/enq5vRqEPC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-09-10T22:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436450223161847810"
            ],
            "id": "1436450223161847810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Os dois infratores \u2013 que seguem vivos \u2013 foram deixados de forma irregular no Dedo de Deus, dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os no dia 02 de setembro e ainda n\u00e3o foram resgatados.\n\nhttps://t.co/VnHw5qU1is"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-10T21:59:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436449162795659265"
            ],
            "id": "1436449162795659265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou apaixonado pelo Parque Nacional da Serra da Capivara. A cada dia uma beleza! A cada dia um novo trabalho. \n\n#capcultproject https://t.co/aIUtQThodV"
        },
        {
            "author_id": "965974658708275200",
            "created_at": "2021-09-10T21:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436447917225689090"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1090348817604595714",
                        "start": 0,
                        "username": "ducor_duco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436447917225689090",
            "in_reply_to_user_id": "1090348817604595714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ducor_duco Ah ainda tem isso. E acho que o ap \"n\u00e3o era dele\", porque tinha sido constru\u00eddo indevidamente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e9? Parece que ainda teve um lance desse! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "721881037656219649",
            "created_at": "2021-09-10T21:52:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436447580146262016"
            ],
            "id": "1436447580146262016",
            "in_reply_to_user_id": "721881037656219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais v\u00eddeos do inc\u00eandio em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed muito pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/zAX1JrnyAp"
        },
        {
            "author_id": "721881037656219649",
            "created_at": "2021-09-10T21:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436447524315963402"
            ],
            "id": "1436447524315963402",
            "in_reply_to_user_id": "721881037656219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais v\u00eddeos do inc\u00eandio em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed muito pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/ou2nPBqdNP"
        },
        {
            "author_id": "721881037656219649",
            "created_at": "2021-09-10T21:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436447421735780353"
            ],
            "id": "1436447421735780353",
            "in_reply_to_user_id": "721881037656219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais v\u00eddeos do inc\u00eandio em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed muito pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Capivara. https://t.co/1F2Xb6u3D6"
        },
        {
            "author_id": "721881037656219649",
            "created_at": "2021-09-10T21:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436447323199053825"
            ],
            "id": "1436447323199053825",
            "in_reply_to_user_id": "721881037656219649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outras imagens do inc\u00eandio em S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed muito pr\u00f3ximo ao Parque Nacional da Serra da Capivara, lembrando que l\u00e1 n\u00e3o tem Corpo de Bombeiros local, mas o Corpo de Bombeiros da Bahia foi socorrer hoje 10/09. https://t.co/0bA2Tdjk5F"
        },
        {
            "author_id": "289124290",
            "created_at": "2021-09-10T21:36:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436443441311911938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "109325390",
                        "start": 0,
                        "username": "andrezadelgado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436443441311911938",
            "in_reply_to_user_id": "109325390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrezadelgado Sai com um cara pra um parque nacional lindo de Bras\u00edlia e ele passou o date todo postando stories dele e da paisagem ."
        },
        {
            "author_id": "219676497",
            "created_at": "2021-09-10T21:33:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436442667764834304"
            ],
            "id": "1436442667764834304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, os caras ENTRARAM no Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e foram de helic\u00f3ptero (sem autoriza\u00e7\u00e3o) at\u00e9 o \"dedo de deus\" tocar trombetas prof\u00e9ticas.\n\nESSE MUNDO GOSPEL BRASILEIRO T\u00c1 IGUAL A ARCA SOBRE O GADO. CADA PASSO, UM TOMBO!\n\nN\u00c3O SEJA UZ\u00c1! https://t.co/pvXoGxnEsb"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T21:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436441871270699015"
            ],
            "id": "1436441871270699015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/ET3dtbOCPA"
        },
        {
            "author_id": "109443644",
            "created_at": "2021-09-10T21:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436439254780059653"
            ],
            "id": "1436439254780059653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lendo a ata da reuni\u00e3o de um conselho gestor de parque municipal em que dois integrantes defendem que jornalista somente pode comparecer se identificado e perguntar somente via assessoria. Ningu\u00e9m se constrange em dificultar o acesso \u00e0 informa\u00e7\u00e3o p\u00fablica, impressionante."
        },
        {
            "author_id": "1435396160953409540",
            "created_at": "2021-09-10T21:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436436607968628739"
            ],
            "id": "1436436607968628739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lute pela FLORESTA! \ud83c\udf33 \n\nSegue o fio \ud83e\uddf6 do Kym Yarzon, Gestor Ambiental e filiado da Rede: \n\nO Projeto de autoria da Deputada Mara Rocha PSDB/AC tem a finalidade de reduzir os limites da Reserva Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor. #PL6024n\u00e3o https://t.co/yMLOueEBj0"
        },
        {
            "author_id": "1047589975087349773",
            "created_at": "2021-09-10T21:03:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436435128109178903"
            ],
            "id": "1436435128109178903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo o caminho de casa, da pra ver o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-09-10T21:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436434911678930944"
            ],
            "id": "1436434911678930944",
            "in_reply_to_user_id": "1319636844821217280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A implanta\u00e7\u00e3o do PNM Cabeceiras do Aricanduva est\u00e1 no Programa de Metas da Prefeitura. Ser\u00e1 a 11\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal, o s\u00e9timo parque natural municipal e o segundo desta categoria na Zona Leste. Saiba mais https://t.co/ZHfU2BT1yt"
        },
        {
            "author_id": "1319636844821217280",
            "created_at": "2021-09-10T21:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436434332374212652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "1631237826",
                        "start": 143,
                        "username": "svmasp"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "739450808304029696",
                        "start": 167,
                        "username": "GCMSP_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436434332374212652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo m\u00eas foi dado um grande passo rumo \u00e0 implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva, por meio do Projeto Demarca. A @svmasp, com o apoio da @GCMSP_oficial, colocou as placas do futuro parque, sinalizando mais um patrim\u00f4nio ambiental na cidade."
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-09-10T20:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436433142689243149"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1436433142689243149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/3C0Kbja9H4"
        },
        {
            "author_id": "3090382647",
            "created_at": "2021-09-10T20:55:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436433081871785984"
            ],
            "id": "1436433081871785984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "FOGO EM S\u00c3O RAIMUNDO NONATO-PI (cidade sede do Parque Nacional Serra da Capivara)\n\nInc\u00eandio come\u00e7ou h\u00e1 5 dias e segue avan\u00e7ando sobre as imedia\u00e7\u00f5es do assentamento Novo Zabel\u00ea, onde moram mais  de 100 fam\u00edlias.\n\n#URGENTE #FOGONASERRADACAPIVARA https://t.co/pa2Z64GhdY"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2021-09-10T20:47:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436431215029014531"
            ],
            "id": "1436431215029014531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "H\u00e1 ind\u00edcios de que o inc\u00eandio na Floresta Nacional (FLONA) tenha tenha sido proposital, segundo relatos de brigadistas, pessoas foram vistas ateando fogo na vegeta\u00e7\u00e3o. As informa\u00e7\u00f5es s\u00e3o do Corpo de Bombeiros Militar do DF. https://t.co/bFHX9PsqyQ"
        },
        {
            "author_id": "2504311637",
            "created_at": "2021-09-10T20:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436430546142380033"
            ],
            "id": "1436430546142380033",
            "in_reply_to_user_id": "2504311637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, existe uma proposta de que haja uma APA no local (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) protegendo os rios Itoror\u00f3, Bixiga e Saracura.  Parque do Bixiga - Vimos o Projeto de Lei do Parque do Bixiga ser aprovado na C\u00e2mara Municipal em 2019 e n\u00e3o ser sancionado pelo prefeito, +"
        },
        {
            "author_id": "304019555",
            "created_at": "2021-09-10T20:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436429341232144384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "304019555",
                        "start": 0,
                        "username": "pmmg190"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436429341232144384",
            "in_reply_to_user_id": "304019555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PMMG190 - COMANDANTE DA 2\u00aa RPM PARTICIPA JUNTO COM O GOVERNADOR ROMEU ZEMA DA REABERTURA DO PARQUE ESTADUAL... https://t.co/mojXdzRCwn"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T20:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436426768538378241"
            ],
            "id": "1436426768538378241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/bapXygPoRl"
        },
        {
            "author_id": "181336373",
            "created_at": "2021-09-10T20:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436424764730581000"
            ],
            "id": "1436424764730581000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU E O HENRIQUE ANDANDO DE BOTE NO PARQUE MUNICIPAL EM 2016 https://t.co/wV6B1ZVQ94"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-09-10T20:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436422794414276615"
            ],
            "id": "1436422794414276615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semscs retoma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Parque Municipal https://t.co/Ie47YMHKMH"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-09-10T20:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436422782821322756"
            ],
            "id": "1436422782821322756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semscs retoma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Parque Municipal https://t.co/OxibIT50De"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-10T20:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436422040047718401"
            ],
            "id": "1436422040047718401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2021-09-10T20:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436420324665528324"
            ],
            "id": "1436420324665528324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semscs derruba quatro barracos ilegais em \u00e1rea verde do Parque Municipal | Jornal de Alagoas \n\nhttps://t.co/td1VmyjMnB https://t.co/sArRFfkvp6"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-09-10T20:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436420111267680256"
            ],
            "id": "1436420111267680256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4022,
                "quote_count": 391,
                "reply_count": 281,
                "retweet_count": 586
            },
            "text": "Tem horas q n\u00e3o d\u00e1 pra acreditar no SURREALISMO do Brasil.\n\nUm HELIC\u00d3PTERO, sem autoriza\u00e7\u00e3o, deixou dois malucos na ponta do DEDO DE DEUS, no parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os, RJ.\n\nO motivo?\nTOCAR AS TROMBETAS DO APOCALIPSE!\n\n\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/iQDCUQ5X0D"
        },
        {
            "author_id": "20011301",
            "created_at": "2021-09-10T19:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436419153364140034"
            ],
            "id": "1436419153364140034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O afamado salm\u00e3o do Ger\u00eas \u00e9 um peixe fugidio, que n\u00e3o se deixa pescar de cana ou rede. Por isso muitas vezes se recorre a c\u00e3es pisteiros com forma\u00e7\u00e3o especializada e versados em l\u00ednguas. @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/KfCnIYvCMj"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-09-10T19:55:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436418150904602625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 2,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    },
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "36390281",
                        "start": 193,
                        "username": "RadioCamara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436418150904602625",
            "in_reply_to_user_id": "61843152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @CMADSUSTENTAVEL debateu, nesta sexta, projeto que que legaliza nova \u00e1rea inundada ao estabelecer que ela n\u00e3o faz mais parte do Parque Nacional Mapinguari (RO). Ou\u00e7a: https://t.co/h8ohdlLuUc @RadioCamara"
        },
        {
            "author_id": "49712300",
            "created_at": "2021-09-10T19:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436418063579107331"
            ],
            "id": "1436418063579107331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Das Ilhas Cagarras - Rj https://t.co/3QUgUHu0LF"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-10T19:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436416687251755010"
            ],
            "id": "1436416687251755010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Ouro Branco entra no terceiro dia\nhttps://t.co/lKajxrMqv0"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-09-10T19:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436415630408884231"
            ],
            "id": "1436415630408884231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semscs retoma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Parque Municipal. Veja mais em:  - https://t.co/HZLeDxIGsv https://t.co/x3qEHN3yUq"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T19:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436411663973068801"
            ],
            "id": "1436411663973068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/DjvDMXFVvF"
        },
        {
            "author_id": "1084940885882822656",
            "created_at": "2021-09-10T19:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436411155463950336"
            ],
            "id": "1436411155463950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Branco: Combate ao inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra de Ouro Branco entra no terceiro dia https://t.co/CHc6HSenX3"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2021-09-10T19:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436410871736115204"
            ],
            "id": "1436410871736115204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barracos irregulares s\u00e3o demolidos no Parque Municipal https://t.co/g1A33FMqj4"
        },
        {
            "author_id": "55256850",
            "created_at": "2021-09-10T19:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436409521241530381"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 0,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436409521241530381",
            "in_reply_to_user_id": "1081603250502152197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Omardeideais Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no pa\u00eds vizinho ao Piau\u00ed, Maranh\u00e3o https://t.co/qXqttvtVlj"
        },
        {
            "author_id": "1419627961163071494",
            "created_at": "2021-09-10T19:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436408658997522433"
            ],
            "id": "1436408658997522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Macei\u00f3 retoma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Parque Municipal https://t.co/VkQq662xd5"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-09-10T18:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436403673253416972"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1034469869973057536",
                        "start": 0,
                        "username": "Dhafneh"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 9,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436403673253416972",
            "in_reply_to_user_id": "1034469869973057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dhafneh @Omardeideais Parque Nacional das Sempre Vivas, Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-09-10T18:57:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436403524720529423"
            ],
            "id": "1436403524720529423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de M\u00e1go\u00e8 conta com mais uma viatura para a fiscaliza\u00e7\u00e3o da biodiversidade\n\nLeia mais, atrav\u00e9s do link: https://t.co/1oeuXHaOiy https://t.co/fRuheWB3sv"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-09-10T18:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436402412114391041"
            ],
            "id": "1436402412114391041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semscs retoma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental invadida no Parque Municipal https://t.co/lVobImG9Cq"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2021-09-10T18:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436402105020043276"
            ],
            "id": "1436402105020043276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidade boa vindo por ai! \n\nO futuro Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva teve sua \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o sinalizada.\n\nEle ser\u00e1 a 11\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal e de grande import\u00e2ncia como corredor ecol\u00f3gico na zona leste\n\n#parquenatural #meioambiente #svma https://t.co/3MQXC0dhig"
        },
        {
            "author_id": "914617855",
            "created_at": "2021-09-10T18:43:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436399881443217422"
            ],
            "id": "1436399881443217422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano o c\u00e9u de Bras\u00edlia que antes era o mais bonito do pa\u00eds, hoje t\u00e1 mais feio que o de S\u00e3o Paulo depois que a floresta nacional pegou fogo \ud83e\udd27\ud83d\ude2d https://t.co/tosjsLQuso"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T18:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436396563878776844"
            ],
            "id": "1436396563878776844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/tPR6JUDmsZ"
        },
        {
            "author_id": "1082321300092346369",
            "created_at": "2021-09-10T18:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436396534719975440"
            ],
            "id": "1436396534719975440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas dias passando avi\u00f5ezinhos que ajudam contra inc\u00eandio... T\u00f4 s\u00f3 pensando no parque nacional, como deve t\u00e1 foda controlar \ud83d\udd25\n\n\ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-09-10T18:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436393106371457025"
            ],
            "id": "1436393106371457025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2705 Neste s\u00e1bado e domingo, a Secretaria de Turismo e Esporte ir\u00e1 realizar mais uma edi\u00e7\u00e3o do projeto \"Inverno em Movimento\". Desta vez, as atividades acontecem no bairro Teixeira e no Parque Municipal de Eventos. https://t.co/xCdMflGZ5Y"
        },
        {
            "author_id": "270911888",
            "created_at": "2021-09-10T18:08:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436391036218118158"
            ],
            "id": "1436391036218118158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CBMDF combateu inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia por 11h. H\u00e1 ind\u00edcios de que o fogo tenha sido colocado propositalmente. Mais de 70 militares e 2 aeronaves atuaram no combate. Foram cerca de 800 hectares queimados. https://t.co/fD0XEGNepu"
        },
        {
            "author_id": "91857820",
            "created_at": "2021-09-10T17:27:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436380774555652099"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "91857820",
                        "start": 57,
                        "username": "portaldorn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436380774555652099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal contar\u00e1 com a\u00e7\u00f5es do \u201cSetembro Amarelo\u201d @portaldorn https://t.co/j6PfJkxjSu"
        },
        {
            "author_id": "1424516516574339072",
            "created_at": "2021-09-10T17:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436377745815228456"
            ],
            "id": "1436377745815228456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de escorpi\u00e3o \u00e9 descoberta em pesquisa com participa\u00e7\u00e3o da UEG.\n\nEsp\u00e9cie foi descoberta em caverna localizada no Parque Nacional do Carimbau, em Pernambuco.\n\nLeia:\n\nhttps://t.co/Zaa9amCP3A"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-09-10T17:14:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436377608132902920"
            ],
            "id": "1436377608132902920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Ibitipoca\n\n#bombeiros #inc\u00eandio #parqueestadual #parqueibitipoca #fogo #vegeta\u00e7\u00e3o #correiodeminasonline #correiodeminas\n\nhttps://t.co/8gAU1dQxSM"
        },
        {
            "author_id": "380650422",
            "created_at": "2021-09-10T17:07:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436375829752291328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2687685501",
                        "start": 0,
                        "username": "taniapovlus"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "32970721",
                        "start": 13,
                        "username": "ToniBulhoes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436375829752291328",
            "in_reply_to_user_id": "2687685501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@taniapovlus @ToniBulhoes Voc\u00ea herdou uma terra de grilagem, e porque vc n\u00e3o cria j\u00e1 que vc e sua fam\u00edlia nunca fizeram for\u00e7a para ter.\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada pela vontade do propriet\u00e1rio rural, ou seja, sem desapropria\u00e7\u00e3o de terra."
        },
        {
            "author_id": "965696565074714625",
            "created_at": "2021-09-10T16:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436367160117547051"
            ],
            "id": "1436367160117547051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, gente. Hoje anunciamos o in\u00edcio da concess\u00e3o florestal da Floresta Nacional do Amap\u00e1 e assinamos o Termo de Coopera\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica entre o @SFB_florestal e a Sema. https://t.co/UDauqBJSPL"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436366362377703444"
            ],
            "id": "1436366362377703444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Rwb8xiBzud"
        },
        {
            "author_id": "1434912872719691776",
            "created_at": "2021-09-10T16:10:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436361329061900290"
            ],
            "id": "1436361329061900290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Ilha do Mel https://t.co/dNchVkTwU7"
        },
        {
            "author_id": "39758411",
            "created_at": "2021-09-10T16:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436358810180988934"
            ],
            "id": "1436358810180988934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O presidente da Funda\u00e7\u00e3o de Meio Ambiente de Tubar\u00e3o (Funat), J\u00falio Kukiskinho, fala sobre o sobre o Parque Natural Municipal Marcelo Delpizzo Caneschi, que ainda est\u00e1 em constru\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/I2NqncvvUh"
        },
        {
            "author_id": "542060202",
            "created_at": "2021-09-10T15:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436358333175369732"
            ],
            "id": "1436358333175369732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional Polon\u00eas de Biebrza: para os amadores de p\u00e1ssaros s\u00e3o mais de 270 esp\u00e9cies para observar, al\u00e9m de outros animais, grandes e pequenos\ud83d\ude0dVenha visitar a Pol\u00f4nia \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 https://t.co/Mgb8aHTirj"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T15:30:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436351283401744384"
            ],
            "id": "1436351283401744384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE OURO de 0,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por laudo alipio silva. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/t8ymo9hD7b"
        },
        {
            "author_id": "1420710858292875266",
            "created_at": "2021-09-10T15:08:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436345791753359360"
            ],
            "id": "1436345791753359360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde F\u00e1bio Wiliam \u00e9 muito triste ver a nossa floresta Nacional sendo queimada #df1"
        },
        {
            "author_id": "1212841152086364161",
            "created_at": "2021-09-10T14:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436339026588471297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "900348469",
                        "start": 150,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436339026588471297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Municipal de Mossor\u00f3: SALVE O PARQUE MUNICIPAL PROFESSOR MAUR\u00cdCIO DE OLIVEIRA, MOSSOR\u00d3, RN - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/bbWB5RfxC3 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "951583513",
            "created_at": "2021-09-10T14:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436338334566076420"
            ],
            "id": "1436338334566076420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ministra da Agricultura chegou nesta sexta-feira, 10, ao Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio, Rio Grande do Sul, para participar da 44\u00ba edi\u00e7\u00e3o da feira.\n\nhttps://t.co/W3jCbvv7Q4"
        },
        {
            "author_id": "1279121269229858818",
            "created_at": "2021-09-10T14:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436338155519680516"
            ],
            "id": "1436338155519680516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O: INC\u00caNDIO NO ENTORNO DO PARQUE ESTADUAL DO IBITIPOCA \u00c9 CONTROLADO https://t.co/Ip6HmJ0vkj"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-09-10T14:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436336167599890432"
            ],
            "id": "1436336167599890432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para MIN\u00c9RIO DE T\u00c2NTALO de 3,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE MARAC\u00c1 da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por RONALDO CARLOS PICOLOTO. #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/0Pgfharj0K"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-09-10T14:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436329893256732672"
            ],
            "id": "1436329893256732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udc36 No dia 18 de setembro, a Festa do Bem-Estar Animal est\u00e1 de volta ao Parque Municipal do Serrado, em Amora, com espa\u00e7os de ado\u00e7\u00e3o animal, demonstra\u00e7\u00f5es de agility, entre outras atividades! \n\ud83d\udc49 Programa https://t.co/8CptqkgxZe  \n#BemEstarAnimal #AdocaoResponsavel #Croacs #Seixal https://t.co/dJ387eeht2"
        },
        {
            "author_id": "14050664",
            "created_at": "2021-09-10T13:58:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436328246371622918"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "17836813",
                        "start": 0,
                        "username": "sejediscreta"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "40049186",
                        "start": 14,
                        "username": "opaboanoite"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "14628320",
                        "start": 27,
                        "username": "edu_canavezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436328246371622918",
            "in_reply_to_user_id": "17836813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sejediscreta @opaboanoite @edu_canavezes o parque nacional pegou fogo ontem tb :/"
        },
        {
            "author_id": "618514651",
            "created_at": "2021-09-10T13:57:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436328065920081927"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68683758",
                        "start": 0,
                        "username": "aranha1975"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1261637922681491456",
                        "start": 12,
                        "username": "erickbiagi"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "33374761",
                        "start": 24,
                        "username": "cirogomes"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "105155795",
                        "start": 96,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436328065920081927",
            "in_reply_to_user_id": "68683758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aranha1975 @erickbiagi @cirogomes M\u00e1rcio falou por mim!! Que honra ser uma vers\u00e3o masculina de @MarinaSilva !! O gado gosta de pol\u00edtico tipo troglo. O pol\u00edtico que defende \u00e1gua limpa florestas em p\u00e9 reserva extrativista, que fala baixo e polidamente e ainda domina a l\u00edngua portuguesa, eles n\u00e3o entendem."
        },
        {
            "author_id": "987735675897249792",
            "created_at": "2021-09-10T13:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436326479474876416"
            ],
            "id": "1436326479474876416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imasul regulariza 42.609 hectares do Parque Estadual do Pantanal do Rio\u00a0Negro https://t.co/raP2uB6Ttm"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2021-09-10T13:48:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436325813398478858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 216,
                        "id": "37757178",
                        "start": 206,
                        "username": "GovernoES"
                    },
                    {
                        "end": 226,
                        "id": "83668070",
                        "start": 217,
                        "username": "SebraeES"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 227,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436325813398478858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Capara\u00f3 comemora 60 anos. Em comemora\u00e7\u00e3o  o Governo do Estado por meio da Setur e os munic\u00edp\u00edos da Regi\u00e3o Tur\u00edstica Capara\u00f3 realizam um evento especial.Confira: https://t.co/jMh9IDO5Uv\n@GovernoES @SebraeES @ICMBio https://t.co/77YkxRNZu1"
        },
        {
            "author_id": "172450495",
            "created_at": "2021-09-10T13:35:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436322552956215307"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.45053489,
                        -2.90255775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "1436322552956215307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo nas areias cearenses! \ud83c\udfc3\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f\n#ceara\n#ferias\n#jericoacoara\n#galeradocorrebr\n#instarunnersbrasil\n#estilocorrida\n#eueacorrida\n#equipesugui\n#atletasdoasfalto em Parque Nacional De Jericoacora https://t.co/28iGBdfL8f"
        },
        {
            "author_id": "158567018",
            "created_at": "2021-09-10T13:15:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436317494080385040"
            ],
            "id": "1436317494080385040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde ontem t\u00e1 dif\u00edcil respirar aqui na Vicente Pires, se n\u00e3o bastava o clima seco ainda tem fdp colocam foco no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "14055639",
            "created_at": "2021-09-10T13:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436316104956203013"
            ],
            "id": "1436316104956203013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Jos\u00e9 Lutzenberger https://t.co/bEceflyMq7"
        },
        {
            "author_id": "444570978",
            "created_at": "2021-09-10T13:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436314874578153505"
            ],
            "id": "1436314874578153505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o https://t.co/Q9Akk5Mm7j"
        },
        {
            "author_id": "1418271562655010821",
            "created_at": "2021-09-10T13:04:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436314563469848608"
            ],
            "id": "1436314563469848608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A C. Rolim Engenharia acredita em um futuro melhor e mais sustent\u00e1vel. Em comemora\u00e7\u00e3o aos seus 40 anos, foi realizado o plantio de 40 mil mudas no Parque Estadual do Coc\u00f3. \n\n#CRolimEngenharia #MeioAmbiente #CompromissoVerde #\u00c1rvores https://t.co/BZRfrbLmKL"
        },
        {
            "author_id": "39748249",
            "created_at": "2021-09-10T13:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436314476299554818"
            ],
            "id": "1436314476299554818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da regi\u00e3o registram a morte de p\u00e1ssaros intoxicados pela fuma\u00e7a e a fuga de animais. Muitas vezes o  fogo come\u00e7a em fins de semana e feriados, provocado pela a\u00e7\u00e3o humana. #NoArNaCBN #CBNMaring\u00e1\n\nhttps://t.co/6MB6iyf1w4"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-09-10T13:02:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436314235395584024"
            ],
            "id": "1436314235395584024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Parque Estadual Serra Verde nesta madrugada https://t.co/3sMTzILJ8J https://t.co/HKhKoQiNMU"
        },
        {
            "author_id": "525660972",
            "created_at": "2021-09-10T13:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436314036992413697"
            ],
            "id": "1436314036992413697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros retomam na manh\u00e3 desta sexta os trabalhos de combate a um inc\u00eandio pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Ibitipoca. \n\nDe acordo com o Instituto Estadual de Florestas, as chamas atingem a \u00e1rea ao norte da unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o fogo ainda n\u00e3o chegou ao interior do parque. https://t.co/52jwdLRkGY"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-10T13:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436313864149348400"
            ],
            "id": "1436313864149348400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio volta a atingir Parque Estadual Serra Verde nesta madrugada\nhttps://t.co/Hp4Ync2Es7"
        },
        {
            "author_id": "529400164",
            "created_at": "2021-09-10T12:50:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436311168369451013"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1436311168369451013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/uFgzSYtdch"
        },
        {
            "author_id": "1421159065841963010",
            "created_at": "2021-09-10T12:48:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436310534291431429"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b832e623b0799912"
            },
            "id": "1436310534291431429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo a natureza.\ud83d\ude0d \n Convido a todos virem conhece o parque estadual de Monte alegre... https://t.co/iAsRmsXUoJ"
        },
        {
            "author_id": "61843152",
            "created_at": "2021-09-10T12:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436303559788802066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "82158240",
                        "start": 142,
                        "username": "edemocracia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436303559788802066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe com perguntas e coment\u00e1rios da discuss\u00e3o sobre a modifica\u00e7\u00e3o dos limites do Parque Nacional Mapinguari. Entre na sala interativa do @edemocracia e participe! https://t.co/Oq5dJ2FXG9"
        },
        {
            "author_id": "1277641427737026560",
            "created_at": "2021-09-10T12:03:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436299385923645449"
            ],
            "id": "1436299385923645449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "O Parque Nacional da Ilha Grande, um dos \u00faltimos trechos livres do Rio Paran\u00e1 e local rico em biodiversidade est\u00e1 queimando. Os focos de inc\u00eandio j\u00e1 duram semanas. Diversos animais est\u00e3o sendo encontrados mortos. \u2b07\ufe0f https://t.co/JqVzuvGnjP"
        },
        {
            "author_id": "1091313179152576512",
            "created_at": "2021-09-10T11:59:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436298350148661261"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 25,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436298350148661261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Daqui a pouco, \u00e0s 9h, na @CMADSUSTENTAVEL presidindo a audi\u00eancia p\u00fablica sobre modifica\u00e7\u00e3o dos limites Parque Nacional Mapinguari( PL 11.133/2018), resultado do Requerimento n. 42, de minha autoria. Bom dia! \n\n Acompanhe: https://t.co/bEzNdZVXII"
        },
        {
            "author_id": "1115269649317363712",
            "created_at": "2021-09-10T11:54:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436296897866600451"
            ],
            "id": "1436296897866600451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra o maravilhoso ecossistema marinho num local como o Parque Nacional Arrecifes de Xcalak, um para\u00edso para mergulhadores onde pode desfrutar da beleza de s\u00edtios naturais.\n\n#CaribeMexicano #OMelhorDosDoisMundos #Natureza \nPc: @flyhigh_birdseye\u2063\u2063 https://t.co/12sWZrWFDr"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-09-10T11:47:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436295372972961806"
            ],
            "id": "1436295372972961806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : JAMAICA (10) \u00c1REA PROTEGIDA PALISADOES PORT ROYAL\nhttps://t.co/G4JysCMgiV https://t.co/e31OJejfdt"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-09-10T11:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436293188197695492"
            ],
            "id": "1436293188197695492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a tarde de quinta-feira, bombeiros, brigadistas volunt\u00e1rios e uma equipe do IEF combatem um inc\u00eandio em mata nas imedia\u00e7\u00f5es do Parque Estadual de Ibitipoca. Por volta das 8h de quinta, a situa\u00e7\u00e3o era considerada controlada, com o inc\u00eandio controlado\nhttps://t.co/ZZwg6OpSAd"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-10T11:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436286534743904258"
            ],
            "id": "1436286534743904258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/O92EuoqsGg"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-10T11:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436285402495733801"
            ],
            "id": "1436285402495733801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "MG | Secretaria Estadual de Meio Ambiente e Recursos H\u00eddricos (Sisema) informou que o inc\u00eandio foi detectado no entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e que todo o trabalho de combate \u00e9 feito para evitar que o fogo atinja o interior do parque https://t.co/LnIMKHiuC3"
        },
        {
            "author_id": "241203644",
            "created_at": "2021-09-10T11:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436283965338492929"
            ],
            "id": "1436283965338492929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO LAURIBERTO: Parque Estadual Bot\u00e2nico celebra 25 anos de servi\u00e7... https://t.co/sCpD05pRl3 https://t.co/a4jHyQ1sWM"
        },
        {
            "author_id": "1125479023847583745",
            "created_at": "2021-09-10T09:58:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436267899128270852"
            ],
            "id": "1436267899128270852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imasul regulariza 42.609 hectares do Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro - https://t.co/MVnnuj4Ess https://t.co/tMfmqRtwNu"
        },
        {
            "author_id": "1687293535",
            "created_at": "2021-09-10T09:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436267747386793985"
            ],
            "id": "1436267747386793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/oJJUBJZPLe"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-09-10T09:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436264469731192835"
            ],
            "id": "1436264469731192835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imasul regulariza 42.609 hectares do Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nhttps://t.co/PgmldSbGOw"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-09-10T09:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436262087408463873"
            ],
            "id": "1436262087408463873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imasul regulariza 42.609 hectares do Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nhttps://t.co/mlb1AMHfFX"
        },
        {
            "author_id": "52035468",
            "created_at": "2021-09-10T09:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436260697927823370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "123011062",
                        "start": 30,
                        "username": "ElisaVeeck"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "33242642",
                        "start": 44,
                        "username": "RafaelColombo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436260697927823370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diel - Brasilia- DF \n#NovoDia @ElisaVeeck e @RafaelColombo Que calor que j\u00e1 est\u00e1 fazendo na capital do Brasil- Bras\u00edlia. Uma n\u00e9voa seca e de fuma\u00e7a paira pela capital, prometendo um dia quente e umidade baixa. V\u00e1rios pontos de queimadas na floresta nacional! \nBoa sexta!"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-10T08:21:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436243354606522373"
            ],
            "id": "1436243354606522373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/OKcCaFwBUw"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-10T08:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436243299367624711"
            ],
            "id": "1436243299367624711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/TJC7AkxmWT"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-10T08:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436243248473907201"
            ],
            "id": "1436243248473907201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/qk0aBc7fok"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-10T08:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436243206086270976"
            ],
            "id": "1436243206086270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/az2ci8tmol"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-10T08:20:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436243146686541827"
            ],
            "id": "1436243146686541827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/VNEekoZs3f"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-09-10T07:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436223550097027074"
            ],
            "id": "1436223550097027074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Rio de Janeiro inicia obras do Parque Municipal Nise da Silveira | AECweb - AECweb https://t.co/2GAbGpF1ws"
        },
        {
            "author_id": "1183540177312108544",
            "created_at": "2021-09-10T06:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436217717598658563"
            ],
            "id": "1436217717598658563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sinto msm \u00e9 sdds de chupar o picolez\u00e3o isopor do parque municipal https://t.co/yolNJr6X5p"
        },
        {
            "author_id": "1183540177312108544",
            "created_at": "2021-09-10T06:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436217309996232707"
            ],
            "id": "1436217309996232707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "puta sdds de ir no Parque Municipal e ficar de bobeira"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-09-10T05:20:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436197885662711808"
            ],
            "id": "1436197885662711808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Arival Ant\u00f4nio\u00a0Zardo https://t.co/AL7qi68N0q"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-09-10T04:54:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436191432163962887"
            ],
            "id": "1436191432163962887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Arival Ant\u00f4nio\u00a0Zardo https://t.co/2044Ql7L7u"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2021-09-10T04:37:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436187022889299971"
            ],
            "id": "1436187022889299971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imasul regulariza 42.609 hectares do Parque Estadual do Pantanal do Rio Negro\nFoto: Semagro-MS\nVEJA MAIS EM https://t.co/0PDrXSPrOX https://t.co/NwLtay1wUY"
        },
        {
            "author_id": "1284630886835781633",
            "created_at": "2021-09-10T04:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436185680967782400"
            ],
            "id": "1436185680967782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Bot\u00e2nico celebra 25 anos de servi\u00e7os ambientais \u2013 Governo do Estado do\u00a0Cear\u00e1 https://t.co/xxohJG07VC"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2021-09-10T04:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436185603339599872"
            ],
            "id": "1436185603339599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: V\u00eddeo: Senado analisa amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/BdCsQL4XGg"
        },
        {
            "author_id": "237154337",
            "created_at": "2021-09-10T04:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436183844386975746"
            ],
            "id": "1436183844386975746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica  3520x1980 https://t.co/XgHt5pRjD7"
        },
        {
            "author_id": "1430941834617016325",
            "created_at": "2021-09-10T03:52:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436175729184714754"
            ],
            "id": "1436175729184714754",
            "in_reply_to_user_id": "1400648458411851781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dokuswi aqui t\u00e1 fazendo calor pra caralho, muito calor e pouca umidade, tanto que a floresta nacional t\u00e1 literalmente pegando fogo"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-10T03:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436175415685623811"
            ],
            "id": "1436175415685623811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1240501173708369921",
            "created_at": "2021-09-10T02:45:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436158914719100939"
            ],
            "id": "1436158914719100939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt #diamaravilhoso #paznaalma #parquenacionalchapadadosveadeiros #chapadaveadeiros em Parque Nacional da Chapada https://t.co/Wwg1asm84i"
        },
        {
            "author_id": "918433750186446848",
            "created_at": "2021-09-10T02:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436157012237295618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1050430364748005376",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436157012237295618",
            "in_reply_to_user_id": "1050430364748005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrassi Hoje aqui em Bras\u00edlia t\u00e1 o mesmo. A Floresta Nacional t\u00e1 pegando fogo, inclusive agora de noite tava tudo cinza"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2021-09-10T02:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436156228858748931"
            ],
            "id": "1436156228858748931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem 2 dias que a floresta nacional arde em chamas. Eu passo o dia todo beirando a BR-070 ali e s\u00f3 o que vejo sao focos de fuma\u00e7a imensos, ao mesmo tempo, em diversos pontos. Triste demais"
        },
        {
            "author_id": "1898180040",
            "created_at": "2021-09-10T02:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436147967069728774"
            ],
            "id": "1436147967069728774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei de quando rolou mostra do Hitchcock no Pal\u00e1cio das Artes e eu virei a noite assistindo P\u00e1ssaros (no frio do parque municipal), Um Corpo que Cai e ainda teve caf\u00e9 da manh\u00e3 pra quem conseguiu virar acordado no HM. \n\nMEU DEUS SERA WUE NAO VOU FAZER ISSO MAIS NUNCA????"
        },
        {
            "author_id": "137038414",
            "created_at": "2021-09-10T01:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436138079048253467"
            ],
            "id": "1436138079048253467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem olha at\u00e9 pensa que eu tenho 1,70m de altura. \ud83e\udd2d\ud83e\udd2b\ud83e\udd23 em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/9Ftle3vO9m"
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-09-10T00:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436132168829390848"
            ],
            "id": "1436132168829390848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, em BH\nhttps://t.co/QJHzzrVLBb"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-10T00:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436121705479540743"
            ],
            "id": "1436121705479540743",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, em BH\nhttps://t.co/2TxPwficwB\n\nFotos: Marcos Vieira/EM/D.A Press https://t.co/lwdebnEo75"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-10T00:17:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436121609178427399"
            ],
            "id": "1436121609178427399",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, em BH\nhttps://t.co/2TxPwficwB\n\nFotos: Marcos Vieira/EM/D.A Press https://t.co/Ijvh1i7FR8"
        },
        {
            "author_id": "42514875",
            "created_at": "2021-09-10T00:07:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436119049646321665"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50549503,
                        -18.58539703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1436119049646321665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ah, o amor\u2026 \ud83d\udc36\ud83c\udf40 em Parque Municipal do Mocambo https://t.co/dQn3kdoNaY"
        },
        {
            "author_id": "1409205393788706827",
            "created_at": "2021-09-09T23:29:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436109657299369992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "29274419",
                        "start": 91,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436109657299369992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Serra Verde, em Belo Horizonte https://t.co/hkP6Gkr5my via @otempo"
        },
        {
            "author_id": "3232047104",
            "created_at": "2021-09-09T23:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436108452955312136"
            ],
            "id": "1436108452955312136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica [OC] 3520x1980 via /nom420 https://t.co/UQJLiGCuaD https://t.co/pTLXsKhPIw"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2021-09-09T23:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436108405954039814"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "193441509",
                        "start": 94,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436108405954039814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) est\u00e1 em an\u00e1lise do Senado. PL do @SenadorKajuru torna lei decreto de 2017 que aumentou a \u00e1rea de 65 mil para 240 mil hectares. Objetivo \u00e9 impedir que a amplia\u00e7\u00e3o seja anulada por outro projeto em an\u00e1lise na C\u00e2mara. https://t.co/eJTKkx1h66"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-09-09T23:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436105606331617283"
            ],
            "id": "1436105606331617283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CATARATASDOIGUA\u00c7U I Expectativas superadas: a unidade de conserva\u00e7\u00e3o projetava a visita de 15 mil pessoas\nhttps://t.co/JHiBUca3ZN"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-09T22:57:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436101373578276892"
            ],
            "id": "1436101373578276892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado analisa amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/bXY6RHllyo"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-09T22:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436100874330378241"
            ],
            "id": "1436100874330378241",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, em BH https://t.co/7j9UZo70kX"
        },
        {
            "author_id": "2566093590",
            "created_at": "2021-09-09T22:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436100817216487425"
            ],
            "id": "1436100817216487425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 120,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Gato do mato\n Parque Nacional Banff_____ Canada https://t.co/q7pgxFj2Jj"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-09T22:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436100706843467783"
            ],
            "id": "1436100706843467783",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, em BH https://t.co/Lq7MoZuc9O"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2021-09-09T22:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436100132219596801"
            ],
            "id": "1436100132219596801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#URGENTE \nInc\u00eandio atinge o Parque Estadual Serra Verde, em BH\nhttps://t.co/KHj1ShkNae https://t.co/cQZLtAX5Vm"
        },
        {
            "author_id": "4496011833",
            "created_at": "2021-09-09T22:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436098415511941121"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1436098415511941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 313,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia arde em Fogo https://t.co/IwdJ8EZFji"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-09-09T22:31:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436094845576114187"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1436094845576114187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/UB4NxzbO67"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-09T22:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436094469342998530"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436094469342998530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/5aE8k9DGAD"
        },
        {
            "author_id": "1057048188266385408",
            "created_at": "2021-09-09T22:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436094128085942276"
            ],
            "id": "1436094128085942276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro Serra Verde BH  parque estadual serra VERDE pra que se coloca fogo \ud83d\udd25 , estupidez https://t.co/61PcMut8lL"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2021-09-09T22:21:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436092312455634945"
            ],
            "id": "1436092312455634945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Floresta Nacional (FLONA) queimando, no fim da tarde desta quinta-feira (09/09), apesar de todos os esfor\u00e7os empreedidos pelo do Corpo de Bombeiros do DF. https://t.co/2rCpMxz6YW"
        },
        {
            "author_id": "66249269",
            "created_at": "2021-09-09T22:14:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436090734348840962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "179657370",
                        "start": 108,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436090734348840962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra Verde est\u00e1 em chamas.\nFoto por Ricardo Soares.\nVista do bairro Jardim Guanabara BH.\n@g1mg #MG1 #tempo #seco #fogo https://t.co/c7FK3Bediw"
        },
        {
            "author_id": "2849779780",
            "created_at": "2021-09-09T22:10:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436089734518947845"
            ],
            "id": "1436089734518947845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Urgente!\nInc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual do Serra Verde, em BH. https://t.co/6uZCJjTJcW"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-09T22:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436089167658852356"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436089167658852356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/r18t0ZbHPP"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-09T22:06:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436088605160710147"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436088605160710147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ZuyXKS6D6Q"
        },
        {
            "author_id": "111074714",
            "created_at": "2021-09-09T22:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436087812990935045"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1436087812990935045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia tava t\u00e3o lindo \nFiz uma selfie sorrindo \nBotei na estante s\u00f3 pra me lembrar \nQue essa pessoa sou eu \nMelhor presente \u00e9 a vida \nMelhor que a vida n\u00e3o h\u00e1 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/TlPVddEosV"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-09T22:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436087174718529539"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1436087174718529539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/THOUymobdm"
        },
        {
            "author_id": "1249455646228938752",
            "created_at": "2021-09-09T21:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436086155842363399"
            ],
            "id": "1436086155842363399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os participantes sair\u00e3o do Gin\u00e1sio Hugo Ramos e seguir\u00e3o em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Municipal Chiquinho Ver\u00edssimo, onde a a\u00e7\u00e3o ser\u00e1 conclu\u00edda. Confira mais detalhes na mat\u00e9ria\n\nhttps://t.co/AkBLfugk11\n\n#mogi #mogidascruzes"
        },
        {
            "author_id": "1245935270559535108",
            "created_at": "2021-09-09T21:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436086086640492550"
            ],
            "id": "1436086086640492550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "colocaram fogo no parque estadual serra verde. uma rua atr\u00e1s da minha casa. eu odeio o ser humano"
        },
        {
            "author_id": "1393674759829917699",
            "created_at": "2021-09-09T21:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436085429950890002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436085429950890002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 uma Reserva Extrativista? - Greenpeace Explica https://t.co/hx7uN7bggb via @YouTube #MarcoTemporalN\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-09-09T21:52:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436085246571732996"
            ],
            "id": "1436085246571732996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As chamas come\u00e7aram por volta das 15h desta quinta-feira (9). O Corpo de Bombeiros foi acionado. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/lfASuK2yxQ"
        },
        {
            "author_id": "1085300820348932097",
            "created_at": "2021-09-09T21:51:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436084859282276364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1138575056181846018",
                        "start": 11,
                        "username": "cristhian_limaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436084859282276364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagens de @cristhian_limaa na rotat\u00f3ria do parque municipal https://t.co/pfk3HBGJ16"
        },
        {
            "author_id": "199190073",
            "created_at": "2021-09-09T21:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436084774041391105"
            ],
            "id": "1436084774041391105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, #Costa Rica  3520x1980 https://t.co/y82ZAOyZZ8 https://t.co/CjUqlQIYpR https://t.co/8I4RuziB8A"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-09-09T21:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436082640222834689"
            ],
            "id": "1436082640222834689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o em chamas: fogo permanece no Parque Estadual de Ouro Branco, mas \u00e9 controlado na Serra do S\u00e3o Jos\u00e9\n\n#naturezaemchamas #ourobrancoserra #serras\u00e3ojose #naturezador #correiodeminas\n\nhttps://t.co/vxGANuYRFd https://t.co/7MRjERG24e"
        },
        {
            "author_id": "1007233676667650048",
            "created_at": "2021-09-09T21:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436076329095544841"
            ],
            "id": "1436076329095544841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ter\u00e1 tr\u00eas dias de programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio dos 60\u00a0anos https://t.co/FUGNTrRIZ1"
        },
        {
            "author_id": "1415392114599469069",
            "created_at": "2021-09-09T21:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436076126930182144"
            ],
            "id": "1436076126930182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero, Costa Rica  3520x1980 https://t.co/HshWlgNhw8 https://t.co/jxKNCwNEug"
        },
        {
            "author_id": "1514928667",
            "created_at": "2021-09-09T21:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436075167055241216"
            ],
            "id": "1436075167055241216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol laranjinha e lindo, n\u00e9?\nPena que \u00e9 pelo o aumento das queimadas da flora. Brazl\u00e2ndia t\u00e1 pura fuma\u00e7a, os incras pegando fogo, floresta nacional\u2026 s\u00f3 fico pensando nos bichinhos morrendo"
        },
        {
            "author_id": "2959459379",
            "created_at": "2021-09-09T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436071917929353220"
            ],
            "id": "1436071917929353220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 252,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#NumDiaComoHoje mas em 1942, os japoneses lan\u00e7aram bombas incendi\u00e1rias em uma floresta estadual no Oregon, primeiro e \u00fanico ataque japon\u00eas contra a parte continental dos Estados Unidos durante a Segunda Guerra Mundial. https://t.co/ZOtAAVtkEJ"
        },
        {
            "author_id": "1376231094350192648",
            "created_at": "2021-09-09T20:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436066692203941891"
            ],
            "id": "1436066692203941891",
            "in_reply_to_user_id": "1376231094350192648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o precisamos ir t\u00e3o longe para vermos os impactos que o marco temporal pode causar.\nEm S\u00e3o Francisco de Paula, a menos de 200km de Buti\u00e1, o povo Xokleng ocupava uma \u00e1rea da Floresta Nacional (FLONA) reivindicando seu territ\u00f3rio ancestral, de onde seus pais e av\u00f3s foram (10/12)"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-09-09T20:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436064973889970176"
            ],
            "id": "1436064973889970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Gestor das PPPs aprova inclus\u00e3o do Parque Estadual do Turvo no programa de\u00a0concess\u00f5e https://t.co/6sX0w0S9DP"
        },
        {
            "author_id": "1366470599271477258",
            "created_at": "2021-09-09T20:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436062301174452288"
            ],
            "id": "1436062301174452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 atingida pelo fogo no 2\u00ba dia\u00a0consecutivo https://t.co/l2boGhreky"
        },
        {
            "author_id": "3710797456",
            "created_at": "2021-09-09T20:16:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436060953141985285"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1343013699884359682",
                        "start": 0,
                        "username": "Andreycsta"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "140173677",
                        "start": 12,
                        "username": "FernandoPSOL"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "8170912",
                        "start": 26,
                        "username": "Pedrox"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "35896973",
                        "start": 34,
                        "username": "belemtransito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436060953141985285",
            "in_reply_to_user_id": "1256589772069507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreyCsta @FernandoPSOL @Pedrox @belemtransito Mas provavelmente o pr\u00e9dio foi constru\u00eddo antes do \u00faltimo plano diretor da cidade de Bel\u00e9m, e tamb\u00e9m n\u00e3o sei se l\u00e1 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \n(Eu tamb\u00e9m n\u00e3o concordo com a constru\u00e7\u00e3o desse pr\u00e9dio)."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-09-09T20:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436060590955384841"
            ],
            "id": "1436060590955384841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com \u00faltimas imagens de sat\u00e9lite, n\u00e3o h\u00e1 nenhum foco que ameace o Parque Nacional da Serra da Capivara. Na cidade de Caracol, tamb\u00e9m h\u00e1 brigadistas, dez no total. https://t.co/5QeCx27snL"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-09-09T20:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436056901112971264"
            ],
            "id": "1436056901112971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz reitera propostas que atendam lindeiros na concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/fK32o6bh0M"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-09-09T20:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436056898093166598"
            ],
            "id": "1436056898093166598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz reitera propostas que atendam lindeiros na concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/9QY4DpVMjh"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-09-09T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436056823174402053"
            ],
            "id": "1436056823174402053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As RESEX garantem a manuten\u00e7\u00e3o da fauna e flora nativas, e os povos que vivem nelas ajudam no combate \u00e0 extin\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies amea\u00e7adas.\nAssista ao novo EP do Greenpeace Explica sobre Reserva Extrativista.\nhttps://t.co/CMKams1BtN\n#TodosPelaAmaz\u00f4nia #BrigadaDigital"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-09-09T19:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436047663556857859"
            ],
            "id": "1436047663556857859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUm dia de grande tristeza\u201d, diz prefeitura sobre inc\u00eandio no parque Estadual da Serra do Ouro Branco\n\n#inc\u00eandio #serradoourobranco #tristeza #fogo  #chama #ourobranco #vegeta\u00e7\u00e3oemchamas #correiodeminasonline #correiodeminas\n\nhttps://t.co/T4kdp0JY98 https://t.co/pgoTeanvKt"
        },
        {
            "author_id": "50650910",
            "created_at": "2021-09-09T19:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436046766919593988"
            ],
            "id": "1436046766919593988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "AGORA: O drama da Floresta Nacional ardendo em chamas! https://t.co/Ih0uWTA5Ld"
        },
        {
            "author_id": "1144023540754239488",
            "created_at": "2021-09-09T19:18:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436046305709723650"
            ],
            "id": "1436046305709723650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional pegando fogo vei anem"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-09-09T19:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436044549344960513"
            ],
            "id": "1436044549344960513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No \u00faltimo dia 5, o Parque Municipal do Itajuru recebeu a primeira edi\u00e7\u00e3o do M\u00fasica na Fonte, que embalou a manh\u00e3 de domingo com muito samba e contato com a natureza. https://t.co/OYx5c8qFbA"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T19:08:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436043759997882373"
            ],
            "id": "1436043759997882373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/rHmET9nDWH"
        },
        {
            "author_id": "1224436792906174464",
            "created_at": "2021-09-09T18:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436041133432442882"
            ],
            "id": "1436041133432442882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Oi amigos, tem mat\u00e9ria nova minha no jornal da faculdade!\nSe trata sobre os inc\u00eandios em S\u00e3o Raimundo Nonato e como eles p\u00f5em em risco a Serra da Capivara.\n\nhttps://t.co/gzJ93Uj3EB"
        },
        {
            "author_id": "1004557988827365388",
            "created_at": "2021-09-09T18:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436038564567998466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1567780045183221761",
                        "start": 0,
                        "username": "GaLucasbr"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "788794760764985344",
                        "start": 20,
                        "username": "bchartsnet"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436038564567998466",
            "in_reply_to_user_id": "1336551959369830401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@galucasbr @girinow @bchartsnet O site Unidade de Conserva\u00e7\u00f5es do Brasil mostra um comparativo entre as maiores florestas urbanas do Brasil. O Parque Estadual da Pedra Branca tem 12.500 hectares, o da Cantareira-SP, 7.910 e a Floresta da Tijuca-RJ: 4.200."
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-09-09T18:30:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436034342258499584"
            ],
            "id": "1436034342258499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros v\u00e3o ao TCU por tarifa diferenciada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/szuR7Kai10"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-09-09T18:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436034335845470218"
            ],
            "id": "1436034335845470218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindeiros v\u00e3o ao TCU por tarifa diferenciada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BL0B80QJz0"
        },
        {
            "author_id": "753530875",
            "created_at": "2021-09-09T18:26:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436033316688437257"
            ],
            "id": "1436033316688437257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual do rio doce t\u00e1 pra ser privatizado.\nO PARQUE ESTADUAL DO RIO DOCE\nVALEU ZEMA!"
        },
        {
            "author_id": "3903615082",
            "created_at": "2021-09-09T18:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436028379518705664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1156020856084000769",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcoslulaofici"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436028379518705664",
            "in_reply_to_user_id": "1156020856084000769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcoslulaofici Mesma coisa no parque nacional de Bras\u00edlia. Ser\u00e1 coincid\u00eancia mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2021-09-09T18:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436028317593964548"
            ],
            "id": "1436028317593964548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento assinado pelo prefeito Chico Brasileiro, C\u00e2mara Municipal, Codefoz e Comtur e enviado ao ICMBio que propostas das cidades lindeiras est\u00e1 sendo refutada na elabora\u00e7\u00e3o do edital\n\n https://t.co/wirDFPXX77"
        },
        {
            "author_id": "78163217",
            "created_at": "2021-09-09T18:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436027466192236545"
            ],
            "id": "1436027466192236545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, \nFALTAM POUCOS DIAS, para o preenchimento, das Manifesta\u00e7\u00f5es a FAVOR da Cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Serra da Maria Comprida MONA/SMC. \n\nPrecisamos da sua ajuda para protegermos essa important\u00edssima serra para as futuras gera\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/RuD2ZlLnOc https://t.co/MSkkwMH4yT"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T18:01:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436027093964529668"
            ],
            "id": "1436027093964529668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/hk963pbwsT"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-09T17:46:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436023276174823424"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43055955,
                        -23.54007385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1436023276174823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Pedra Selada https://t.co/r7SdjLCrNj"
        },
        {
            "author_id": "105229700",
            "created_at": "2021-09-09T17:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436019798719270912"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.18077819,
                        11.2217662
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "1436019798719270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz \ud83e\uddd8\u200d\u2640\ufe0f en Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona https://t.co/tr9wrxlARf"
        },
        {
            "author_id": "1008023367553835009",
            "created_at": "2021-09-09T17:29:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436019043119534081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1431120261194125316",
                        "start": 0,
                        "username": "bruviegas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436019043119534081",
            "in_reply_to_user_id": "1431120261194125316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruviegas Parque tipo o parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "4026638189",
            "created_at": "2021-09-09T17:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436018234210361344"
            ],
            "id": "1436018234210361344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udea8SOS MEIO AMBIENTE\ud83d\udea8Desde semana passada, com autoriza\u00e7\u00e3o da Prefeitura, come\u00e7ou a remo\u00e7\u00e3o de centenas de \u00e1rvores do terreno de quase 10 mil metros quadrados, vizinho do Parque Nacional da Tijuca, que abriga esp\u00e9cies diversas da fauna e da flora, para a constru\u00e7\u00e3o de um pr\u00e9dio. https://t.co/xOAeKHOJ2Y"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-09-09T17:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436017197122473987"
            ],
            "id": "1436017197122473987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver Gua\u00edra \u2013 Inc\u00eandio atinge novamente o Parque Nacional de Ilha Grande - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/FUVrmNSngr"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-09-09T17:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436014581445447680"
            ],
            "id": "1436014581445447680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Turismo, juntamente com o presidente da Casa de Leis, se reuniu com o deputado federal Fernando Giacobo (PL-PR) para tratar assuntos retomada do turismo e investimentos no setor; nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nSaiba mais: https://t.co/WSVkOBYGlj"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T17:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436012313547399174"
            ],
            "id": "1436012313547399174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/xsPyzfovUS"
        },
        {
            "author_id": "600328854",
            "created_at": "2021-09-09T16:57:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436010858635800578"
            ],
            "id": "1436010858635800578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffdO Sicredi est\u00e1 presente na 44\u00aa Expointer, uma das maiores feiras agropecu\u00e1rias da Am\u00e9rica Latina, que acontece no Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, em Esteio, espa\u00e7o em que o produtor rural busca informa\u00e7\u00e3o e tecnologia para melhorar seus neg\u00f3cios. https://t.co/DLC5By3C87"
        },
        {
            "author_id": "52569806",
            "created_at": "2021-09-09T16:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436010533078110215"
            ],
            "id": "1436010533078110215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A floresta Nacional est\u00e1 em chamas no DF."
        },
        {
            "author_id": "1084940885882822656",
            "created_at": "2021-09-09T16:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436007265803325440"
            ],
            "id": "1436007265803325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Branco: Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Serra do Ouro Branco https://t.co/MDfccn1RM3"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T16:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436006994805248000"
            ],
            "id": "1436006994805248000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/eUnjcnadoH"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T16:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436006959317192713"
            ],
            "id": "1436006959317192713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/9AuvSeOTiG"
        },
        {
            "author_id": "1422719583702634496",
            "created_at": "2021-09-09T16:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436006746150129670"
            ],
            "id": "1436006746150129670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio dessa vez na Floresta Nacional de Bras\u00edlia 2021\n\nLament\u00e1vel, mais um, dessa vez em Bras\u00edlia \ud83d\ude14\n\nFor\u00e7a animaizinhos \ud83d\udc4a\n\nhttps://t.co/o1zRtnsdaU https://t.co/5poSQO3Vsz"
        },
        {
            "author_id": "2902807853",
            "created_at": "2021-09-09T16:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436004719772721155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "107213526",
                        "start": 0,
                        "username": "Mairex_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1436004719772721155",
            "in_reply_to_user_id": "107213526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mairex_ Inc\u00eandio na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-09T16:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436004588226809858"
            ],
            "id": "1436004588226809858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 124,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Um inc\u00eandio atingiu a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona). Imagens da tarde desta quinta-feira (9/9) mostram a dimens\u00e3o da queimada, que lan\u00e7ou nuvens de fuma\u00e7a assustadoras \ud83d\ude33. Fotos: Rafaela Felicciano/Metr\u00f3poles https://t.co/lqiuSzIibL"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-09-09T16:15:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1436000252922839051"
            ],
            "id": "1436000252922839051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos v\u00e3o entregar uma carta em que reiteram as oito propostas em rela\u00e7\u00e3o ao edital da nova concess\u00e3o https://t.co/vx76MZl05K"
        },
        {
            "author_id": "1437215005",
            "created_at": "2021-09-09T16:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435999134331375617"
            ],
            "id": "1435999134331375617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "banana\ud83c\udf4cselvagem\nc\u00ea nunca viu, nem comeu, nem ouviu falar, aposto\n\n[invasora, mas \u00e9 encontrada alimentando a fauna na Mata Atl\u00e2ntica de S\u00e3o Paulo, no N\u00facleo Curucutu do Parque estadual da Serra do Mar, segundo: https://t.co/RuNOReflCn ] https://t.co/ioKxHm53Ri"
        },
        {
            "author_id": "361189054",
            "created_at": "2021-09-09T16:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435997914598449159"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1248711369815457798",
                        "start": 0,
                        "username": "deussaturno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435997914598449159",
            "in_reply_to_user_id": "1248711369815457798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deussaturno Infelizmente \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u00e9 sempre avacalhado. Algodoal \u00e9 um grande exemplo de como a prote\u00e7\u00e3o ambiental n\u00e3o \u00e9 exercida em APAs."
        },
        {
            "author_id": "178746157",
            "created_at": "2021-09-09T16:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435996457996144643"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1435996457996144643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/YzerKwC5xQ"
        },
        {
            "author_id": "205252530",
            "created_at": "2021-09-09T15:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435995887004704769"
            ],
            "id": "1435995887004704769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma \ud835\ude4d\ud835\ude4b\ud835\ude4b\ud835\ude49? \ud83e\uddd0 \n\n\ud83c\udf33 \u00c9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso sustent\u00e1vel, que visa a manuten\u00e7\u00e3o dos ecossistemas brasileiros para as presentes e futuras gera\u00e7\u00f5es. https://t.co/AF74i0fHo5"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-09-09T15:54:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435995104137736194"
            ],
            "id": "1435995104137736194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz reitera propostas que atendam lindeiros na concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/su9DBIcBgu"
        },
        {
            "author_id": "1191862655662858241",
            "created_at": "2021-09-09T15:50:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435994101283950592"
            ],
            "id": "1435994101283950592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1 Kd os bombeiros pra socorrer a Floresta Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1191862655662858241",
            "created_at": "2021-09-09T15:49:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435993752712142854"
            ],
            "id": "1435993752712142854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df1 Boa tarde F\u00e1bio, \u00e9 muito triste v\u00ea a floresta nacional em chamas"
        },
        {
            "author_id": "954553056762454021",
            "created_at": "2021-09-09T15:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435992986287058949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "977898750264987648",
                        "start": 0,
                        "username": "batata_mecanica"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435992986287058949",
            "in_reply_to_user_id": "977898750264987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@batata_mecanica mas n\u00e3o \u00e9 mais perto do que da sua casa pro parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-09-09T15:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435992777226178570"
            ],
            "id": "1435992777226178570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos dos munic\u00edpios Lindeiros v\u00e3o ao TCU por tarifa diferenciada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/1zs7bStQ82"
        },
        {
            "author_id": "2753401027",
            "created_at": "2021-09-09T15:40:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435991578368258052"
            ],
            "id": "1435991578368258052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: ser\u00e1 que os Bombeiros do DF est\u00e3o de f\u00e9rias???  \u00c9 isso \"governador\" Ibaneis Rocha?"
        },
        {
            "author_id": "582825869",
            "created_at": "2021-09-09T15:39:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435991250671386627"
            ],
            "id": "1435991250671386627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atingiu \u00e1rea da floresta nacional de Bras\u00edlia https://t.co/mrdrI8vzgt"
        },
        {
            "author_id": "1220864288946040832",
            "created_at": "2021-09-09T15:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435991161055981581"
            ],
            "id": "1435991161055981581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "floresta nacional pegando fogo :((("
        },
        {
            "author_id": "909984872936214528",
            "created_at": "2021-09-09T15:36:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435990518929010691"
            ],
            "id": "1435990518929010691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os caminhoneiros na Esplanada podiam demonstrar todo seu patriotismo montando uma equipe para combater o inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia.\n\nQue tal, #df1?"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-09-09T15:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435987049690157057"
            ],
            "id": "1435987049690157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos v\u00e3o entregar uma carta em que reiteram as oito propostas em rela\u00e7\u00e3o ao edital da nova concess\u00e3o https://t.co/z0WcFu6TbQ"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2021-09-09T15:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435986573494005762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "733029728588861440",
                        "start": 31,
                        "username": "CMADSUSTENTAVEL"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "61843152",
                        "start": 51,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435986573494005762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciasInterativas2021 | A @CMADSUSTENTAVEL da @camaradeputados promove debate nesta sexta-feira (10) sobre o Projeto de Lei 11133/18, que modifica os limites do Parque Nacional Mapinguari, localizado entre os estados de Rond\u00f4nia e Amazonas.\n\nAcesse: https://t.co/rDHAVzO6gT https://t.co/9cUeVMJTpK"
        },
        {
            "author_id": "36502016",
            "created_at": "2021-09-09T15:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435984937547714560"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435984937547714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem ela. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/SrF1g3TE9b"
        },
        {
            "author_id": "36502016",
            "created_at": "2021-09-09T15:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435984025978552328"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435984025978552328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem caf\u00e9... em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/VmoBPMDJVN"
        },
        {
            "author_id": "36502016",
            "created_at": "2021-09-09T15:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435983803927961601"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435983803927961601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem lim\u00e3o galego. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/sH8DcAItVX"
        },
        {
            "author_id": "36502016",
            "created_at": "2021-09-09T15:08:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435983545902661643"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435983545902661643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem dinossauros tamb\u00e9m. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/LpGUDPgPZy"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-09-09T15:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435983292063436805"
            ],
            "id": "1435983292063436805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cUm dia de grande tristeza\u201d, diz prefeitura sobre inc\u00eandio no parque Estadual da Serra do Ouro Branco\n\n#inc\u00eandio #serradoourobranco #tristeza #fogo  #chama #ourobranco #vegeta\u00e7\u00e3oemchamas #correiodeminasonline #correiodeminas\n\nhttps://t.co/0rh14iyk3T"
        },
        {
            "author_id": "36502016",
            "created_at": "2021-09-09T15:00:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435981432598450178"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435981432598450178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m h\u00e1 p\u00e1ssaros... em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/7FnhFgcfit"
        },
        {
            "author_id": "337363703",
            "created_at": "2021-09-09T15:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435981364231348234"
            ],
            "id": "1435981364231348234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da comercial norte de Taguatinga. Floresta Nacional em chamas. https://t.co/2yslO68SOA"
        },
        {
            "author_id": "36502016",
            "created_at": "2021-09-09T14:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435981112518619144"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435981112518619144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 flores em tudo que eu vejo. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/wkG72SNMXj"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-09-09T14:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435979103828684805"
            ],
            "id": "1435979103828684805",
            "public_metrics": {
                "like_count": 311,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "As justi\u00e7a Federal ordenou que GRILEIROS e INVASORES sejam retirados da floresta Nacional do JACUND\u00c1, em Rond\u00f4nia.\n\nVale lembrar q o governador do PSL aprovou a DIMINUI\u00c7\u00c3O de unidades de conserva\u00e7\u00e3o estadual.\n\nRond\u00f4nia virou o para\u00edso de grileiros.\nhttps://t.co/fQJtJBbCjp"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2021-09-09T14:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435975944930537474"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1435975944930537474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro Parque Natural Municipal Cabeceiras do Aricanduva tem sua \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o sinalizada | Secretaria Municipal do Verde e do Meio Ambiente | Prefeitura da Cidade de S\u00e3o Paulo https://t.co/yDwx2TpJxT"
        },
        {
            "author_id": "2372200146",
            "created_at": "2021-09-09T14:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435975794564730884"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "54341363",
                        "start": 128,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435975794564730884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Justi\u00e7a Federal determina retirada de invasores de floresta nacional em Rond\u00f4nia. A invas\u00e3o foi denunciada pelo @JornalOGlobo em junho deste ano. Quem conta \u00e9 a Adriana Mendes. \n#Amazonia #meioambiente\nhttps://t.co/G49icccUOq"
        },
        {
            "author_id": "2998531095",
            "created_at": "2021-09-09T14:36:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435975451827216388"
            ],
            "id": "1435975451827216388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 est\u00e1 quente e seco e a\u00ed ontem a floresta nacional estava pegando fogo"
        },
        {
            "author_id": "1303817326488440832",
            "created_at": "2021-09-09T14:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435971772445233155"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "1242093483151839238",
                        "start": 68,
                        "username": "depvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435971772445233155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 por isso que n\u00e3o d\u00e1 pra cortar estrada dentro de parque nacional, @depvermelho :\nhttps://t.co/YMHl5RYAaV"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-09-09T14:17:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435970726134120458"
            ],
            "id": "1435970726134120458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leitor ass\u00edduo do N\u00e3o Viu? enviou o v\u00eddeo abaixo que mostra um cervo-do-pantanal, tamb\u00e9m conhecido como veado-galheiro, nadando nas \u00e1guas do Rio Paran\u00e1, para escapar de inc\u00eandio na mata, na regi\u00e3o de Figueira, no Parque Nacional de Ilha Grande.\n\nhttps://t.co/bCbQOmTwdA https://t.co/ccmNlWw3Uj"
        },
        {
            "author_id": "974446683047321601",
            "created_at": "2021-09-09T14:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435967933784616962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "604825893",
                        "start": 0,
                        "username": "hashibxd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435967933784616962",
            "in_reply_to_user_id": "604825893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hashibxd Manda eles toma no cu, bora nesse parque nacional... Dia t\u00e1 lind\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "478082406",
            "created_at": "2021-09-09T13:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435964267337977857"
            ],
            "id": "1435964267337977857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redu\u00e7\u00e3o de parque nacional para constru\u00e7\u00e3o da barragem de Botuver\u00e1 \u00e9 aprovada em comiss\u00e3o: https://t.co/tzVER55G7k https://t.co/QGWusGejv8"
        },
        {
            "author_id": "2905191191",
            "created_at": "2021-09-09T13:50:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435963871622221827"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83610564,
                        -7.14608589
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "1435963871622221827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha no Canyon Itaimbezinho, no Parque Nacional Aparados da Serra, no Rio Grande do Sul.\n#AparadosDaSerra #cambaradosul #riograndedosul #praiagrande #santacatarina #rs #sc em Banc\u00e1rios, Jo\u00e3o Pessoa https://t.co/mWOyfZJ6fj"
        },
        {
            "author_id": "1155951519595978752",
            "created_at": "2021-09-09T13:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435963350240817155"
            ],
            "id": "1435963350240817155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd19 Nosso #TBT de hoje relembra a hist\u00f3ria do Reservat\u00f3rio do Fran\u00e7a, localizado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do bairro de Santa Teresa, Centro do Rio. Ele foi constru\u00eddo em 1883 com a fun\u00e7\u00e3o de captar as \u00e1guas que transbordavam do Rio Carioca \u2b07\ufe0f https://t.co/sVen9vZcaL"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-09-09T13:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435963267420094474"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435963267420094474",
            "in_reply_to_user_id": "110522807",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira as reivindica\u00e7\u00f5es dos moradores:\n\n1. Embargar em definitivo a obra, proibindo a constru\u00e7\u00e3o no local.\n\n2. Reflorestamento da \u00e1rea desmatada;\n\n3. Revoga\u00e7\u00e3o do licenciamento por interesse p\u00fablico;\n\n4: Transforma\u00e7\u00e3o da \u00e1rea em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/1jJglgSzif"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-09-09T13:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435963088746860544"
            ],
            "id": "1435963088746860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \"Opera\u00e7\u00e3o Mexilh\u00e3o 4\", realizada pela Pol\u00edcia Federal  teve como objetivo coibir a pesca predat\u00f3ria de mexilh\u00e3o no interior da Reserva Extrativista Marinha (RESEXMAR) da cidade.\n\nConfira: https://t.co/BJLajgctDb \ud83c\udf10\n\n\ud83d\udcf8 Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/Pol\u00edcia Federal\n\n#Pesca #Policia"
        },
        {
            "author_id": "985516398150672384",
            "created_at": "2021-09-09T13:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435962826460381184"
            ],
            "id": "1435962826460381184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\uddd0Pra\u00e7a p\u00f4r do Sol, projeto de lei que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal na pra\u00e7a P\u00f4r do Sol, na zona oeste de S\u00e3o Paulo. Uma audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara Municipal vai tratar do assunto."
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-09-09T13:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435962581986983939"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435962581986983939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Nosso mandato est\u00e1 presente na Tijuca, ouvindo reivindica\u00e7\u00f5es dos moradores, para impedir a continua\u00e7\u00e3o da devasta\u00e7\u00e3o ambiental em \u00e1rea de mata atl\u00e2ntica no Parque Nacional da Tijuca. Empresas est\u00e3o derrubando centenas de \u00e1rvores e afugentando animais p/ constru\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio. https://t.co/lvbjxUWg9w"
        },
        {
            "author_id": "110522807",
            "created_at": "2021-09-09T13:45:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435962551100231681"
            ],
            "id": "1435962551100231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "N\u00c3O AO DESMATAMENTO!\n\nNosso mandato est\u00e1 reunido com moradores da \u00e1rea vizinha ao Parque Nacional da Tijuca que tem sido alvo do desmatamento de centenas de \u00e1rvores para a constru\u00e7\u00e3o de um condom\u00ednio da Opportunity. https://t.co/rfXFB0RssP"
        },
        {
            "author_id": "1061752926882988032",
            "created_at": "2021-09-09T13:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435959598893056025"
            ],
            "id": "1435959598893056025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Raimundo nonato, no Piau\u00ed e cidades vizinhas  em Fogo. Veja mat\u00e9ria completa no Blog Angico dos Dias Not\u00edcas. \" Bolsoanro Visitou o Parque Nacional da Serra da Capivara, em 30 de Julho de 2020\"... \" ?\".https://t.co/2pNX0zguJ9 https://t.co/Bpd7u7Jhuh"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-09-09T13:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435959564256440320"
            ],
            "id": "1435959564256440320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios que comp\u00f5em APA Ilha do Bananal/Cant\u00e3o s\u00e3o orientados sobre a\u00e7\u00f5es e parcerias com a unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/JpxCl9wNbQ https://t.co/Prf63T81VU"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-09-09T12:57:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435950388805525512"
            ],
            "id": "1435950388805525512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1972 \u2014 No Parque Nacional de Mammoth Cave no Kentucky, uma equipe de explora\u00e7\u00e3o e mapeamento da Cave Research Foundation descobre uma liga\u00e7\u00e3o entre os sistemas de cavernas Mammoth e Flint Ridge, tornando-a a mais longa passagem de cavernas conhecidas no mundo."
        },
        {
            "author_id": "1433772215619801090",
            "created_at": "2021-09-09T12:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435950363174182918"
            ],
            "id": "1435950363174182918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) \u00e9 um dos 5 parques nacionais encaminhados para concess\u00e3o! A concess\u00e3o ajuda a proteger uma \u00e1rea de quase 200 mil hectares, entre S\u00e3o Roque de Minas, Sacramento, Delfin\u00f3polis, S\u00e3o Jo\u00e3o Batista de Gl\u00f3ria, Capit\u00f3lio e Vargem Grande. https://t.co/JW8xa2FJsK"
        },
        {
            "author_id": "2912613587",
            "created_at": "2021-09-09T12:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435950270698098691"
            ],
            "id": "1435950270698098691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\uddd0Pra\u00e7a p\u00f4r do Sol, projeto de lei que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal na pra\u00e7a P\u00f4r do Sol, na zona oeste de S\u00e3o Paulo. Uma audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara Municipal vai tratar do assunto."
        },
        {
            "author_id": "324652945",
            "created_at": "2021-09-09T12:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435946986063204352"
            ],
            "id": "1435946986063204352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qualquer domingo desses vou l\u00e1 no parque municipal s\u00f3 para comprar algod\u00e3o doce \ud83e\udd24"
        },
        {
            "author_id": "1384159556473815054",
            "created_at": "2021-09-09T12:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435938089550163974"
            ],
            "id": "1435938089550163974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem novidade na \u00e1rea para os frequentadores do Parque Ecol\u00f3gico Riacho Fundo \nA unidade de conserva\u00e7\u00e3o vai receber um sistema de ilumina\u00e7\u00e3o novinho! https://t.co/h59jEsbZ6S"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2021-09-09T12:07:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435937830623121414"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "22914738",
                        "start": 195,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435937830623121414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pantanal - Unidade de conserva\u00e7\u00e3o usa caminh\u00f5es-pipa para encher os reservat\u00f3rios, mas o esfor\u00e7o tem sido insuficiente devido \u00e0 seca. Em 2020, 93% da \u00e1rea pegou fogo https://t.co/rsRndpF7vw via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1337441034016595969",
            "created_at": "2021-09-09T11:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435935594840924170"
            ],
            "id": "1435935594840924170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/pcuAk4tbcS"
        },
        {
            "author_id": "1107798276999397377",
            "created_at": "2021-09-09T11:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435934326554873863"
            ],
            "id": "1435934326554873863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordei:\n\nAprovada a privatiza\u00e7\u00e3o da Carris.\nCaminhoneiros acham que o \u00e1udio do Bolsonaro \u00e9 do Marcelo Adnet e est\u00e3o bloqueando estradas.\nInc\u00eandio est\u00e1 consumindo a Floresta Nacional.\n\nEu estou doente de Brasil."
        },
        {
            "author_id": "69675604",
            "created_at": "2021-09-09T11:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435930986844286980"
            ],
            "id": "1435930986844286980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esbo\u00e7o de decreto pro\u00edbe constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios em per\u00edmetro de 10 km em volta da unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/xwsrLVSlZJ"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-09T11:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435927935353962498"
            ],
            "id": "1435927935353962498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tico-tico-rei-cinza f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/U0luoPoMkx"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T11:09:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435923344906391554"
            ],
            "id": "1435923344906391554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/I8lLvgLiKi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-09-09T11:05:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435922276105469959"
            ],
            "id": "1435922276105469959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#PantanalAmea\u00e7ado Unidade de conserva\u00e7\u00e3o usa caminh\u00f5es-pipa para encher os reservat\u00f3rios, mas o esfor\u00e7o tem sido insuficiente devido \u00e0 seca. Em 2020, 93% da \u00e1rea pegou fogo.\n\nhttps://t.co/GtiEa0pmuq"
        },
        {
            "author_id": "736751963979845633",
            "created_at": "2021-09-09T11:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435920970355728386"
            ],
            "id": "1435920970355728386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil sofrendo com os impactos ambientais e o descaso. E ai o dftv dedica muitos minutos falando como uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no df atrapalha o asfaltamento de uma estrada ilegal \ud83d\udc4d\ud83c\udffb tadinho dos motoristas\u2026\n\nEstamos lascados mesmo!!!"
        },
        {
            "author_id": "1396820092508418050",
            "created_at": "2021-09-09T10:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435910057800130561"
            ],
            "id": "1435910057800130561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nDesde \u00e0s 17h de ontem respirando a fuma\u00e7a da Floresta Nacional na BR 070. O c\u00e9u segue laranja nesta 5\u00aa.\n\u00c9 triste. O calor e a umidade baixa est\u00e3o em um n\u00edvel absurdo e ainda vai piorar, o fim de semana pode registrar 38\u00b0C. Cuidar da natureza nunca foi t\u00e3o urgente."
        },
        {
            "author_id": "1294284740237852673",
            "created_at": "2021-09-09T09:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435890725820895235"
            ],
            "id": "1435890725820895235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DESMATAMENTO -  A comitiva foi direto para a unidade da Vale que opera a maior mina de ferro a c\u00e9u aberto do mundo, na \u00e1rea da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s \ud83d\udcf2 https://t.co/sqIY8lrpyc #sbtnews #brasil #governo #amaz\u00f4nia #mour\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "64606934",
            "created_at": "2021-09-09T08:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435885495205212170"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "46495465",
                        "start": 140,
                        "username": "Dhoje"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "fb19477acb7cac07"
            },
            "id": "1435885495205212170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi uma noite triste em Rio Preto. Inc\u00eandio devasta Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica e combate ao fogo pode durar a noite toda https://t.co/ni2imt6XyV via @DHoje Interior"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T08:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435883072793231361"
            ],
            "id": "1435883072793231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/AzSV7FeDTJ"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T08:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435882979235176450"
            ],
            "id": "1435882979235176450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/y8rPNMkonn"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-09T08:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435882948167827462"
            ],
            "id": "1435882948167827462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/yYZ3TYiaky"
        },
        {
            "author_id": "765010717741293572",
            "created_at": "2021-09-09T06:28:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435852631885373440"
            ],
            "id": "1435852631885373440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a fuma\u00e7a do parque nacional t\u00e1 chegando aqui :("
        },
        {
            "author_id": "217188808",
            "created_at": "2021-09-09T03:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435804352392925187"
            ],
            "id": "1435804352392925187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhos da madrugada passada.\nInfluencer jovem fazendo publi de fralda geri\u00e1trica, um Parque Nacional nas margens do Rio Doce aqui em Colatina, o Rizzih numa festa da minha fam\u00edlia, eu dormindo na varanda de casa e achando pano de ch\u00e3o na lixeira."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-09-09T02:36:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435794194816282628"
            ],
            "id": "1435794194816282628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 128,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, no Pantanal Mato-Grossense, j\u00e1 dura quatro dias. A \u00e1rea tem a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo. Inc\u00eandios em Mato Grosso do Sul, Goi\u00e1s e Minas Gerais tamb\u00e9m preocupam.\nhttps://t.co/AsrOfftXJk #J10"
        },
        {
            "author_id": "1309095159922073602",
            "created_at": "2021-09-09T02:24:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435791194848702467"
            ],
            "id": "1435791194848702467",
            "in_reply_to_user_id": "1309095159922073602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional t\u00e1 pegando fogo"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2021-09-09T02:18:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435789575947837445"
            ],
            "id": "1435789575947837445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da Andorinha, em Sobral, abre visita\u00e7\u00e3o por agendamento https://t.co/cOqYcLpzOf https://t.co/VMnM9ssMe5"
        },
        {
            "author_id": "3127232152",
            "created_at": "2021-09-09T02:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435787764012883970"
            ],
            "id": "1435787764012883970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um ano que colocam fogo em um parque nacional de conserva\u00e7\u00e3o e ningu\u00e9m faz nada. Todo ano essa impunidade"
        },
        {
            "author_id": "776172849077813249",
            "created_at": "2021-09-09T01:51:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435782926357180419"
            ],
            "id": "1435782926357180419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu ficar a noite inteira cheirando fuma\u00e7a pq a floresta nacional t\u00e1 pegando fogo \ud83d\ude0d\ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1361441344741388288",
            "created_at": "2021-09-09T01:44:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435781213990621185"
            ],
            "id": "1435781213990621185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional t\u00e1 pegando fogo viado"
        },
        {
            "author_id": "827497474357096449",
            "created_at": "2021-09-09T01:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435774826011107329"
            ],
            "id": "1435774826011107329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respirando a floresta nacional (CO2) https://t.co/sLTIOIpv0U"
        },
        {
            "author_id": "4228694834",
            "created_at": "2021-09-09T01:13:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435773360475082753"
            ],
            "id": "1435773360475082753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inadmiss\u00edvel que a regi\u00e3o que abriga uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o da envergadura do Parque Nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tenha, pelo menos, uma base do Corpo de Bombeiros. Um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural da Humanidade totalmente \u00e0 merc\u00ea de inc\u00eandios, como est\u00e1 (segue...) https://t.co/4u6mnYms8J"
        },
        {
            "author_id": "706913688750583808",
            "created_at": "2021-09-09T01:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435770999522439178"
            ],
            "id": "1435770999522439178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza! Manifesta\u00e7\u00e3o antidemocr\u00e1tica e inc\u00eandio numa floresta nacional em plena capital da Rep\u00fablica! E o governador, onde estava mesmo? https://t.co/JMOsifpGDh"
        },
        {
            "author_id": "474122288",
            "created_at": "2021-09-09T00:59:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435769763922329600"
            ],
            "id": "1435769763922329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta (8/9) https://t.co/DOCnf6nT1l"
        },
        {
            "author_id": "954803978679832578",
            "created_at": "2021-09-09T00:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435769530798776321"
            ],
            "id": "1435769530798776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta (8/9) https://t.co/S0gSyEqOEL"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-09-09T00:49:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435767390047023110"
            ],
            "id": "1435767390047023110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta (8)\n\n Um inc\u00eandio consome a Floresta Nacional de Bras\u00edlia (Flona) na noite desta quarta-feira (8), de acordo com o Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal (CBMDF). https://t.co/YSK8HRTTh4"
        },
        {
            "author_id": "3083419974",
            "created_at": "2021-09-09T00:45:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435766341852483584"
            ],
            "id": "1435766341852483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ver o mundo! Crie mem\u00f3rias!                 \u00c9 fant\u00e1stico!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/IBrmirzgkd"
        },
        {
            "author_id": "3083419974",
            "created_at": "2021-09-09T00:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435765589956567048"
            ],
            "id": "1435765589956567048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 ver o mundo! Crie mem\u00f3rias!              \u00c9 fant\u00e1stico!! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/U2k7iymYjX"
        },
        {
            "author_id": "196436541",
            "created_at": "2021-09-09T00:39:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435764783500910593"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435764783500910593",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio Os esquerdistas depois de acarem fogo em est\u00e1tuas e museus, agora para poder tocar pra frente sua agenda das girafas da Amaz\u00f4nia, tocam fogo na Floresta Nacional!\n\nEsse pessoal tem que ser preso!"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-09-09T00:31:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435762803978219521"
            ],
            "id": "1435762803978219521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 339,
                "quote_count": 34,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta (8)\nhttps://t.co/gn5l4ReO9Q https://t.co/qV3tTdQbh8"
        },
        {
            "author_id": "1357141171928244225",
            "created_at": "2021-09-09T00:27:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435761836352319493"
            ],
            "id": "1435761836352319493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural de Atacama. Chile \ud83c\udde8\ud83c\uddf1. https://t.co/rBPL0n7jHz"
        },
        {
            "author_id": "368480723",
            "created_at": "2021-09-09T00:27:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435761749790269444"
            ],
            "id": "1435761749790269444",
            "in_reply_to_user_id": "368480723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje elas me mandam mensagem para ajudar, em mais um projeto junto delas, minha vida t\u00e1 uma correria. Mas eu com toda certeza, vou t\u00e1 junto desse projeto que \u00e9 as Mulheres do mangue. Da reserva extrativista de cuinarana."
        },
        {
            "author_id": "24237705",
            "created_at": "2021-09-09T00:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435758875911901190"
            ],
            "id": "1435758875911901190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da Floresta Nacional de Bras\u00edlia nesta quarta (8)\nhttps://t.co/yad9c7SksR"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-09T00:06:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435756408264396801"
            ],
            "id": "1435756408264396801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macho adulto de macaco-prego (Sapajus libidinosus) no Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed. https://t.co/zFzRlj9QXs"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2021-09-08T23:50:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435752433829879809"
            ],
            "id": "1435752433829879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: A \u2018\u00c1rvore da Vida\u2019 perto do acampamento Kalaloch no Parque Nacional Ol\u00edmpico, estado de Washington, Estados\u00a0Unidos https://t.co/0DrDSp4Ly8"
        },
        {
            "author_id": "1128865438031650821",
            "created_at": "2021-09-08T23:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435749806232817664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "320724588",
                        "start": 0,
                        "username": "tilaninha"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "142393421",
                        "start": 11,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435749806232817664",
            "in_reply_to_user_id": "320724588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tilaninha @GloboNews O funcion\u00e1rio da globo que teve autoriza\u00e7\u00e3o para construir em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental! As negociatas dos \"defensores da democracia\"!"
        },
        {
            "author_id": "1894124473",
            "created_at": "2021-09-08T22:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435735636774998027"
            ],
            "id": "1435735636774998027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que me mudei antes da floresta nacional pegar fogo \nDaria pra ver da minha janela\nEu ia desidratar de tanto chorar"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-09-08T22:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435728505459941379"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1435728505459941379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/OhMFNOKuBf"
        },
        {
            "author_id": "81384580",
            "created_at": "2021-09-08T21:53:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435722972547981312"
            ],
            "id": "1435722972547981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Floresta Nacional est\u00e1 em chamas! H\u00e1 poucas semanas, a #Flona foi destaque nacional por conta do roubo de madeira e outros crimes ambientais. Um patrim\u00f4nio nacional relegado ao descaso e ao ecoc\u00eddio. \u00c9 urgente sua prote\u00e7\u00e3o! Semana que vem faremos audi\u00eancia p\u00fablica sobre o tema. https://t.co/OwP9hX0Wiv"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-08T21:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435720232262377473"
            ],
            "id": "1435720232262377473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-09-08T21:29:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435716981395755011"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1435716981395755011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha eu de bon\u00e9... em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/Xf8Kc4IQs7"
        },
        {
            "author_id": "1214646325389791237",
            "created_at": "2021-09-08T21:23:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435715413988478979"
            ],
            "id": "1435715413988478979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Rio Doce https://t.co/mxHwUd9pG7"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-08T21:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435711791904944130"
            ],
            "id": "1435711791904944130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/TQ8dAYyzix"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-08T21:08:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435711752935657477"
            ],
            "id": "1435711752935657477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/4s4GrhkEu1"
        },
        {
            "author_id": "27413251",
            "created_at": "2021-09-08T21:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435711027857985536"
            ],
            "id": "1435711027857985536",
            "in_reply_to_user_id": "27413251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O candidato do CDS disse que o parque nacional da arr\u00e1bida devia ter\u2026 mais ind\u00fastria? O candidato pr\u00f3-polui\u00e7\u00e3o, pronto, \u00e9 preciso variedade."
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-09-08T21:00:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435709716882235393"
            ],
            "id": "1435709716882235393",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local, que tem sede no Parque Municipal do Itajuru, recebeu conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria e distribui\u00e7\u00e3o do livro \u201cTeixeira e Sousa para crian\u00e7as\u201d da escritora Rosana Andr\u00e9ia. https://t.co/uZZAXATsnr"
        },
        {
            "author_id": "4070184807",
            "created_at": "2021-09-08T20:48:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435706569535234052"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1435706569535234052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filho, presente de Deus! \ud83d\udc99\ud83d\udc76\ud83c\udffe em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/0dkL5gKxKp"
        },
        {
            "author_id": "927954754520731648",
            "created_at": "2021-09-08T20:43:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435705411630419975"
            ],
            "id": "1435705411630419975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/pXnrstN52R"
        },
        {
            "author_id": "1106324144990375936",
            "created_at": "2021-09-08T20:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435704915754508291"
            ],
            "id": "1435704915754508291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tijolo de cada vez... \n*\n*\n#AltoCapara\u00f3 #MG #Tijolos #Tatoo em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/ntYpBnLSDS"
        },
        {
            "author_id": "69399784",
            "created_at": "2021-09-08T20:36:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435703718167646208"
            ],
            "id": "1435703718167646208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O youtuber e comediante piauiense Whindersson Nunes alertou nesta quarta-feira (8) para o perigo do inc\u00eandio nos arredores do Parque Nacional Serra da Capivara, patrim\u00f4nio da Humanidade.  #cidadeverde https://t.co/2fLHWcYhpN https://t.co/1mw5bfm2qa"
        },
        {
            "author_id": "1354181810083815424",
            "created_at": "2021-09-08T20:33:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435702847539236865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "1354181810083815424",
                        "start": 95,
                        "username": "nthgoias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435702847539236865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu 10% do Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco https://t.co/kvh80NKZW4 via @nthgoias \u267b\ufe0f\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1318345348138606592",
            "created_at": "2021-09-08T20:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435697055071154176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435697055071154176",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiodiversidadeB O Parque Nacional possu\u00ed on\u00e7as tamb\u00e9m e infelizmente est\u00e1 correndo o risco de chegar fogo naquela \u00e1rea! Precisamos visibilidade para oq est\u00e1 acontecendo \n#SALVEASERRA N\u00f3s ajude!"
        },
        {
            "author_id": "1318345348138606592",
            "created_at": "2021-09-08T20:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435696583270707200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1100626270155653120",
                        "start": 0,
                        "username": "BiodiversidadeB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435696583270707200",
            "in_reply_to_user_id": "1100626270155653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BiodiversidadeB O Parque Nacional Serra da Capivara est\u00e1 sofrendo com grande inc\u00eandios e at\u00e9 agora n\u00e3o conseguimos uma grande visibilidade!O fogo se alastra e corremos o risco de perder v\u00e1rias esp\u00e9cies. Ajude com #SALVEASERRA Vamos chamar a aten\u00e7\u00e3o dos grandes poderosos para oq acontece no Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "972650079164215297",
            "created_at": "2021-09-08T20:06:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435696119443558413"
            ],
            "id": "1435696119443558413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "URGENTE \u26a0\ufe0f\n\nO Parque Nacional da Serra da Capivara, um dos principais s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do pa\u00eds est\u00e1 sob amea\u00e7a!\n\n\u00c9 a nossa Hist\u00f3ria sendo queimada diante dos nossos olhos (de novo).\n\n#SALVEASERRA https://t.co/5guL7rTPhS"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-09-08T20:03:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435695281790726145"
            ],
            "id": "1435695281790726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) \u00e9 um dos 5 novos parques nacionais encaminhados para concess\u00e3o! A concess\u00e3o de Canastra vai ajudar a proteger uma \u00e1rea de quase 200 mil hectares, entre os munic\u00edpios de S\u00e3o Roque de Minas, Sacramento, Delfin\u00f3polis, S\u00e3o Jo\u00e3o Batista de https://t.co/ZNwWQYK2Xe"
        },
        {
            "author_id": "69838014",
            "created_at": "2021-09-08T19:44:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435690450157981697"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "798232872826138624",
                        "start": 126,
                        "username": "NpJornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435690450157981697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Par\u00e1 quer criar mais 1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que atinge Novo Progresso e Jacareacanga https://t.co/ArCp6UuBwW via @NpJornal"
        },
        {
            "author_id": "815909311062884352",
            "created_at": "2021-09-08T19:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435689087948689411"
            ],
            "id": "1435689087948689411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesimbra: Catarina critica coniv\u00eancia da autarquia com constru\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em \u00e1rea protegida https://t.co/XX07kKcD6q"
        },
        {
            "author_id": "3082140600",
            "created_at": "2021-09-08T19:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435688155361992709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54927223",
                        "start": 0,
                        "username": "LeandraPio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435688155361992709",
            "in_reply_to_user_id": "54927223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeandraPio Amiga tem duas barra do una...\nMas eu curto uma que \u00e9 uma esta\u00e7\u00e3o ecologica jureia do itatins.\nDescendo a estrada de guarau de peruibe.\nAmiga \u00e9 vc e a praia s\u00f3 e tem um rio que encontra o mar que \u00e9 tudo tambem. \nPorem tem que ta vendo como ta as coisas por la..."
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-09-08T19:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435682551767748615"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "51333",
                        "start": 35,
                        "username": "work"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435682551767748615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar by @work.drone \ud83d\udea9 #saopaulocity #EuVivoSP #serradomar https://t.co/HmUR7A74p9 https://t.co/eCuNgWyr3Q"
        },
        {
            "author_id": "798553216170520576",
            "created_at": "2021-09-08T19:12:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435682546013151239"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "138854341",
                        "start": 0,
                        "username": "wdiaspi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435682546013151239",
            "in_reply_to_user_id": "138854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wdiaspi Ainda bem, n\u00e3o podemos deixar que a hist\u00f3ria que existe no parque nacional da Serra da capivara, seja perdida nesse inc\u00eandio, espero que consigam apagar o fogo \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"
        },
        {
            "author_id": "38659166",
            "created_at": "2021-09-08T18:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435678803553042436"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "95991771",
                        "start": 66,
                        "username": "CidadeNegra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435678803553042436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAmor que n\u00e3o se pede, amor que n\u00e3o se mede, que n\u00e3o se repete\u2026\u201d (@cidadenegra) #paidemeninas #vidaquesegue #olharparafrente #familiaprojetodeDeus #familiaapoio #amominhafamilia em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/W1TqZiVHAH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ducor_duco].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ducor_duco",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ducor_duco"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [deussaturno].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "deussaturno",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "deussaturno"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Portugal",
                "id": "8198e85105936d3c",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabeceiras do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "5e4e51d278201e75",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Alegre, Brasil",
                "id": "b832e623b0799912",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil",
                "id": "fb19477acb7cac07",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Blog do Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52722451",
                "name": "Osmar Terra",
                "username": "OsmarTerra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1026618644107804673",
                "name": "\u274cTio Olavo Valente\u274c\u2741",
                "username": "ValenteOlavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734031795696631808",
                "name": "Deuzimar Santos",
                "username": "Deuzimar23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Portal Dia",
                "username": "portaldia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143513774",
                "name": "Weber Gomes",
                "username": "owebergomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41251556",
                "name": "Rogerio",
                "username": "nunesrogerio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305823349319364608",
                "name": "Magui \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "MaguiClarke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060451304",
                "name": "LiuGOD",
                "username": "OdeiaCalor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827276377695006722",
                "name": "trizz but psycho\u2728",
                "username": "onlybhale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3948374565",
                "name": "Barreira hematoencefalica",
                "username": "Migydo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295459905009319943",
                "name": "PREVOTS",
                "username": "prevots_svr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843249849084657669",
                "name": "Or$ine",
                "username": "OrsineMarcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61206828",
                "name": "Sigmar Sabin",
                "username": "sigmarsabin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247962922",
                "name": "aninha tatuagens",
                "username": "badgurlanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158567018",
                "name": "Kt",
                "username": "CircusPopcorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266943811",
                "name": "Porto",
                "username": "cah_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094681176017723394",
                "name": "Carla Couto",
                "username": "CarlaCo92330391",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66413485",
                "name": "F\u00e1bio Novo",
                "username": "fabio_novo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20785062",
                "name": "Santiago",
                "username": "Robledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138141154",
                "name": "Simone Lago",
                "username": "fotografasimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110841417",
                "name": "gabi rosa",
                "username": "gabirosa_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61626968",
                "name": "Paulo \u262d",
                "username": "Bagda420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157118436939616256",
                "name": "InsetoLand \ud83e\udd8b",
                "username": "InsetoLand",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18245049",
                "name": "Thais Pereira",
                "username": "thaispereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526634679",
                "name": "SimplicioSanto",
                "username": "SimplicioSanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61897015",
                "name": "juan preciado",
                "username": "algaravias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743431413303771136",
                "name": "Qu\u00ea?",
                "username": "viveiros_tania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96475486",
                "name": "TRT Mato Grosso - 30 ANOS!",
                "username": "trtmatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275489086",
                "name": "MPT-MT",
                "username": "MPT_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207301431335825408",
                "name": "Mais Portugal",
                "username": "Portugalvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74886869",
                "name": "UTI",
                "username": "UTIbloco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176626887",
                "name": "prezada mAna Maria",
                "username": "namarias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318032843",
                "name": "Jandira Santos",
                "username": "JandiraSantos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1043615581973499904",
                "name": "Dama de Ferro",
                "username": "Damadeferroofic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392572853111902208",
                "name": "Lula Voltou",
                "username": "beccatxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1276200911841476611",
                "name": "Fran\u00e7a",
                "username": "Frana74862483",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510281110",
                "name": "Roney Rodrigues #VIVOcomHIV I=I",
                "username": "RoneyDoMonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707301",
                "name": "Ludgero Paninho",
                "username": "lupan59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399064341",
                "name": "Brisa de venvanse",
                "username": "Henrique_rbeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722143438037233666",
                "name": "Holamon.cat",
                "username": "holamoncat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123070485",
                "name": "ricardo",
                "username": "implaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700196",
                "name": "Pedro Mig\u00e3o",
                "username": "pedromigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247757427",
                "name": "J\u00e9ferson Santiago Pereira",
                "username": "jeffsantiagop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382027517549289474",
                "name": "Carolina Queiroz",
                "username": "carolinaqueirz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851207037799321601",
                "name": "Len\u00e7ol no Sol",
                "username": "Enailus23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708427295",
                "name": "Hamilton Raposo de Miranda Filho",
                "username": "hamilton_raposo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234509071",
                "name": "Hesa\u00fa R\u00f4mulo",
                "username": "hsrmlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858416052253986817",
                "name": "Ivo",
                "username": "ivohohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286084127318593536",
                "name": "Allan Patr\u00edcio \ud83d\udea9\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f\ud83e\udd0d\ud83d\udc99",
                "username": "allanpatricio10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915755895191228421",
                "name": "Marcos Malone",
                "username": "MarcosMala_One",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98194077",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "RodrigopVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732733839857045504",
                "name": "Geopizza Podcast",
                "username": "Geopizzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087709434158219264",
                "name": "Louco \u00e9 pouco\ud83c\udf35\ud83e\udd82\ud83d\udc3e",
                "username": "JosimarRochaHC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1238511273752563712",
                "name": "Kiko Celeguim \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9",
                "username": "kikoceleguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142700884",
                "name": "Tarologo & Graduando\ud83d\udc3e\u270d\ufe0f\ud83c\udff3\u200d\u26a7",
                "username": "barrosnico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "Bruna Soares",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762687553938001920",
                "name": "Rede Nacional Pr\u00f3 UC",
                "username": "redeprouc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418788628361367552",
                "name": "Os Fil\u00f3sofos s\u00e3o Homens Doidos",
                "username": "FilosofosSao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219987711",
                "name": "cristina torrini",
                "username": "ctorrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393762855",
                "name": "Roberto Thom\u00e9",
                "username": "rocanthome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51333",
                "name": "Work",
                "username": "work",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40050251",
                "name": "Bento Viana",
                "username": "bentoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850484983638749184",
                "name": "Lorenne Almeida \ud83d\udc1e",
                "username": "lorenne_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1297363560755077120",
                "name": "Juciene BSB \u2b50 \ud83c\udf2a",
                "username": "Jujubicalho02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184600052",
                "name": "anderssonmaatheus.",
                "username": "bolinhaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1271393840461725700",
                "name": "LazBio (Biothreads no fixado)",
                "username": "lazbioufg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120337280",
                "name": "Abercilio Machado",
                "username": "abercilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49806128",
                "name": "pseudo influencer",
                "username": "aurisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107254046",
                "name": "Vascacau \u0646 \u2b50",
                "username": "claaaaaaudias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334525197614018560",
                "name": "kalo(psi)ta",
                "username": "kalineaamor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67446199",
                "name": "Tain\u00e1, PhDeusa",
                "username": "hungryewe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115491533",
                "name": "Gr\u00e9gor Daflon #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "gregordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007233676667650048",
                "name": "AQUINOTICIAS.COM",
                "username": "aquinoticiascom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2596956770",
                "name": "Cristo Redentor",
                "username": "cristoredentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "341505031",
                "name": "Meio Desligado",
                "username": "albinismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942054152208830464",
                "name": "Instituto H\u00f3rus",
                "username": "Instituto_Horus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363516760922738691",
                "name": "Sobrevivente de 2020",
                "username": "antineurose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374761",
                "name": "Ciro Gomes",
                "username": "cirogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693706684",
                "name": "Carla Silva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "carla_silva2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102736475383320576",
                "name": "Pastor Abu",
                "username": "pastor_abu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19249489",
                "name": "Jornal Correio",
                "username": "correio24horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367876670414274567",
                "name": "Cerveja Patagonia",
                "username": "cvzpatagoniabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1393389965292212228",
                "name": "curtir no sig",
                "username": "rabudosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819549458488770560",
                "name": "SESI Amap\u00e1",
                "username": "SesiAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434681239856979968",
                "name": "cindy santos",
                "username": "cyndysantos2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "274060446",
                "name": "El-Filipim",
                "username": "Frolipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "998278421863194626",
                "name": "caipiracarioca \ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\udf35\ud83d\ude0e\u270c\ufe0f",
                "username": "caipiracarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819553370599989248",
                "name": "SENAI Amap\u00e1",
                "username": "SenaiAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1167897904285134848",
                "name": "Amanda Gondim",
                "username": "amandagondimudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153868850871578625",
                "name": "@Jc_\u00bfun\u00a1\u00f8_96",
                "username": "JCPiners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255553651931844611",
                "name": "Pega\u00e7\u00e3o seja onde for {39K}",
                "username": "PegacaoUfmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4627158083",
                "name": "Karoline Adrean",
                "username": "KarolineAdrean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436717373952823297",
                "name": "Alessandro Cardoso@gmail.Com",
                "username": "Alessan10468731",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383570135277998085",
                "name": "NAUAN",
                "username": "alienguy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959457976",
                "name": "peachy?",
                "username": "marrteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766437583241023488",
                "name": "Lauro Vasconcelos",
                "username": "LauroVasconcel4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3438649839",
                "name": "Eduardo Guilherme",
                "username": "bpeduguilherme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53213407",
                "name": "Alvaro \uc54c\ubc14\ub85c \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "alvariteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894420103898517508",
                "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd78\ud83c\udd7d\ud83c\udd77\ud83c\udd70 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude0e Avante\ud83e\ude96!",
                "username": "ASLdeinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "520600610",
                "name": "Sandra Matos",
                "username": "SCCMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86373875",
                "name": "Luiz",
                "username": "asapfariass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "893341878791393280",
                "name": "Mana Tribal \ud83d\udc51 #LULA13",
                "username": "Oedgarneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294047891657502726",
                "name": "Pirituba Tem",
                "username": "PiritubaTem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861455",
                "name": "S\u00e9culo Diario",
                "username": "SeculoDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122245148891594757",
                "name": "T\u00e2mara's \ud83d\udc83\ud83c\udffc",
                "username": "tamarataix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48423246",
                "name": "ArtHur \ud83e\uddc9",
                "username": "ArthurRotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195389811",
                "name": "klebin larissa manuela de cariacica",
                "username": "CgKlebao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199120328078888961",
                "name": "Natonhas\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "o_sem_enzima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139669781471252480",
                "name": "dgxtravel",
                "username": "dgxtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283209577018925058",
                "name": "Renilson Mota",
                "username": "apenasre_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74722174",
                "name": "Renato Casagrande 40",
                "username": "Casagrande_ES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "335564939",
                "name": "100%yo",
                "username": "berlyavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342403919",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito",
                "username": "AiltonBenedito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53573674",
                "name": "Fudu",
                "username": "duducaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182109268",
                "name": "Hotel de Moura",
                "username": "HotelMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29779825",
                "name": "Jos\u00e9 Petrola",
                "username": "joseismar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40374351",
                "name": "Savio Sordi",
                "username": "saviosordi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064956714573840384",
                "name": "Fabio (o \u00faltimo Naturalista)",
                "username": "DeOriguela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386600684544462848",
                "name": "Papo de peixe \ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20\ud83e\udd88\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "papodepeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344422030406520833",
                "name": "Peixes da Caatinga",
                "username": "PeixesCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328448401298558979",
                "name": "Aracno Cerrado",
                "username": "AracnoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339234834",
                "name": "Andr\u00e9MaiaGomesLages",
                "username": "Anddddddre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "724034596925505537",
                "name": "Lara Rocha \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "LaraRoc2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284630886835781633",
                "name": "Expresso222",
                "username": "expresso222_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290182201",
                "name": "Kel",
                "username": "_arrobakel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350837470791938050",
                "name": "CONEX\u00c3O REGIONAL",
                "username": "FP56163915",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232816757410271234",
                "name": "Felipe Floresti",
                "username": "FelipeFloresti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687685501",
                "name": "T\u00e2nia\ud83d\udea9",
                "username": "taniapovlus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935034935290851328",
                "name": "Marco Santo",
                "username": "macsanto787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76699270",
                "name": "MST Oficial",
                "username": "MST_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897111328485199872",
                "name": "Josi Santos",
                "username": "JosimeireSanto9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383097",
                "name": "linda quebrada",
                "username": "ela_maracaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61062765",
                "name": "Fabi Luz",
                "username": "FabiiLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304240257710333952",
                "name": "Camilalllopes",
                "username": "camilalllopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083127778843725824",
                "name": "ELANA \u2600\ufe0f",
                "username": "ElanaValenaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "325211924",
                "name": "Fl\u00e1vio M Terra \u262d\u2730",
                "username": "flaviomterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223151270",
                "name": "Ary",
                "username": "qironghx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223299718",
                "name": "sol",
                "username": "uaisool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115438033",
                "name": "K\u15e9I\u146b\u144cE \u25b3",
                "username": "KaiqueVieras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59953082",
                "name": "JJ ALVES",
                "username": "jalvesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004115036762198016",
                "name": "larota",
                "username": "LaraIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242935378081972228",
                "name": "Canhoteiro",
                "username": "AndrLadislau3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66814653",
                "name": "Prof Carlos Giannazi",
                "username": "carlosgiannazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323953165",
                "name": "respingo c\u00f3smico \u2648",
                "username": "poeira_stelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434912872719691776",
                "name": "Guilherme Andrighetto",
                "username": "guinafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3361985302",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udd31\ud83c\udd3e\ud83c\udd3b\ud83c\udd42\ud83c\udd3e\ud83c\udd3d\ud83c\udd30\ud83c\udd41\ud83c\udd3e \ud83c\udd35\ud83c\udd3e\ud83c\udd41\ud83c\udd34\ud83c\udd45\ud83c\udd34\ud83c\udd41\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bolsonarforever",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245229314431488000",
                "name": "J\u00e3o....",
                "username": "Jao_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164678250",
                "name": "Jani\u2605\u5f61",
                "username": "ja_n_i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53277508",
                "name": "amanda",
                "username": "amandiosca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28248380",
                "name": "Junior",
                "username": "rpasquet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48381235",
                "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "castrofor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057048188266385408",
                "name": "Ronei BH",
                "username": "Ronei84546877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425422760",
                "name": "RAFAEL AMORIM",
                "username": "RAFFAELAMORIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240568548096966656",
                "name": "pedrohp",
                "username": "costa_edc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293670046",
                "name": "Rayssa Lozorio",
                "username": "rayssalozorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109632851",
                "name": "Ana Fl\u00e1via Fonseca \u2600\ufe0f\ud83c\udf35",
                "username": "anaflaviafons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965974658708275200",
                "name": "TheRay \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udca3\ud83d\udca5",
                "username": "better_4us",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721881037656219649",
                "name": "Gab has a cat \ud83d\udea9 | TCC",
                "username": "spc_bag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289124290",
                "name": "Ana Cristina Vogado",
                "username": "anacvogado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109325390",
                "name": "andreza",
                "username": "andrezadelgado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219676497",
                "name": "Nilton J\u00fanior",
                "username": "niltonleitejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109443644",
                "name": "Priscila Mengue",
                "username": "priscilamengue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1435396160953409540",
                "name": "Rede Sustentabilidade Acre",
                "username": "rede18acre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047589975087349773",
                "name": "lauar",
                "username": "puwxck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319636844821217280",
                "name": "Cidade de S\u00e3o Paulo",
                "username": "prefsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739450808304029696",
                "name": "Guarda Civil SP",
                "username": "GCMSP_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3090382647",
                "name": "Jornalistas Livres",
                "username": "J_LIVRES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2504311637",
                "name": "Rogerio Wagner Leite",
                "username": "LeiteRwleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304019555",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR MG",
                "username": "pmmg190",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "181336373",
                "name": "eu tenho depresso",
                "username": "zobszuda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20011301",
                "name": "Lu\u00eds Miguel Braga",
                "username": "LuisMiguelBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733029728588861440",
                "name": "CMADS",
                "username": "CMADSUSTENTAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49712300",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "rafduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084940885882822656",
                "name": "MaisVertentes",
                "username": "MaisVertentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55256850",
                "name": "Katya D'Angelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "katyadangelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419627961163071494",
                "name": "ExpressoAL",
                "username": "expressoalof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034469869973057536",
                "name": "Dafne",
                "username": "Dhafneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914617855",
                "name": "MIKAEL",
                "username": "10_organizado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082321300092346369",
                "name": "Janaina Siqueira",
                "username": "Ninass28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270911888",
                "name": "Corpo de Bombeiros Militar do Distrito Federal",
                "username": "cbm_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91857820",
                "name": "Portal do RN",
                "username": "portaldorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424516516574339072",
                "name": "Portal 6 Goi\u00e2nia",
                "username": "portal6goiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380650422",
                "name": "Valter Carpin",
                "username": "vcarpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32970721",
                "name": "Toni Bulhoes",
                "username": "ToniBulhoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965696565074714625",
                "name": "Waldez G\u00f3es",
                "username": "waldezoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39758411",
                "name": "R\u00e1dio Cidade FM",
                "username": "radiocidadetb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542060202",
                "name": "PLnoBrasil",
                "username": "PLnoBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420710858292875266",
                "name": "jose martins",
                "username": "josemartinsdem5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212841152086364161",
                "name": "Malditos f\u00edsicos",
                "username": "Macac0Pelad0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951583513",
                "name": "Profe Borto -Um Brasil\u00eas escrevendo sobre o Brasil",
                "username": "profeborto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279121269229858818",
                "name": "Vertentes das Gerais BQ Oficial",
                "username": "das_gerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14050664",
                "name": "MARROCOS VIVE \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "portela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17836813",
                "name": "Marina Biu",
                "username": "sejediscreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40049186",
                "name": "Fernada",
                "username": "opaboanoite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14628320",
                "name": "eduardo canavezes",
                "username": "edu_canavezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618514651",
                "name": "Lais Sonkin",
                "username": "LaisSonkin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68683758",
                "name": "M\u00e1rcio Aranha",
                "username": "aranha1975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261637922681491456",
                "name": "EricsonAdv",
                "username": "erickbiagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987735675897249792",
                "name": "MS Hoje",
                "username": "MSHoje_combr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83668070",
                "name": "Sebrae ES",
                "username": "SebraeES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172450495",
                "name": "Helber M. Silva",
                "username": "hmsmorpheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14055639",
                "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio",
                "username": "jinacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444570978",
                "name": "sergiomarcos",
                "username": "_sergiomarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418271562655010821",
                "name": "C. Rolim Engenharia",
                "username": "CRolimEngen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39748249",
                "name": "CBN Maring\u00e1",
                "username": "cbnmaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525660972",
                "name": "TV Band Minas",
                "username": "TVBandMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529400164",
                "name": "Anderson Chaves",
                "username": "Anderson_erc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421159065841963010",
                "name": "Tyoris Stone",
                "username": "StoneTyoris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277641427737026560",
                "name": "ONG Rio Paran\u00e1",
                "username": "rioparanaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091313179152576512",
                "name": "Joenia Wapichana",
                "username": "JoeniaWapichana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115269649317363712",
                "name": "Caribe Mexicano Portugues \ud83c\udf34",
                "username": "CaribeMexicoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241203644",
                "name": "Blog do Lauriberto",
                "username": "LCBrag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125479023847583745",
                "name": "Midia News Brasil",
                "username": "MidiaNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687293535",
                "name": "Lorenna Souza",
                "username": "Llorenna13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52035468",
                "name": "Magdiel \ud83d\ude80",
                "username": "falaaidiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123011062",
                "name": "Elisa Vignochi Veeck",
                "username": "ElisaVeeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33242642",
                "name": "Rafael Colombo",
                "username": "RafaelColombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183540177312108544",
                "name": "Davi",
                "username": "dvonunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237154337",
                "name": "The Jucktion",
                "username": "jucktion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430941834617016325",
                "name": "hypnuzz\u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "hypnuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240501173708369921",
                "name": "@emillyestv",
                "username": "EmillyEstevao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918433750186446848",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Hey_Guba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050430364748005376",
                "name": "Gabriello",
                "username": "gabrassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "cora\u00e7\u00e3o valente",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898180040",
                "name": "Bia \ud83d\udc19",
                "username": "socallmebibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137038414",
                "name": "Fernanda Tirre",
                "username": "FernandaTirre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42514875",
                "name": "Mari",
                "username": "mari_amaral22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409205393788706827",
                "name": "Rubens Humberto Diniz",
                "username": "RubensHumberto2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3232047104",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "RedditEarthPorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566093590",
                "name": "lucia barszcz",
                "username": "luciabarszcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4496011833",
                "name": "Ceil\u00e2ndia MuitaTreta",
                "username": "ceimuitatreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66249269",
                "name": "RICARDO SOARS",
                "username": "RiCaRdO_SoArS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "g1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2849779780",
                "name": "Lucas Franco",
                "username": "LucasFranco_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111074714",
                "name": "Ayandra Dias",
                "username": "ayandrakdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249455646228938752",
                "name": "Not\u00edcias de Mogi",
                "username": "noticiasdemogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245935270559535108",
                "name": "gu1lherme",
                "username": "gu1atleticano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393674759829917699",
                "name": "Gi Roza S. #Lula13Presidente #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "GiovanaDaRozaS2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1085300820348932097",
                "name": "c\u00f3pia renascentista",
                "username": "vittunarttu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138575056181846018",
                "name": "uno com escada triste",
                "username": "cristhian_limaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199190073",
                "name": "Nature Tweets",
                "username": "TheNatureTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415392114599469069",
                "name": "Earth Porn",
                "username": "earthporn007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514928667",
                "name": "batalha",
                "username": "natt_monte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2959459379",
                "name": "Fotos de Fatos",
                "username": "FotosDeFatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376231094350192648",
                "name": "PSOL Buti\u00e1",
                "username": "PsolButia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366470599271477258",
                "name": "Portal Tudo Verdade",
                "username": "tudoverdadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3710797456",
                "name": "gabriel \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "al3rg1c0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343013699884359682",
                "name": "Sem gra\u00e7a",
                "username": "Andreycsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140173677",
                "name": "Fernando Carneiro",
                "username": "FernandoPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8170912",
                "name": "Argenrroquino \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "Pedrox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35896973",
                "name": "BT Mais",
                "username": "belemtransito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1144023540754239488",
                "name": "V\u00edtin",
                "username": "Vitor_Limass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224436792906174464",
                "name": "K",
                "username": "ohmydogtop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004557988827365388",
                "name": "piruleta \u2720",
                "username": "fiperdigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567780045183221761",
                "name": "Lucas Gabriel",
                "username": "GaLucasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788794760764985344",
                "name": "BCharts",
                "username": "bchartsnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "753530875",
                "name": "Tha\u00eds Martins",
                "username": "thaisalcoolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903615082",
                "name": "T.Rocha",
                "username": "Gnikoms_Retsam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156020856084000769",
                "name": "Marcos Victor \u2b50",
                "username": "Marcoslulaofici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163217",
                "name": "Julian kronenberger",
                "username": "tchassajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105229700",
                "name": "M\u00f3nica A",
                "username": "monica_agui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008023367553835009",
                "name": "Pedro Augusto",
                "username": "opedroaugusto13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431120261194125316",
                "name": "agora \u00e9 com o marrocos, brasil",
                "username": "bruviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4026638189",
                "name": "Felipe Michel",
                "username": "FelipeMichelRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Portal Voxnet",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600328854",
                "name": "MB Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MBComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52569806",
                "name": "Carlos.Sousa.Oficial",
                "username": "carlsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422719583702634496",
                "name": "Arthur Queiroz",
                "username": "aqueirozbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2902807853",
                "name": "\ud83e\udeb4 L\u0423\u0418\u049c \ud83d\udc3e",
                "username": "leeomon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107213526",
                "name": "Necros\u00edmio",
                "username": "Mairex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437215005",
                "name": "A\u209bc\u2095\u2097\u2097\u20901\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "Aschlla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361189054",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipeacgon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178746157",
                "name": "Gustavo Luftnagle",
                "username": "Gustavluftnagle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205252530",
                "name": "Sesc Roraima",
                "username": "sescrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191862655662858241",
                "name": "Marcelo Farias",
                "username": "Marcelo57418184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954553056762454021",
                "name": "cafuringa",
                "username": "jfsnntn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977898750264987648",
                "name": "m i g u e u \ud83c\udf42",
                "username": "batata_mecanica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753401027",
                "name": "Redak CPX Lula do Brasil",
                "username": "bourahli65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582825869",
                "name": "Naldo Brito",
                "username": "naldobritoap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220864288946040832",
                "name": "feLipe",
                "username": "seblwis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909984872936214528",
                "name": "Jo\u00e3o Silva Bras\u00edlia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea \ud83c\uddee\ud83c\uddf1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "bsb_joaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36502016",
                "name": "O_Fantasma_Que_Escreve",
                "username": "paulomarreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337363703",
                "name": "Luiz",
                "username": "JLUIZ4435",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372200146",
                "name": "Leandro Prazeres",
                "username": "PrazeresLeandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2998531095",
                "name": "\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc8d\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u03a8",
                "username": "midnightcruel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303817326488440832",
                "name": "Bruna Bronoski",
                "username": "BronoskiBruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242093483151839238",
                "name": "deputado vermelho",
                "username": "depvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974446683047321601",
                "name": "MBAPP\u00c9 \ud83d\ude08\ud83d\ude08/09",
                "username": "ThBlackZin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604825893",
                "name": "hashi",
                "username": "hashibxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478082406",
                "name": "O Munic\u00edpio \u24c2\ufe0f",
                "username": "omunicipiobru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2905191191",
                "name": "Ridelc Ahcor Arierep",
                "username": "CledirRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "110522807",
                "name": "Chico Alencar",
                "username": "chico_psol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985516398150672384",
                "name": "Fala Gamer Cast\ud83c\udf99\ufe0f\ud83c\udfc6\ud83c\udfae",
                "username": "FalaGamerCast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061752926882988032",
                "name": "Angico dos Dias Not\u00edcias",
                "username": "angicodosdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433772215619801090",
                "name": "Marcos Pereira",
                "username": "Mar_pe_an",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912613587",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GeoGeovane \ud83d\ude97\ud83d\udca8",
                "username": "GeoResende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324652945",
                "name": "bibs",
                "username": "bia_goois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384159556473815054",
                "name": "Bras\u00edlia Ambiental",
                "username": "bsb_ambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1337441034016595969",
                "name": "GuiaDecoMacedo",
                "username": "deco_guia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107798276999397377",
                "name": "Grazi",
                "username": "KleinMauat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69675604",
                "name": "Campo Grande News",
                "username": "cgrnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736751963979845633",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "username": "dudubiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396820092508418050",
                "name": "\u00c1guida Leal",
                "username": "aguidarleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294284740237852673",
                "name": "SBT News",
                "username": "sbtnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64606934",
                "name": "ELLEN LIMA",
                "username": "ellentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46495465",
                "name": "Jornal DHoje",
                "username": "Dhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "765010717741293572",
                "name": "anaj\u00fa",
                "username": "anajutss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217188808",
                "name": "Dan Pinheiro\ud83e\udd18\ud83c\udffc",
                "username": "dan_s_pinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309095159922073602",
                "name": "Grazi \ud83e\udda6",
                "username": "_grazi_ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3127232152",
                "name": "Katy",
                "username": "Ka_sf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776172849077813249",
                "name": "gabriel \ud83d\udc37\ud83c\udfc6\u00b9\u00b9",
                "username": "gabrielfdo64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361441344741388288",
                "name": "\ud835\udd24\ud835\udd32\ud835\udd26\ud835\udd37\ud835\udd26\ud835\udd2b \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "gui06__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827497474357096449",
                "name": "projeto nokia tijol\u00e3o",
                "username": "ari_bbk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4228694834",
                "name": "Gustavo Almeida",
                "username": "gustavoalmeidat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706913688750583808",
                "name": "Marcus #PelaDemocracia #SOSYanomami",
                "username": "pesquisador_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474122288",
                "name": "ESTOU COM LULA, PRESIDENTE DE TODOS OS BRASILEIROS",
                "username": "carlosrafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954803978679832578",
                "name": "Sheza \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Korsakovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3083419974",
                "name": "Gisele",
                "username": "GiselePereiraaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196436541",
                "name": "THIAG\u2786 \uea00 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2694\ufe0f",
                "username": "thiago7cv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357141171928244225",
                "name": "TikTok.com/@anvamar61 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8",
                "username": "ANVAMAR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368480723",
                "name": "Motomami",
                "username": "FabieleSuzane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128865438031650821",
                "name": "Ci",
                "username": "cibele3462",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320724588",
                "name": "Lana fuccio",
                "username": "tilaninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894124473",
                "name": "\ud80c\udd39millenium\ud80c\udd3c",
                "username": "AmoraLlena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81384580",
                "name": "F\u00e1bio Felix",
                "username": "fabiofelixdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214646325389791237",
                "name": "Ticketz.co",
                "username": "TicketzStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27413251",
                "name": "Guilherme Trindade de Natal\ud83c\udf84",
                "username": "SexoGratweeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4070184807",
                "name": "Tk",
                "username": "Tikin027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927954754520731648",
                "name": "Azoresvaping photography",
                "username": "Azoresvaping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106324144990375936",
                "name": "Bruce De Battisti \ud83c\udf2a\ufe0f",
                "username": "brucedebattisti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354181810083815424",
                "name": "Not\u00edcia Toda Hora",
                "username": "nthgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318345348138606592",
                "name": "judiada",
                "username": "UmAi30550199",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100626270155653120",
                "name": "Biodiversidade Brasileira",
                "username": "BiodiversidadeB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69838014",
                "name": "Adecio Piran",
                "username": "AdecioPiran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798232872826138624",
                "name": "Jornal Folha do Progresso",
                "username": "NpJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815909311062884352",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carolino da Silva",
                "username": "JooSilvaCar5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082140600",
                "name": "PAULADAS",
                "username": "aluapalida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54927223",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "LeandraPio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798553216170520576",
                "name": "Wandeson Ferreira",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659166",
                "name": "Fabricio Penitente \uf8ff",
                "username": "fpenitente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95991771",
                "name": "Cidade Negra (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "CidadeNegra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1437135756892512256",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdp8cmq4uaci7bsxytucfggrybzi5",
        "oldest_id": "1435678803553042436",
        "result_count": 485
    }
}