{
    "data": [
        {
            "author_id": "4070184807",
            "created_at": "2021-09-08T18:55:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435678168879353856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1435678168879353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filho, presente de Deus! \ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc99 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/hlWanT1MVt"
        },
        {
            "author_id": "1084887816075726848",
            "created_at": "2021-09-08T18:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435675710199410692"
            ],
            "id": "1435675710199410692",
            "in_reply_to_user_id": "1084887816075726848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre elas, destacam-se o Parque Nacional de Bras\u00edlia, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Jardim Bot\u00e2nico, fundamentais para a preserva\u00e7\u00e3o do Cerrado no nosso quadradinho.\n\n\ud83d\udcf8: Zinclar / CBHSF - Nascente do Rio S\u00e3o Francisco em Minas Gerais."
        },
        {
            "author_id": "1068530308402696193",
            "created_at": "2021-09-08T18:45:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435675609720569856"
            ],
            "id": "1435675609720569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero superou as expectativas!!! https://t.co/VAwLrLIITi"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-09-08T18:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435674881069301766"
            ],
            "id": "1435674881069301766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge 365 hectares do Parque Estadual Jo\u00e3o Leite. Trabalho dos bombeiros j\u00e1 dura 48 horas https://t.co/2T6OGb2Q8m https://t.co/jDTFFFxioy"
        },
        {
            "author_id": "721369590551416832",
            "created_at": "2021-09-08T18:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435672084022284290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435672084022284290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/eiEromxURp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "178746157",
            "created_at": "2021-09-08T18:30:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435671928681938946"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1435671928681938946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 real? Pq se for \u00e9 aqui que eu quero estar! Viver realmente e intensamente! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/glTbEVcz1D"
        },
        {
            "author_id": "120908737",
            "created_at": "2021-09-08T18:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435669268507418625"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2502419,
                        -22.9873927
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435669268507418625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \u2600\ufe0f, sem muito calor \ud83d\ude4f\ud83c\udfff em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/XiZlRhtjZY"
        },
        {
            "author_id": "4071139647",
            "created_at": "2021-09-08T18:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435668764226473988"
            ],
            "id": "1435668764226473988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mulher falando q \u00e9 um monumento natural e tal tal tal e eu pensando \"poxa, j\u00e1 pesquei l\u00e1...\""
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-09-08T18:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435667319179653132"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435667319179653132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: Apoie a peti\u00e7\u00e3o contra o PL6024. O referido pretende reduzir a Reserva Extrativista Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, lugar com a maior biodiversidade do planeta. Assine a peti\u00e7\u00e3o on line pl6024n\u00e3o. https://t.co/I9T8RhumWC"
        },
        {
            "author_id": "760195556144717824",
            "created_at": "2021-09-08T18:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435667299374149635"
            ],
            "id": "1435667299374149635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou no\u00a0Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco (PEAMP) na segunda-feira (6/9), e foi controlado pela equipe do Corpo de Bombeiros.\nhttps://t.co/oXrECBGXwl"
        },
        {
            "author_id": "1058819604741525510",
            "created_at": "2021-09-08T18:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435667075758952453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "129846221",
                        "start": 46,
                        "username": "valenobrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435667075758952453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 767,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 145,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "Na visita \u00e0 \u00e1rea de opera\u00e7\u00f5es de minera\u00e7\u00e3o da @valenobrasil, observamos o compromisso da Vale com a prote\u00e7\u00e3o da #Amazonia e conhecemos \u00e1reas protegidas e intactas da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s e a gest\u00e3o sustent\u00e1vel da maior mina de min\u00e9rio de ferro a c\u00e9u aberto do mundo. https://t.co/5b9jy9Yh3z"
        },
        {
            "author_id": "371349845",
            "created_at": "2021-09-08T18:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435665676073521155"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2621209,
                        -22.63045265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "1435665676073521155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Biologica Parque Equitativa https://t.co/8LXAfeSsqS"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-09-08T17:47:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435661149547245569"
            ],
            "id": "1435661149547245569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Outeiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas https://t.co/YKSOolrgqj"
        },
        {
            "author_id": "1343740738010546178",
            "created_at": "2021-09-08T17:39:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435659073618386946"
            ],
            "id": "1435659073618386946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura anuncia cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Urbano Nise da Silveira\nhttps://t.co/aG6ak07ET4 https://t.co/tCUwYxXNMX"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-09-08T17:37:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435658633631645700"
            ],
            "id": "1435658633631645700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 173,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 60
            },
            "text": "Apoie a peti\u00e7\u00e3o contra o PL6024. O referido pretende reduzir a Reserva Extrativista Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, lugar com a maior biodiversidade do planeta. Assine a peti\u00e7\u00e3o on line pl6024n\u00e3o. https://t.co/8pP4Gdrjpz"
        },
        {
            "author_id": "1424516516574339072",
            "created_at": "2021-09-08T17:31:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435657111443288066"
            ],
            "id": "1435657111443288066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros j\u00e1 sabem estrago causado pelo inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro Pacheco\n\nTotal de 15 viaturas e mais de 60 bombeiros foram mobilizados para conter as chamas\nLeia:\nhttps://t.co/2Y3Nq8Fs4J"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2021-09-08T17:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435655046453157888"
            ],
            "id": "1435655046453157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA\nCARIBE : JAMAICA (8) \u00c1REA PROTEGIDA COCKPIT COUNTRY\nhttps://t.co/WvIHbhjjlT https://t.co/WUmxH1JxDo"
        },
        {
            "author_id": "807237134",
            "created_at": "2021-09-08T17:21:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435654505807351816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2731236417",
                        "start": 0,
                        "username": "liabiligui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435654505807351816",
            "in_reply_to_user_id": "807237134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liabiligui uma vez a gnt pediu pra tutora pra gente ir no parque municipal ter uma aula diferente (toda turma fazia isso)  ela surtou e falou q a gnt era maluco pq se algu\u00e9m chega l\u00e1 e mata a gnt a responsabilidade \u00e9 dela"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-09-08T17:11:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435651979490037760"
            ],
            "id": "1435651979490037760",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero agradecer a todos que tornaram essa festa poss\u00edvel, e lembrar que, at\u00e9 o ano que vem, a nova Comiss\u00e3o do Bicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil, que tem sede no Parque Municipal do Itajuru. https://t.co/BLLppTfZMd"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-09-08T17:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435651935282081796"
            ],
            "id": "1435651935282081796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste feriado de 7 de setembro, nos reunimos no hist\u00f3rico Parque Municipal do Itajuru, lar da Casa do Bicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil, para celebrar essa data t\u00e3o importante na hist\u00f3ria do nosso pa\u00eds. https://t.co/MhnEK0Wiyi"
        },
        {
            "author_id": "2230000459",
            "created_at": "2021-09-08T16:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435644193368649731"
            ],
            "id": "1435644193368649731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf33Ambiente avalia reestrutura\u00e7\u00e3o do acesso a atrativos do Sana\ud83c\udf04\nO acesso aos atrativos naturais que comp\u00f5em a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Sana passar\u00e1 por adequa\u00e7\u00f5es. \nLeia mais: \ud83c\udf10https://t.co/ngjelcXJTo\n#meioambiente #meioambientemaca\u00e9 https://t.co/yDSPRJdZtK"
        },
        {
            "author_id": "973779704363868162",
            "created_at": "2021-09-08T16:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435643523697631233"
            ],
            "id": "1435643523697631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, que desgra\u00e7a! Espero que seja controlado antes de chegar no Parque Nacional da Serra da Capivara \ud83d\ude4f\ud83c\udffc https://t.co/CMl2QspzD8"
        },
        {
            "author_id": "1384637406054428672",
            "created_at": "2021-09-08T16:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435639947239772162"
            ],
            "id": "1435639947239772162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/yMAtm6JGf0"
        },
        {
            "author_id": "1357048726561452035",
            "created_at": "2021-09-08T16:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435636656233664521"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "b64dd3d6de94f13d"
            },
            "id": "1435636656233664521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Gorongosa \ud83c\udf3f\ud83e\udd81 https://t.co/a64TxRkQmZ"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-08T16:02:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435634550793818119"
            ],
            "id": "1435634550793818119",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco, em Goi\u00e2nia https://t.co/W631zxLMrw"
        },
        {
            "author_id": "3016717728",
            "created_at": "2021-09-08T15:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435633526892744707"
            ],
            "id": "1435633526892744707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no RS une natureza e beleza selvagem. #dicasdeviagem #riograndedosul #viajar \n\n\ud83d\udc47\nhttps://t.co/MKgnu2CyFo"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-09-08T15:51:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435631809707089922"
            ],
            "id": "1435631809707089922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Doce: concess\u00e3o ao setor privado \u00e0 vista https://t.co/8WxiMjTlVj via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2021-09-08T15:48:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435631141688598532"
            ],
            "id": "1435631141688598532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Corpo de Bombeiros, o inc\u00eandio est\u00e1 sob controle, mas as equipes continuam no local e trabalham para evitar a propaga\u00e7\u00e3o\n\n\ud83d\udcf2 Leia Agora no #OPOPULAR https://t.co/Z8bWRb1Hxg"
        },
        {
            "author_id": "1030572218017828864",
            "created_at": "2021-09-08T15:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435628997979803654"
            ],
            "id": "1435628997979803654",
            "in_reply_to_user_id": "703713384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 331,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@lorranyrgomes Zona Norte:\n\n- Parque Madureira (tem muita gente, mas \u00e9 gigantesco, se andar pra fugir da concentra\u00e7\u00e3o de bares fica top)\n\n- Quinta da Boa Vista (mesma coisa)\n\n- Parque de Gericin\u00f3, Nil\u00f3polis (tem anos que n\u00e3o vou, n\u00e3o sei como est\u00e1 mas \u00e9 +1 op\u00e7\u00e3o)\n\n- Parque Estadual Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "1070803902549901313",
            "created_at": "2021-09-08T15:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435627064523169794"
            ],
            "id": "1435627064523169794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do signo de viagens,\ncom ascendente em natureza. \ud83c\udfde\ufe0f em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/aAFkguw48V"
        },
        {
            "author_id": "1367637260150202373",
            "created_at": "2021-09-08T15:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435624914652913666"
            ],
            "id": "1435624914652913666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia? O Piau\u00ed est\u00e1 h\u00e1 quase 15 dias em chamas. Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es pode atingir o Parque Nacional Serra da Capivara (Patrim\u00f4nio da Humanidade). Em 16 anos, o Gov Wellington Dias conseguiu transformar o Corpo de Bombeiros como o pior/menor do Brasil, em efetivo."
        },
        {
            "author_id": "184921116",
            "created_at": "2021-09-08T14:43:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435614869894701057"
            ],
            "id": "1435614869894701057",
            "in_reply_to_user_id": "184921116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade tem um dos maiores e mais belos manguezais urbanos do mundo! Situado na Regi\u00e3o Noroeste, o manguezal recobre 92,66% da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Municipal Ilha do Lameir\u00e3o e ocupa uma \u00e1rea de 891,83 hectares. \ud83e\udd80"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-08T14:43:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435614703770820610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "11755882",
                        "start": 0,
                        "username": "diogo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435614703770820610",
            "in_reply_to_user_id": "11755882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogo.lara.viajante #dicasdeturismo #digitalinfluencer #criadordeconteudo #criadordeconteudodigital #marketingdigital #rj021 #rj40graus #rj #itatiaia #itatiaiarj em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/jGbwBJNgay"
        },
        {
            "author_id": "1387511823600062471",
            "created_at": "2021-09-08T14:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435613725696962569"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 0,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435613725696962569",
            "in_reply_to_user_id": "1897952138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Prefeitura_Rio A primavera enche de cores a minha casa, o Parque Nacional da Tijuca, mas confesso que o inverno tem o p\u00f4r do sol mais lindo do ano, visto aqui de cima, pr\u00ea \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "3167519477",
            "created_at": "2021-09-08T14:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435613570201436161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1312653207752126464",
                        "start": 0,
                        "username": "vaianittafc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435613570201436161",
            "in_reply_to_user_id": "3167519477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaianittafc Como se j\u00e1 n\u00e3o bastasse, ainda faz descaso com o meio ambiente, ano passado a Amaz\u00f4nia em chamas e ele se quer priorizou isso, em 2019, ele desautorizou uma a\u00e7\u00e3o do IBAMA, contra roubo de madeira dentro de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal."
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2021-09-08T14:20:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435609015371849733"
            ],
            "id": "1435609015371849733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TCE-MT intermedeia solu\u00e7\u00e3o para problema de acesso de equipes operacionais de combate aos inc\u00eandios no Parque Estadual ...\nhttps://t.co/yKjSqUWHs3"
        },
        {
            "author_id": "1125106523703848960",
            "created_at": "2021-09-08T14:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435608544523563008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2255708492",
                        "start": 0,
                        "username": "bandeiraer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435608544523563008",
            "in_reply_to_user_id": "2255708492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bandeiraer Umuarama tava p\u00e9ssima esses dias, o parque nacional ilha grande tava pegando fogo"
        },
        {
            "author_id": "1273607620574818311",
            "created_at": "2021-09-08T14:12:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435606986398257153"
            ],
            "id": "1435606986398257153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/J3jiM4hI8h"
        },
        {
            "author_id": "249605778",
            "created_at": "2021-09-08T13:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435603210782269443"
            ],
            "id": "1435603210782269443",
            "in_reply_to_user_id": "249605778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pimenta finalizou com um pedido de apoio aos vereadores, para que as lagoas voltem a ser uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: \u201cque voc\u00eas possam fazer um trabalho que venha a melhorar a situa\u00e7\u00e3o das nossas lagoas\u201d."
        },
        {
            "author_id": "1301975529789235201",
            "created_at": "2021-09-08T13:52:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435602022208835598"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.983379,
                        -21.7204663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c30f10563db199b"
            },
            "id": "1435602022208835598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de um final de semana memor\u00e1vel! Prazer enorme ter passado esses dias com voc\u00eas, que venham muitos outros! \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83e\udd17 em Parque Municipal Ant\u00f4nio Rosa - S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras - MG https://t.co/CjBlGISTjO"
        },
        {
            "author_id": "1316831038329573377",
            "created_at": "2021-09-08T13:38:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435598333662404613"
            ],
            "id": "1435598333662404613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O feriado do Dia da Independ\u00eancia movimentou  Foz do Igua\u00e7u. Milhares de visitantes do Paran\u00e1 e estados do pa\u00eds aproveitaram os atrativos de Foz do Igua\u00e7u. No Parque Nacional do Igua\u00e7u,  19.273 pessoas ingressaram os port\u00f5es Cataratas. @foz_radio  https://t.co/CGuCkChv8H https://t.co/mvjBbA0j6c"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2021-09-08T13:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435598239789633539"
            ],
            "id": "1435598239789633539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de S\u00e3o Raimundo Nonato informou que foi criada uma for\u00e7a tarefa para combater as chamas.\n\n#PortalGP1 #GP1 #Piau\u00ed #serradacaivara\n\nhttps://t.co/W3dIKHG2BR"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-09-08T13:27:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435595768937648133"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1435595768937648133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa vida de brigadista, n\u00e3o tem nada de anormal \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92\ud83d\udd25 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/rEb9DhbHWi"
        },
        {
            "author_id": "1186689537310896129",
            "created_at": "2021-09-08T13:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435593786072129541"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "230186518",
                        "start": 0,
                        "username": "whindersson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435593786072129541",
            "in_reply_to_user_id": "230186518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 166,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@whindersson Infelizmente n\u00e3o contamos sequer com um efetivo do corpo de bombeiros em S\u00e3o Raimundo Nonato, maior cidade do entorno do Parque Nacional Serra da Capivara. \nConvivemos com queimadas com certa frequ\u00eancia, por conta das quest\u00f5es ambientes. Nos ajude nesse sentido, por favor!!!"
        },
        {
            "author_id": "1425866681549828098",
            "created_at": "2021-09-08T12:55:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435587598924328967"
            ],
            "id": "1435587598924328967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL EM RISCO\n\nhttps://t.co/212rT1vfZf https://t.co/jxUcj2p7l4"
        },
        {
            "author_id": "751415492900945921",
            "created_at": "2021-09-08T12:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435585469140639744"
            ],
            "id": "1435585469140639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/DZK2thtggG #conectavoc\u00eaaomundo #pihoje #PortalPiau\u00edHoje #teresina https://t.co/K633EYqBXI"
        },
        {
            "author_id": "213357262",
            "created_at": "2021-09-08T12:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435581191378329605"
            ],
            "id": "1435581191378329605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atingida por inc\u00eandio na regi\u00e3o da Chapada Diamantina - https://t.co/OiNtxzkYvw"
        },
        {
            "author_id": "1367648129944875011",
            "created_at": "2021-09-08T12:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435580937803341829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "36751573",
                        "start": 0,
                        "username": "sensacionalista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435580937803341829",
            "in_reply_to_user_id": "36751573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sensacionalista Alexandre de Moraes \u00e9 o verdadeiro representante do povo as verdadeiras pessoas de bem est\u00e3o com vc, agora os radicais do Talib\u00e3, s\u00e3o ordeiros, simplesmente furaram um bloqueio, quebraram grades de conten\u00e7\u00e3o e entraram a for\u00e7a em \u00e1rea protegida. Fosse vc contesta-los pra ver ...."
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-09-08T12:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435579448363999232"
            ],
            "id": "1435579448363999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expectativas superadas: a unidade de conserva\u00e7\u00e3o projetava a visita de 15 mil pessoas https://t.co/jjlCn9OkpD"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2021-09-08T12:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435579309561982978"
            ],
            "id": "1435579309561982978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da Andorinha, em Sobral, abre visita\u00e7\u00e3o por agendamento | Di\u00e1rio Sobralense https://t.co/yNoPIub1Ul"
        },
        {
            "author_id": "1375506817577533440",
            "created_at": "2021-09-08T12:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435578308264144900"
            ],
            "id": "1435578308264144900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era melhor eu ter ficado no mato mesmo KKKK nadando e bebendo \u00e1gua que nem peixe na nascente do Rio Preto dentro do parque nacional da chapada dos Veadeiros \ud83e\udd70\u26fa\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-09-08T12:09:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435576083039014914"
            ],
            "id": "1435576083039014914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/0FA9uM3Nfs"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-09-08T12:08:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435575672630566916"
            ],
            "id": "1435575672630566916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, recebeu 19.273 visitantes nos quatro dias do feriad\u00e3o da Independ\u00eancia (4 a 7 de setembro). Pessoas de 30 nacionalidades conheceram ou revisitaram o maior conjunto de quedas d\u2019\u00e1gua do mundo.\n\nhttps://t.co/IPHbOtenuc https://t.co/gRZ2PsPXA5"
        },
        {
            "author_id": "722422185973915649",
            "created_at": "2021-09-08T12:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435573726083526658"
            ],
            "id": "1435573726083526658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o ama caminhar ou andar de bike no Parque Estadual do Utinga?\ud83d\udeb6\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f \n\n\u00c9 com a foto desse local j\u00e1 t\u00e3o querido de Bel\u00e9m que te desejamos uma boa quarta-feira! \ud83c\udf33\ud83c\udf43\n\n\ud83d\udcf8: @amadronia \n\n#MeuPar\u00e1 #Utinga #Turismo #Natureza #BelezasParaenses #Alepa https://t.co/fpqSWr1EbS"
        },
        {
            "author_id": "993541703087869952",
            "created_at": "2021-09-08T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435573647452696582"
            ],
            "id": "1435573647452696582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Entre os dias 9 e 13 de agosto, a 11\u00aa Companhia de Engenharia de Combate Leve realizou exerc\u00edcio no terreno com instru\u00e7\u00f5es de navega\u00e7\u00e3o, patrulha e  orienta\u00e7\u00e3o na \u00e1rea do Parque Nacional Serra do Mar, em Ubatuba (SP): https://t.co/rVM5ZMKb9T https://t.co/VHksAz3LI6"
        },
        {
            "author_id": "572470115",
            "created_at": "2021-09-08T11:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435572610977472512"
            ],
            "id": "1435572610977472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesimbra: Catarina critica coniv\u00eancia da autarquia com constru\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em \u00e1rea protegida https://t.co/BfVxtFB7ef"
        },
        {
            "author_id": "568694320",
            "created_at": "2021-09-08T11:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435570993754517505"
            ],
            "id": "1435570993754517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge zona rural de S\u00e3o Raimundo Nonato e amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara/PI. https://t.co/8YT51OCRrr https://t.co/2vlzTDAYTF"
        },
        {
            "author_id": "331893207",
            "created_at": "2021-09-08T11:38:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435568173663784962"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09097,
                        -22.92243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1435568173663784962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem o Parque Natural Municipal de Niter\u00f3i ou tamb\u00e9m chamado Parque da Cidade de Niter\u00f3i?? \ud83e\udd14\ud83e\udd14 em Parque da Cidade de Niter\u00f3i https://t.co/FX9APHzbJV"
        },
        {
            "author_id": "89712112",
            "created_at": "2021-09-08T11:21:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435563957016834053"
            ],
            "id": "1435563957016834053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge zona rural de S\u00e3o Raimundo Nonato e amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara =&gt; https://t.co/SIyMEwwIfY #G1 #Piau\u00ed https://t.co/HwksHq0yvU"
        },
        {
            "author_id": "61770307",
            "created_at": "2021-09-08T11:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435562625442648064"
            ],
            "id": "1435562625442648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Diretor Everton quer incentivar a visita de estudantes ao Parque Municipal Nosso Recanto https://t.co/WQznEXGnNx"
        },
        {
            "author_id": "971273092055093248",
            "created_at": "2021-09-08T11:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435561296565506051"
            ],
            "id": "1435561296565506051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge zona rural de S\u00e3o Raimundo Nonato e amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/856l489pUR"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-08T11:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435559916568256515"
            ],
            "id": "1435559916568256515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Arapa\u00e7u-do-cerrado\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LwJ3lba4jZ"
        },
        {
            "author_id": "4824467241",
            "created_at": "2021-09-08T11:04:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435559562506080256"
            ],
            "id": "1435559562506080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas :: Adventure MAPS Portugal https://t.co/InXPqHC051"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-09-08T10:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435546674856972293"
            ],
            "id": "1435546674856972293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Arival Ant\u00f4nio\u00a0Zardo https://t.co/pw3KJFhJup"
        },
        {
            "author_id": "1090679900162457600",
            "created_at": "2021-09-08T10:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435545057940099076"
            ],
            "id": "1435545057940099076",
            "in_reply_to_user_id": "1090679900162457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19. Parque Nacional dos Lagos de Plitvice (Cro\u00e1cia) https://t.co/Qq8nlnBeu0"
        },
        {
            "author_id": "1090679900162457600",
            "created_at": "2021-09-08T10:02:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435543956536897540"
            ],
            "id": "1435543956536897540",
            "in_reply_to_user_id": "1090679900162457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18. Parque Nacional do Triglav (Eslov\u00eania) https://t.co/3fEJnnlVUp"
        },
        {
            "author_id": "1384637406054428672",
            "created_at": "2021-09-08T09:15:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435532296342446084"
            ],
            "id": "1435532296342446084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/1j1VqmveQc"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-09-08T08:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435523112054018048"
            ],
            "id": "1435523112054018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/09/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - Portaria cria a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Arival Ant\u00f4nio Zardo\nhttps://t.co/v5JMla5rFm"
        },
        {
            "author_id": "721881037656219649",
            "created_at": "2021-09-08T03:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435451621455056906"
            ],
            "id": "1435451621455056906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 171,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 67
            },
            "text": "V\u00e1rios inc\u00eandios atingindo o munic\u00edpio de S\u00e3o Raimundo Nonato - Piau\u00ed onde fica o Parque Nacional da Serra da Capivara, ber\u00e7o do homem americano, amea\u00e7ando atingir o Parque e voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea UM jornal falando, s\u00e9rio o descaso com os biomas e riquezas naturais do Nordeste \u00e9 gritante. https://t.co/K0M90KPrCf"
        },
        {
            "author_id": "49696721",
            "created_at": "2021-09-08T03:06:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435439404663951367"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "67150902",
                        "start": 0,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435439404663951367",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@correio A PM que avalia esse n\u00famero de protestantes \u00e9 a mesma que os convidou a ultrapassar a barreira da \u00e1rea protegida da esplanada. Tem conflito de interesse a\u00ed. #ForaBolsonaro"
        },
        {
            "author_id": "411183168",
            "created_at": "2021-09-08T02:51:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435435686463741954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1435046424492785666",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucas07071983"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "184471963",
                        "start": 15,
                        "username": "suzy_rrodrigues"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "33804533",
                        "start": 32,
                        "username": "FabioPorchat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435435686463741954",
            "in_reply_to_user_id": "411183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucas07071983 @suzy_rrodrigues @FabioPorchat Ricardo Salles (ministro do Meio Ambiente de Bolsonaro) acusado de Improbidade administrativa, fraude no plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental visando beneficiar mineradoras ligadas a FIESP"
        },
        {
            "author_id": "625535602",
            "created_at": "2021-09-08T02:04:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435423838934863874"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3155120734",
                        "start": 0,
                        "username": "gordo_lado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435423838934863874",
            "in_reply_to_user_id": "3155120734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gordo_lado o al Parque Municipal Deng Xiaoping. Ta lindo esto"
        },
        {
            "author_id": "49856954",
            "created_at": "2021-09-08T01:46:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435419214832148482"
            ],
            "id": "1435419214832148482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desses lugares lindos que tem no nosso Brasil em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/R5x6w9dLnt"
        },
        {
            "author_id": "90180984",
            "created_at": "2021-09-08T01:35:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435416541957398529"
            ],
            "id": "1435416541957398529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/2Pu9aDiJ8x"
        },
        {
            "author_id": "1227098535839109120",
            "created_at": "2021-09-08T01:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435415850731909126"
            ],
            "id": "1435415850731909126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 atingida por inc\u00eandio na Chapada Diamantina https://t.co/xeljFji8gq"
        },
        {
            "author_id": "52491500",
            "created_at": "2021-09-08T01:18:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435412123300114432"
            ],
            "id": "1435412123300114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta do que fazer, certeza que os \u201cguias\u201d est\u00e3o por tr\u00e1s. M\u00e1fia! https://t.co/ROv4pkjeYE"
        },
        {
            "author_id": "981945587544313856",
            "created_at": "2021-09-08T00:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435407441194143744"
            ],
            "id": "1435407441194143744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesimbra: Catarina critica coniv\u00eancia da autarquia com constru\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em \u00e1rea protegida https://t.co/BCoD8QIvIL https://t.co/gE47qk2zaQ"
        },
        {
            "author_id": "759573152737427460",
            "created_at": "2021-09-08T00:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435407106153254913"
            ],
            "id": "1435407106153254913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Pedra do Castelo, Piau\u00ed\nLugar bem bacana para fazer um passeio https://t.co/p76g1LtJs4"
        },
        {
            "author_id": "253003789",
            "created_at": "2021-09-08T00:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435404561364234245"
            ],
            "id": "1435404561364234245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2021-09-07T23:54:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435390945277751304"
            ],
            "id": "1435390945277751304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 125,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Lembrando que o Combu \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) completamente esquecida pelas autoridades ambientais e entregue nas m\u00e3os da explora\u00e7\u00e3o desordenada. https://t.co/tr9mbI00UG"
        },
        {
            "author_id": "1404211527046111236",
            "created_at": "2021-09-07T23:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435390585226121219"
            ],
            "id": "1435390585226121219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus por mais esta viajem \ud83d\ude07\ud83d\ude07 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/U7f9cLoOrE"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-09-07T23:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435388555526819845"
            ],
            "id": "1435388555526819845",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Por isso, a partir de hoje, vamos dar in\u00edcio \u00e0s atividades da Comiss\u00e3o do Bicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia do Brasil, que tem sua sede no Parque Municipal Fonte do Itajuru."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:44:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435388482374012930"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435388482374012930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/aeKgjk0WpL"
        },
        {
            "author_id": "112847045",
            "created_at": "2021-09-07T23:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435387306375061514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2218009075",
                        "start": 0,
                        "username": "HeloisaFrost"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "281351848",
                        "start": 14,
                        "username": "hbrumjunior"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1064589824240308224",
                        "start": 27,
                        "username": "rittner_daniel"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "18048681",
                        "start": 43,
                        "username": "OliverStuenkel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435387306375061514",
            "in_reply_to_user_id": "2218009075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeloisaFrost @hbrumjunior @rittner_daniel @OliverStuenkel O problema \u00e9 que querem passar a rodovia pelo parque nacional no Jamanxim e para isso querem mexer nos limites do parque. S\u00f3 quest\u00e3o de encontrar uma alternativa."
        },
        {
            "author_id": "112847045",
            "created_at": "2021-09-07T23:37:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435386872117829637"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "782552299541520384",
                        "start": 0,
                        "username": "luciano_secchin"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1064589824240308224",
                        "start": 17,
                        "username": "rittner_daniel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435386872117829637",
            "in_reply_to_user_id": "782552299541520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciano_secchin @rittner_daniel Uma ferrovia e bem melhor que uma rodovia em quest\u00f5es ambientais. Mas acontece que para fazer essa ferrovia querem modificar os limites do parque nacional do Jamanxim. Por isso o projeto foi parado. \u00c9 quest\u00e3o de resolver os problemas e n\u00e3o criar mais."
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435385027349688321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435385027349688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/8eiCPiGogH"
        },
        {
            "author_id": "1428431630633508866",
            "created_at": "2021-09-07T23:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435384896038608897"
            ],
            "id": "1435384896038608897",
            "in_reply_to_user_id": "1428431630633508866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e foi assim que essa Caninana de 2 metros me fez ficar uma hora a mais dentro do Porto de Paranagu\u00e1. ao menos agora ela t\u00e1 segura com os bombeiros a caminho de um parque estadual onde vai viver linda e feliz. https://t.co/YQn9IhKfhn"
        },
        {
            "author_id": "2990720968",
            "created_at": "2021-09-07T23:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435383962147373059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "79825543",
                        "start": 0,
                        "username": "RainerCadete"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "56099884",
                        "start": 134,
                        "username": "ourobranco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1435383962147373059",
            "in_reply_to_user_id": "79825543",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RainerCadete Divina essa foto amei onde vc estava .amo essa esrava em Ouro Branco MG parque estadual e muito alto caminho da realeza @ourobranco https://t.co/jYZOyDVMeZ"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:18:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435382118042030085"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435382118042030085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/eZdZqRorvj"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:16:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435381562833580034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435381562833580034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/3WUMeAKckI"
        },
        {
            "author_id": "1374492052117811212",
            "created_at": "2021-09-07T23:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435380874443374603"
            ],
            "id": "1435380874443374603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New Post: Manoel Urbano: invas\u00e3o de terras em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 impedida durante opera\u00e7\u00e3o https://t.co/eXuWJrsVhC https://t.co/roHBVueidR"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435379036885331969"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435379036885331969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/BpzvTJKSrj"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-09-07T23:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435378622999801859"
            ],
            "id": "1435378622999801859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\ude40\ud835\ude6d\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude58\ud835\ude69\ud835\ude56\ud835\ude69\ud835\ude5e\ud835\ude6b\ud835\ude56\ud835\ude68 \ud835\ude68\ud835\ude6a\ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude56\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude68: Parque Nacional do Igua\u00e7u \nestimava receber 15 mil pessoas no Feriad\u00e3o de Setembro.\nhttps://t.co/sOVSsOoAWL"
        },
        {
            "author_id": "178309665",
            "created_at": "2021-09-07T23:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435378117195927558"
            ],
            "id": "1435378117195927558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia: Parque Nacional Noel Kempff https://t.co/uPGw8SAl1q Bolivia https://t.co/cflzOGRFm1"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:02:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435378050519212036"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435378050519212036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/h6t3ubZS8A"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T23:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435377367309070338"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1435377367309070338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/c0Z8KGkKA5"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-07T22:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435376339394105355"
            ],
            "id": "1435376339394105355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Macho adulto de macaco-prego (Sapajus libidinosus). \nFoto tirada no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n\nAdult Male capuchin monkey (Sapajus libidinosus) at Serra da Capivara National Park. \n\ud83d\udcf8Andrews Fernandes. https://t.co/RfC43T2SbS"
        },
        {
            "author_id": "393401470",
            "created_at": "2021-09-07T22:08:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435364495094960129"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1435364495094960129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/NQRKkKYiLN"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2021-09-07T22:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435362769231036420"
            ],
            "id": "1435362769231036420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 54,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ilha de Meio, parte do conjunto das 5 ilhas que comp\u00f5em o Parque Nacional Marinho Jo\u00e3o Vieira-Poil\u00e3o (Arq. dos Bijag\u00f3s #Guin\u00e9Bissau). Compostas por grandes ba\u00edas, \u00e9 uma das zonas de nidifica\u00e7\u00e3o das tartarugas verdes e de ocorr\u00eancia de papagaio cinzento, ambas esp\u00e9cies amea\u00e7adas. https://t.co/6bQ26OF6II"
        },
        {
            "author_id": "737839573426966528",
            "created_at": "2021-09-07T21:43:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435358170071797761"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1435358170071797761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nice day #blessed\ud83d\ude4f #vilavelha \ud83c\udfc6 em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/69xGC3AlJe"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-07T21:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435352790205861897"
            ],
            "id": "1435352790205861897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00e1 do alto ganho o mundo! Parque Nacional da Serra da Capivara. \n\n#capcultproject https://t.co/xnJpWc76wf"
        },
        {
            "author_id": "4026358221",
            "created_at": "2021-09-07T21:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435351183187759106"
            ],
            "id": "1435351183187759106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 dias de plant\u00e3o: confirma\u00e7\u00e3o de caso de vaca louca em BH, inc\u00eandio no Parque das Mangabeiras e 23 hectares atingidos, inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Gandarela e 235 hectares queimados, fogo que ainda consome a Serra de S\u00e3o Jos\u00e9, protestos, m\u00e3e que matou rec\u00e9m-nascido"
        },
        {
            "author_id": "219359680",
            "created_at": "2021-09-07T21:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435347928433020936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1626798865",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavov_b"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435347928433020936",
            "in_reply_to_user_id": "1626798865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavov_b vai corre no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "173959070",
            "created_at": "2021-09-07T20:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435344890494345221"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "2817058749",
                        "start": 15,
                        "username": "skrmartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435344890494345221",
            "in_reply_to_user_id": "173959070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lorranyrgomes @skrmartins Fora isso tem a floresta da Tijuca, tem trilha do perigoso, parque municipal de Nova Igua\u00e7u\u2026"
        },
        {
            "author_id": "107292491",
            "created_at": "2021-09-07T20:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435342594993577985"
            ],
            "id": "1435342594993577985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente Maria Flor \ud83c\udf3a em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/LnwyjgigC3"
        },
        {
            "author_id": "45583268",
            "created_at": "2021-09-07T20:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435339507226722304"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1435339507226722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/opcXTFIPyC"
        },
        {
            "author_id": "617654132",
            "created_at": "2021-09-07T20:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435338301322547200"
            ],
            "id": "1435338301322547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior projeto ferrovi\u00e1rio do pa\u00eds est\u00e1 nas m\u00e3os de Alexandre de Moraes. A ferrovia passa dentro do Parque Nacional do Jamanxim. Se STF disser n\u00e3o a esse tra\u00e7ado, o governo vai ter que buscar outra rota pra ferrovia. $$$$$$ https://t.co/XxKGkqnUQS"
        },
        {
            "author_id": "14333754",
            "created_at": "2021-09-07T20:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435332816825303041"
            ],
            "id": "1435332816825303041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sesimbra: Catarina critica coniv\u00eancia da autarquia com constru\u00e7\u00e3o tur\u00edstica em \u00e1rea protegida https://t.co/wCD3MXYNsG"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2021-09-07T19:22:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435322545062940679"
            ],
            "id": "1435322545062940679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens foram feitas quando equipes combatiam chamas na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. #g1\nhttps://t.co/Gg3J6AcpMb"
        },
        {
            "author_id": "38428915",
            "created_at": "2021-09-07T19:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435322226665005058"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50549503,
                        -18.58539703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1435322226665005058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto voc\u00ea uma beleza patense e o Mocambo! \ud83d\ude1c\ud83d\udc99 @ Parque Municipal do Mocambo https://t.co/k2q0cDELWT"
        },
        {
            "author_id": "56477041",
            "created_at": "2021-09-07T19:15:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435320863398809600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "899733078641225728",
                        "start": 143,
                        "username": "FacebookWatch"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435320863398809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes trabalham para combater novo inc\u00eandio na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jata\u00ed - Jornal da Clube 1\u00aa edi\u00e7\u00e3o (07/09/21) https://t.co/pC97ZvlPLQ via @FacebookWatch"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-09-07T19:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435317077884215298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "106837463",
                        "start": 88,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435317077884215298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Janela, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sp7kXMrU72 via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1362870424338653184",
            "created_at": "2021-09-07T18:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435310132347408386"
            ],
            "id": "1435310132347408386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A BOA DO DIA II.\n(Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros). https://t.co/qtTLalGzIw"
        },
        {
            "author_id": "1384637406054428672",
            "created_at": "2021-09-07T18:13:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435305131311046657"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1593302660354117635",
                        "start": 8,
                        "username": "Burnbikes"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1258569610720247808",
                        "start": 24,
                        "username": "make_repost"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "4868523191",
                        "start": 106,
                        "username": "Epicrace1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435305131311046657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Repost @burnbikes with @make_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPrimeiras fotos do Epic Race por aqui, vai vir bastante por aqui @epicrace1 em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/Alu9MIXQj6"
        },
        {
            "author_id": "3436410172",
            "created_at": "2021-09-07T18:10:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435304467826622468"
            ],
            "id": "1435304467826622468",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente, o parque municipal ta aberto hoje?"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-09-07T18:00:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435301901676032012"
            ],
            "id": "1435301901676032012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Pedra da Andorinha, em Sobral, abre visita\u00e7\u00e3o por\u00a0agendamento https://t.co/Hp7D3FynY5"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T17:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435294890691231746"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9351111,
                        -22.2950355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "1435294890691231746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/gM5QweIPCm"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-09-07T17:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435294795208052738"
            ],
            "id": "1435294795208052738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VILA DO GER\u00caS: termas e cascatas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\ud83d\udc34\ud83c\udf32\n#passaportenobolso #Portugal #viajar \n https://t.co/pUo4GW5BJK"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-09-07T17:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435292049293692931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "106837463",
                        "start": 124,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435292049293692931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as trilhas e atra\u00e7\u00f5es da parte alta do Parque Nacional de Itatiaia - RJ - Vamos Trilhar https://t.co/mDtTVUfffI via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1251783323308916736",
            "created_at": "2021-09-07T16:51:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435284549286563840"
            ],
            "id": "1435284549286563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu 40 grau!\ud83c\udf1e em Parque Nacional do Xingu https://t.co/ZEjcc6wj1v"
        },
        {
            "author_id": "1424516516574339072",
            "created_at": "2021-09-07T16:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435280896341561349"
            ],
            "id": "1435280896341561349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se sabe sobre o inc\u00eandio no Parque Estadual Altamiro Pacheco. \n\nBombeiros levantam o tamanho da \u00e1rea prejudicada pelo fogo, que est\u00e1 controlado, mas segue em  monitoramento.\n\nLeia:\nhttps://t.co/CD5gHnoTZX"
        },
        {
            "author_id": "178746157",
            "created_at": "2021-09-07T16:28:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435278745636536321"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1435278745636536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho nem palavras para esse lugar.. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/GblBfAJXN1"
        },
        {
            "author_id": "53489184",
            "created_at": "2021-09-07T16:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435277728127852544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "3595",
                        "start": 44,
                        "username": "Renato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1435277728127852544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os amigos @franciscoxaviermir e @renato.mg48 em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/3G7b6WuUOj"
        },
        {
            "author_id": "1376697356024971269",
            "created_at": "2021-09-07T16:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435276576766185479"
            ],
            "id": "1435276576766185479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Reflorestamento urbano j\u00e1. Pra voltar a chover. De uma lida..\n\"Hist\u00f3ria - Parque Nacional da Tijuca\" -https://t.co/ZRkoskNBqv\n-\"O tempo em que o Rio de Janeiro secou ap\u00f3s destruir floresta por caf\u00e9 - BBC News Brasil\" https://t.co/PlMSFFQHcR"
        },
        {
            "author_id": "1376697356024971269",
            "created_at": "2021-09-07T16:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435275432455118852"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1382156087277785096",
                        "start": 0,
                        "username": "nikoamado2"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "213007471",
                        "start": 12,
                        "username": "rpacchini"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "64706049",
                        "start": 23,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435275432455118852",
            "in_reply_to_user_id": "1382156087277785096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nikoamado2 @rpacchini @jdoriajr Reflorestamento urbano j\u00e1. Pra voltar a chover. De uma lida..\n\"Hist\u00f3ria - Parque Nacional da Tijuca\" -https://t.co/ZRkoskNBqv\n-\"O tempo em que o Rio de Janeiro secou ap\u00f3s destruir floresta por caf\u00e9 - BBC News Brasil\" https://t.co/PlMSFFQHcR"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T16:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435273004087316484"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9351111,
                        -22.2950355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "1435273004087316484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/yACFJRvWVu"
        },
        {
            "author_id": "362196995",
            "created_at": "2021-09-07T16:04:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435272889335521280"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.51929238,
                        -23.77067252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "1435272889335521280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas alturas em Parque Natural Municipal Estoril https://t.co/tPTxeSQ7Qv"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T15:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435271588354605065"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9351111,
                        -22.2950355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "1435271588354605065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/hqQo97rvLO"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-07T15:57:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435271061180928000"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9351111,
                        -22.2950355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ee0da09d24d9c6a"
            },
            "id": "1435271061180928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Papagaio https://t.co/ZeLMlxkvio"
        },
        {
            "author_id": "857985016894279680",
            "created_at": "2021-09-07T15:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435268660868927497"
            ],
            "id": "1435268660868927497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje fui no parque Nacional da Tijuca to q n\u00e3o sinto as pernas"
        },
        {
            "author_id": "1124052714386788353",
            "created_at": "2021-09-07T15:43:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435267482177187850"
            ],
            "id": "1435267482177187850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As pessoas organizando bus\u00e3o pra apoiar o presidente, gostaria de ver essa mesma disposi\u00e7\u00e3o se voluntariando para apagar o inc\u00eandio no Parque estadual Juquery, Serra do Japi ou at\u00e9 mesmo um mutir\u00e3o para plantar \u00e1rvores na cidade ..."
        },
        {
            "author_id": "1387511823600062471",
            "created_at": "2021-09-07T15:35:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435265394621628418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "783862326894141440",
                        "start": 0,
                        "username": "DontgrecoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435265394621628418",
            "in_reply_to_user_id": "783862326894141440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DontgrecoRJ Mas ela s\u00f3 teve ferimentos leves e foi solta no Parque Nacional da Tijuca \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "1265754319174938633",
            "created_at": "2021-09-07T15:28:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435263819014627339"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "48186490",
                        "start": 0,
                        "username": "flaviogomes69"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435263819014627339",
            "in_reply_to_user_id": "48186490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviogomes69 Cara, t\u00e1 33\u00b0 aqui, 19% de umidade, inc\u00eandio aqui na Floresta Nacional s\u00f3 os tolos pra irem embaixo daquele sol (agora no notici\u00e1rio mostrando que j\u00e1 esvaziaram)"
        },
        {
            "author_id": "108592213",
            "created_at": "2021-09-07T15:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435261981959901192"
            ],
            "id": "1435261981959901192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas no Parque Nacional confirmam retomada do turismo de Foz, diz prefeito\nhttps://t.co/vhRVgt57rr"
        },
        {
            "author_id": "3907825898",
            "created_at": "2021-09-07T15:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435259814364401667"
            ],
            "id": "1435259814364401667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal entrou com A\u00e7\u00e3o Civil P\u00fablica para impedir uma obra na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha Boto-Cinza, localizada na Ba\u00eda de Sepetiba, no litoral fluminense. https://t.co/3g7UpBn0uG"
        },
        {
            "author_id": "2855651344",
            "created_at": "2021-09-07T15:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435259288876953601"
            ],
            "id": "1435259288876953601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO UTINGA https://t.co/WttOVmrvmu"
        },
        {
            "author_id": "325174313",
            "created_at": "2021-09-07T14:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435256130171809802"
            ],
            "id": "1435256130171809802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal da independ\u00eancia, foi show! em Parque Estadual S\u00edtio Fund\u00e3o / Geoss\u00edtio Batateiras https://t.co/f0W5ahkPyZ"
        },
        {
            "author_id": "2202886824",
            "created_at": "2021-09-07T14:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435250937807912975"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1205570334876950531",
                        "start": 0,
                        "username": "FranciscoAlois5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435250937807912975",
            "in_reply_to_user_id": "1205570334876950531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FranciscoAlois5 Anos 70, 80, lutamos pela Liberdade, Democracia e Diretas. Lembran\u00e7a de \u201coutras tantas\u201d aconteceu (presen\u00e7a: Geraldo Vandr\u00e9 e outros) Teatro Francisco N., n\u00f3s estudantes, esquivamos pelo parque Municipal pra n\u00e3o apanhar da Pol\u00edcia.  Retrocesso s\u00f3 para os ignorantes."
        },
        {
            "author_id": "4144915997",
            "created_at": "2021-09-07T14:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435245760224890882"
            ],
            "id": "1435245760224890882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sorte de quem t\u00e1 no meio do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is e n\u00e3o est\u00e1 sendo obrigado a acompanhar essa patacoada de manifesta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "14505649",
            "created_at": "2021-09-07T13:58:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435241187854716934"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 56,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435241187854716934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 155,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Flora do Parque Nacional das Emas\n#OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto \n@avidanocerrado https://t.co/GJHUZkPFys"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-07T13:52:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435239465841213447"
            ],
            "id": "1435239465841213447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Andorinha-serradora\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/u9PTY01UDF"
        },
        {
            "author_id": "995668227299659776",
            "created_at": "2021-09-07T13:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435238421153337355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "350440122",
                        "start": 0,
                        "username": "Diego1Amorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435238421153337355",
            "in_reply_to_user_id": "350440122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Diego1Amorim T\u00e1 bem pesado. \nMas tomara que chegue a 35\u00b0 e 5% de umidade. \nNem nosso cerrado aguenta mais esse circo.\nDeram sorte que n\u00e3o tem uma queimada grande no parque nacional, se n\u00e3o essa manifesta\u00e7\u00e3o n\u00e3o chegava ao meio dia."
        },
        {
            "author_id": "996033038273404929",
            "created_at": "2021-09-07T13:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435236839900786698"
            ],
            "id": "1435236839900786698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria Parque Municipal Urbano Nise da Silveira no Engenho de Dentro. #Eurio https://t.co/An00s0MCCn"
        },
        {
            "author_id": "2911211608",
            "created_at": "2021-09-07T13:29:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435233656046592000"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1265387701789958145",
                        "start": 0,
                        "username": "ricofarias_rj"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "14574786",
                        "start": 15,
                        "username": "fabiano_c"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 26,
                        "username": "fpjoficial"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 38,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435233656046592000",
            "in_reply_to_user_id": "1265387701789958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ricofarias_rj @fabiano_c @fpjoficial @Prefeitura_Rio Enquanto isto, a regi\u00e3o com menos \u00e1reas verdes de todo o Rio de Janeiro \u00e9 ignorada!\n\nhttps://t.co/5CBxBCeZdx https://t.co/mbXVBeFD4g"
        },
        {
            "author_id": "295480624",
            "created_at": "2021-09-07T13:26:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435232951319601152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2635459287",
                        "start": 0,
                        "username": "matheusviggo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435232951319601152",
            "in_reply_to_user_id": "2635459287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheusviggo Pra quem n\u00e3o sabe porque esses bichos v\u00e3o para o Utinga.\n\nInforma\u00e7\u00e3o: Parque Estadual e RESERVA AMBIENTAL do Utinga - Camillo Vianna"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-07T13:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435230034495606792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "11755882",
                        "start": 0,
                        "username": "diogo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.5388166,
                        -22.332122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "1435230034495606792",
            "in_reply_to_user_id": "11755882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diogo.lara.viajante #dicasdeturismo #digitalinfluencer #marketingdigital #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista #rj40graus #rj em Parque Estadual Da Pedra Selada https://t.co/9caWc1JKvp"
        },
        {
            "author_id": "2732478719",
            "created_at": "2021-09-07T13:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435226686203834368"
            ],
            "id": "1435226686203834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vendo alguns coment\u00e1rios aqui fico imaginando a rea\u00e7\u00e3o de algumas pessoas ao descobrirem que o utinga \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/iWCqhDATQc"
        },
        {
            "author_id": "1225265543298650112",
            "created_at": "2021-09-07T12:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435223579780689920"
            ],
            "id": "1435223579780689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nise e Dona Ivone Lara, homenageando duas grandes mulheres.\n\nhttps://t.co/S0kSxlhhTm"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-09-07T12:45:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435222777875812353"
            ],
            "id": "1435222777875812353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertura de estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/1i32djivkc"
        },
        {
            "author_id": "53248052",
            "created_at": "2021-09-07T12:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435218038236794884"
            ],
            "id": "1435218038236794884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual Altamiro de Moura Pacheco - https://t.co/UvalqShrkc https://t.co/e8J3y1DRTj"
        },
        {
            "author_id": "78607892",
            "created_at": "2021-09-07T12:19:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435216155204112388"
            ],
            "id": "1435216155204112388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As equipes fizeram tr\u00eas frentes para conter as chamas. S\u00e3o oito viaturas e 40 bombeiros militares atuando no local\n\nhttps://t.co/KkvUfao0g6"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-09-07T12:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435215011610337281"
            ],
            "id": "1435215011610337281",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Visite pontos de refer\u00eancia como o Monumento Nacional Devils Tower e parte do Parque Nacional de Yellowstone e obtenha vistas panor\u00e2micas com muitos novos pontos de vista.\n\u2022 Admire representa\u00e7\u00f5es precisas de cidades como Cheyenne, Casper, Jackson, Sheridan e muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "2593312983",
            "created_at": "2021-09-07T11:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435210786763333639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "4851715289",
                        "start": 0,
                        "username": "vitcarneiro_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435210786763333639",
            "in_reply_to_user_id": "4851715289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitcarneiro_ \u00c9 a queimada aqui atr\u00e1s de casa, queimou o parque estadual todo, levou fuma\u00e7a pra cidade toda"
        },
        {
            "author_id": "2593312983",
            "created_at": "2021-09-07T11:58:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435210754777624583"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "123084287",
                        "start": 0,
                        "username": "yohanneandrade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435210754777624583",
            "in_reply_to_user_id": "123084287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yohanneandrade \u00c9 a queimada aqui atr\u00e1s de casa, queimou o parque estadual todo, levou fuma\u00e7a pra cidade toda"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-07T11:39:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435205997274927111"
            ],
            "id": "1435205997274927111",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 1,52 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-07T11:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435205996238966793"
            ],
            "id": "1435205996238966793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 14 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia que somaram 0,01 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "394685427",
            "created_at": "2021-09-07T11:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435205581925720068"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19132233,
                        -22.89541435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435205581925720068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Machado De Assis https://t.co/GGPbcKT5qT"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-09-07T11:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435202462403731460"
            ],
            "id": "1435202462403731460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7ude do Camorim, um lago artificial constru\u00eddo no meio da floresta. Fica no Parque Estadual da Pedra Branca e infelizmente se encontra interditado a pelo menos dois anos, por conta de risco de rompimento.\n\n#girocariocatour #acudedocamorim #riodejaneiro https://t.co/JOX5EHhQtv"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-09-07T11:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435201935506743296"
            ],
            "id": "1435201935506743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dem\u00f4nio escroto! Fora ele... E fora todos os que o apoiam! em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/WvtMnaZbOz"
        },
        {
            "author_id": "3921844055",
            "created_at": "2021-09-07T10:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435188394498347010"
            ],
            "id": "1435188394498347010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu gostava 07/09 a gente ia no desfile depois parque municipal e almo\u00e7o no mercado central. Era o dia de curtir com a fam\u00edlia. Agora os gados tiraram toda a alegria desse dia \ud83e\udd2c https://t.co/yozDnjZ53Y"
        },
        {
            "author_id": "1384637406054428672",
            "created_at": "2021-09-07T09:08:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435168207212617728"
            ],
            "id": "1435168207212617728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/w4i62fK2ds"
        },
        {
            "author_id": "3093613678",
            "created_at": "2021-09-07T08:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435157238981738497"
            ],
            "id": "1435157238981738497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Feira de Setembro-Moura Rural Terra M\u00e3e do Azeite do Alentejo, regressa a Moura e ao Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es, entre os dias 10 e 12 de setembro. A autarquia emite esclarecimento.\nNa sequ\u00eancia da divulga\u00e7\u00e3o das normas para entrada no\n\nhttps://t.co/GiCjuqn0lm"
        },
        {
            "author_id": "884699176264753152",
            "created_at": "2021-09-07T08:07:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435152751957352450"
            ],
            "id": "1435152751957352450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edif\u00edcios hist\u00f3ricos, um fant\u00e1stico parque nacional e muito mais para descobrir em Galway https://t.co/4uyMGQBO2q"
        },
        {
            "author_id": "854439052405342210",
            "created_at": "2021-09-07T07:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435143183751593988"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "141759026",
                        "start": 0,
                        "username": "Rodrigoseivald"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435143183751593988",
            "in_reply_to_user_id": "141759026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rodrigoseivald Vai ficar \u00e9 melhor, Rod grisalho, monumento natural do sul do pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "46567628",
            "created_at": "2021-09-07T03:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435075529204539393"
            ],
            "id": "1435075529204539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os cara invadindo a explanada e n\u00e3o tem g\u00e1s, n\u00e3o tem bala de borracha, entram em \u00e1rea protegida de carro....."
        },
        {
            "author_id": "1290088791919730689",
            "created_at": "2021-09-07T02:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435074222146076679"
            ],
            "id": "1435074222146076679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 \u00e9 7 de setembro e eu so queria que tivesse o desfile em frente ao parque municipal :("
        },
        {
            "author_id": "1433984708774440960",
            "created_at": "2021-09-07T02:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435067433157541896"
            ],
            "id": "1435067433157541896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanh\u00e3 em Petrolina quem vai esvaziar as mamadeiras?"
        },
        {
            "author_id": "1008333199838244864",
            "created_at": "2021-09-07T02:09:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435062758643576835"
            ],
            "id": "1435062758643576835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Rio Cip\u00f3-\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n#OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto https://t.co/Pe8gsHGpif"
        },
        {
            "author_id": "1105611146638303232",
            "created_at": "2021-09-07T01:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435056275956633601"
            ],
            "id": "1435056275956633601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tenho d\u00f3 de quem n\u00e3o tem uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o com fiscaliza\u00e7\u00e3o pra ir \ud83e\udd2d https://t.co/ydhldiiiAb"
        },
        {
            "author_id": "1327413279141015565",
            "created_at": "2021-09-07T01:32:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435053321975382020"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1312187123102089216",
                        "start": 0,
                        "username": "KingsGoku1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1410200058973278209",
                        "start": 12,
                        "username": "desbocadadobar"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54341363",
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435053321975382020",
            "in_reply_to_user_id": "1312187123102089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@KingsGoku1 @desbocadadobar @JornalOGlobo S\u00f3 aceita a realidade. Esses \"manifestantes\" s\u00e3o V\u00c2NDALOS! Retirar barreiras policiais sem a permiss\u00e3o da Seguran\u00e7a \u00e9 crime! Configura como vandalismo e invas\u00e3o de \u00e1rea protegida. \n\nBolsominions s\u00e3o v\u00e2ndalos, covardes e aberra\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "448453694",
            "created_at": "2021-09-07T01:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435050621846106121"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1399200356261826560",
                        "start": 0,
                        "username": "Viniciu54600833"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "18383561",
                        "start": 17,
                        "username": "Eduhst"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "707269107033489408",
                        "start": 25,
                        "username": "luizamaralsp"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "508166667",
                        "start": 39,
                        "username": "MaryahNina"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "54341363",
                        "start": 51,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435050621846106121",
            "in_reply_to_user_id": "1399200356261826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Viniciu54600833 @Eduhst @luizamaralsp @MaryahNina @JornalOGlobo Vandalismo n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 quando se quebra algo! Isso a\u00ed \u00e9 ato de vandalismo sim, uma vez que invadiram \u00e1rea protegida pelo o estado. O pr\u00f3prio v\u00e2ndalo assume o ato no v\u00eddeo."
        },
        {
            "author_id": "1332147322004905984",
            "created_at": "2021-09-07T01:09:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435047440168722435"
            ],
            "id": "1435047440168722435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as araras vem l\u00e1 do parque estadual aqui na minha casa derrubar as folhas verde e comer castanha do sete copas eu fico rindo kkkkkk os papagaios tamb\u00e9m https://t.co/N3lMSCt27N"
        },
        {
            "author_id": "189490797",
            "created_at": "2021-09-07T01:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435047051511861251"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6499,
                        -23.968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1435047051511861251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/5DW4hauS2a"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-09-07T00:52:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435043359039664128"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1435043359039664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/S6YQJ8qb9W"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-09-07T00:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435043114788564992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435043114788564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha que foi conduzida de forma excepcional e \u00fanica pela @saffo_phototour \ud83d\ude0a\ud83d\udc63\ud83d\udd1d em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ZdS8zlS1RC"
        },
        {
            "author_id": "4529692251",
            "created_at": "2021-09-07T00:47:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435042091088977920"
            ],
            "id": "1435042091088977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha \u00e9 op\u00e7\u00e3o de turismo regional no feriad\u00e3o da Independ\u00eancia https://t.co/kpjU7Tt9e0"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-09-07T00:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435041393731416066"
            ],
            "id": "1435041393731416066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional foi causado por queima de entulho; bombeiros ainda est\u00e3o no local https://t.co/eAwv3V6fHd"
        },
        {
            "author_id": "254060774",
            "created_at": "2021-09-07T00:42:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435040835784032258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435040835784032258",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s, 2003. #OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto https://t.co/3FDBPXBr5a"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-09-07T00:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435040411857399811"
            ],
            "id": "1435040411857399811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco e vento dificultam combate a inc\u00eandios em parques de Minas. No Parque Municipal das Mangabeiras, na Regi\u00e3o Metropolitana de BH, bombeiros levaram mais de 12 horas para controlar as chamas: https://t.co/eH6PhXZmqK #JN"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-09-07T00:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435037688218988550"
            ],
            "id": "1435037688218988550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Vila Velha fica a cerca de 86km de Curitiba. Confira: https://t.co/Is9sn4QR3Y"
        },
        {
            "author_id": "214570761",
            "created_at": "2021-09-07T00:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435035524176224263"
            ],
            "id": "1435035524176224263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Tempo seco e vento dificultam combate a inc\u00eandios em parques de Minas. No Parque Municipal das Mangabeiras, na Regi\u00e3o Metropolitana de BH, bombeiros levaram mais de 12 horas para controlar as chamas: https://t.co/xluZWPfQgu #JN"
        },
        {
            "author_id": "1450242818",
            "created_at": "2021-09-07T00:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435032024818008070"
            ],
            "id": "1435032024818008070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Da minha janela t\u00f4 vendo o que inagino ser o Parque Nacional de Bras\u00edlia queimando. T\u00e1 me batendo um desespero enorme ver isso. https://t.co/FeHeeoncgo"
        },
        {
            "author_id": "1219403903512535054",
            "created_at": "2021-09-06T23:47:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435026966223204354"
            ],
            "id": "1435026966223204354",
            "in_reply_to_user_id": "1219403903512535054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou muito feliz em retomar as atividades no Parque Municipal Fonte do Itajuru, que \u00e9 um espa\u00e7o amplo, arborizado e ideal para as fam\u00edlias e amigos  curtirem um momento de contato com a natureza. https://t.co/BXCgMFxDNp"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-06T23:47:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435026882794295297"
            ],
            "id": "1435026882794295297",
            "in_reply_to_user_id": "2826401045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Megalocerus Ol\u00e1, tudo bem, \u00e9 no Piau\u00ed. Estou em trabalho de campo no Parque Nacional da Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-06T23:47:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435026777974493188"
            ],
            "id": "1435026777974493188",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara. Trabalho de campo 2021."
        },
        {
            "author_id": "96475486",
            "created_at": "2021-09-06T23:43:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435025772176044037"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1275489086",
                        "start": 171,
                        "username": "MPT_MT"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 213,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435025772176044037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valores destinados para Instituto Chico Mendes garantem EPIs a brigadistas do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. Destina\u00e7\u00e3o foi aprovada pela Justi\u00e7a do Trabalho e @MPT_MT &gt;&gt; https://t.co/HggX0JgHau\n\n@ICMBio #brigadistas #Chapada #direitodotrabalho #justi\u00e7anossotrabalho https://t.co/aZDOOHZ6Lt"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-09-06T23:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435025295447318528"
            ],
            "id": "1435025295447318528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sucuri de 5 metros \u00e9 encontrada no campus da UFPA em Bel\u00e9m\n\nAnimal passou por avalia\u00e7\u00e3o veterin\u00e1ria e foi solto no parque estadual do Utinga, em Bel\u00e9m.\n\nhttps://t.co/pBVgdlmBhQ"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-09-06T23:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435024520193220615"
            ],
            "id": "1435024520193220615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional https://t.co/MDSxjyf0y5"
        },
        {
            "author_id": "185652510",
            "created_at": "2021-09-06T23:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435022209186152449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1148966991388205059",
                        "start": 0,
                        "username": "PanayDelCampo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435022209186152449",
            "in_reply_to_user_id": "1148966991388205059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PanayDelCampo Parque Estadual de Ilha Velha, Ponta Grossa, Brasil https://t.co/rxIlNoJlGl"
        },
        {
            "author_id": "1319032770849501184",
            "created_at": "2021-09-06T23:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435018405757792256"
            ],
            "id": "1435018405757792256",
            "in_reply_to_user_id": "1217448215198556162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Caro_LaRegia_ Tremendo monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "1305318200809263105",
            "created_at": "2021-09-06T22:54:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435013541405331465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1244752725751074816",
                        "start": 15,
                        "username": "camalkov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435013541405331465",
            "in_reply_to_user_id": "1372894614038937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mllbertolucci @camalkov Claro, vamos dar o benef\u00edcio da d\u00favida pro playboy que tem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-09-06T22:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435012928126832641"
            ],
            "id": "1435012928126832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia cria Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica do Rio Ouro Preto em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/5CLxxyrF1h"
        },
        {
            "author_id": "847054591707484160",
            "created_at": "2021-09-06T22:50:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435012570184916992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "302362798",
                        "start": 0,
                        "username": "RuthcomH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1435012570184916992",
            "in_reply_to_user_id": "302362798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RuthcomH veei, nunca tinha ido... conheci S\u00e3o Jorge, conheci uns dois campings, conheci o parque nacional, fiz uma trilha de fucking 10km ida e volta ksksksk. Vamo marcar de ir simm!!"
        },
        {
            "author_id": "72816218",
            "created_at": "2021-09-06T22:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435010507816247303"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1435010507816247303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quando o dia foi nebuloso, mas repleto de surpresas! #pedradotelegrafo #trilhas em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/T4YIlyJo6M"
        },
        {
            "author_id": "235235734",
            "created_at": "2021-09-06T22:28:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435006992121221130"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1435006992121221130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juntos! Sempre! Com a ben\u00e7\u00e3o do Senhor! em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/gmGpWc3IB8"
        },
        {
            "author_id": "49239430",
            "created_at": "2021-09-06T22:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435006619570610176"
            ],
            "id": "1435006619570610176",
            "in_reply_to_user_id": "49239430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c...o Parque Nacional da Patag\u00f4nia refor\u00e7a que o puma \u00e9 um animal silvestre adaptado \u00e0s condi\u00e7\u00f5es clim\u00e1ticas da regi\u00e3o, bom nadador e que n\u00e3o necessita de interfer\u00eancia humana para sua sobreviv\u00eancia.\u201d\n https://t.co/RhrwCuWKFB"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-09-06T22:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1435003359371702277"
            ],
            "id": "1435003359371702277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra da Gandarela, pr\u00f3ximo a cidade de Rio Acima, na Regi\u00e3o Metropolitana de Belo Horizonte, desde a manh\u00e3 de domingo (5) https://t.co/6uQUVJcULo"
        },
        {
            "author_id": "755198656907796481",
            "created_at": "2021-09-06T21:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434998297048064003"
            ],
            "id": "1434998297048064003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaques nos Jogos Regionais, atletas paral\u00edmpicos de Franco da Rocha treinam no parque municipal e aguardam o retorno das grandes\u00a0competi\u00e7\u00f5es https://t.co/A4N1O1h8q6"
        },
        {
            "author_id": "2635459287",
            "created_at": "2021-09-06T21:44:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434995923235528708"
            ],
            "id": "1434995923235528708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 840,
                "quote_count": 269,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 61
            },
            "text": "Uma sucuri de aproximadamente 5 metros foi resgatada na tarde desta segunda, 06, no campus da UFPa, em Bel\u00e9m. Ap\u00f3s verificar as boas condi\u00e7\u00f5es do animal, a cobra foi solta em seu habitat natural no Parque Estadual do Utinga. https://t.co/hxEy8zObC1"
        },
        {
            "author_id": "1408588102545940481",
            "created_at": "2021-09-06T21:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434994317676982278"
            ],
            "id": "1434994317676982278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite alunos e amigos da ECIM Carioca,\n\nOs alunos das turmas 1601 e 1604 participaram de uma aula passeio no Parque Estadual do Grajau.\n\nhttps://t.co/A0OFyQLIkT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-06T21:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434994093185122305"
            ],
            "id": "1434994093185122305",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO CREPORI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1268172303407484928",
            "created_at": "2021-09-06T21:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434989191637635073"
            ],
            "id": "1434989191637635073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia. Parque Nacional https://t.co/kQj0Vosi9P"
        },
        {
            "author_id": "379402724",
            "created_at": "2021-09-06T21:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434988797154955264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1370355855154159623",
                        "start": 0,
                        "username": "MottaVelloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434988797154955264",
            "in_reply_to_user_id": "1370355855154159623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MottaVelloso Obrigado.\nTirei h\u00e1 alguns anos no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis. Estava l\u00e1, escondidinha, doida pra ser fotografada. \ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "58601532",
            "created_at": "2021-09-06T21:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434987751296978948"
            ],
            "id": "1434987751296978948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u de Bras\u00edlia, infelizmente com a fuma\u00e7a do fogo que consome o Parque Nacional.\n#brasilia #DF #cerrado https://t.co/9ddrd3wg5x"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-09-06T20:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434982517753278464"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1434982517753278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda d'\u00e1gua na Estrada Velha do Mar em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/pUC8yCXsOo"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-09-06T20:36:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434978854414675971"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68699204,
                        -23.58993685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434978854414675971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na foto, podemos contemplar a beleza incr\u00edvel desse monumento natural e, ao fundo, temos o P\u00e3o de A\u00e7\u00facar. \ud83d\ude0d\u26f0\ufe0f em Morro Da Urca - Rj https://t.co/AJoj7oOHpT"
        },
        {
            "author_id": "1422278870187876364",
            "created_at": "2021-09-06T20:31:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434977529564127238"
            ],
            "id": "1434977529564127238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queres saber mais sobre as atividades que temos para ti no dia 24? Aqui est\u00e1 mais uma:\nHONEY+ - UMA EXPERI\u00caNCIA SENSORIAL\nApure os sentidos para a prova de mel do Parque Nacional de Montesinho https://t.co/fmF4c5sYj3"
        },
        {
            "author_id": "927954754520731648",
            "created_at": "2021-09-06T20:27:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434976565985693697"
            ],
            "id": "1434976565985693697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/8zWJhd4Uqk"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-09-06T20:13:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434973023162015747"
            ],
            "id": "1434973023162015747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf33Nova \u00e1rea ter\u00e1 um espa\u00e7o de 5,8 mil metros quadrados dedicado \u00e0 cantora e compositora Dona Ivone Lara, que trabalhou com Nise, e deve ficar pronta em 120 dias.\ud83c\udf33\nhttps://t.co/rTm9IgOQDH"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-06T19:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434967774074396674"
            ],
            "id": "1434967774074396674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 12/8/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "3003333821",
            "created_at": "2021-09-06T19:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434965285765791751"
            ],
            "id": "1434965285765791751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto Parque Nacional das Emas \u2764 https://t.co/eyLcv88KbB https://t.co/zkRgc99j1Y"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-09-06T19:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434964655722668036"
            ],
            "id": "1434964655722668036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal estava escondido na mata e foi levado para o Parque Municipal de Marapendi, no mesmo bairro.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/ai0janIpwo"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-09-06T19:38:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434964307935174661"
            ],
            "id": "1434964307935174661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Animal estava escondido na mata e foi levado para o Parque Municipal de Marapendi, no mesmo bairro.\n\n#ODia \n\nhttps://t.co/WKk6087se0"
        },
        {
            "author_id": "14505649",
            "created_at": "2021-09-06T19:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434962060996136960"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434962060996136960",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@avidanocerrado #OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto Parque Nacional das Emas https://t.co/PVgGrpvsmd"
        },
        {
            "author_id": "18672185",
            "created_at": "2021-09-06T19:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434960401939275776"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "998882916670328832",
                        "start": 0,
                        "username": "EustaquioLazaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434960401939275776",
            "in_reply_to_user_id": "998882916670328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EustaquioLazaro Rapaz, cana ainda tinha a justificativa porca que n\u00e3o dava pra colher do outro jeito. Aqui est\u00e3o acabando com uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental gigante, linda. Filhos da puta, canalhas"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2021-09-06T19:09:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434956828237078528"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.36417015,
                        -21.85163374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbc0f59a1f2b28dc"
            },
            "id": "1434956828237078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Porto Ferreira https://t.co/nkn5Dqzn7S"
        },
        {
            "author_id": "1265449452460007424",
            "created_at": "2021-09-06T19:05:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434955813085450259"
            ],
            "id": "1434955813085450259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel (FAS) e a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores e Usu\u00e1rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1 Ant\u00f4nio Martins (Amurmam) v\u00e3o estender at\u00e9 sexta-feira (10) ...\n#boatarde #noticias\n\n\ud83d\udcf0 Leia mais no Portal \u00danico\nhttps://t.co/gaUF2oSpqt https://t.co/iyOSeurMJ7"
        },
        {
            "author_id": "75868364",
            "created_at": "2021-09-06T19:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434954982416060416"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.36417015,
                        -21.85163374
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbc0f59a1f2b28dc"
            },
            "id": "1434954982416060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa segunda visita por essas paragens. S\u00e1bado visitamos este Parque. Fizemos a Trilha das \u00c1rvores Gigantes. Mais fotos no stories.\n.\n.\n#oscaminhantes #portoferreira #trilhas em Parque Estadual Porto Ferreira https://t.co/jtNMx9wt11"
        },
        {
            "author_id": "139554243",
            "created_at": "2021-09-06T19:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434954631923355648"
            ],
            "id": "1434954631923355648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O FONASC-CBH do Distrito Federal junto ao Instituto Oca do Sol somam for\u00e7as em campanhas contra as queimadas no Pantanal e Cerrado e a cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na serrinha do Parano\u00e1.\nVeja mais aqui: https://t.co/KO8GqAndaC\n#FONASCCBH #Pantanal #Cerrado #\u00c1gua #Campanha https://t.co/hOU6t9DIuj"
        },
        {
            "author_id": "2262323735",
            "created_at": "2021-09-06T18:58:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434954148919877632"
            ],
            "id": "1434954148919877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/ev97Ko980r"
        },
        {
            "author_id": "1222629259212206082",
            "created_at": "2021-09-06T18:53:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434952802665738244"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "10039432",
                        "start": 16,
                        "username": "paleotaissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434952802665738244",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 64,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@avidanocerrado @paleotaissa Eu no Cerrado baiano, em S\u00e3o Desid\u00e9rio. Parque Municipal da Lagoa Azul. #OCerradoN\u00e3o\u00c9Deserto https://t.co/a0MHIUpZfi"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2021-09-06T18:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434951289297899523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "11755882",
                        "start": 2,
                        "username": "diogo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1910115,
                        -22.9590521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1434951289297899523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- @diogo.lara.viajante #dicasdeturismo #digitalinfluencer #criadordeconteudo #criadordeconteudodigital #marketingdigital #diogolaraviajante #diogolaraviajantepaisagista #rj40graus #rj em Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/NsTMu6naQE"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-06T18:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434948507010543616"
            ],
            "id": "1434948507010543616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Vista maravilhosa no Parque Nacional da Serra da Capivara. Toca da Jurema. \n#Capcultproject https://t.co/hu0c1XTjxt"
        },
        {
            "author_id": "61286005",
            "created_at": "2021-09-06T18:27:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434946361598824454"
            ],
            "id": "1434946361598824454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto de Desenvolvimento Florestal e da Biodiversidade do Par\u00e1 (IDEFLOR-Bio) refor\u00e7ou no m\u00eas de agosto as a\u00e7\u00f5es de comando e controle na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Tabuleiro do Embaubal, Unidade de Prote\u00e7\u00e3o Integral localizada no munic\u00edpio de Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio. https://t.co/YCCjJgGYs0"
        },
        {
            "author_id": "1085675152732491785",
            "created_at": "2021-09-06T18:08:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434941645670203396"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434941645670203396",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Passeio - parque nacional do Itatiaia\n\nFilme - CODA no ritmo do cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "87721521",
            "created_at": "2021-09-06T18:03:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434940437190615043"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "28547040",
                        "start": 0,
                        "username": "clubedopairico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434940437190615043",
            "in_reply_to_user_id": "28547040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clubedopairico Parque nacional de Itatiaia - RJ\n\nMaravilhoso"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-09-06T18:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434939627073310721"
            ],
            "id": "1434939627073310721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas no Parque Nacional confirmam retomada do turismo de Foz, diz\u00a0prefeito https://t.co/PtqUiObobu"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-09-06T18:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434939624183504897"
            ],
            "id": "1434939624183504897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitas no Parque Nacional confirmam retomada do turismo de Foz, diz\u00a0prefeito https://t.co/udvZfmvXov"
        },
        {
            "author_id": "1426899847857197061",
            "created_at": "2021-09-06T17:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434938061859721216"
            ],
            "id": "1434938061859721216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera algu\u00e9m a\u00ed afim de pega\u00e7\u00e3o no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-09-06T17:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434937903151558661"
            ],
            "id": "1434937903151558661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidades quilombolas, ribeirinhas e tradicionais protestam em frente ao pal\u00e1cio do governo de Tocantins ap\u00f3s, com apoio do PT, PCdoB, PV, PSB, Cidadania, PMDB e PSDB, governo do PSL aprovar privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\nhttps://t.co/Gu0YiDGvvU"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2021-09-06T17:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434936674795069446"
            ],
            "id": "1434936674795069446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel (FAS) e a Associa\u00e7\u00e3o de Moradores e Usu\u00e1rios da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1 Ant\u00f4nio Martins (Amurmam) estenderam a Feira do Tambaqui de Mamirau\u00e1 at\u00e9 a pr\u00f3xima sexta-feira, dia 10 de setembro, ou\u2026 https://t.co/x8Mv81obcm"
        },
        {
            "author_id": "1898180040",
            "created_at": "2021-09-06T17:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434933067928506369"
            ],
            "id": "1434933067928506369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta explicado porque as portas do inferno se abriram em BH. O Parque Nacional da Serra do Gandarela t\u00e1 pegando fogo \ud83d\ude13"
        },
        {
            "author_id": "714990550462644225",
            "created_at": "2021-09-06T17:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434928663087259649"
            ],
            "id": "1434928663087259649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar impede invas\u00e3o de terras em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Manoel Urbano.\n\nhttps://t.co/iarGZQ651V"
        },
        {
            "author_id": "77860393",
            "created_at": "2021-09-06T17:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434927218766065664"
            ],
            "id": "1434927218766065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Semana da P\u00e1tria iniciou em grande estilo em Crici\u00fama, com a apresenta\u00e7\u00e3o de 14 fanfarras no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi. Viva o Brasil! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/DZrqUZmooa"
        },
        {
            "author_id": "35568011",
            "created_at": "2021-09-06T16:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434921373856567302"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1934139290",
                        "start": 72,
                        "username": "prefeiturabelem"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "183634894",
                        "start": 91,
                        "username": "EdmilsonPSOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434921373856567302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Excelente saber que Bel\u00e9m ganhar\u00e1 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o! Pergunto \u00e0\n@prefeiturabelem e @EdmilsonPSOL\nse h\u00e1 algum plano tamb\u00e9m de reativar o Parque municipal Gunnar Vingren, que foi abandonado nas gest\u00f5es passadas https://t.co/UxziglPFcc"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-09-06T16:29:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434916727360458752"
            ],
            "id": "1434916727360458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A compra do ingresso para entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exclusivamente on-line; a medida tem o objetivo de ampliar as vagas de visita\u00e7\u00e3o e manter o parque ainda mais seguro para todos https://t.co/mE4LAgdZ64"
        },
        {
            "author_id": "1196607630397100032",
            "created_at": "2021-09-06T16:19:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434914249923571716"
            ],
            "id": "1434914249923571716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no parque municipal com o rabo cheio de droga kkkkkkkkkkkkkkkkk https://t.co/dizvwbbDwl"
        },
        {
            "author_id": "105554476",
            "created_at": "2021-09-06T16:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434912084924506120"
            ],
            "id": "1434912084924506120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradia em \u00e1rea protegida, quase nova, com boa ventila\u00e7\u00e3o, jardim interior, pr\u00e9-instala\u00e7\u00e3o de lareira e um lugar de garagem. \n250 mil \u20ac. https://t.co/Kw9yBmRbIl"
        },
        {
            "author_id": "171715190",
            "created_at": "2021-09-06T15:54:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434907913278140418"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1434907913278140418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o pela natureza \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\u2764 em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/iJXnM0qCQ4"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2021-09-06T15:47:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434906028630552581"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "54627948",
                        "start": 126,
                        "username": "portalengeplus"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434906028630552581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato c\u00edvico alusivo ao Dia da Independ\u00eancia \u00e9 realizado no Parque Municipal Prefeito Altair Guidi  https://t.co/ITKtmBBxBf via @portalengeplus"
        },
        {
            "author_id": "61664011",
            "created_at": "2021-09-06T15:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434905818462363648"
            ],
            "id": "1434905818462363648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Trilha Do Pai Ze Parque Estadual Do Jaragu\u00e1 https://t.co/iQcFNEY0s7"
        },
        {
            "author_id": "1345418181402308609",
            "created_at": "2021-09-06T15:45:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434905518791872513"
            ],
            "id": "1434905518791872513",
            "in_reply_to_user_id": "1345418181402308609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 Parque Nacional Grand Teton, descrito como Montanhas da Imagina\u00e7\u00e3o.\n\u2022 Devils Tower, com quase 300 metros de altura, \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica e escalada popular."
        },
        {
            "author_id": "79054742",
            "created_at": "2021-09-06T15:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434904878304751620"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.493,
                        -22.201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "1434904878304751620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e em Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba https://t.co/wd61sAw70M"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-06T15:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434903016046428160"
            ],
            "id": "1434903016046428160",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a FLORESTA NACIONAL DE SANTA ROSA DO PURUS foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-06T15:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434903015480184837"
            ],
            "id": "1434903015480184837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 16 de agosto de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE SANTA ROSA DO PURUS / Acre. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14574786",
            "created_at": "2021-09-06T15:31:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434902125075697671"
            ],
            "id": "1434902125075697671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 47,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Come\u00e7amos hj as obras do futuro Parque Municipal Nise da Silveira! \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc9a https://t.co/DwAo4DKar4"
        },
        {
            "author_id": "1308908823638355968",
            "created_at": "2021-09-06T15:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434900463976058891"
            ],
            "id": "1434900463976058891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu gosto de jardineiro pq eles resolvem problemas ambientais muito f\u00e1cil\n\ntr\u00e1fico de silvestres? s\u00f3 legalizar e liberar como pet\nparque nacional sem estrutura? privatiza\ncrise hidrica? mete um parque e\u00f3lico no nordeste"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-09-06T15:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434898493110460422"
            ],
            "id": "1434898493110460422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUE SUSTO! Um jacar\u00e9 de mais de 2,5 metros foi resgatado no \u00faltimo s\u00e1bado perto de um clube que fica no #RecreioDosBandeirantes, na #ZonaOeste do Rio. O animal foi encaminhado para o Parque Municipal de #Marapendi e foi solto l\u00e1 mesmo. D\u00e1 uma olhada \ud83d\udc47\ud83d\udc0a#BandRio https://t.co/Dm60LFfbuk"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-09-06T14:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434890897657896970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1277641427737026560",
                        "start": 0,
                        "username": "rioparanaong"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434890897657896970",
            "in_reply_to_user_id": "1277641427737026560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rioparanaong nunca foi inclusive (pelo menos num passado recente) e a quase inexist\u00eancia de mata ciliar \u00e9 uma prova disso. Fora que, com exce\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u e mais uma ou outra \u00e1rea menor, o que sobrou de \u00e1rea protegida da Floresta Atl\u00e2ntica do Alto Paran\u00e1 t\u00e1 na Argentina"
        },
        {
            "author_id": "992428034019004417",
            "created_at": "2021-09-06T14:41:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434889471045029890"
            ],
            "id": "1434889471045029890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MPRJ ajuizou uma a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica para que cerca de 60 casas constru\u00eddas irregularmente na Zona de Conserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), em Arraial do Cabo, sejam desocupadas em um prazo de 180 dias.\n\nEntenda: https://t.co/hECu99dmze \ud83c\udf10\n\n#Politica"
        },
        {
            "author_id": "1397543752282030080",
            "created_at": "2021-09-06T14:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434888523417534467"
            ],
            "id": "1434888523417534467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o meu resumo publicado sobre Educa\u00e7\u00e3o Ambiental e Geodiversidade no Parque Estadual do Utinga, Bel\u00e9m - Pa. \n\nConfere a\u00ed \ud83e\udd72\u26a1\ufe0f\ud83d\udde3\nDOI: https://t.co/qxhZ6mNicw"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-09-06T14:36:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434888324888551425"
            ],
            "id": "1434888324888551425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacar\u00e9 com mais de 2,5 metros \u00e9 resgatado no Recreio dos Bandeirantes. O animal foi levado para o Parque Municipal de Marapendi, onde l\u00e1 foi solto. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/UW6VbXu6Un"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-09-06T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434886607207682049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "443744927",
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434886607207682049",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim Parque Estadual Marinho da Pedra da Risca do Meio \u00e9 ampliado no Cear\u00e1 https://t.co/haLIzmfQJL https://t.co/qMSyWyRjGd"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2021-09-06T14:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434883700458725376"
            ],
            "id": "1434883700458725376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana, a equipe da Patrulha Ambiental da Prefeitura resgataram\u00a0um jacar\u00e9 de 2,6 m de comprimento, q estava escondido em um clube no Recreio dos Bandeirantes.\n\nAp\u00f3s o resgate, ele foi conduzido para o Parque Municipal de Marapendi, onde foi realizada a sua soltura. https://t.co/yc1A0pzeIa"
        },
        {
            "author_id": "805532025205747712",
            "created_at": "2021-09-06T13:52:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434877120350666753"
            ],
            "id": "1434877120350666753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONTE ALEGRE\nParque Nacional do Alto Cariri abre processo seletivo com 06 vagas para brigadistas em Guaratinga https://t.co/2ZA0aGNDIj"
        },
        {
            "author_id": "4232258543",
            "created_at": "2021-09-06T13:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434876546070765573"
            ],
            "id": "1434876546070765573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o SBT n\u00e3o contou??\nS\u00f3 escreveu l\u00e1 no fim sem destaque:\nS\u00d3 11% DO DESMATAMENTO EST\u00c1 LOCALIZADO EM \u00c1REA PROTEGIDA!!! Portanto deve ser legal!!! https://t.co/G0zr1ezv0z"
        },
        {
            "author_id": "3616971736",
            "created_at": "2021-09-06T13:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434875481199976456"
            ],
            "id": "1434875481199976456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\u2661 Sil\u00eancie a mente, e a alma falar\u00e1 \u2661\u2661 \n.\nPhoto \ud83d\udcf7 @biapeaceoficial em Parque Municipal Ambiental Anibal Khury https://t.co/fzbjQW7KNA"
        },
        {
            "author_id": "1034089324248289280",
            "created_at": "2021-09-06T13:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434871751251537921"
            ],
            "id": "1434871751251537921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Aves do Perd, apoiado pela Funda\u00e7\u00e3o Renova por meio do Edital Doce, promove workshop online para debater turismo sustent\u00e1vel na unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: https://t.co/T6bFQFclky https://t.co/gZb02rjX0p"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-09-06T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434871638596718594"
            ],
            "id": "1434871638596718594",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Pocon\u00e9, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Est. Encontro das \u00c1guas. https://t.co/XJYMpoc2Zn"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-09-06T13:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434871612218740740"
            ],
            "id": "1434871612218740740",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Lagoa da Confus\u00e3o, TO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Araguaia e na terra ind\u00edgena Inawebohona. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/RXlvLfBfwd"
        },
        {
            "author_id": "2664001188",
            "created_at": "2021-09-06T13:30:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434871528986906630"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "21047949",
                        "start": 209,
                        "username": "anttails"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434871528986906630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "130 anos LBB: As Portas de R\u00f3d\u00e3o\nSem d\u00favida um dos s\u00edtios mais bonitos da linha, o monumento natural das Portas de R\u00f3d\u00e3o assinala o final da companhia do Rio Tejo\u2026 ou o in\u00edcio, se vier a descer!\nFotografia de @anttails https://t.co/Ba1P64XJxo"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-09-06T13:13:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434867460566618115"
            ],
            "id": "1434867460566618115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva Extrativista e o que ela garante para o planeta? \nAssista ao novo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica.\nhttps://t.co/VK5oJsMgnG\n#TodosPelaAmaz\u00f4nia #BrigadaDigital"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-09-06T13:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434863962722537472"
            ],
            "id": "1434863962722537472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Reserva Extrativista e o que ela garante para o planeta? \nAssista ao novo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica.\nhttps://t.co/CMKams1BtN\n#TodosPelaAmaz\u00f4nia #BrigadaDigital"
        },
        {
            "author_id": "2784332145",
            "created_at": "2021-09-06T12:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434858956711768068"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43351072,
                        -22.78969853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1a5f3bbff698d24"
            },
            "id": "1434858956711768068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/C3nALN9Sje"
        },
        {
            "author_id": "67008712",
            "created_at": "2021-09-06T12:21:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434854298630885378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2992634170",
                        "start": 0,
                        "username": "Adolfo_Dias_I"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434854298630885378",
            "in_reply_to_user_id": "2992634170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adolfo_Dias_I Qual a diferen\u00e7a entre entrar num eucaliptal ou numa produ\u00e7\u00e3o intensiva de qualquer ou esp\u00e9cie de \u00e1rvore? Umas t\u00eam fruta outras n\u00e3o\u2026 na verdade a maioria da gest\u00e3o que \u00e9 feita em floresta nacional \u00e9 devido \u00e0s empresas de eucalipto, que t\u00eam nesta planta\u00e7\u00e3o a sua mat\u00e9ria prima."
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-09-06T12:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434852239567376390"
            ],
            "id": "1434852239567376390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na parcial do feriad\u00e3o da Independ\u00eancia do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 13.270 visitantes, entre s\u00e1bado e domingo (4 e 5 de setembro). No domingo, 10.024 pessoas visitaram a atra\u00e7\u00e3o natural, consolidando a maior visita\u00e7\u00e3o em um \u00fanico\n\nhttps://t.co/rZy6xEfAPr https://t.co/XkRX0GFJSc"
        },
        {
            "author_id": "339974922",
            "created_at": "2021-09-06T12:03:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434849762407337988"
            ],
            "id": "1434849762407337988",
            "in_reply_to_user_id": "339974922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O animal estava escondido pr\u00f3ximo a uma quadra esportiva. Devido ao tamanho, deu um pouco mais de trabalho para imobiliz\u00e1-lo com seguran\u00e7a para o animal e para os agentes. Ap\u00f3s o resgate, ele foi conduzido para o Parque Municipal de Marapendi, onde foi realizada a soltura. https://t.co/Z4zvOfvJD7"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2021-09-06T11:39:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434843791794528258"
            ],
            "id": "1434843791794528258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neve cobrindo a Capela Nossa Senhora de F\u00e1tima, na Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras, no amanhecer do dia 23 de julho de 2013.\n\nTr\u00eas Barras/Planalto Norte Catarinense.\nFoto: Carlos Ribeiro. https://t.co/X3cgs5GNDe"
        },
        {
            "author_id": "720845083",
            "created_at": "2021-09-06T11:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434838812308430848"
            ],
            "id": "1434838812308430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Portal Metr\u00f3poles:\nhttps://t.co/HuNGU8cbxC"
        },
        {
            "author_id": "1228235318324711428",
            "created_at": "2021-09-06T11:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434837651572629504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "84377699",
                        "start": 47,
                        "username": "MP_RJ"
                    },
                    {
                        "end": 195,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 180,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 209,
                        "id": "48298703",
                        "start": 197,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434837651572629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai paralisar a derrubada de \u00e1rvores na Tijuca @MP_RJ ?  \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, e \u00e1rea do parque nacional da Tijuca. Quem autorizou a constru\u00e7\u00e3o dessa condom\u00ednio? No m\u00ednimo a @Prefeitura_Rio  @eduardopaes  que adora dinheiro e devastar o RJ."
        },
        {
            "author_id": "1154038361314611205",
            "created_at": "2021-09-06T10:54:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434832293399605255"
            ],
            "id": "1434832293399605255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa parque estadual, eu achei q o  e-mail era p dizer q me aceitam kkkkkk\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "1267214629979205638",
            "created_at": "2021-09-06T10:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434826890213306370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "10228272",
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434826890213306370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7SForaBolsonaro \nO que \u00e9 uma Reserva Extrativista? - Greenpeace Explica https://t.co/JGUef8lVld via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1292740020638494720",
            "created_at": "2021-09-06T10:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434826722969481218"
            ],
            "id": "1434826722969481218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon apela a que visitantes n\u00e3o deixem cadeados https://t.co/NyKH0n99es #GreenSavers"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-06T10:13:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434821974371586048"
            ],
            "id": "1434821974371586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo_apagou\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/HPX2mDUicL"
        },
        {
            "author_id": "864769235683344384",
            "created_at": "2021-09-06T10:11:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434821674805993472"
            ],
            "id": "1434821674805993472",
            "in_reply_to_user_id": "864769235683344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ha um parque nacional no niger que so se chama W https://t.co/H892BNIE31"
        },
        {
            "author_id": "15823130",
            "created_at": "2021-09-06T04:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434734353649651713"
            ],
            "id": "1434734353649651713",
            "in_reply_to_user_id": "15823130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03 a 05.09:\n- a escalada de \u00f3dio que ruma a Bras\u00edlia travestida de patriotismo\n- o jogo da selecinha interrompido pela Anvisa\n- Mion na Globo e Huck no domingo, com Xuxa inclusive\n- ip\u00eas amarelos, seca quente e inc\u00eandio no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1375562247909605384",
            "created_at": "2021-09-06T02:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434703942223552512"
            ],
            "id": "1434703942223552512",
            "in_reply_to_user_id": "1375562247909605384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma reserva natural do Cerrado, com piscinas de \u00e1gua natural abertas ao p\u00fablico e diversas trilhas com mata nativa da regi\u00e3o.\n\n#Walk_With_Namjoon https://t.co/8kEFksq3Mz"
        },
        {
            "author_id": "33372698",
            "created_at": "2021-09-06T02:15:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434701691593674753"
            ],
            "id": "1434701691593674753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/Dt40LjKaaR"
        },
        {
            "author_id": "1434691069866872832",
            "created_at": "2021-09-06T01:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434695985201131521"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1434695985201131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da fenda reserva biol\u00f3gica de araras Petr\u00f3polis \ud83d\udeb4 https://t.co/cRQKjmmXq8"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-09-06T01:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434690990133161987"
            ],
            "id": "1434690990133161987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grave acidente na rodovia que liga a cidade de Derrubadas ao Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/zkdbDE5L5D"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-09-06T01:27:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434689757439741957"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "33584794",
                        "start": 128,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434689757439741957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia; FOTOS e V\u00cdDEO.\nhttps://t.co/P8cR2twD8z\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-09-06T00:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434681223520165888"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1434681223520165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/56IqBFbePQ"
        },
        {
            "author_id": "1384301700417089537",
            "created_at": "2021-09-06T00:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434680975313805319"
            ],
            "id": "1434680975313805319",
            "in_reply_to_user_id": "1384301700417089537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4escolha um ponto tur\u00edstico da Col\u00f4mbia \n(Parque Nacional Tayrona ou Ilhas do Ros\u00e1rio) https://t.co/D3Y3NvmdDh"
        },
        {
            "author_id": "72397413",
            "created_at": "2021-09-06T00:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434679612366213127"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.60433306,
                        -20.63203244
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4c297b3c95dcdfa9"
            },
            "id": "1434679612366213127",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo essa beleza de UC... em Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a https://t.co/PR4hWybbAP"
        },
        {
            "author_id": "1322604277978812417",
            "created_at": "2021-09-06T00:20:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434672715001126912"
            ],
            "id": "1434672715001126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe Apodi Crato Cear\u00e1. https://t.co/kq1NHUW3Xk"
        },
        {
            "author_id": "3316222535",
            "created_at": "2021-09-06T00:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434667760894742531"
            ],
            "id": "1434667760894742531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/ksdz2auRdG"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-09-05T23:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434661968489721858"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1434661968489721858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/dSwvoHKTxx"
        },
        {
            "author_id": "1351492602",
            "created_at": "2021-09-05T23:31:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434660490312097792"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1434660490312097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o de pedalada! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/SXHNgcjU4j"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-09-05T22:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434650279425806336"
            ],
            "id": "1434650279425806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A compra do ingresso para entrar no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 exclusivamente on-line; a medida tem o objetivo de ampliar as vagas de visita\u00e7\u00e3o e manter o parque ainda mais seguro para todos https://t.co/LGy7UzZeT5"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-09-05T22:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434647559272869894"
            ],
            "id": "1434647559272869894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional foi causado por queima de entulho; bombeiros ainda est\u00e3o no local https://t.co/5bjwjzJz5k"
        },
        {
            "author_id": "781220502182490112",
            "created_at": "2021-09-05T22:39:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434647450761977856"
            ],
            "id": "1434647450761977856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas https://t.co/m3vXUIwWp5"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434647011429687296"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434647011429687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf05 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/zBwUlQJMQo"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:36:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434646752074866689"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434646752074866689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "subimos na torre \ud83d\uddfc em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/NPQIYhxqNK"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:34:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434646021896802313"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434646021896802313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sombras em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/H3Yx2ibWVk"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434645909749575686"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434645909749575686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\ud83d\udeb6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/9llOMDPFXK"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:33:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434645779310854148"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434645779310854148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/dChK11oKbr"
        },
        {
            "author_id": "927564148938039296",
            "created_at": "2021-09-05T22:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434645014806622209"
            ],
            "id": "1434645014806622209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diretamente de um conto de fadas! \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\n\n\ud83d\udccdEsse \u00e9 o Parque Nacional Fiordland na Nova Zel\u00e2ndia e nos meses de novembro ele florece assim! \ud83c\uddf3\ud83c\uddff\ud83c\udf37\n\n\ud83d\ude0dComo se n\u00e3o fosse suficiente, nesse parque tamb\u00e9m fica o fiorde Milford Sound #Viagem #Turismo https://t.co/0Ya5uiGAEK"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:29:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434644979570249729"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434644979570249729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sombras em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/3HZaa0tVfh"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:29:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434644761441415172"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434644761441415172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/FHTWAWLSnj"
        },
        {
            "author_id": "3092453777",
            "created_at": "2021-09-05T22:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434644370104455174"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1434644370104455174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazia anos que eu n\u00e3o comia algod\u00e3o doce e custou 4 reais em Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/3Y2NuuC4dE"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-09-05T22:14:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434641126833721349"
            ],
            "id": "1434641126833721349",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No mesmo hor\u00e1rio, a\u00e7\u00f5es culturais acontecer\u00e3o na  Casa do Bicenten\u00e1rio da Independ\u00eancia, no Parque Municipal do Itajuru. Haver\u00e1 conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria e tarde de aut\u00f3grafos para crian\u00e7as com a escritora Rosana Andr\u00e9ia, autora do livro \u201cTeixeira e Sousa para crian\u00e7as\u201d. https://t.co/SvukYZhmao"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2021-09-05T22:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434640723383574528"
            ],
            "id": "1434640723383574528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional foi causado por queima de entulho; bombeiros ainda est\u00e3o no local https://t.co/ukoUXUBLRX"
        },
        {
            "author_id": "4070184807",
            "created_at": "2021-09-05T22:12:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434640513865560074"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1434640513865560074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ansiosos pela sua chegada, Wender \ud83d\udc76\ud83c\udffe\ud83d\udc99 em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/JpowDVGXtJ"
        },
        {
            "author_id": "1212106893746819072",
            "created_at": "2021-09-05T21:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434635064546140174"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "115998055",
                        "start": 0,
                        "username": "sxdbutterfly"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434635064546140174",
            "in_reply_to_user_id": "115998055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sxdbutterfly \u00e9 sobre o parque Nacional Yosemite na California. Lindo lugar, o reporter j\u00e1 saltou de paraquedas, escalou uma das pedras mais alta do parque, j\u00e1 fez canoagem nivel 5 com correntezas fortes entre outros assuntos. Est\u00e1 maravilhoso o programa"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-05T21:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434632765035614211"
            ],
            "id": "1434632765035614211",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-05T21:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434632764544806914"
            ],
            "id": "1434632764544806914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 18 de agosto de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,06 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RIOZINHO DO ANFR\u00cdSIO / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "212023113",
            "created_at": "2021-09-05T21:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434631032381140992"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1434631032381140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/bvnuGjXL3E"
        },
        {
            "author_id": "212023113",
            "created_at": "2021-09-05T21:30:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434629982182121474"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.338149,
                        -20.300668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "1434629982182121474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio top com essa fam\u00edlia aben\u00e7oada! em Parque Estadual da Fonte Grande https://t.co/VuC6ybKa2C"
        },
        {
            "author_id": "1189624540185399296",
            "created_at": "2021-09-05T21:27:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434629266365427713"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434629266365427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio da Nossa Senhora da Peneda | Parque Nacional Pen\u00eada Ger\u00eas | Po... https://t.co/YORR28ITNP via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1239373321113948163",
            "created_at": "2021-09-05T21:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434624339266113536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "929422284992974848",
                        "start": 0,
                        "username": "bngrya"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434624339266113536",
            "in_reply_to_user_id": "929422284992974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bngrya Na verdade,  hoje eu fui pra um parque estadual no interior, ai peguei esses dois livros, pra conhecer mais os parques do estado de SP \nAi vou tentar completar \nTodo parque que eu for \nEu pego um carimbo \nE posso fazer anota\u00e7\u00f5es ipa \nAchei mto legal"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-05T20:39:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434617113440890885"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "931234154485821441",
                        "start": 77,
                        "username": "HPRufo"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "2822301632",
                        "start": 86,
                        "username": "canalbiosfera"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434617113440890885",
            "public_metrics": {
                "like_count": 44,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Observando os macacos-prego no Parque Nacional da Serra da Capivara. Foto de @HPRufo (@canalbiosfera)\n#Capcultproject https://t.co/H0vMN8Bbp6"
        },
        {
            "author_id": "1382811113943928833",
            "created_at": "2021-09-05T20:36:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434616404964216844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "118422297",
                        "start": 0,
                        "username": "lunnamoreira"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42593930",
                        "start": 14,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "34939674",
                        "start": 25,
                        "username": "mundano_sp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434616404964216844",
            "in_reply_to_user_id": "118422297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lunnamoreira @andretrig @mundano_sp Visitem a Floresta Nacional de Ipanema - celeiros de  biodiversidade, A Flora A matriz vegetacional da Floresta Nacional de Ipanema \u00e9 um dos maiores ecossistemas de Mata Atl\u00e2ntica ... Im Iper\u00f3-SP. Sou privilegiada resido nas proximidades da Fazenda- Av. Americana-Sorocaba - SP https://t.co/iNJ7Tecykm"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2021-09-05T20:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434616072032989188"
            ],
            "id": "1434616072032989188",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual da Ilha do Cardoso, #Canan\u00e9ia\n\ud83d\udcf8 @cananeiaexplorer https://t.co/VRTS5f2GrE"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2021-09-05T20:34:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434616066462863367"
            ],
            "id": "1434616066462863367",
            "in_reply_to_user_id": "1420488659166535686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Estadual Campos do Jord\u00e3o, #CamposdoJord\u00e3o\n\ud83d\udcf8 @parquecamposdojordao https://t.co/Aweuw5HVcT"
        },
        {
            "author_id": "1313306596810915840",
            "created_at": "2021-09-05T20:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434613696886620163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1037704967883251712",
                        "start": 0,
                        "username": "NamjoonGalaxyBr"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "335141638",
                        "start": 17,
                        "username": "BTS_twt"
                    },
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "335141638",
                        "start": 154,
                        "username": "BTS_twt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434613696886620163",
            "in_reply_to_user_id": "1037704967883251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@NamjoonGalaxyBr @BTS_twt Ah o Parque Estadual do Rio Vermelho, lugar lindo igual o Joon \ud83d\udc9c acho que ele iria amar \n\n#RM  #Walk_With_Namjoon \n#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8RM #\ub0a8\uc900 @BTS_twt https://t.co/c0KST79jII"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-09-05T20:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434610745539432462"
            ],
            "id": "1434610745539432462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queima de entulho provocou inc\u00eandio no Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/2aISM3fbWf"
        },
        {
            "author_id": "1086082816713068544",
            "created_at": "2021-09-05T20:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434609120095744000"
            ],
            "id": "1434609120095744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira etapa do Circuito Radical Parques de Goi\u00e1s promovido pela Secretaria Estadual de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Semad) ser\u00e1 realizada no dia 26 de setembro, no Parque Estadual da Serra de Caldas Novas, data em que a unidade de conserva\u00e7\u00e3o comemora 51 anos https://t.co/EybYOGRkhx"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-09-05T19:49:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434604626226159619"
            ],
            "id": "1434604626226159619",
            "in_reply_to_user_id": "46627824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 Para Sebastiana Diniz, moradora da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 (RDS), \"Ser mulher na Amaz\u00f4nia \u00e9 em primeiro lugar ser feliz..\"\n#DiaDaAmaz\u00f4nia #EuCuidoDaAmaz\u00f4nia\n\nhttps://t.co/P3qJw0978h"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-09-05T19:46:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434603838913368068"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "931234154485821441",
                        "start": 85,
                        "username": "HPRufo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434603838913368068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Macaco-prego juvenil (Sapajus libidinosus).\n\nEm Parque Nacional Serra da Capivara.\n\ud83d\udcf8 @HPRufo \n\n#macacoprego #capuchinmonkey #primatasdobrasil #primata #serradacapivara #caatinga #cerrado #nordeste #brasil #fauna #faunabrasileira #macaco #monkey #newworldmonkey #primatologia https://t.co/VRVT5pV86h"
        },
        {
            "author_id": "17121672",
            "created_at": "2021-09-05T19:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434603287530156035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1163260195314835456",
                        "start": 0,
                        "username": "flordecaju_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434603287530156035",
            "in_reply_to_user_id": "1163260195314835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flordecaju_ Parque nacional da Serra da Capivara no sul do Piau\u00ed. Espet\u00e1culo sem igual! :)"
        },
        {
            "author_id": "1385641068650278918",
            "created_at": "2021-09-05T19:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434601327603105800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1134220135395483648",
                        "start": 0,
                        "username": "moonchildforRM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434601327603105800",
            "in_reply_to_user_id": "1209148575474765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MoonchildForRM Parque Nacional da Tijuca aqui no RJ, achei que combina bastante com o joonie, com trilhas uma bela cachoeira, vista chinesa e duas belas vistas da pedra da G\u00e1vea e do cristo redentor\ud83d\udc28\ud83c\udf43\u2764 #Walk_With_Namjoon https://t.co/kRttrjfNe1"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-09-05T19:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434599849790410752"
            ],
            "id": "1434599849790410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Natural Municipal de Marapendi, RJ\n#natureza #RiodeJaneiro #viajar #Turismo #parquemarapendi https://t.co/14LjomMxc3"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2021-09-05T19:23:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434597989327200259"
            ],
            "id": "1434597989327200259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manoel Urbano: invas\u00e3o de terras em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 impedida durante\u00a0opera\u00e7\u00e3o https://t.co/0xw5hjzuvP"
        },
        {
            "author_id": "994479520974622720",
            "created_at": "2021-09-05T19:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434593127189389315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1134220135395483648",
                        "start": 0,
                        "username": "moonchildforRM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434593127189389315",
            "in_reply_to_user_id": "1209148575474765825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MoonchildForRM Parque Estadual do Utinga Bel\u00e9m- PA, pra fazer uma caminhada \ud83d\udc9c\n#Walk_With_Namjoon https://t.co/gei1A4JSOc"
        },
        {
            "author_id": "1202738245685174272",
            "created_at": "2021-09-05T19:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434593014572269574"
            ],
            "id": "1434593014572269574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o Informativo, a maior preocupa\u00e7\u00e3o da CPT \u00e9 com invas\u00f5es na Floresta Estadual (FES) de Tapau\u00e1 e na Floresta Nacional (Flona) de Balata-Tufari. #ValorAmaz\u00f4nico #MeioAmbiente #DesmatamentoeQueimadas #BR319 #Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/JIHn6qWHHc"
        },
        {
            "author_id": "1249503375479062529",
            "created_at": "2021-09-05T19:03:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434592958947504131"
            ],
            "id": "1434592958947504131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sertanista Cl\u00e1udio Villas-Boas ajudou a criar o Parque Nacional do Xingu. Junto com os irm\u00e3os Orlando e Leonardo, fez expedi\u00e7\u00f5es na selva por 40 anos e convenceu J\u00e2nio Quadros a criar reserva ind\u00edgena ao norte do Mato Grosso: o Parque Ind\u00edgena do Xingu. \n\nhttps://t.co/opDN9gtxNa"
        },
        {
            "author_id": "931234154485821441",
            "created_at": "2021-09-05T18:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434589381629779970"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1434589381629779970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha, procurando rastros dos macacos \ud83d\udc35\n\n\ud83d\udcf8 @biahcabrera \n#primatologia #trabalhodecampo #pesquisacientifica #pesquisadecampo #piaui #caatinga #cerrado #nordeste em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/HND5sSPl2L"
        },
        {
            "author_id": "121217574",
            "created_at": "2021-09-05T18:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434588282256506893"
            ],
            "id": "1434588282256506893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA!\nFlorestas e matas nativas cobrem 66,3% do territ\u00f3rio brasileiro. Nenhum outro pa\u00eds preserva tanto\n\nhttps://t.co/PlooChJZzB https://t.co/Pib1dV7udV"
        },
        {
            "author_id": "121217574",
            "created_at": "2021-09-05T18:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434586042326261761"
            ],
            "id": "1434586042326261761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A MAIOR \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO MUNDO \u00c9 BRASILEIRA!\nFlorestas e matas nativas cobrem 66,3% do territ\u00f3rio brasileiro. Nenhum outro pa\u00eds preserva tanto https://t.co/nVIr4mHupP"
        },
        {
            "author_id": "40587595",
            "created_at": "2021-09-05T18:22:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434582697997918209"
            ],
            "id": "1434582697997918209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A coisa anda t\u00e3o doida que tomei um susto com os helic\u00f3pteros do ex\u00e9rcito sobrevoando a Asa Norte, mas para o al\u00edvio da na\u00e7\u00e3o \u00e9 s\u00f3 um inc\u00eandio florestal no parque nacional. https://t.co/gm1Lo1og4j"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-05T18:15:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434580967511969794"
            ],
            "id": "1434580967511969794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Na cabine do piloto: veja imagens do combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia\n\nChamas atingiram a \u00e1rea na manh\u00e3 desse s\u00e1bado (4/9). Bombeiros identificaram reigni\u00e7\u00e3o em alguns pontos e trabalham no local neste domingo\n\nLeia: https://t.co/PnzNwZqNW0 https://t.co/fYqf3aTsjS"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-09-05T17:56:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434576252917125132"
            ],
            "id": "1434576252917125132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/RDEzxejhPJ"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-09-05T17:22:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434567612248305672"
            ],
            "id": "1434567612248305672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na cabine do piloto: veja imagens do combate a inc\u00eandio no Parque Nacional de\u00a0Bras\u00edlia https://t.co/NhUqtEyLJG"
        },
        {
            "author_id": "1357381915981004801",
            "created_at": "2021-09-05T17:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434566382994268161"
            ],
            "id": "1434566382994268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 t\u00f4 rindo do povo q foi pro parque nacional KKKKKKKKKKK \ud83c\udf28\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1405270663376560131",
            "created_at": "2021-09-05T16:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434560261776683008"
            ],
            "id": "1434560261776683008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Walk_With_Namjoon\nNamu iria adorar conhecer o Parque Municipal daqui de Macei\u00f3 e eu amaria passar uma tarde com ele mostrando cada pedacinho \ud83d\udc9b https://t.co/xr3VURoap4"
        },
        {
            "author_id": "18189873",
            "created_at": "2021-09-05T16:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434547727640186880"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9277,
                        -0.89270556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02b8745ed7c81368"
            },
            "id": "1434547727640186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista M\u00e3e Grande de Curu\u00e7\u00e1 https://t.co/At1uD8MXOP"
        },
        {
            "author_id": "1037704967883251712",
            "created_at": "2021-09-05T15:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434543765272895496"
            ],
            "id": "1434543765272895496",
            "in_reply_to_user_id": "1037704967883251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Eu amaria que ele conhece o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, o meu lugar preferido na Terra!\ud83d\udc9a\n\nOs dois registros s\u00e3o meus.\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "1356377738442117121",
            "created_at": "2021-09-05T15:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434543109245919233"
            ],
            "id": "1434543109245919233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje,dia 5 de setembro,\u00e9 comemorado o dia da Amaz\u00f4nia.Esse bioma,que possui 4,196.943 milh\u00f5es d km2 d floresta e abrange nove pa\u00edses(Bol\u00edvia,Brasil, Col\u00f4mbia,Equador,Guiana Francesa,Paraguai,Peru, Suriname e Venezuela), apresenta 26% da sua \u00e1rea protegida em territ\u00f3rio brasileiro https://t.co/YZLJxyi7SU"
        },
        {
            "author_id": "1247911890489090048",
            "created_at": "2021-09-05T15:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434542744010121218"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "20672265",
                        "start": 0,
                        "username": "geisa_ponte"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434542744010121218",
            "in_reply_to_user_id": "20672265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geisa_ponte Toda a Serra \u00e9 linda demais. Mas por incr\u00edvel que pare\u00e7a, essa foto (peguei da internet) ainda \u00e9 S\u00e3o Paulo, extremo sul da cidade antes de chegar ao litoral, no Parque Estadual da Serra do Mar."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-05T15:39:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434541678342201352"
            ],
            "id": "1434541678342201352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,07 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 10 de agosto de 2021 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 8 dias com alertas e 2,93 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "910385415584124930",
            "created_at": "2021-09-05T15:32:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434539985882034178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1021739818081046528",
                        "start": 0,
                        "username": "soyvioletaperro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434539985882034178",
            "in_reply_to_user_id": "1021739818081046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soyvioletaperro trabalhava, agora ele trabalha dentro do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54360200",
            "created_at": "2021-09-05T15:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434537463863721989"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0a968d57934bee1c"
            },
            "id": "1434537463863721989",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Macei\u00f3 \ud83c\udf43 https://t.co/FDzkWIN74O"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-09-05T15:12:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434534858789986308"
            ],
            "id": "1434534858789986308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Gamb\u00e1 INVADE trilhos... Ali \u00e9 Parque Nacional da Tijuca, tudo cercado de floresta. O gamb\u00e1 n\u00e3o invadiu nada, jornalistas \u00e9 que precisam se qualificar pra cobrir naturalidades no pa\u00eds megabiodoverso. https://t.co/x0vz8sJNan"
        },
        {
            "author_id": "57794600",
            "created_at": "2021-09-05T15:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434534532796096529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.22413171,
                        -23.53035285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "1434534532796096529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingando... \ud83d\udc3e\ud83d\udc15\ud83d\ude0d em Parque Municipal Leon Feffer https://t.co/HZZeO4k7Rb"
        },
        {
            "author_id": "317855389",
            "created_at": "2021-09-05T14:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434530762716590082"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1434530762716590082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Handstand \ud83e\udd38\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#handstand  #crossfit #strong #arlivre #utinga #belem #passeio #lazer #nature #lifestyle #mulher #treino em Parque Estadual do Utinga https://t.co/n69wdgjEsw"
        },
        {
            "author_id": "978077537195741185",
            "created_at": "2021-09-05T14:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434530204643377158"
            ],
            "id": "1434530204643377158",
            "in_reply_to_user_id": "978077537195741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2714 Pedro II fez um empr\u00e9stimo pessoal a um banco europeu para comprar a fazenda que abrange hoje o Parque Nacional da Tijuca. Em uma \u00e9poca que ningu\u00e9m pensava em ecologia ou desmatamento, ...."
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-09-05T14:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434529465321725960"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.619444,
                        -19.349167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "1434529465321725960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a todos (as) Brigadistas Volunt\u00e1rios pelo combate de ontem a noite na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3.\nRegi\u00e3o do Juquinha / Capivara.\nFoto e informa\u00e7\u00f5es: Josette C. em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/XETFJQvTJp"
        },
        {
            "author_id": "1384637406054428672",
            "created_at": "2021-09-05T14:47:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434528725249544200"
            ],
            "id": "1434528725249544200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/pvM2cCy2hK"
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-09-05T14:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434527322007392258"
            ],
            "id": "1434527322007392258",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00e9m de a mudan\u00e7a n\u00e3o ser necess\u00e1ria, o Parque Nacional tem um plano conciso de desenvolvimento econ\u00f4mico, com ecoturismo e pesquisas taxon\u00f4micas de muita import\u00e2ncia para a ci\u00eancia brasileira. Quer mesmo desenvolver? \u00c9 s\u00f3 investir."
        },
        {
            "author_id": "1366573924708999173",
            "created_at": "2021-09-05T14:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434527246002311180"
            ],
            "id": "1434527246002311180",
            "in_reply_to_user_id": "1366573924708999173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Assim como Chico, a reserva \u00e9 acusada de barrar o desenvolvimento econ\u00f4mico do Acre. Isso porque a Resex e o Parque Nacional do Divisor s\u00e3o \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o entre o Brasil e o Peru, e t\u00eam um aspecto jur\u00eddico restritivo, que dificulta a constru\u00e7\u00e3o de uma BR entre os pa\u00edses. https://t.co/9oN2VHrEvl"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-09-05T14:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434523931067699205"
            ],
            "id": "1434523931067699205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros conseguem conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia #BandJornalismo https://t.co/yf80fdC1dL https://t.co/MUs3CYEtNw"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2021-09-05T14:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434521884343816193"
            ],
            "id": "1434521884343816193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sondagem de Mercado sobre o projeto de concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto do Ribeira (PETAR) acontece entre os per\u00edodos de 01 a 03 e 15 a 17 de setembro de 2021.\n\nA Secretaria de Projetos, Or\u00e7amento e Gest\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo; a Secretar\u2026https://t.co/qp0bjxGfrk"
        },
        {
            "author_id": "178890809",
            "created_at": "2021-09-05T13:58:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434516291365347331"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75560773,
                        -9.60232828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "1434516291365347331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnsaioFotogr\u00e1fico\n@JonathanFonsecaFotografia \n#AquiVcViraUmaEstrela\u2b50\n#Agendej\u00e1osuasFotos \n#3XnoCart\u00e3o\n#Wts999082480 em Parque Municipal de Macei\u00f3 https://t.co/4PiuJuuHND"
        },
        {
            "author_id": "25538057",
            "created_at": "2021-09-05T13:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434516149685850115"
            ],
            "id": "1434516149685850115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd34\u00e1reas recentemente desmatadas perto de L\u00e1brea, no sul do estado do Amazonas, estavam sendo transformadas em pastagens para vacas.Nas proximidades, h\u00e1 ind\u00edcios de que a destrui\u00e7\u00e3o tamb\u00e9m est\u00e1 se aproximando do Parque Nacional Mapinguari protegido e da reserva ind\u00edgena Caititu. https://t.co/tPxHlyC2y0"
        },
        {
            "author_id": "1002260968825638913",
            "created_at": "2021-09-05T13:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434515531403567104"
            ],
            "id": "1434515531403567104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 passando mal o parque municipal postou no storie um sapo curtiu gigante meu deus do c\u00e9u"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2021-09-05T13:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434513019934068738"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "9c0db54ac37eb12e"
            },
            "id": "1434513019934068738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A amaz\u00f4nia preservada \u00e9 um bem para o Mundo! Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Cant\u00e3o, a amaz\u00f4nia no Tocantins. \ud83d\udc9a #DiaDaAmaz\u00f4nia https://t.co/XibeTPVdxF"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2021-09-05T13:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434512215944597506"
            ],
            "id": "1434512215944597506",
            "in_reply_to_user_id": "62703362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A \u00e1rea declarada patrim\u00f4nio, de mais de seis milh\u00f5es de hectares, \u00e9 composta pelo Parque Nacional do Ja\u00fa, pelas Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1 e de Aman\u00e3, e  pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Anavilhanas, e intitulada como Complexo de Conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia Central. https://t.co/XLaKSK28hg"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-09-05T13:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434509679024091138"
            ],
            "id": "1434509679024091138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguem conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia #BandJornalismo\n\nhttps://t.co/8UDRGH2Knx"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2021-09-05T13:32:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434509678906691585"
            ],
            "id": "1434509678906691585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros conseguem conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia #BandJornalismo\n\nhttps://t.co/yjp2KHDBtm"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-09-05T12:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434496283155173387"
            ],
            "id": "1434496283155173387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\n\n#passaportenobolso #viajar \nhttps://t.co/weW5D2rybB"
        },
        {
            "author_id": "51063148",
            "created_at": "2021-09-05T12:38:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434496197188743168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "167483786",
                        "start": 21,
                        "username": "nilmamorena"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1676788544",
                        "start": 43,
                        "username": "marciamart20"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1434496197188743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada em fam\u00edlia\n@nilmamorena.dasilva \n@marciamart20 \n@paulocesarfigueiredo \n@rosantos1221 em Parque Estadual Dos Tr\u00eas Picos Teres\u00f3polis https://t.co/d2FExZAMOf"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-09-05T11:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434486292100882438"
            ],
            "id": "1434486292100882438",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonado por aventura, Nico Martinez escalou sozinho o maior mon\u00f3lito de granito do mundo, que fica no Parque Nacional de Yosemite, nos Estados Unidos: https://t.co/lxzMVIVJX8 #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "1384637406054428672",
            "created_at": "2021-09-05T11:44:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434482680918388739"
            ],
            "id": "1434482680918388739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/AEXDUkhGQ2"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-05T11:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434480804021751821"
            ],
            "id": "1434480804021751821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 18 de agosto de 2021, o desmatamento de 0,08 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO TRAIR\u00c3O foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2463046128",
            "created_at": "2021-09-05T10:50:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434469086126350339"
            ],
            "id": "1434469086126350339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural https://t.co/xGh4RXO6Zo https://t.co/se2lKeoHOW"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-09-05T09:09:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434443527174463489"
            ],
            "id": "1434443527174463489",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Gorongosa \u00e9 certamente o melhor exemplo dessas pol\u00edticas de recupera\u00e7\u00e3o ambiental em Mo\u00e7ambique.\nhttps://t.co/gpjY5VflCe"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2021-09-05T06:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434407222751150081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434407222751150081",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista Em seguida, aparecem duas terras ind\u00edgenas do Mato Grosso: Batel\u00e3o (5.278 hectares) e Aripuan\u00e3 (3.082 hectares). Entre as unidades de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos \u2014uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o integral\u2014 \u00e9 o l\u00edder do ranking de explorados, com mais\n3"
        },
        {
            "author_id": "3398017702",
            "created_at": "2021-09-05T03:37:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434359936503455744"
            ],
            "id": "1434359936503455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/B4QezyzO0S"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-09-05T03:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434353885561425921"
            ],
            "id": "1434353885561425921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional https://t.co/iENXFARMgw"
        },
        {
            "author_id": "821316245714833408",
            "created_at": "2021-09-05T03:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434352036808699904"
            ],
            "id": "1434352036808699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/yi03qHg8zC https://t.co/otshbFVvid"
        },
        {
            "author_id": "393401470",
            "created_at": "2021-09-05T02:23:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434341362879635456"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1434341362879635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/xWFca78702"
        },
        {
            "author_id": "3178528259",
            "created_at": "2021-09-05T02:07:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434337342110715908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1657876188",
                        "start": 0,
                        "username": "cainho_olivares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434337342110715908",
            "in_reply_to_user_id": "1657876188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cainho_olivares A divisa do parque estadual \u00e9 feita pelo topo de uma serra? Ou a eleva\u00e7\u00e3o que estou vendo \u00e9 s\u00f3 ilus\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-05T01:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434331692173598724"
            ],
            "id": "1434331692173598724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O moc\u00f3 \u00e9 um roedor da fam\u00edlia Caviidae, encontrado em \u00e1reas descampadas e pedregosas da Caatinga. Tal roedor possui o tamanho pouco maior do que o de um pre\u00e1, cauda ausente ou vestigial e pelagem cinzenta.\nFoto: Andrews Fernandes\nParque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed https://t.co/tR1DQqPdHB"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-05T01:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434324148852084736"
            ],
            "id": "1434324148852084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia sofre inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es\n\nBombeiros tentam apagar fogo que consome \u00e1rvores e vegeta\u00e7\u00e3o rasteira. Forte fuma\u00e7a podia ser vista do Eixo Monumental, em Bras\u00edlia.\n\nLeia: https://t.co/C5JL1WbsQo https://t.co/Dp8Z7g0CFP"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-09-05T00:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434309426991845379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1334301444997062664",
                        "start": 221,
                        "username": "DarcianneDiogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434309426991845379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Seca: DF registra a menor taxa de umidade do ar de 2021 neste s\u00e1bado.\n\n\u00c9 nesse per\u00edodo de seca e temperaturas elevadas que os inc\u00eandios tomam conta da vegeta\u00e7\u00e3o, como aconteceu no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nA rep\u00f3rter @DarcianneDiogo\ntem mais detalhes.\nhttps://t.co/OiFCiPk4E6 https://t.co/Ze43587VJD"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-09-05T00:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434308758394609670"
            ],
            "id": "1434308758394609670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar o #Feriado fazendo uma bela trilha e ainda encontrar pelo caminho cen\u00e1rios como esse?\nEssa cena linda \u00e9 nas trilhas no Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis, em mais um epis\u00f3dio incr\u00edvel da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL. #Turismo \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/O7xqxsDgmA"
        },
        {
            "author_id": "1352452647165579264",
            "created_at": "2021-09-05T00:08:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434307340413583367"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123891446",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoLeite_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434307340413583367",
            "in_reply_to_user_id": "123891446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoLeite_ Lel\u00ea! Valeu por apoiar a compra e incentivar a reserva biologica de sao Donato no Bioma Pampa nesta \u00faltima semana. \n\u00c9 os guri do meio ambiente ! \nFortale\u00e7a e proteja o pampa pois, o Gaucho sem o Pampa nao existe ! \n#VaiPlaneta"
        },
        {
            "author_id": "2349158034",
            "created_at": "2021-09-05T00:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434306961743433730"
            ],
            "id": "1434306961743433730",
            "in_reply_to_user_id": "2349158034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a bioluminescencia no parque nacional das emas.  Esse  ano come\u00e7ou mais cedo."
        },
        {
            "author_id": "1264666119283118081",
            "created_at": "2021-09-05T00:01:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434305665791627277"
            ],
            "id": "1434305665791627277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Everglades \u00e9 uma reserva pantanosa na Fl\u00f3rida que est\u00e1 sendo infestada por p\u00edtons (est\u00e1 desequilibrando o ecosistema do lugar) e o governo paga para captura-las e mat\u00e1-las. O q os veganos acham disso?"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2021-09-04T23:49:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434302719687368705"
            ],
            "id": "1434302719687368705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional de Bras\u00edlia sofre inc\u00eandio de grandes\u00a0propor\u00e7\u00f5es https://t.co/b31YefxD3v"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2021-09-04T23:49:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434302715774001157"
            ],
            "id": "1434302715774001157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional de Bras\u00edlia sofre inc\u00eandio de grandes\u00a0propor\u00e7\u00f5es https://t.co/D9c61vRHUA"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-09-04T23:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434298668992114692"
            ],
            "id": "1434298668992114692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 304,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "O arco da Via L\u00e1ctea sobre cachoeiras do Parque Estadual Serra do Papagaio.\n\n(c) Marcos Terra https://t.co/9WaEjrDdUr"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-09-04T23:26:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434296841143783425"
            ],
            "id": "1434296841143783425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional de Bras\u00edlia sofre inc\u00eandio de grandes\u00a0propor\u00e7\u00f5es https://t.co/2gc7CbJBC1"
        },
        {
            "author_id": "2822301632",
            "created_at": "2021-09-04T23:19:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434295039690166281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "814457108292915200",
                        "start": 178,
                        "username": "neoprego"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434295039690166281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pegada de macaco-prego (Sapajus libidinosus) no Parque Nacional Serra da Capivara \ud83d\udc12\n\n#pegada #primata #macacoprego #capuchinmonkey #monkey #serradacapivara #fieldwork #mamiferos @neoprego https://t.co/tGMMqEvtDK"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-04T23:15:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434294156797546505"
            ],
            "id": "1434294156797546505",
            "in_reply_to_user_id": "949804823473545216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Olhar essa vista tamb\u00e9m \u00e9 vale muito apena. O parque nacional da Serra da Capivara \u00e9 lindo demais! Visitem se puderem! https://t.co/6Sw9yOWfsy"
        },
        {
            "author_id": "69938680",
            "created_at": "2021-09-04T23:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434292788129058817"
            ],
            "id": "1434292788129058817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional https://t.co/DpdydpePjz"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-09-04T22:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434284621118779397"
            ],
            "id": "1434284621118779397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1294,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 108
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea no Parque Nacional do Itatiaia.\n(c) Marcos Terra https://t.co/R3btcOoISM"
        },
        {
            "author_id": "1179745763712274432",
            "created_at": "2021-09-04T22:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434281469199986690"
            ],
            "id": "1434281469199986690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano nesta \u00e9poca o parque Nacional sofre com  os danos dos inc\u00eandios e os \u00f3rg\u00e3os do governo n\u00e3o fazem a devida preven\u00e7\u00e3o. #df2"
        },
        {
            "author_id": "1253547385088806913",
            "created_at": "2021-09-04T22:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434280748962533380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "139223642",
                        "start": 0,
                        "username": "lerdog"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434280748962533380",
            "in_reply_to_user_id": "139223642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lerdog ser\u00e1 q o veio tava falando a vdd? eu preciso saberrrr mas esse morro NAO EXISTE (mas a regiao do parque nacional da tijuca bate com a descri\u00e7\u00e3o) https://t.co/hH3yjnfSDI"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-09-04T22:20:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434280149005086721"
            ],
            "id": "1434280149005086721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas atingiram \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o na tarde deste s\u00e1bado (4), quando umidade na capital federal caiu para 13% https://t.co/tgn05SOHiM #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "2753706126",
            "created_at": "2021-09-04T22:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434277419200954369"
            ],
            "id": "1434277419200954369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 585,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 59
            },
            "text": "A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional do Itatiaia, na Serra da Mantiqueira.\n\n(c) Marcos Terra https://t.co/wY1pg1Xy13"
        },
        {
            "author_id": "206348660",
            "created_at": "2021-09-04T21:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434260273259499521"
            ],
            "id": "1434260273259499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira hippie com passeio no parque Municipal. Uma volta no Pal\u00e1cio da Artes, exposi\u00e7\u00f5es que tiverem rolando no momento. Mercado Central. E um bom bar. (N\u00e3o necessariamente nessa ordem) https://t.co/ov0GwS791X"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-09-04T21:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434260060281221126"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 56,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434260060281221126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores ilegais nas UCs do Paran\u00e1 continua. @governoparana precisa investir urgentemente no fortalecimento da For\u00e7a Verde e de mecanismos de fiscaliza\u00e7\u00e3o e controle da a\u00e7\u00e3o ilegal em nossas unidades de conserva\u00e7\u00e3o.\n\nhttps://t.co/ncERxzOXHH"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2021-09-04T20:32:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434253135141343233"
            ],
            "id": "1434253135141343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Profissional sofreu queimaduras de segundo grau enquanto trabalhava para conter chamas em \u00e1rea do parque nacional. M\u00e9dicos do Hran avaliam cirurgia ou enxerto de pele https://t.co/IgnTrXXG3D #G1DF"
        },
        {
            "author_id": "1391543578111975425",
            "created_at": "2021-09-04T20:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434251516303618054"
            ],
            "id": "1434251516303618054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "88% de cinomose no parque estadual do mirador. \u00c9 isto gente\nA popula\u00e7\u00e3o de animais silvestres est\u00e1 extremamente amea\u00e7ada"
        },
        {
            "author_id": "1407452651776774144",
            "created_at": "2021-09-04T20:22:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434250449704607745"
            ],
            "id": "1434250449704607745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar impede invas\u00e3o de terras em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Manoel Urbano https://t.co/DUN9D7WSR2"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-09-04T20:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434248651459674112"
            ],
            "id": "1434248651459674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 65,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfe5 Hran recebe brigadista queimado em inc\u00eandio na Serra da Canastra (MG)\n\nEle teve 20% do corpo queimado enquanto trabalhava para conter as chamas na \u00e1rea do parque nacional\n\nLeia: https://t.co/8AVoHTmPtG https://t.co/R4AuzT6RZB"
        },
        {
            "author_id": "130835640",
            "created_at": "2021-09-04T20:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434247179594522635"
            ],
            "id": "1434247179594522635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sequoia, Usa. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 !! https://t.co/mcwpNLOoHK"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-04T20:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434245196720525315"
            ],
            "id": "1434245196720525315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-04T20:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434244940389916675"
            ],
            "id": "1434244940389916675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em meio \u00e0 repercuss\u00e3o da concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e0 iniciativa privada, a pesquisadora J\u00e9ssica Painkow lan\u00e7a livro que analisa os conflitos territoriais envolvendo as popula\u00e7\u00f5es tradicionais na regi\u00e3o.\nhttps://t.co/kctQDVvGnA"
        },
        {
            "author_id": "116187945",
            "created_at": "2021-09-04T20:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434244889265463302"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1434244889265463302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/oyjvuR833B"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-09-04T19:45:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434241257530793985"
            ],
            "id": "1434241257530793985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pai, nosso ip\u00ea floriu. obrigada por tanto. \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udf40\ud83e\udd70\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/rimmf766lU"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-04T19:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434232706968264704"
            ],
            "id": "1434232706968264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Amaz\u00f4nia\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/xKxQdSr5qr\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/cfaAclxMEB\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/6DWHtYDcal"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2021-09-04T19:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434231687207079943"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1336537168630702080",
                        "start": 0,
                        "username": "verbasaovento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434231687207079943",
            "in_reply_to_user_id": "1336537168630702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verbasaovento O caso \u00e9 que n\u00e3o me \u00e9 desconhecido..., mas agora n\u00e3o saberia dizer. Dei like porque me pareceu lind\u00edssimo. Lembrar-me algum espa\u00e7o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, mas tamb\u00e9m \u00e9 verdade que em qualquer lugar do Noroeste \u00e9 poss\u00edvel encontrar lugares assim. \ud83d\ude09\ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-09-04T19:02:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434230446141976588"
            ],
            "id": "1434230446141976588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os est\u00e1 com entrada gratuita para todos os atrativos. Acesse e confira as regras de visita\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/vmyVuYj9HH"
        },
        {
            "author_id": "1281461113",
            "created_at": "2021-09-04T19:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434229860575158285"
            ],
            "id": "1434229860575158285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrulha Rural de Caruaru participa de cursos de captura e soltura de animais silvestres \n\nNa \u00faltima ter\u00e7a-feira (31), 14 guardas municipais e servidores da Prefeitura de Caruaru, que trabalham no Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho (Serra Dos Cavalos), https://t.co/OMYMDm7thn"
        },
        {
            "author_id": "1307359306208227329",
            "created_at": "2021-09-04T18:53:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434228224704360450"
            ],
            "id": "1434228224704360450",
            "in_reply_to_user_id": "1307359306208227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capara\u00f3 \u00e9 uma cidadezinha de 5 mil habitantes com IDH abaixo da m\u00e9dia na divisa de Minas com o Esp\u00edrito Santo, em meio ao Parque Nacional do Capara\u00f3, onde fica o Pico da Bandeira. Lugares como esse podem ter se sentido abandonados pela gest\u00e3o do PSDB em Minas"
        },
        {
            "author_id": "1192872500281200641",
            "created_at": "2021-09-04T18:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434216890138824708"
            ],
            "id": "1434216890138824708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Bungalows da Peneda \ud83c\udfe1, Parque Nacional da Peneda \u2013 Ger\u00eas, desde \u20ac45 para 2 pessoas!\nhttps://t.co/mKJAbb8Nsi"
        },
        {
            "author_id": "47163003",
            "created_at": "2021-09-04T18:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434215284878061570"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1434215284878061570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/LJOxVmFbIh"
        },
        {
            "author_id": "30678740",
            "created_at": "2021-09-04T17:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434214364245118980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "47341466",
                        "start": 136,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1434214364245118980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia? Fotos tiradas agora. Lament\u00e1vel que essa destrui\u00e7\u00e3o do meio ambiente esteja acontecendo agora. @cbnbrasilia https://t.co/VnbzUjj9LF"
        },
        {
            "author_id": "1424734949278633987",
            "created_at": "2021-09-04T17:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434213419591274501"
            ],
            "id": "1434213419591274501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto \"M\u00fasica na Fonte\" ser\u00e1 \u00e0s 10h no Parque Municipal Fonte do Itajuru. Ideia \u00e9 que evento passe a ser realizado mensalmente.\nhttps://t.co/RVO1StqBh1 https://t.co/eqBKRN4ogp"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-09-04T17:53:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434212922390159362"
            ],
            "id": "1434212922390159362",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O encontro musical ser\u00e1 no hist\u00f3rico Parque Municipal Fonte do Itajuru, a partir das 10h.\n\nSepare a m\u00e1scara, o \u00e1lcool em gel e venha conferir!"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-09-04T17:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434209367285501960"
            ],
            "id": "1434209367285501960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profundidade em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/6JnQ0kpsHJ"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2021-09-04T17:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434203028534480896"
            ],
            "id": "1434203028534480896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa come\u00e7a mostrando a reserva extrativista do Rio Iriri, no oeste do #Par\u00e1. Encontro em prol da defesa da nossa #Amaz\u00f4nia. #PlanetaAmaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "115548680",
            "created_at": "2021-09-04T16:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434198936487612416"
            ],
            "id": "1434198936487612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/CvdOlfXgfq"
        },
        {
            "author_id": "1329064561316683776",
            "created_at": "2021-09-04T16:16:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434188529186263047"
            ],
            "id": "1434188529186263047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Taquaritinga, atrav\u00e9s da Secretaria de Esportes e Lazer, retoma hoje (4 de setembro) a atividade dos Pedalinhos no Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\". Confira o hor\u00e1rio de funcionamento:\n#Pedalinhos #Lazer  #Represa #TaquaritingaSP #QuemAmaCuida https://t.co/fxw3GTaPE2"
        },
        {
            "author_id": "166269644",
            "created_at": "2021-09-04T15:50:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434182206960898049"
            ],
            "id": "1434182206960898049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a #Familia e os #Amigos em #RioDoSul #ParqueHarryHobus #Sabado em Parque Municipal Harry Hobus https://t.co/A3dgDroW1l"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-04T15:33:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434177838635110400"
            ],
            "id": "1434177838635110400",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o j\u00e1 acumula 0,24 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-04T15:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434177837632684033"
            ],
            "id": "1434177837632684033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 11 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,09 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "91899768",
            "created_at": "2021-09-04T15:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434177037057527809"
            ],
            "id": "1434177037057527809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei querendo reduzir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Nosso pa\u00eds n\u00e3o aprende a respeitar a natureza mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2021-09-04T15:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434175636059430913"
            ],
            "id": "1434175636059430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso retorna atividades presenciais em Manaus https://t.co/bcw8Aw1ylv https://t.co/WSQti5t4k3"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2021-09-04T15:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434174385619886083"
            ],
            "id": "1434174385619886083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fiz uma promessa a mim mesmo de proteger as on\u00e7as at\u00e9 o \u00faltimo minuto da minha vida\", diz o guarda florestal Marcos Uzquiano, um dos chefes de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Parque Nacional Madidi, uma das 22 \u00e1reas protegidas da #Bol\u00edvia #somostodosamericanos #jaguar https://t.co/NOyJcsw9TG"
        },
        {
            "author_id": "949949563451912192",
            "created_at": "2021-09-04T15:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434173330408497156"
            ],
            "id": "1434173330408497156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena a cachoeira do parque nacional estar fechada, dia t\u00e1 perfeito pra um banho"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-09-04T15:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434170018787364865"
            ],
            "id": "1434170018787364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2021-09-04T14:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434164857859891205"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1434164857859891205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/FaDcjcUsIW"
        },
        {
            "author_id": "24875696",
            "created_at": "2021-09-04T13:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434153542068092933"
            ],
            "id": "1434153542068092933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Das Cachoeiras in Ilhabela, S\u00e3o Paulo https://t.co/fdtgCsWN87"
        },
        {
            "author_id": "1261766786371985409",
            "created_at": "2021-09-04T13:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434146701854584837"
            ],
            "id": "1434146701854584837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia da Amaz\u00f4nia, rio Madeira, a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Rio Amap\u00e1. Importante que para mais de 80% dos eleitores \u00e9 importante debater Amaz\u00f4nia na campanha eleitoral. Na elei\u00e7\u00e3o do ano que vem ser\u00e1 jogado o destino dos biomas amea\u00e7ados, modo especial Amaz\u00f4nia https://t.co/0cNKHOEdPt"
        },
        {
            "author_id": "1263275018756263938",
            "created_at": "2021-09-04T13:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434142332966907909"
            ],
            "id": "1434142332966907909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31\ud83c\udf31 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/7lbk7oXT7t"
        },
        {
            "author_id": "2269499968",
            "created_at": "2021-09-04T13:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434139829487476737"
            ],
            "id": "1434139829487476737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje era dia de beber muita askov quente e pular na piscina do parque municipal, s\u00f3 saudades"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-09-04T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434139267786317827"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 232,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 226,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1434139267786317827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 85,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 PARQUES NACIONAIS\n\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 (ES/MG) \u00e9 um dos 5 novos parques nacionais encaminhados para concess\u00e3o! +190 mil brasileiros beneficiados com +emprego e educa\u00e7\u00e3o ambiental! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/wjXG7Vaabu"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-09-04T13:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434139195400982532"
            ],
            "id": "1434139195400982532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia retorno das atividades\u00a0presenciais https://t.co/evSJObvPQ4"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-09-04T12:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434134650536927233"
            ],
            "id": "1434134650536927233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Cathedral Gorge \u00e9 um dos favoritos e mais aclamados pelos viajantes, gra\u00e7as \u00e0 conex\u00e3o que gera neles, visto que s\u00e3o cercados por forma\u00e7\u00f5es energ\u00e9ticas e desfiladeiros que est\u00e3o erodindo h\u00e1 milh\u00f5es de anos.\n\n\u00c9 como se sentir em outro mundo!\n\n#TravelNevada https://t.co/lC8iWkXQud"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2021-09-04T12:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434130193422159873"
            ],
            "id": "1434130193422159873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita faz parte do do projeto Fragmentos da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/HLXIJ8yjtW"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-09-04T12:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434126854517149699"
            ],
            "id": "1434126854517149699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bigodinho f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/BeZSR2xko6"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-09-04T12:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434124154761011205"
            ],
            "id": "1434124154761011205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A imensa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental acabou se tornando o principal destino de ecoturismo do Tocantins e agora \u00e9 alvo de um controverso projeto de lei que permite explora\u00e7\u00e3o comercial dos atrativos.\nhttps://t.co/wo7TTQwFNV"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-04T11:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434119479152164866"
            ],
            "id": "1434119479152164866",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA acumula 0,32 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, deixando a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-04T11:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434119478648836103"
            ],
            "id": "1434119478648836103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,10 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA / Acre em 16 de agosto de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA DO CAZUMB\u00c1-IRACEMA j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "949804823473545216",
            "created_at": "2021-09-04T10:27:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434100722430324737"
            ],
            "id": "1434100722430324737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma da vistas mais lindas que vi aqui no Parque Nacional da Serra da Capivara.\n#capcultproject https://t.co/1Zc9VJW5pZ"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-09-04T08:31:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1434071566351011841"
            ],
            "id": "1434071566351011841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 Executivo participa de reuni\u00e3o sobre queimadas no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/Wef5MnZJVF"
        },
        {
            "author_id": "1433984708774440960",
            "created_at": "2021-09-04T03:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433999149247213570"
            ],
            "id": "1433999149247213570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m querendo uma mamada amanh\u00e3 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "176500736",
            "created_at": "2021-09-04T03:25:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433994554856902664"
            ],
            "id": "1433994554856902664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multishow vem com mais uma temporada do \u201cSe Sobreviver, Case\u201d.\n\nDesta vez com grava\u00e7\u00f5es no Piau\u00ed, no Parque Nacional Serra da Capivara, em uma \u00e1rea que ocupa quatro munic\u00edpios, Canto do Buriti, Coronel Jos\u00e9 Dias, S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed e S\u00e3o Raimundo Nonato."
        },
        {
            "author_id": "798553216170520576",
            "created_at": "2021-09-04T03:23:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433994101830135811"
            ],
            "id": "1433994101830135811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Piau\u00ed na tela do Multishow!!!\n\nVem ai mais um \u201cSe Sobreviver, Case\u201d.\n\nDesta vez com grava\u00e7\u00f5es no Piau\u00ed, no Parque Nacional Serra da Capivara, em uma \u00e1rea que ocupa os munic\u00edpios de Canto do Buriti, Coronel Jos\u00e9 Dias, S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed e S\u00e3o Raimundo Nonato.\n\n\u00a9 Fl\u00e1vio Ricco https://t.co/Wd93fAHv6w"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-09-04T02:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433973516567818240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26811876",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433973516567818240",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipesantana O Parque Nacional de Yosemite tamb\u00e9m atrai turistas que buscam aventura. Voc\u00ea \u00e9 do time com ou sem emo\u00e7\u00e3o? \ud83e\udd14\ud83d\ude01 #GloboRep\u00f3rter https://t.co/9uKqGmUW7N"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2021-09-04T01:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433972660753608707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26811876",
                        "start": 0,
                        "username": "felipesantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433972660753608707",
            "in_reply_to_user_id": "380555838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@felipesantana Ursos surpreendem visitantes em acampamento no Parque Nacional das Sequoias Gigantes \ud83d\ude31 \ud83d\udc3b #GloboRep\u00f3rter https://t.co/eyw1Q4ZzSO"
        },
        {
            "author_id": "37722605",
            "created_at": "2021-09-04T01:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433969328488165376"
            ],
            "id": "1433969328488165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrimos agora que voltamos pra Praia Grande (SC) que a Justi\u00e7a Federal deu a posse do terreno dos c\u00e2nions pro ICMBio!\n\nhttps://t.co/abZPESzOR4"
        },
        {
            "author_id": "1129607335",
            "created_at": "2021-09-04T01:35:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433967024196276230"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7703c4ad69af2209"
            },
            "id": "1433967024196276230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Gandarela https://t.co/pOgttkL6qF"
        },
        {
            "author_id": "1427147927483523074",
            "created_at": "2021-09-04T01:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433966483898572800"
            ],
            "id": "1433966483898572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cleia Viana/C\u00e2mara dos Deputados\n\nJoenia lamenta que j\u00e1 seja a terceira altera\u00e7\u00e3o nos limites do parque\n\nA Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da C\u00e2mara dos Deputados promove audi\u00eancia p\u00fablica na pr\u00f3xima sexta-feira (10) para debater\n\nhttps://t.co/gXCwzbEPau https://t.co/ARZyjroT2V"
        },
        {
            "author_id": "210425063",
            "created_at": "2021-09-04T01:33:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433966434636505094"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1163067880902184960",
                        "start": 0,
                        "username": "cuginibea"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433966434636505094",
            "in_reply_to_user_id": "1163067880902184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cuginibea Parque estadual da Pedra Grande na zona norte."
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-09-04T01:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433961848383156237"
            ],
            "id": "1433961848383156237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Mapinguari\nhttps://t.co/WlWFWQ10Fy"
        },
        {
            "author_id": "974877355503226880",
            "created_at": "2021-09-04T01:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433959974061940737"
            ],
            "id": "1433959974061940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Panam\u00e1 https://t.co/PKt27CD3PH"
        },
        {
            "author_id": "358898240",
            "created_at": "2021-09-04T00:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433949204871712772"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.6667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "1433949204871712772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele amor pela Biologia e sorte de ter cruzado seu caminho...que me trouxe amigos... conhecimentos...lugares... experi\u00eancias!!  Feliz dia do BI\u00d3LOGO\ud83e\udda0\ud83e\uddea\ud83e\uddeb\ud83e\uddec, #vivaci\u00eancia @ Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/JwDjQ36dIA"
        },
        {
            "author_id": "1084221853223321600",
            "created_at": "2021-09-03T23:25:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433934319664435200"
            ],
            "id": "1433934319664435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hip\u00f3crita. Vai afundar a Fran\u00e7a, que vai ter a cadeia de prote\u00edna mas cara do planeta, os franceses v\u00e3o pagar caro por prote\u00edna. O Brasil, al\u00e9m de ter soja competitiva, tem a maior \u00e1rea protegida de mata nativa e a matriz energ\u00e9tica mais limpa do mundo. Narrativa barata\u2026 https://t.co/LbEnDVCB1Q"
        },
        {
            "author_id": "1180848140",
            "created_at": "2021-09-03T23:04:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433928994848661512"
            ],
            "id": "1433928994848661512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um amigo acabou de me enviar. Nort California. Floresta nacional de Lassen EUA https://t.co/fB5d4f4B10"
        },
        {
            "author_id": "291171656",
            "created_at": "2021-09-03T23:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433928744486457350"
            ],
            "id": "1433928744486457350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E minha cidade, que agora tem uma escultura de capivara no parque municipal\nhttps://t.co/lWt6Kxh57o https://t.co/LLZfLC5ehE"
        },
        {
            "author_id": "17048983",
            "created_at": "2021-09-03T22:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433924498047205394"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.47962798,
                        -22.69031598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d7a4f591bf1394"
            },
            "id": "1433924498047205394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o - PECJ https://t.co/WYWe3FkP9f"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-09-03T22:46:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433924292350124037"
            ],
            "id": "1433924292350124037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Mapinguari https://t.co/r1aKp5ZibR https://t.co/uufGKptd1X"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2021-09-03T22:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433916462612287489"
            ],
            "id": "1433916462612287489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar em Yosemite? \u00c9 um parque nacional famoso nos EUA e a gente vai se aventurar por ele hoje no #GloboRep\u00f3rter! \ud83d\udc9a\u2728 https://t.co/LHu4VgJMQl"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2021-09-03T22:14:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433916262774607872"
            ],
            "id": "1433916262774607872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem aventura encantadora no Globo Rep\u00f3rter desta sexta-feira (3), depois de #Imp\u00e9rio!\n\nVoc\u00ea vai conhecer um lugar para abandonar o medo e contemplar belas paisagens, o Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos. \n\n#GloboRep\u00f3rter  #Aventura https://t.co/cO6bFJNW5f"
        },
        {
            "author_id": "831249928554950657",
            "created_at": "2021-09-03T22:12:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433915825862414336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "237279123",
                        "start": 0,
                        "username": "thyagoada"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1343664070872997892",
                        "start": 23,
                        "username": "WikiAves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433915825862414336",
            "in_reply_to_user_id": "237279123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thyagoada @ururevista @WikiAves Sim, detesto quando os c\u00e3es avan\u00e7am em dire\u00e7\u00e3o aos ma\u00e7aricos. Por isso que eles preferem lugares mais tranquilos, como o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, no RS e, certamente, no vizinho Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, onde n\u00e3o me arrisco passarinhar sozinho."
        },
        {
            "author_id": "225968282",
            "created_at": "2021-09-03T22:12:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433915797496270849"
            ],
            "id": "1433915797496270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se Direito Ambiental fosse uma mat\u00e9ria mais cedo na faculdade \nEu seria mais chato certeza \n\"Pq ta fodendo com a minha praia?\"\n\"Nao viu que \u00e9 um Parque Nacional seu fodido, pq ta desmatando?\" \n\"Oporra, carro ai nao, s\u00f3 bike e pedestre\" \n\"O filho t\u00e1 construindo ai pq, t\u00e1 doidao?\""
        },
        {
            "author_id": "1087389806265618434",
            "created_at": "2021-09-03T22:09:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433915180350676992"
            ],
            "id": "1433915180350676992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Envolvidos em uma organiza\u00e7\u00e3o criminosa que agia em Arraial do Cabo. A quadrilha \u00e9 respons\u00e1vel por invas\u00f5es e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol. \n\nRosilene de Azevedo Garcia da Silva, de 61 anos, e  Guarda Parque Taylor Rafael Antunes Dutra, de 42 https://t.co/rd5BE14xAF"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-09-03T22:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433912777576534016"
            ],
            "id": "1433912777576534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "https://t.co/ilSH0QGP4C - Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, nova UC de S\u00e3o Paulo. Demanda dos gestores e parceiros do Parque Estadual Ilha Anchieta desde 1997, \u00e1rea atualmente sofre diversas press\u00f5es e impactos relativos \u00e0 pesca. https://t.co/PjIRjH2490"
        },
        {
            "author_id": "1401601440347529217",
            "created_at": "2021-09-03T21:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433912232136556549"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1001176772250136576",
                        "start": 0,
                        "username": "AK4SHISE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433912232136556549",
            "in_reply_to_user_id": "1001176772250136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AK4SHISE aqui tem um parque nacional que \u00e9 muito lindo, \u00e9 bem legal ir l\u00e1 fazer piquenique"
        },
        {
            "author_id": "1117200513748152320",
            "created_at": "2021-09-03T21:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433909744528502788"
            ],
            "id": "1433909744528502788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Tramanda\u00ed em Aracaju com o mangue todo jogado ao esgoto e morrendo. Mas na propaganda da prefeitura est\u00e1 a coisa mais linda do planeta!!"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2021-09-03T21:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433908085547053059"
            ],
            "id": "1433908085547053059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARRAIAL/ O prazo para a desocupa\u00e7\u00e3o da Zona de Conserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Massambaba \u00e9 de 180 dias \n\nhttps://t.co/UnSsqCsyO5\n\n#rc24h #arraialdocabo #meioambiente #mprj #ofatonoato #jornalismo #regi\u00e3odoslagos"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-03T21:39:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433907561963692034"
            ],
            "id": "1433907561963692034",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-09-03T21:39:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433907561313431553"
            ],
            "id": "1433907561313431553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 19 de agosto de 2021 o desmatamento de 0,64 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 3,28 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "328588165",
            "created_at": "2021-09-03T21:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433905375804280834"
            ],
            "id": "1433905375804280834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia retorno das atividades presenciais https://t.co/CxIOMQVfFO"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-09-03T21:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433905248448434183"
            ],
            "id": "1433905248448434183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Mapinguari  https://t.co/FujU8wwQ5q"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2021-09-03T21:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433904950506049541"
            ],
            "id": "1433904950506049541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia retorno das atividades presenciais em Manaus\n\nhttps://t.co/wmx413qldI\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Manaus #Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "31291626",
            "created_at": "2021-09-03T21:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433904950384504832"
            ],
            "id": "1433904950384504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia retorno das atividades presenciais em Manaus\n\nhttps://t.co/iruOe8AReN\n\n#D24AM #InteragindoComANot\u00edcia #Credibilidade #Manaus #Amazonas"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2021-09-03T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433902621874589700"
            ],
            "id": "1433902621874589700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Fern\u00e3o Dias reabre ao p\u00fablico em Contagem, na Grande BH\nhttps://t.co/hWL9YW0zdA"
        },
        {
            "author_id": "156384217",
            "created_at": "2021-09-03T21:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433901316410052611"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.2126707,
                        -26.76544921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "10e4768240a78e90"
            },
            "id": "1433901316410052611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hastaelinfinitoymasall\u00e1  #aufwiedersehen em Floresta Nacional de Ca\u00e7ador https://t.co/dFx3UZajva"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-09-03T21:14:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433901265952468992"
            ],
            "id": "1433901265952468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Idoso inicia retorno das atividades presenciais https://t.co/IgHyo7tUP5"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2021-09-03T21:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433900741303980033"
            ],
            "id": "1433900741303980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clique no link para ver os detalhes da not\u00edcia https://t.co/GNk0fRr0n9"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-09-03T21:02:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433898123252928527"
            ],
            "id": "1433898123252928527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale Encantado, no Parque Nacional do Capara\u00f3, em Minas Gerais!\ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49@carolinebuenofeder https://t.co/VAZwZLoCvV"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-09-03T20:51:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433895447928709121"
            ],
            "id": "1433895447928709121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Juruena\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Tv6ovdiqRE\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/PkTdPH8IEA"
        },
        {
            "author_id": "1267597465936683013",
            "created_at": "2021-09-03T20:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433895192311050240"
            ],
            "id": "1433895192311050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Mapinguari\nhttps://t.co/ewjtm2NbAE"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-09-03T20:44:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433893707695026176"
            ],
            "id": "1433893707695026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Mapinguari https://t.co/JHHIa87rJ6"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-09-03T20:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433892062990979073"
            ],
            "id": "1433892062990979073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate mudan\u00e7a nos limites do Parque Nacional Mapinguari https://t.co/qdjMxLip07"
        },
        {
            "author_id": "1305610909688225792",
            "created_at": "2021-09-03T20:22:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433888102913871881"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48206,
                        -22.78482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "1433888102913871881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi incr\u00edvel. em Parque Municipal de Nova Igua\u00e7\u00fa https://t.co/SqkaZUwCOI"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-09-03T20:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433883186228973573"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1433883186228973573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/iO0YmXTHbb"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-09-03T19:47:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433879232342593553"
            ],
            "id": "1433879232342593553",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Pedido de informa\u00e7\u00f5es e provid\u00eancias \u00e0 SEDEST a respeito do Parque Estadual de Campinhos, em Tunas do Paran\u00e1;\n- Solicita\u00e7\u00e3o para formalizar o apoio institucional entre CEMPA/ALEP e CAU/PR no 'Semin\u00e1rio Cidades Inclusivas e Natureza', que acontecer\u00e1 entre os dias 20 a 22/10;"
        },
        {
            "author_id": "1195124571512475654",
            "created_at": "2021-09-03T19:07:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433869161436962818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "900348469",
                        "start": 141,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433869161436962818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais: Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/vDKUXseIHl via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "621188051",
            "created_at": "2021-09-03T18:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433862786875019264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1153348806806843394",
                        "start": 32,
                        "username": "ometamorfose"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433862786875019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Saiu o programa dessa semana do @ometamorfose sobre um projeto de lei que visa diminuir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Uma pauta que est\u00e1 passando por debaixo dos panos e que pode somar a trag\u00e9dia ambiental que o pa\u00eds vive. https://t.co/fdxD9ISgD3"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-09-03T18:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433861626583818252"
            ],
            "id": "1433861626583818252",
            "in_reply_to_user_id": "477166288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nosso mandato acionou o Minist\u00e9rio P\u00fablico de Minas Gerais, a Secretaria de Meio Ambiente de Ibirit\u00e9 e o Conselho do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a para que provid\u00eancias urgentes possam ser tomadas! Contem conosco nessa luta!"
        },
        {
            "author_id": "477166288",
            "created_at": "2021-09-03T18:37:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433861616542654481"
            ],
            "id": "1433861616542654481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "ABSURDO! Moradores denunciam que a Santa Paulina est\u00e1 realizando opera\u00e7\u00f5es ilegais nos limites do Parque Estadual do Rola-Mo\u00e7a, em total desrespeito \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o ambiental. A empresa N\u00c3O TEM LICEN\u00c7A para operar no local. \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n\nhttps://t.co/OMxGUukhfS"
        },
        {
            "author_id": "88088755",
            "created_at": "2021-09-03T17:28:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1433844444286144514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "900348469",
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1433844444286144514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos preservar a Vila e o Parque Estadual do Ibitipoca! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Egyqdu0HiU via @change_br"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [vaianittafc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "vaianittafc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "vaianittafc"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DontgrecoRJ].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DontgrecoRJ",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DontgrecoRJ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "country_code": "MZ",
                "full_name": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique",
                "id": "b64dd3d6de94f13d",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Thom\u00e9 das Letras, Brasil",
                "id": "4c30f10563db199b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itanhandu, Brasil",
                "id": "0ee0da09d24d9c6a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pirassununga, Brasil",
                "id": "fbc0f59a1f2b28dc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mesquita, Brasil",
                "id": "b1a5f3bbff698d24",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibitirama, Brasil",
                "id": "4c297b3c95dcdfa9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil",
                "id": "02b8745ed7c81368",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bebedouro, Macei\u00f3",
                "id": "0a968d57934bee1c",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tocantins, Brasil",
                "id": "9c0db54ac37eb12e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa B\u00e1rbara, Brasil",
                "id": "7703c4ad69af2209",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos do Jord\u00e3o, Brasil",
                "id": "59d7a4f591bf1394",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ca\u00e7ador, Brasil",
                "id": "10e4768240a78e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "4070184807",
                "name": "Tk",
                "username": "Tikin027",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084887816075726848",
                "name": "IPEDF",
                "username": "ipe_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068530308402696193",
                "name": "Conex\u00e3o Revista",
                "username": "conexao_revista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721369590551416832",
                "name": "Alfredo Lopes",
                "username": "alfredo_ln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178746157",
                "name": "Gustavo Luftnagle",
                "username": "Gustavluftnagle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120908737",
                "name": "Mayro Azevedo",
                "username": "mayroazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4071139647",
                "name": "Um tal de Davi",
                "username": "mr_pinheiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "760195556144717824",
                "name": "Portal Dia",
                "username": "portaldia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058819604741525510",
                "name": "General Hamilton Mour\u00e3o",
                "username": "GeneralMourao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "371349845",
                "name": "Ivanise de Angeli",
                "username": "IvaniseAngeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343740738010546178",
                "name": "Jornal Mundo News",
                "username": "JornalMundoNew3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424516516574339072",
                "name": "Portal 6 Goi\u00e2nia",
                "username": "portal6goiania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807237134",
                "name": "kim yo jong",
                "username": "ladyjhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2731236417",
                "name": "\ud80c\udda3",
                "username": "liabiligui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219403903512535054",
                "name": "Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio",
                "username": "zebonifaciopdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230000459",
                "name": "Prefeitura de Maca\u00e9",
                "username": "macaeprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973779704363868162",
                "name": "Miller na CCXP22",
                "username": "Thallys_Miller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384637406054428672",
                "name": "Marcelo Mixirica",
                "username": "Marcelo30851238",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357048726561452035",
                "name": "Twenty One Seiva Jr \ud83c\uddf2\ud83c\uddff+258",
                "username": "JniorJosDaSeiv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016717728",
                "name": "Quanto Custa Viajar",
                "username": "qtocustaviajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1030572218017828864",
                "name": "Lei 171 \ud83d\udeab\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Proibido ser feliz \ud83c\udd99\ufe0f8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "somentegog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070803902549901313",
                "name": "Eduardo Velasco",
                "username": "EduVelasco09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367637260150202373",
                "name": "Weslley Demes",
                "username": "weslleydemespi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184921116",
                "name": "ANA Oficial",
                "username": "ANAgovbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11755882",
                "name": "Diogo Shimizu",
                "username": "diogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387511823600062471",
                "name": "Trem do Corcovado \ud83d\ude87",
                "username": "trem_corcovado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3167519477",
                "name": "Anderson Andrade",
                "username": "andersonandradl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267597465936683013",
                "name": "O Documento - Portal de Not\u00edcias",
                "username": "o_documento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125106523703848960",
                "name": "Henryck",
                "username": "ryckcb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2255708492",
                "name": "Dudu",
                "username": "bandeiraer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273607620574818311",
                "name": "afrogaia cosm\u00e9ticos",
                "username": "AfrogaiaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249605778",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Tr\u00eas Lagoas",
                "username": "cm_treslagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301975529789235201",
                "name": "\ud83c\udf44 joana darkpsi \u25aa\ufe0f",
                "username": "joanaclv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316831038329573377",
                "name": "Radio Fronteira FM 101,7",
                "username": "101_fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186689537310896129",
                "name": "Ailton",
                "username": "Ailtonsrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230186518",
                "name": "Whindersson",
                "username": "whindersson",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1425866681549828098",
                "name": "Mudan\u00e7as Clim\u00e1ticas e Patrim\u00f4nio",
                "username": "ClimaPatrimonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751415492900945921",
                "name": "Portal Piau\u00ed Hoje",
                "username": "pihoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213357262",
                "name": "Achei Sudoeste",
                "username": "achei_sudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1367648129944875011",
                "name": "Paulo",
                "username": "Paulo85039183",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36751573",
                "name": "Sensacionalista",
                "username": "sensacionalista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375506817577533440",
                "name": "peregrino",
                "username": "peregrinodoalvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722422185973915649",
                "name": "Alepa",
                "username": "Alepa_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "993541703087869952",
                "name": "Comando Militar do Sudeste",
                "username": "cmse_exercito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572470115",
                "name": "Joana Mort\u00e1gua \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "JoanaMortagua",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568694320",
                "name": "MALAGUETA NOTICIAS",
                "username": "MALAGUETANOTICI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331893207",
                "name": "Cleber Barreto",
                "username": "clebermb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89712112",
                "name": "g1 Piau\u00ed",
                "username": "g1piaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61770307",
                "name": "CMFV-SP",
                "username": "camaraferraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971273092055093248",
                "name": "OK",
                "username": "OKMKPUB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4824467241",
                "name": "Adventure MAPS\u00ae Portugal",
                "username": "Adventure_MAPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090679900162457600",
                "name": "julia",
                "username": "julianespolen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721881037656219649",
                "name": "Gab has a cat \ud83d\udea9 | TCC",
                "username": "spc_bag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49696721",
                "name": "Paulo\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #100%Democrata SEM CAR\u00c1TER E CARA DE PAU",
                "username": "PaAUuLoXavAntE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "411183168",
                "name": "Gui \ud83e\uddc0 (3-7)",
                "username": "gui_mmll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1435046424492785666",
                "name": "Lucas",
                "username": "Lucas07071983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184471963",
                "name": "suzana Ferreira",
                "username": "suzy_rrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33804533",
                "name": "Fabio Porchat",
                "username": "FabioPorchat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "625535602",
                "name": "Paysa",
                "username": "arkangels1968",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3155120734",
                "name": "ElGordoDeAlLado",
                "username": "gordo_lado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49856954",
                "name": "Jorge Barouch",
                "username": "JABarouch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90180984",
                "name": "MARLON GATTI",
                "username": "BONOGATTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227098535839109120",
                "name": "Vinny Publicidade",
                "username": "VinnyPublic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52491500",
                "name": "G\u00f8rrissen, Bernardo",
                "username": "bezicorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981945587544313856",
                "name": "Bloco de Esquerda Covilh\u00e3",
                "username": "BECovilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759573152737427460",
                "name": "Jp_b",
                "username": "js_pb3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253003789",
                "name": "Jhow Jaworski",
                "username": "JawS_gg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404211527046111236",
                "name": "William Tim\u00e3o",
                "username": "WilliamTimo3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112847045",
                "name": "Rafael Benedito",
                "username": "RSBenedito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218009075",
                "name": "Heloisa \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "HeloisaFrost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281351848",
                "name": "hippolyto brum jr \u270c\ufe0f \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hbrumjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064589824240308224",
                "name": "Daniel Rittner",
                "username": "rittner_daniel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18048681",
                "name": "Oliver Stuenkel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "OliverStuenkel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "782552299541520384",
                "name": "Luciano Secchin",
                "username": "luciano_secchin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428431630633508866",
                "name": "lahoni \ud83d\udcab",
                "username": "lahoniverso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2990720968",
                "name": "RusiaSilva \ud83c\udf40\ud83d\udc26\ud83d\ude0d",
                "username": "RusiaSilvaRabib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79825543",
                "name": "Rainer Cadete",
                "username": "RainerCadete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56099884",
                "name": "Ouro Branco",
                "username": "ourobranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374492052117811212",
                "name": "AcreinFoco",
                "username": "AcreinF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178309665",
                "name": "Bolivia informa",
                "username": "Bolivia_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949804823473545216",
                "name": "Canal Comportamento Primatol\u00f3gico",
                "username": "CPrimatologico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "393401470",
                "name": "Carlos Martins",
                "username": "CarlosMartinsRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737839573426966528",
                "name": "Mikael",
                "username": "mikalmeidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4026358221",
                "name": "Raquel Freitas",
                "username": "raquelaf3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219359680",
                "name": "juniu",
                "username": "jvnivx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626798865",
                "name": "ELE",
                "username": "Gustavov_b",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173959070",
                "name": "\u00c1rabe Dalt\u00f4nico",
                "username": "elChalfun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817058749",
                "name": "\u9eba\u304c\u5927\u597d\u304d",
                "username": "skrmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107292491",
                "name": "Augusto C\u00e9sar",
                "username": "guhcalopsyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45583268",
                "name": "Pedro Junior",
                "username": "PedrinhoJr10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617654132",
                "name": "Bernardo Gonzaga Duarte",
                "username": "bernardogduarte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14333754",
                "name": "esquerda.net",
                "username": "EsquerdaNet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "g1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38428915",
                "name": "Mandy \u03df",
                "username": "_AmandaThais04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56477041",
                "name": "Jornal da Clube",
                "username": "jornaldaclube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "899733078641225728",
                "name": "facebookwatch",
                "username": "FacebookWatch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362870424338653184",
                "name": "Gilberto Figueiredo",
                "username": "KarlCascatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1593302660354117635",
                "name": "Nathan Monte Si\u00e3o",
                "username": "Burnbikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258569610720247808",
                "name": "Repost for Instagram",
                "username": "make_repost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4868523191",
                "name": "Epicrace",
                "username": "Epicrace1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3436410172",
                "name": "isa",
                "username": "blowbbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Rubens Nasal",
                "username": "rubensnasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251783323308916736",
                "name": "Ysani",
                "username": "ysaniOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53489184",
                "name": "Arlindo Ramos",
                "username": "arlindoramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3595",
                "name": "Renato",
                "username": "Renato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376697356024971269",
                "name": "Braz Felipe",
                "username": "BrazFelipeFirm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382156087277785096",
                "name": "Antonio Amado",
                "username": "nikoamado2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213007471",
                "name": "Rafael Pacchini junior",
                "username": "rpacchini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "362196995",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar S Soares",
                "username": "JulioSaroa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857985016894279680",
                "name": "Triii da Am\u00e9rica \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "taiiscrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124052714386788353",
                "name": "Christian Cardoso",
                "username": "chris_profanus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265754319174938633",
                "name": "ronald",
                "username": "dirschnabel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48186490",
                "name": "Flavio Gomes",
                "username": "flaviogomes69",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108592213",
                "name": "Impacto Paran\u00e1",
                "username": "impactopr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3907825898",
                "name": "Projeto #Colabora",
                "username": "colaboraprojeto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2855651344",
                "name": "tio",
                "username": "denguiman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325174313",
                "name": "Rafael Arraes",
                "username": "Arraes06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202886824",
                "name": "Jo\u00e3o De Castro",
                "username": "JCastroSales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205570334876950531",
                "name": "Francisco 'L\u00d4' Miranda",
                "username": "FranciscoAlois5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4144915997",
                "name": "Joao Rafael \ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jotarafael1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14505649",
                "name": "Stein",
                "username": "stenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995668227299659776",
                "name": "Renner Souza \u270a \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Renner_Souza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350440122",
                "name": "Diego Amorim",
                "username": "Diego1Amorim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "996033038273404929",
                "name": "Portal Eu, Rio!",
                "username": "portaleurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911211608",
                "name": "HCosta",
                "username": "Avan__RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265387701789958145",
                "name": "Ricardo Farias",
                "username": "ricofarias_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14574786",
                "name": "Fabiano Carnevale",
                "username": "fabiano_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295480624",
                "name": "O Encantado pelo Richarlisson \uea00\ud83c\udf99\ufe0f",
                "username": "2i_ian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2635459287",
                "name": "Viggo \u270c\ud83c\udffe",
                "username": "matheusviggo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732478719",
                "name": "Lucas",
                "username": "semdomador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225265543298650112",
                "name": "Tayara",
                "username": "tayarafelippeps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53248052",
                "name": "Sistema Sagres",
                "username": "sistemasagres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78607892",
                "name": "Mais Goi\u00e1s",
                "username": "maisgoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345418181402308609",
                "name": "Truck Simulator Intel BR \ud83d\ude9b \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "trucksimintelbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593312983",
                "name": "pcastro",
                "username": "pcastross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4851715289",
                "name": "vit",
                "username": "vitcarneiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123084287",
                "name": "yoh \ud83e\udd8b",
                "username": "yohanneandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394685427",
                "name": "Paulinho Souza",
                "username": "CzSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263275018756263938",
                "name": "Tarra aqui Pensano",
                "username": "Brennoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3921844055",
                "name": "Marcela LulaL\u00e1\ud83d\ude0d",
                "username": "marcelaphn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093613678",
                "name": "\u1160Lidador Not\u00edcias",
                "username": "LidadorNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884699176264753152",
                "name": "Para Eles",
                "username": "ParaEles2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854439052405342210",
                "name": "cherry-coloured funk",
                "username": "vvalpurgis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141759026",
                "name": "Diva que transpira",
                "username": "Rodrigoseivald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46567628",
                "name": "Igor kengi100 #UniversoNintendo",
                "username": "igor_kengi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290088791919730689",
                "name": "manu",
                "username": "fvdrey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433984708774440960",
                "name": "GG Pernambuco",
                "username": "PernambucoGg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008333199838244864",
                "name": "Waterfall \ud83d\udd3a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "waterfallsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105611146638303232",
                "name": "quartzito ex\u00f3tico (\u2060\u30fc\u2060_\u2060\u30fc\u2060\u309b\u2060) ecopunk",
                "username": "ixuxnana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1327413279141015565",
                "name": "a",
                "username": "_a1b2c3d4e55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312187123102089216",
                "name": "KingsGoku",
                "username": "KingsGoku1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410200058973278209",
                "name": "Nina \ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 #lula2022",
                "username": "desbocadadobar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448453694",
                "name": "Philipe_1905",
                "username": "PH_TDM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399200356261826560",
                "name": "Vinicius Gimenez",
                "username": "Viniciu54600833",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18383561",
                "name": "Eduardo Henrique",
                "username": "Eduhst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707269107033489408",
                "name": "DragoDt",
                "username": "luizamaralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508166667",
                "name": "Maria Nina",
                "username": "MaryahNina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332147322004905984",
                "name": "broc",
                "username": "_br0c0lis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189490797",
                "name": "Leandro Lima",
                "username": "n4ndolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822301632",
                "name": "Bio's Fera",
                "username": "canalbiosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72816218",
                "name": "Jos\u00e9 J\u00fanior",
                "username": "joseassisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4529692251",
                "name": "Sandra Regin Klippel",
                "username": "ReginKlippel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254060774",
                "name": "Ma Nogueira \u270c\ufe0f\ud83d\udd4a\ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83c\udf0e\u2708\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf1e\ud83d\ude3a\ud83d\udc12\ud83d\udc31\ud83d\udc2f\ud83d\udc06\ud83d\udc18\ud83d\udc28\ud83c\udf34\ud83c\udf33\ud83c\udf3b",
                "username": "MANOGUESI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1450242818",
                "name": "Biel Bauer",
                "username": "BielBauerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96475486",
                "name": "TRT Mato Grosso - 30 ANOS!",
                "username": "trtmatogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275489086",
                "name": "MPT-MT",
                "username": "MPT_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185652510",
                "name": "Climbpatagonia\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "climbpatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148966991388205059",
                "name": "S\ud83c\udf1eL",
                "username": "PanayDelCampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319032770849501184",
                "name": "Mago Zit",
                "username": "MagoZit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305318200809263105",
                "name": "Caio Buca",
                "username": "caiobuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244752725751074816",
                "name": "\u1455\u15e9\u1587\u14aa\u15e9 \u15f0\u15e9\u14aaKO\u142f \u14aaI \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa",
                "username": "camalkov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847054591707484160",
                "name": "Dudu",
                "username": "carledus99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302362798",
                "name": "Miss Atomic Bomb",
                "username": "RuthcomH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235235734",
                "name": "Lucas Viana",
                "username": "prlucasviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "755198656907796481",
                "name": "Suzano.TV",
                "username": "suzano_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408588102545940481",
                "name": "ECIM Carioca",
                "username": "CariocaEcim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268172303407484928",
                "name": "Ademar M Ferreira",
                "username": "AdemarMFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379402724",
                "name": "MARCOS \u2606\u5f61\u267f\ud83d\udcf7\ud83d\udc7d",
                "username": "OEscaldado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370355855154159623",
                "name": "MarciaMottaVelloso",
                "username": "MottaVelloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58601532",
                "name": "Daniela",
                "username": "daniela_poa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422278870187876364",
                "name": "Science Castle",
                "username": "science_castle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927954754520731648",
                "name": "Azoresvaping photography",
                "username": "Azoresvaping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3003333821",
                "name": "Rhay",
                "username": "rhayane_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18672185",
                "name": "Reinaldo Jos\u00e9 Lopes",
                "username": "reinaldojlopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998882916670328832",
                "name": "Lazaro Eustaquio Pereira Peres",
                "username": "EustaquioLazaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75868364",
                "name": "Os Caminhantes",
                "username": "oscaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265449452460007424",
                "name": "Portal \u00danico",
                "username": "PortalUnico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139554243",
                "name": "FONASC.CBH",
                "username": "cuidandodosrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2262323735",
                "name": "Duas Praias Hotel",
                "username": "DuasPraias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222629259212206082",
                "name": "Hilza Cordeiro",
                "username": "hilzacordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61286005",
                "name": "Portal Cultura",
                "username": "portalcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085675152732491785",
                "name": "Maran\ud83c\udf89\ud83c\udf56\ud83c\udf7a\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "AlmaranMarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87721521",
                "name": "julio v.",
                "username": "tag_lines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28547040",
                "name": "o Z\u00e9, do Clube do Pai Rico",
                "username": "clubedopairico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426899847857197061",
                "name": "Brunopetro",
                "username": "brunopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "cadulorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898180040",
                "name": "Bia \ud83d\udc19",
                "username": "socallmebibs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714990550462644225",
                "name": "3 de Julho Not\u00edcias",
                "username": "3dejulhonoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77860393",
                "name": "Cl\u00e9sio Salvaro",
                "username": "ClesioSalvaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35568011",
                "name": "Brenda Brito",
                "username": "brenda_brito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1934139290",
                "name": "Prefeitura de Bel\u00e9m",
                "username": "prefeiturabelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183634894",
                "name": "Edmilson Rodrigues",
                "username": "EdmilsonPSOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1196607630397100032",
                "name": "Kdelinha_demulher_bonita",
                "username": "Arittxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105554476",
                "name": "Vi\u00a9tor \ud83c\udde7\ud83c\uddf9 GNH \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "flanconapucara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171715190",
                "name": "Joao_Campos9",
                "username": "JoaoPauloFFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61664011",
                "name": "Ellen Pereira",
                "username": "EllenSLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79054742",
                "name": "sabrina",
                "username": "_Saabrinab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308908823638355968",
                "name": "contador de hist\u00f3ria natural",
                "username": "caiuajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277641427737026560",
                "name": "ONG Rio Paran\u00e1",
                "username": "rioparanaong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992428034019004417",
                "name": "Portal Multiplix",
                "username": "PortalMultiplix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397543752282030080",
                "name": "Paula Pantoja",
                "username": "paulapantojap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83c\udf84",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805532025205747712",
                "name": "sitefuro31",
                "username": "sitefuro31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4232258543",
                "name": "Alberto Mutti",
                "username": "AlbertoMutti2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3616971736",
                "name": "Danielle Behling Rib",
                "username": "daniellebehling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034089324248289280",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Renova",
                "username": "FundacaoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2664001188",
                "name": "Linha da Beira Baixa",
                "username": "linhabeirabaixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21047949",
                "name": "Antero Pires",
                "username": "anttails",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332145",
                "name": "DeyvisonCRF",
                "username": "DcDeyvison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67008712",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "siopaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2992634170",
                "name": "o Procurador",
                "username": "Adolfo_Dias_I",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339974922",
                "name": "Guarda Municipal Rio",
                "username": "GMRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720845083",
                "name": "Hylda Cavalcanti",
                "username": "HyldaCavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228235318324711428",
                "name": "Axel not\u00edcias",
                "username": "AxelNoticiasRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1154038361314611205",
                "name": "\ud83d\udcfd juLIA\u2077 esposa do richarlison \ud83c\udf0a",
                "username": "hiraiburn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267214629979205638",
                "name": "Perdeu man\u00e9, n\u00e3o amola.",
                "username": "1ManuElo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292740020638494720",
                "name": "Green Savers",
                "username": "green_savers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864769235683344384",
                "name": "lou \ud83c\udfcc\ufe0f",
                "username": "peachyfrosting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15823130",
                "name": "Morillo Carvalho \ud83d\udc3c",
                "username": "morillocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375562247909605384",
                "name": "LilacLotus | \ud83d\udc99 INDIGO \ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\udc99 | \ud83e\udeb4\ud83c\udf38\ud83c\udf76\ud83d\udc9c\ud83d\udcda",
                "username": "LilacLotus85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33372698",
                "name": "Chico Sepulveda",
                "username": "chicosepulveda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434691069866872832",
                "name": "Cassio Ant\u00f4nio De Oliveira",
                "username": "Cassiooliveyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384301700417089537",
                "name": "tags for angel22",
                "username": "angel22tags",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72397413",
                "name": "Tobias Pinon",
                "username": "tobiaspinon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322604277978812417",
                "name": "trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3316222535",
                "name": "Xapuri",
                "username": "revistaxapuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351492602",
                "name": "Nelson Chipello",
                "username": "nelsonchipello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781220502182490112",
                "name": "Cristina Parizotto",
                "username": "CristinaPrztt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092453777",
                "name": "Abiscoitado",
                "username": "abiscoitadooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927564148938039296",
                "name": "Turismocity Brasil",
                "username": "TurismocityBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212106893746819072",
                "name": "Jane\ud83d\udea9\ud83c\udf35",
                "username": "JaneFort3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115998055",
                "name": "hiraeth.",
                "username": "sxdbutterfly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212023113",
                "name": "Consigliere",
                "username": "TerenceCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189624540185399296",
                "name": "Casa do Cabedelo",
                "username": "CabedeloDo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239373321113948163",
                "name": "Felipe",
                "username": "PS_Flp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929422284992974848",
                "name": "ryan",
                "username": "bngrya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931234154485821441",
                "name": "Henrique Rufo \ud83d\udc12",
                "username": "HPRufo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382811113943928833",
                "name": "\u00c9dina Vieira Gon\u00e7alves",
                "username": "edinavieiragon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118422297",
                "name": "Luna Moreira",
                "username": "lunnamoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34939674",
                "name": "MUNDANO",
                "username": "mundano_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1313306596810915840",
                "name": "Bruna\u2077 \ud83d\udc9c indico",
                "username": "amiarmyamii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037704967883251712",
                "name": "Namjoon Indigo Brasil\u2077 \ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NamjoonGalaxyBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335141638",
                "name": "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                "username": "BTS_twt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1086082816713068544",
                "name": "BandNews FM Goi\u00e1s",
                "username": "bandnewsfmgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17121672",
                "name": "F\u00e1bio Andrade",
                "username": "M_I_N_U_S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163260195314835456",
                "name": "uma nova mulher",
                "username": "flordecaju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385641068650278918",
                "name": "\ud83c\udf19\u0e51\u309eMoon\u2077\ud83e\udd92\u0993 With Art\ud83c\udfa8\ud83c\udf31\ud83d\udc9a",
                "username": "Byjoonmoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134220135395483648",
                "name": "PORTAL KIM NAMJOON (ex-moonchild for rm)",
                "username": "moonchildforRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994479520974622720",
                "name": "c\u00f8elhys\u2077\ud83d\udc79indigo",
                "username": "jeonbamjm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202738245685174272",
                "name": "Portal Valor Amaz\u00f4nico",
                "username": "valoramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249503375479062529",
                "name": "Filosofando",
                "username": "pat_filosofando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121217574",
                "name": "Eduardo Souza",
                "username": "esouzamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40587595",
                "name": "Ateu n\u00e3o praticante",
                "username": "eu_semassunto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357381915981004801",
                "name": "Jn",
                "username": "JuanNs01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405270663376560131",
                "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcea\ud835\udcfe \ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcdb\ud835\udcea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 indigo",
                "username": "artcjoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189873",
                "name": "azevedothiago81",
                "username": "azevedothiago81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356377738442117121",
                "name": "Elinei Carvalho",
                "username": "CarvalhoElinei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20672265",
                "name": "Geisa Ponte",
                "username": "geisa_ponte",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "910385415584124930",
                "name": "sailor incel\u2077 \ud83c\udccf\u02b2\u1d43\u1d9c\u1d4f \u1da6\u207f \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d47\u1d52\u02e3",
                "username": "vivirapop911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021739818081046528",
                "name": "M\u00e1",
                "username": "soyvioletaperro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54360200",
                "name": "Maur\u00edcio",
                "username": "mauriicios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57794600",
                "name": "\u25bd\ud83c\udf84\ud83e\udd8c N\u00e3o r\u00fastico\ud83e\udd8c\ud83c\udf84\u25b2",
                "username": "outrojefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317855389",
                "name": "Livi",
                "username": "LiviMikaelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978077537195741185",
                "name": "Dani Roque Hansen \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "DnHansen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366573924708999173",
                "name": "Gabinete dos Bichos \u200b\u200b\ud83c\udf33\u200b\u200b",
                "username": "GabineteBichos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178890809",
                "name": "Jonathan HERBALF",
                "username": "jonathanHERBALF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25538057",
                "name": "Vihh",
                "username": "Vihh14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002260968825638913",
                "name": "anton\u00edco",
                "username": "maurisc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51063148",
                "name": "Monica Martins Figueiredo",
                "username": "monicafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167483786",
                "name": "Nilma Morena",
                "username": "nilmamorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676788544",
                "name": "M\u00e1rcia Martins",
                "username": "marciamart20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2463046128",
                "name": "Jos\u00e9 Rguez Infante",
                "username": "JosRguezInfante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3398017702",
                "name": "\ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd2c\ud835\udd23\u00aa \ud835\udd04\ud835\udd2b\ud835\udd31\ud835\udd26\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd30\ud835\udd20\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd1e",
                "username": "DornellesSalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821316245714833408",
                "name": "ReporterIndependente",
                "username": "Reporter_Ind",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3178528259",
                "name": "Fiblizo",
                "username": "Fiblizo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1657876188",
                "name": "Caio Olivares",
                "username": "cainho_olivares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334301444997062664",
                "name": "Darcianne Diogo",
                "username": "DarcianneDiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352452647165579264",
                "name": "\ud83c\udf32Refugiados do Clima\ud83c\udf32",
                "username": "climaemergencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123891446",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "EduardoLeite_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2349158034",
                "name": "Marcos da Silva Cunha",
                "username": "portal_emas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264666119283118081",
                "name": "lai",
                "username": "laianyb13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291527256083517440",
                "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
                "username": "ancipado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753706126",
                "name": "Astronomia USP Brasil",
                "username": "AstroUSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814457108292915200",
                "name": "NeoPReGo",
                "username": "neoprego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69938680",
                "name": "DILMAN LIMA",
                "username": "Dilmanlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179745763712274432",
                "name": "Paulo Martins\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb9\ud83c\udf10\ud83d\udd30\u2696\ufe0f",
                "username": "PauloMa00361841",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253547385088806913",
                "name": "t\u00e9cnico titties \ud83e\udda9\ud83c\udf0c",
                "username": "metanferaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139223642",
                "name": "L\u00ea",
                "username": "lerdog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "g1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "206348660",
                "name": "Grazi",
                "username": "graziveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1391543578111975425",
                "name": "Luana Correia",
                "username": "luanacorreia02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407452651776774144",
                "name": "jurua multimidia",
                "username": "JuruaMultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130835640",
                "name": "Romu Aldo Velasquez",
                "username": "Romu_Aldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116187945",
                "name": "Pablo Rebou\u00e7as",
                "username": "pazarthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336537168630702080",
                "name": "Marium",
                "username": "verbasaovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281461113",
                "name": "Te Amo Caruaru",
                "username": "teamocaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307359306208227329",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_cunha30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192872500281200641",
                "name": "De F\u00e9rias",
                "username": "DeFeriasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47163003",
                "name": "bruno coelho",
                "username": "brun0c0elh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30678740",
                "name": "Helder Nozima",
                "username": "nozima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1424734949278633987",
                "name": "Di\u00e1rio De Tamoios",
                "username": "DiarioTamoios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115548680",
                "name": "Lanny Tamara",
                "username": "lannytamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329064561316683776",
                "name": "Munic\u00edpio de Taquaritinga-SP",
                "username": "TaquaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166269644",
                "name": "Fabricio Machado",
                "username": "fabriciopanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91899768",
                "name": "Blenda Lara",
                "username": "BlendaLara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949949563451912192",
                "name": "Johnny Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "Johnnypereira77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24875696",
                "name": "Joana Vieira",
                "username": "joanavieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261766786371985409",
                "name": "josinaldo Aleixo",
                "username": "AleixoJosinaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269499968",
                "name": "pedro",
                "username": "ppotter_75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176500736",
                "name": "Everton miranda",
                "username": "mirandaeverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798553216170520576",
                "name": "Wandeson Ferreira",
                "username": "Wands_Ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26811876",
                "name": "felipe santana",
                "username": "felipesantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37722605",
                "name": "Gustavo C.",
                "username": "gogss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129607335",
                "name": "Breno Paulo 13\ud83d\udea9\u2b50\u2b50",
                "username": "BrenoxPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427147927483523074",
                "name": "Agora TS",
                "username": "Agorats_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210425063",
                "name": "Danilo Melo",
                "username": "causidicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163067880902184960",
                "name": "cugini",
                "username": "cuginibea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornaldepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974877355503226880",
                "name": "Viajeros Ocultos",
                "username": "viajerosocultos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358898240",
                "name": "Alisson Guedes",
                "username": "alissonwg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084221853223321600",
                "name": "GustavoGus",
                "username": "GusGus95793870",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180848140",
                "name": "Van Cruz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Nystero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291171656",
                "name": "Eine gro\u00dfe Konfusion \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "FalaGabo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17048983",
                "name": "F\u00e1bio Namiuti",
                "username": "FabioNamiuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831249928554950657",
                "name": "Leandro Rios \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83d\udc9a",
                "username": "Leandr0Ri0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237279123",
                "name": "Thyago Almeida",
                "username": "thyagoada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343664070872997892",
                "name": "WikiAves",
                "username": "WikiAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225968282",
                "name": "Lucas M.",
                "username": "MonteLucas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087389806265618434",
                "name": "PORTAL DOS PROCURADOS DO DISQUE DEN\u00daNCIA",
                "username": "PProcurados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1401601440347529217",
                "name": "adriel.",
                "username": "fxckshinso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001176772250136576",
                "name": "\u2317 luka \u26a3 c7 CHILDE HAVER",
                "username": "AK4SHISE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117200513748152320",
                "name": "Paulinho",
                "username": "syagruss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328588165",
                "name": "O Chef\u00e3o da Not\u00edcia",
                "username": "ChefaodaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31291626",
                "name": "Dez Minutos",
                "username": "DEZMinutos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156384217",
                "name": "Deonir G. Zimmermann \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83d\udea9",
                "username": "deonirgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305610909688225792",
                "name": "Carlos Alexandre",
                "username": "Ok_Carlinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195124571512475654",
                "name": "Bebeto Beto",
                "username": "BebetoBeto3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621188051",
                "name": "Camarada Hidalgo \ud83d\udd96\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "CamaradaHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153348806806843394",
                "name": "JM | \ud83c\udf99 Ou\u00e7a a R\u00e1dio Metamorfose no Spotify",
                "username": "ometamorfose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88088755",
                "name": "L\u00edlian Mazetti",
                "username": "lmazetti",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1435678168879353856",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdp7ifqsrgt03m1sg0shl1jjvwg3h",
        "oldest_id": "1433844444286144514",
        "result_count": 488
    }
}