{
    "data": [
        {
            "author_id": "26144988",
            "created_at": "2021-12-15T02:51:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470949721795665927"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470949721795665927",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edt... https://t.co/VUJESEXTWp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "818461965681098752",
            "created_at": "2021-12-15T02:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470949512390881280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "633828036",
                        "start": 0,
                        "username": "floresnacabecaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470949512390881280",
            "in_reply_to_user_id": "633828036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@floresnacabecaa no bh perto do parque municipal, mas eu peguei o \u00faltimo"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-12-15T02:49:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470949181925859331"
            ],
            "id": "1470949181925859331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3IYnMDWRcC"
        },
        {
            "author_id": "1385791969830608899",
            "created_at": "2021-12-15T02:31:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470944638261501952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "961046304871911424",
                        "start": 0,
                        "username": "fernass32"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "925503245467963392",
                        "start": 11,
                        "username": "rubem_gonzalez"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "477166288",
                        "start": 27,
                        "username": "aureacarolinax"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470944638261501952",
            "in_reply_to_user_id": "961046304871911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernass32 @rubem_gonzalez @aureacarolinax A APA \u00e9 uma modalidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de uso misto e n\u00e3o de uso restrito, onde seria proibido construir um empreendimento.\nA gest\u00e3o ambiental deve buscar a concilia\u00e7\u00e3o das demandas ambientais, sociais e econ\u00f4micas, sem radicalismos."
        },
        {
            "author_id": "1108892977659867136",
            "created_at": "2021-12-15T02:18:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470941335955939334"
            ],
            "id": "1470941335955939334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj andei 2h no shopping estou aqui deitada como se tivesse feito a trilha do parque nacional \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e"
        },
        {
            "author_id": "446374341",
            "created_at": "2021-12-15T02:16:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470940751014121480"
            ],
            "id": "1470940751014121480",
            "in_reply_to_user_id": "446374341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A resid\u00eancia suporta cerca de 15 pessoas.\n\nLocaliza-se ao lado das dunas do Parque Estadual do Rio Vermelho, tendo inclusa prancha de sandboard para uso no espa\u00e7o.\n\nFica h\u00e1 10mim das praias Mo\u00e7ambique e Ingleses, possuindo perto com\u00e9rcio variado e \u00f3timas pra\u00e7as p\u00fablicas."
        },
        {
            "author_id": "1090291692744466433",
            "created_at": "2021-12-15T02:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470940523720593413"
            ],
            "id": "1470940523720593413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 114,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/QIbPIc5JRN"
        },
        {
            "author_id": "828606180566110210",
            "created_at": "2021-12-15T01:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470927467011522563"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44822719",
                        "start": 0,
                        "username": "WBESTERCI"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1257490401117835264",
                        "start": 11,
                        "username": "omossexuais"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "956267623259492352",
                        "start": 24,
                        "username": "Arthurlsmarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470927467011522563",
            "in_reply_to_user_id": "44822719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WBESTERCI @omossexuais @Arthurlsmarinho @MEC_Comunicacao Desculpa a demora pq n\u00e3o tenho tempo\n80.000,00 do Queiroz pra esposa \n-laranjal no turismo\n- ministro do meu ambiente envolvido em na fraude do plano de manejo de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para beneficiar empresas de minera\u00e7\u00e3o ligadas \u00e0 Federa\u00e7\u00e3o das Ind\u00fastrias do Estado de SP"
        },
        {
            "author_id": "3378855178",
            "created_at": "2021-12-15T01:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470926995047518211"
            ],
            "id": "1470926995047518211",
            "in_reply_to_user_id": "3378855178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porcos selvagens, que destroem paisagens e comem de tudo, desde ra\u00edzes a ovos de p\u00e1ssaros e veados, foram encontrados no Parque Nacional da Ilha Elk, localizado a cerca de 40 quil\u00f4metros a leste de Edmonton (...)"
        },
        {
            "author_id": "3378855178",
            "created_at": "2021-12-15T01:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470926993348825095"
            ],
            "id": "1470926993348825095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobri hoje que no Canad\u00e1 foi invadido por javalis. Uma das esp\u00e9cies mais destrutivas e de dissemina\u00e7\u00e3o r\u00e1pida do continente foi encontrada pela primeira vez em um parque nacional canadense.\n\n(...) https://t.co/t53pvOZ6MD"
        },
        {
            "author_id": "1433534566057136129",
            "created_at": "2021-12-15T01:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470926522294939653"
            ],
            "id": "1470926522294939653",
            "in_reply_to_user_id": "1433534566057136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava t\u00e3o cansado, j\u00e1 tinha ido no Mineir\u00e3o, no parque Nacional l\u00e1, no mercado aberto e a\u00ed, estava no shopping cidade!\nFora a noite de viagem, Goi\u00e2nia - BH \nKkkkk... que aventura hein, mas tudo de bom!"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2021-12-15T01:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470925974745272324"
            ],
            "id": "1470925974745272324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea investimentos de R$ 500 milh\u00f5es.\n\nhttps://t.co/jeu4a9kG7G"
        },
        {
            "author_id": "948178512187453441",
            "created_at": "2021-12-15T01:12:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470924783072256005"
            ],
            "id": "1470924783072256005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada em Maric\u00e1, a restinga da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do local \u00e9 amea\u00e7ada constantemente pelos mega empreendimentos imobili\u00e1rios do local, segundo especialistas.\nO motivo do evento \u00e9 pelaluta contra o resort da APA de Maric\u00e1 e do  #evento\n\nhttps://t.co/idySWXwmgR https://t.co/dDphEV56HS"
        },
        {
            "author_id": "1292953544593756161",
            "created_at": "2021-12-15T00:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470913997826408450"
            ],
            "id": "1470913997826408450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u  https://t.co/Rrc9B7cA61"
        },
        {
            "author_id": "3182722109",
            "created_at": "2021-12-15T00:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470911609761673216"
            ],
            "id": "1470911609761673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ARQW9O4WHS"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-12-15T00:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470911606855016456"
            ],
            "id": "1470911606855016456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u. no Paran\u00e1, ser\u00e1 concedido \u00e0 iniciativa provada https://t.co/P1ue82EuYL"
        },
        {
            "author_id": "1283888885446201344",
            "created_at": "2021-12-15T00:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470910186969780227"
            ],
            "id": "1470910186969780227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/C5bcOIhTjT"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-12-15T00:13:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470909762233671685"
            ],
            "id": "1470909762233671685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/GW5LUHYG5g"
        },
        {
            "author_id": "980216034815827968",
            "created_at": "2021-12-14T23:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470905921962446850"
            ],
            "id": "1470905921962446850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/GfRlOHVfcC"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-12-14T23:53:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470904730973097984"
            ],
            "id": "1470904730973097984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e\u00a0janeiro https://t.co/3ZoQ0q15jF"
        },
        {
            "author_id": "157992934",
            "created_at": "2021-12-14T23:51:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470904193661779968"
            ],
            "id": "1470904193661779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica | Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/WKHR8Gesoa"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-12-14T23:44:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470902449892433921"
            ],
            "id": "1470902449892433921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Ag\u00eancia\u00a0Brasil https://t.co/8n7MzUHPVP"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-12-14T23:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470900862558121984"
            ],
            "id": "1470900862558121984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/3IYnMDWRcC"
        },
        {
            "author_id": "1241607405319979008",
            "created_at": "2021-12-14T23:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470899843661017096"
            ],
            "id": "1470899843661017096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo lan\u00e7a edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/qKqXBcaS2d"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2021-12-14T23:24:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470897621594169351"
            ],
            "id": "1470897621594169351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u ser\u00e1 publicado na quinta-feira, dia 16.\n\nPrefeito Chico Brasileiro e ministro do Meio Ambiente, Joaquim Leite, assinaram autoriza\u00e7\u00e3o para publica\u00e7\u00e3o nesta ter\u00e7a-feira, 14.\n\nhttps://t.co/zufPK7efSj"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-14T22:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470886671986180098"
            ],
            "id": "1470886671986180098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Capara\u00f3\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/NVrZhAAEUV\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/LsxfYFkGnz"
        },
        {
            "author_id": "1341921460089217036",
            "created_at": "2021-12-14T22:31:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470884197145489409"
            ],
            "id": "1470884197145489409",
            "in_reply_to_user_id": "1341921460089217036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais sobre o monitoramento populacional, conserva\u00e7\u00e3o e distribui\u00e7\u00e3o de botos na regi\u00e3o amaz\u00f4nica, com foco na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1.\n+ https://t.co/iMLpfOYm6n"
        },
        {
            "author_id": "968811880520265728",
            "created_at": "2021-12-14T22:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470882253022629892"
            ],
            "id": "1470882253022629892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente e BNDES autorizam publica\u00e7\u00e3o de edital que prev\u00ea investimentos de R$ 3,5 bilh\u00f5es no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/DPIa01DdR7"
        },
        {
            "author_id": "44425081",
            "created_at": "2021-12-14T22:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470876619338403844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "15962399",
                        "start": 79,
                        "username": "IvanVasconcelos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470876619338403844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim completo! 116km de percurso. Quase 1000m de eleva\u00e7\u00e3o. Supera\u00e7\u00e3o.\nV\u00e9u @ivanvasconcelos @pareidefumarvireiatleta em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/BD1fwamAaK"
        },
        {
            "author_id": "166669914",
            "created_at": "2021-12-14T21:48:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470873324804878349"
            ],
            "id": "1470873324804878349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevistamos agora com o m\u00e9dico e gerente operacional da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (Revecom), localizada no munic\u00edpio de Santana.\nFoto: Danillo Borralho/Rede Amaz\u00f4nica https://t.co/GyRbart6oa"
        },
        {
            "author_id": "272956915",
            "created_at": "2021-12-14T21:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470872926232711183"
            ],
            "id": "1470872926232711183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caps Infantil no Parque Municipal\n\nAtendimento em grupo, envolvendo crian\u00e7as, adolescentes e familiares.\n\n#saudemental #acolhimento #escuta #atencao https://t.co/NSnXFrmhtk"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-12-14T21:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470869969667866634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "78725785",
                        "start": 57,
                        "username": "AssembleiaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470869969667866634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, participei de uma Audi\u00eancia P\u00fablica na @AssembleiaSP, para tentar reverter o projeto de privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Alto Ribeira (PETAR), um patrim\u00f4nio n\u00e3o apenas do Vale do Ribeira, ou do povo paulista, mas do Brasil e do mundo!\n\nhttps://t.co/AmXg9S8aSC"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-12-14T21:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470869504930553870"
            ],
            "id": "1470869504930553870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Estadual Serra do Mar \u00e9 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica. Seus 332 mil hectares protegem 1.361 esp\u00e9cies de animais e cerca de 1200 tipos de plantas registradas por sua extens\u00e3o, segundo o Ibama. Leia a coluna de Flavia Vitorino https://t.co/mPxU9GVPgi"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2021-12-14T21:03:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470862124993896454"
            ],
            "id": "1470862124993896454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/LYfOtuZI16"
        },
        {
            "author_id": "1445859477282910211",
            "created_at": "2021-12-14T21:01:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470861470875402248"
            ],
            "id": "1470861470875402248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "adeus m\u00e3e estou indo ver o superorganismo da bacia do permiano no parque nacional do fosso de carne misterioso"
        },
        {
            "author_id": "369268351",
            "created_at": "2021-12-14T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470861152095805444"
            ],
            "id": "1470861152095805444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udd0d Ol\u00e1 pessoal, tudo certinho?\n\nNo v\u00eddeo de hoje visitamos a Cachoeira do Rio Vermelho, a cachoeira fica dentro do Parque Estadual da Serra do Tabuleiro, uma das mais importantes unidades de conserva\u00e7\u00e3o do estado de Santa Catarina.\n\nhttps://t.co/4I8VcdHRn2\n\nVem comigo \ud83d\udef5\ud83d\udca8 https://t.co/HVzf0tdWvZ"
        },
        {
            "author_id": "18639091",
            "created_at": "2021-12-14T20:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470856785028386823"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "30070288",
                        "start": 164,
                        "username": "exame"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470856785028386823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia o texto \"Parque Estadual Campos do Jord\u00e3o: como seria poss\u00edvel medir impacto?\u201d escrito por Renata Loew Weiss e Mauro Castex no blog Insper Metricis da revista @exame.\n \nSaiba mais: https://t.co/sMHgcrvFhZ\n \n#SomosInsper #Metricis"
        },
        {
            "author_id": "120145844",
            "created_at": "2021-12-14T20:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470856250002972677"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3317555339",
                        "start": 0,
                        "username": "nadanovonofront"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470856250002972677",
            "in_reply_to_user_id": "3317555339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nadanovonofront Ocupar mansa e pacificamente uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pode ? Ah bom."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2021-12-14T20:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470855856099057671"
            ],
            "id": "1470855856099057671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e janeiro.\nhttps://t.co/xQOuKaZuR8"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2021-12-14T20:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470853691871748100"
            ],
            "id": "1470853691871748100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CULTURA \u27a1 O Parque Municipal Dom Jos\u00e9 receber\u00e1, no domingo (19), a sambista Leci Brand\u00e3o, dentro do Cultura do Parque, que come\u00e7a \u00e0s 11h.\n\n\ud83d\udc49 Saiba mais em https://t.co/d3HM5F1Mhe\u2800 https://t.co/w5rwrWKwFy"
        },
        {
            "author_id": "53663659",
            "created_at": "2021-12-14T20:25:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470852573003501575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470852573003501575",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/27GhKaIb9P via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-12-14T20:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470851539396960258"
            ],
            "id": "1470851539396960258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento acontece no bairro Calif\u00f3rnia, das 9h \u00e0s 18h\nhttps://t.co/piASZHdgIK"
        },
        {
            "author_id": "105136087",
            "created_at": "2021-12-14T20:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470846055809904644"
            ],
            "id": "1470846055809904644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Starved Rock \u00e9 cen\u00e1rio para o assassinato brutal de 3 mulheres. O principal suspeito \u00e9 Chester Weger, mas muita gente acha que se trata de uma injusti\u00e7a e o considera inocente. O final desse mist\u00e9rio? Confira em #TheMurdersAtStarvedRock, hoje, 22h, na #HBOBR. https://t.co/wpKfw602Lt"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-14T19:32:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470839137859215363"
            ],
            "id": "1470839137859215363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-12-14T19:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470834804417568769"
            ],
            "id": "1470834804417568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos momentos mais amados e esperados do ano chegou! O Parque Nacional do Igua\u00e7u, que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u, se preparou para atender com hor\u00e1rio ampliado neste per\u00edodo de f\u00e9rias.\n\nhttps://t.co/sualGPy0dY https://t.co/5JSxcnFC5S"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2021-12-14T18:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470828135369392137"
            ],
            "id": "1470828135369392137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e janeiro https://t.co/LYjgMKaXmS https://t.co/rEsL0xcMxU"
        },
        {
            "author_id": "1213891789964185600",
            "created_at": "2021-12-14T18:38:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470825430471041025"
            ],
            "id": "1470825430471041025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"A mulher do ministro-chefe da Casa Civil, Ciro Nogueira, Iracema Portella \u00e9 dona de uma ilha em uma reserva extrativista no Maranh\u00e3o. O ex-vice-governador Wilson Martins foi acusado de beneficiar aliados na libera\u00e7\u00e3o de terras suspeitas de grilagem\".\nhttps://t.co/UXfVuIrr4l"
        },
        {
            "author_id": "1412390020313497604",
            "created_at": "2021-12-14T18:33:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470824324319883266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86301450",
                        "start": 0,
                        "username": "SimariaMendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470824324319883266",
            "in_reply_to_user_id": "86301450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SimariaMendes Ela \u00e9 um monumento natural  Deus aben\u00e7oe"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-12-14T18:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470823905334112260"
            ],
            "id": "1470823905334112260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Policiamento do #5BPM refor\u00e7ado em toda a regi\u00e3o central do #Rio. Neste momento, os agentes atuam ostensivamente na Av. Presidente Vargas, em frente \u00e0 Biblioteca Parque Estadual.\n\n#PoliciamentoOstensivo \n#ServireProteger\n#PMERJ https://t.co/ZAOQjAenAS"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-12-14T18:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470822965763792909"
            ],
            "id": "1470822965763792909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento em dezembro e\u00a0janeiro https://t.co/cNI2gQ9ZPV"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2021-12-14T18:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470815940027850756"
            ],
            "id": "1470815940027850756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais de 260 esp\u00e9cies de macacos povoam a \u00c1frica, Am\u00e9rica Central, Am\u00e9rica do Sul e \u00c1sia. Eles variam em tamanho e s\u00e3o mam\u00edferos inteligentes que vivem em grupos familiares. Hoje celebramos todos no #DiaMundialDoMacaco\n\n\ud83d\udccdParque Nacional do Loango, Gab\u00e3o. \n\ud83d\udcf8 Michael Nichols https://t.co/WgnWWACjYS"
        },
        {
            "author_id": "3077940864",
            "created_at": "2021-12-14T17:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470812075412926476"
            ],
            "id": "1470812075412926476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pra exist\u00eancia n\u00e3o tem explica\u00e7\u00e3o\" em Parque Municipal Linear Via Verde https://t.co/Nmwevg4otE"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-12-14T16:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470795719464435712"
            ],
            "id": "1470795719464435712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governo de Minas Gerais tinha autorizado a constru\u00e7\u00e3o da f\u00e1brica dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental a 800 metros da Lapa Vermelha, onde foi encontrado o f\u00f3ssil humano mais antigo das Am\u00e9ricas, a Luzia. https://t.co/kQj0NPfdLT"
        },
        {
            "author_id": "1334920870503084032",
            "created_at": "2021-12-14T16:06:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470787187985862657"
            ],
            "id": "1470787187985862657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte &gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt;&gt; https://t.co/gzxCneWqmW"
        },
        {
            "author_id": "1123264564517380102",
            "created_at": "2021-12-14T16:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470785751965220866"
            ],
            "id": "1470785751965220866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00c3O CONRADO | Parque Nacional da Tijuca - Estrada das Canoas, altura do Primeiro Mirante. Queda de \u00e1rvore. Equipes aguardando Light para desligamento de energia no local. https://t.co/RDWHZe7bPv"
        },
        {
            "author_id": "1392176951532609537",
            "created_at": "2021-12-14T15:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470785123088056326"
            ],
            "id": "1470785123088056326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feir\u00e3o do pescado em Manaus ter\u00e1 pirarucu e tambaqui a pre\u00e7o popular\n\nOs peixes s\u00e3o oriundos da pesca manejada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) de Mamirau\u00e1\n\nhttps://t.co/yZAEohAVbg"
        },
        {
            "author_id": "383931635",
            "created_at": "2021-12-14T15:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470782360924921867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "10228272",
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470782360924921867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol em Canela RS https://t.co/wQWfvIevfp via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "913910302672072705",
            "created_at": "2021-12-14T15:46:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470782303903363077"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2883109834",
                        "start": 0,
                        "username": "oguibraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470782303903363077",
            "in_reply_to_user_id": "913910302672072705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oguibraga Esqueci de citar que o meu o meio de transporte ser\u00e1 a Cavalo, estamos criando uma parceria com o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1093327891797082113",
            "created_at": "2021-12-14T15:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470776936792268814"
            ],
            "id": "1470776936792268814",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A dia que a gente faz uma paradas lou\u00e7as em lugares paradis\u00edacos pra recarregar as energias.\n\n#filhodocaculeco \n#filhodatereza \n#deafricaparaomundomundo em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/1mbJpjjaFb"
        },
        {
            "author_id": "1213559811343675392",
            "created_at": "2021-12-14T15:20:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470775795870277642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1213559811343675392",
                        "start": 17,
                        "username": "escolaalp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470775795870277642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa das Cores. @escolaalp\n#FormaturaALP\n#FormandosALP\n#TerceiraoALP\n#FestadasCoresALP em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/4VjyRukE3x"
        },
        {
            "author_id": "51599284",
            "created_at": "2021-12-14T14:51:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470768389320810500"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1454774139001135107",
                        "start": 0,
                        "username": "marksmithv8"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "225925013",
                        "start": 13,
                        "username": "filipebarrost"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470768389320810500",
            "in_reply_to_user_id": "1454774139001135107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marksmithv8 @filipebarrost Um cassino no Sert\u00e3o do Piau, aproveitando o aeroporto do Parque Nacional da Serra da Capivara, s\u00f3 vai quem tem dinheiro.   Tu j\u00e1 viu pobre ir pra las vegas gastar dinheiro nos EUA?"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2021-12-14T14:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470766813357252615"
            ],
            "id": "1470766813357252615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja trio de flamingos-chilenos fazendo refei\u00e7\u00e3o em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Rio\n\nhttps://t.co/HthiVVLSVF"
        },
        {
            "author_id": "185292297",
            "created_at": "2021-12-14T14:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470765028630540291"
            ],
            "id": "1470765028630540291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia um retrocesso.\n\nJogo de azar\nArmas em voo (j\u00e1 foi rejeitada \ud83d\ude4c)\nDesmatamento em \u00e1rea protegida\nE agora ca\u00e7a desportiva.\n\nO pol\u00edtica de destrui\u00e7\u00e3o desse pa\u00eds segue a todo vapor. https://t.co/mJDKUWWLCE"
        },
        {
            "author_id": "1300697604939034624",
            "created_at": "2021-12-14T14:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470764579508699151"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1129330994",
                        "start": 0,
                        "username": "vixigueiredo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1932173948",
                        "start": 14,
                        "username": "feernandesgaabi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470764579508699151",
            "in_reply_to_user_id": "1129330994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vixigueiredo @feernandesgaabi Parque Natural Municipal Bosque da Barra. Endere\u00e7o: Avenida das Am\u00e9ricas, 6000, Barra da Tijuca, Rio de Janeiro, RJ. Dia e hor\u00e1rio de funcionamento: de ter\u00e7a-feira a domingo, das 6 horas da manh\u00e3 at\u00e9 \u00e0s 17 horas. Foto abaixo capturada no Google Maps. https://t.co/5hghWqoXDw"
        },
        {
            "author_id": "127734233",
            "created_at": "2021-12-14T14:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470763924597399561"
            ],
            "id": "1470763924597399561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Utilidade P\u00fablica \n\nTrecho parcialmente interrompido e desviado no Alto, pr\u00f3ximo ao IPAN, para recapeamento da via de subida para Teres\u00f3polis, na altura do Parque Nacional. ATEN\u00c7\u00c3O MOTORISTAS!!! https://t.co/zX6ctscNag"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2021-12-14T13:56:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470754614807085058"
            ],
            "id": "1470754614807085058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce2 PATRIM\u00d4NIO HIST\u00d3TICO DE ITABIRA \ud83d\udce2\n\ud83c\udfd5\ufe0f Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 \u00e9 entregue \u00e0 comunidade \ud83c\udfd5\ufe0f\n\nSAIBA MAIS NO LINK ABAIXO \ud83d\udc47\nhttps://t.co/FmZvkWnaiI\n\nSIGAM NOSSAS REDES SOCIAIS \ud83e\udd33\ud83c\udffd\nhttps://t.co/AWCMUgbzcm"
        },
        {
            "author_id": "274262523",
            "created_at": "2021-12-14T13:56:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470754516010213377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "987263118",
                        "start": 169,
                        "username": "MAM_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470754516010213377",
            "in_reply_to_user_id": "274262523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos do cal\u00e7ad\u00e3o (e da Praia) do Arpoador at\u00e9 a Ilha de Paquet\u00e1, entramos na Biblioteca Parque Estadual e promovemos uma bicicletada no Aterro do Flamengo com apoio do @MAM_Rio."
        },
        {
            "author_id": "1317137070083682309",
            "created_at": "2021-12-14T12:31:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470733151794343936"
            ],
            "id": "1470733151794343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da #PMERJ contra #mil\u00edcia em Bangu!\n\nPoliciais do #14BPM est\u00e3o na rua Caminho do Carranca, combatendo um loteamento clandestino de #milicianos pr\u00f3ximo a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/zG9iiaeL07"
        },
        {
            "author_id": "2753262374",
            "created_at": "2021-12-14T12:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470732808549289992"
            ],
            "id": "1470732808549289992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para passeio cicl\u00edstico no Parque Estadual do Cerrado v\u00e3o at\u00e9 quinta (16). Elas s\u00e3o gratuitas e devem ser feitas no endere\u00e7o eletr\u00f4nico: https://t.co/9GCLFndHwJ\n\n\ud83d\udc49 O 1\u00ba Passeio Cicl\u00edstico #Jaguaria\u00edvaTur\u00edstica 2021 ocorrer\u00e1 no pr\u00f3ximo s\u00e1bado (18). https://t.co/evLgL2YG5D"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-12-14T12:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470732226803421184"
            ],
            "id": "1470732226803421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o da #PMERJ contra #mil\u00edcia em Bangu!\n\nPoliciais do #14BPM est\u00e3o na rua Caminho do Carranca, combatendo um loteamento clandestino de #milicianos pr\u00f3ximo a uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. https://t.co/BIHBiIKsIp"
        },
        {
            "author_id": "1438507608088858624",
            "created_at": "2021-12-14T12:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470731764008108041"
            ],
            "id": "1470731764008108041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador critica Bolsonaro por n\u00e3o investir no parque nacional de Chapada dos\u00a0Guimar\u00e3es https://t.co/kplJhKtjoz"
        },
        {
            "author_id": "17683819",
            "created_at": "2021-12-14T12:23:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470731199903678466"
            ],
            "id": "1470731199903678466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Paranapiacaba \u00e9 onde fica uma vila ferrovi\u00e1ria inglesa tombada, no alto da Serra do Mar, numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, cheia se mananciais. Querem construir um porto seco l\u00e1.\nCONTRA INSTALA\u00c7\u00c3O DO PORTO SECO NA MATA ATL\u00c2NTICA PAULISTA - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/aW7IumijBX"
        },
        {
            "author_id": "4719633376",
            "created_at": "2021-12-14T11:53:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470723722344599561"
            ],
            "id": "1470723722344599561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3CUs2sCWbA \nReabertura do Parque Natural Municipal Cachoeira da Marta ser\u00e1 nesta quinta-feira, 16"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-14T11:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470718228171218947"
            ],
            "id": "1470718228171218947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-barranco\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Uu2JIlsgvQ"
        },
        {
            "author_id": "2995106223",
            "created_at": "2021-12-14T10:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470704933196468227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "803551027660255232",
                        "start": 0,
                        "username": "raphaelkurzc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470704933196468227",
            "in_reply_to_user_id": "803551027660255232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@raphaelkurzc Os campos da pesquisa s\u00e3o sempre no Ref\u00fagio da Vida Silvestre banhado dos Pachecos \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "1262819531535331330",
            "created_at": "2021-12-14T08:59:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470679819335749634"
            ],
            "id": "1470679819335749634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00f5es para passeio cicl\u00edstico no Parque Estadual do Cerrado v\u00e3o at\u00e9 quinta-feira https://t.co/Gi35ak42VF\n\n#bombabomba #brasil #brasilia #distritofederal #noticias #ultimasnoticias #df"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-12-14T07:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470650626522718209"
            ],
            "id": "1470650626522718209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 4 mil filhotes de tartarugas s\u00e3o soltos no rio Xingu, no Par\u00e1\n\nA\u00e7\u00e3o festeja o final do ciclo reprodutivo dos quel\u00f4nios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mostra a\n\n #Filhotesdetartatura #Par\u00e1 #rioXingu\n\nhttps://t.co/Rs1o6jMJax"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-12-14T07:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470650215527034882"
            ],
            "id": "1470650215527034882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerca de 4 mil filhotes de tartarugas s\u00e3o soltos no rio Xingu, no Par\u00e1\n\nA\u00e7\u00e3o festeja o final do ciclo reprodutivo dos quel\u00f4nios na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e mostra a\n\nhttps://t.co/F9kiOmBrXm"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-14T06:21:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470640046860558338"
            ],
            "id": "1470640046860558338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/WY5cDJkjQr\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/xU6HlmdHDk"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-14T04:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470604828330139652"
            ],
            "id": "1470604828330139652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/103FaXWZPN\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/I07g5RElQ9\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/3vSVez65jh"
        },
        {
            "author_id": "2774423688",
            "created_at": "2021-12-14T02:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470583040829235203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470583040829235203",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0QiLQruVeJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "49158153",
            "created_at": "2021-12-14T02:00:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470574361002364934"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "96177667",
                        "start": 0,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "29191062",
                        "start": 12,
                        "username": "Heineken"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "900348469",
                        "start": 162,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470574361002364934",
            "in_reply_to_user_id": "96177667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heinekenbr @Heineken: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/FIW6WaqHa6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2410575407",
            "created_at": "2021-12-14T01:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470572086842343425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1176333532328845313",
                        "start": 0,
                        "username": "geisacec"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470572086842343425",
            "in_reply_to_user_id": "1176333532328845313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geisacec kkkkkkkkk esse eu nunca vi, mas tem um que fica normalmente ali na rua da Bahia perto do parque municipal que faz um batuque BRABO nas lixeiras e canta uns trem junto tb eu acho"
        },
        {
            "author_id": "1378723723889541125",
            "created_at": "2021-12-14T01:39:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470569083905224708"
            ],
            "id": "1470569083905224708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama exonera fiscal que multou Bolsonaro por pesca em \u00e1rea protegida  https://t.co/xlFaYJolTX"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-12-14T01:22:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470564856126451713"
            ],
            "id": "1470564856126451713",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)Kim Eun Hee (\u201cSignal\u201d, \u201cKingdom\u201d), \u201cJirisan\u201d \u00e9 um drama de mist\u00e9rio sobre guardas-florestais do Parque Nacional Monte Jiri que descobrem a verdade por tr\u00e1s de acidentes misteriosos na montanha.\n\nEm um v\u00eddeo, os principais rangers do show, interpretados por Jun Ji Hyun,+"
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-12-14T01:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470561311910244365"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1470561311910244365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdMirante do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, em Itaituba \ud83c\udf31\ud83e\udde1 https://t.co/ccJcj4tbEA"
        },
        {
            "author_id": "992800927366164481",
            "created_at": "2021-12-14T00:44:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470555372041687052"
            ],
            "id": "1470555372041687052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A forma\u00e7\u00e3o de \u00e1rvores petrificadas que come\u00e7ou h\u00e1 mais de 225 milh\u00f5es de anos - Parque Nacional da Floresta Petrificada \u2013 Arizona \u2013 Estados Unidos\n\nhttps://t.co/LewpLfs5J9"
        },
        {
            "author_id": "15355832",
            "created_at": "2021-12-14T00:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470554231677636612"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1470554231677636612",
            "in_reply_to_user_id": "15355832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+inaugural, s\u00f3 que ningu\u00e9m sabia onde o tal ba\u00fa havia sido enterrado. Ent\u00e3o, abandonaram a busca pelo tal ba\u00fa. Mas, enterraram outro, com os jornais de 12.12.1997, mas todos sabem onde ele est\u00e1. Dentro do Parque Municipal, perto dos bustos dos fundadores."
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2021-12-14T00:01:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470544457246429187"
            ],
            "id": "1470544457246429187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/iB5mGnst4u"
        },
        {
            "author_id": "857441264194768897",
            "created_at": "2021-12-13T23:28:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470536116189155334"
            ],
            "id": "1470536116189155334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pedro colocou na prova q chorume \u00e9 doen\u00e7a mortal e aterro sanit\u00e1rio \u00e9 o parque estadual kkkkkkkkkkkkkk vsf"
        },
        {
            "author_id": "1026971227976593410",
            "created_at": "2021-12-13T23:24:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470535208210509831"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1284640262317387777",
                        "start": 28,
                        "username": "itsalexfierro"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1423699560770179073",
                        "start": 43,
                        "username": "zeninsaw"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "1072271663436304384",
                        "start": 53,
                        "username": "greenbriarvx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470535208210509831",
            "in_reply_to_user_id": "980565945474265090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lacresdoneil @lustarlights @itsalexfierro @zeninsaw @greenbriarvx IU, VC LITERALMENTE FEZ DO DIA QUE FOMOS NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "1407540999522553863",
            "created_at": "2021-12-13T23:12:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470532151292608521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "4143811504",
                        "start": 174,
                        "username": "rangel_mendonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470532151292608521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica macho morto atropelado na BR 235 nas imedia\u00e7\u00f5es do parque nacional Serra de Itabaiana. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\n\nFoto registrada por admin da p\u00e1gina : @serradeitabaiana\nReposted from @rangel_mendonca https://t.co/05CgOBNhgs"
        },
        {
            "author_id": "1407066346479931395",
            "created_at": "2021-12-13T23:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470531694784659460"
            ],
            "id": "1470531694784659460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Beleza Urbana = Monumento Natural\"\n\nVoc\u00ea eh b\u00e1sico."
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2021-12-13T22:58:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470528642371444737"
            ],
            "id": "1470528642371444737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe na consulta p\u00fablica da proposta de classifica\u00e7\u00e3o da Reserva Natural da Lagoa dos Salgados como \u00e1rea protegida de \u00e2mbito nacional. Acompanhe a p\u00e1gina no Facebook para mais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/3mWjopVWzB\n#LPNatureza #lagosdosalgados #algarve #portugal https://t.co/ajNFCEeSEn"
        },
        {
            "author_id": "1089836937232506880",
            "created_at": "2021-12-13T22:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470525186751352833"
            ],
            "id": "1470525186751352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camila Vinhas Itavo registrou o dia a dia da aldeia Kamayur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu, no Mato Grosso, por mais de um m\u00eas. \n\nhttps://t.co/78QssM9unO"
        },
        {
            "author_id": "13201112",
            "created_at": "2021-12-13T22:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470524984632266752"
            ],
            "id": "1470524984632266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como os antrop\u00f3logos constroem o Polo Cabo Branco? \u00c9 essa uma das poss\u00edveis perguntas? #polocabobranco #joaopessoa\nhttps://t.co/XyK39tCnIx"
        },
        {
            "author_id": "38455066",
            "created_at": "2021-12-13T22:31:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470521800765362181"
            ],
            "id": "1470521800765362181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ent\u00e3o, a Heineken ia construir uma f\u00e1brica na minha cidade em cima de um s\u00edtio arqueol\u00f3gico. Hoje a empresa emitiu um comunicado dizendo que preferiu se retirar da cidade (por n\u00e3o poder construir onde queria) e tem gente achando que DEVE destruir \u00e1rea protegida em nome da f\u00e1brica"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-12-13T22:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470520057650364416"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1131524444822867970",
                        "start": 58,
                        "username": "projeto_refauna"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "66441430",
                        "start": 91,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "167527856",
                        "start": 171,
                        "username": "AnaClaudiaGuim"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "16795139",
                        "start": 209,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470520057650364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A sua segunda-feira vai terminar com not\u00edcia boa! Hoje, o @projeto_refauna foi destaque no @OGlobo_Rio com a not\u00edcia de que a fam\u00edlia de bugios do Parque est\u00e1 maior! \ud83d\ude0d\n\nA @AnaClaudiaGuim contou os detalhes no @Ancelmocom . Imperd\u00edvel! Confira abaixo \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/ARK72eY0Gy"
        },
        {
            "author_id": "804432557911773185",
            "created_at": "2021-12-13T22:19:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470518886286118919"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "18400189",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelonius"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "994232501391503360",
                        "start": 13,
                        "username": "odiloncaldeira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470518886286118919",
            "in_reply_to_user_id": "18400189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelonius @odiloncaldeira E em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ainda"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-12-13T22:11:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470516751058325506"
            ],
            "id": "1470516751058325506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional de Ubajara\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/Wpr3bepYhs\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/b8pkneSKxi\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/tuy0yRgAtw"
        },
        {
            "author_id": "1091899073408495617",
            "created_at": "2021-12-13T22:10:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470516576378052611"
            ],
            "id": "1470516576378052611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Preservacionistas INDICO !\u2b07\ufe0f\nParque Nacional de Virunga/Congo; espa\u00e7o que abriga o restante dos gorilas da montanha existente no mundo. Uma pequena equipe de guardas florestais protege o parque contra mil\u00edcias, das empresas interessadas em petr\u00f3leo e de desastres naturais. https://t.co/TL9AAqrpV1"
        },
        {
            "author_id": "1428714539462316032",
            "created_at": "2021-12-13T21:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470501830446796818"
            ],
            "id": "1470501830446796818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de Itabira, Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 \u00e9 entregue \u00e0 comunidade https://t.co/7ePjGBoB4W"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2021-12-13T21:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470500332883128321"
            ],
            "id": "1470500332883128321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o cora\u00e7\u00e3o verde da Cidade Maravilhosa, a incr\u00edvel Floresta da Tijuca, um dos setores do Parque Nacional da Tijuca!\n\nClique abaixo e saiba mais:\nhttps://t.co/jgJY6CMBoS\n\n#florestadatijucarj #aoarlivre #naturezanorio #natureza #turismoecologico #trilhas #cachoeirasrj https://t.co/xPKtNXi4zX"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-12-13T21:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470499824000811015"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1157093562670034950",
                        "start": 0,
                        "username": "xgaymoc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470499824000811015",
            "in_reply_to_user_id": "1157093562670034950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xgaymoc parque municipal vai rolar mais tarde"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-12-13T21:03:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470499548531466247"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "27740227",
                        "start": 179,
                        "username": "mongabay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470499548531466247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "A fartura de animais aqu\u00e1ticos e semiaqu\u00e1ticos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 (MT) transformou a dieta das on\u00e7as-pintadas da regi\u00e3o; quase metade do que consomem s\u00e3o peixes. (Via @mongabay)\n\nhttps://t.co/sAsTXKnujA"
        },
        {
            "author_id": "820044123524792320",
            "created_at": "2021-12-13T20:26:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470490264150196231"
            ],
            "id": "1470490264150196231",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O manauara ganhou mais uma op\u00e7\u00e3o de lazer com a reabertura do Parque Municipal Ponte dos Bilhares, localizado no bairro Chapada, zona Centro-Sul. \nhttps://t.co/m9rC5pYe9D"
        },
        {
            "author_id": "1459110956919926784",
            "created_at": "2021-12-13T19:37:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470478122181181441"
            ],
            "id": "1470478122181181441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica para debater a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Alto Oeste\u00a0Potiguar https://t.co/1ecY2HACwb"
        },
        {
            "author_id": "1445102245188677638",
            "created_at": "2021-12-13T19:22:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470474219620339718"
            ],
            "id": "1470474219620339718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de Itabira, Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9 \u00e9 entregue \u00e0\u00a0comunidade https://t.co/mcbOBGFOc0"
        },
        {
            "author_id": "1447275758964117506",
            "created_at": "2021-12-13T19:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470473047052279815"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085177748149202951",
                        "start": 0,
                        "username": "belzebrub"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "100820448",
                        "start": 11,
                        "username": "chockln"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "1579224942595407873",
                        "start": 20,
                        "username": "PepticOcean"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470473047052279815",
            "in_reply_to_user_id": "1085177748149202951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belzebrub @chockln @PepticOcean Beto Carreira tamb\u00e9m \u00e9 parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "70183510",
            "created_at": "2021-12-13T19:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470472900109033486"
            ],
            "id": "1470472900109033486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em\u00edlia no parque municipal de BH https://t.co/vKWaQje3wc"
        },
        {
            "author_id": "1209841011838599170",
            "created_at": "2021-12-13T18:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470467043975745540"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1133436682961915905",
                        "start": 0,
                        "username": "mapbiomas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470467043975745540",
            "in_reply_to_user_id": "1133436682961915905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mapbiomas Mapbiomas eu usei seu site pra produzir 4 mapas do parque nacional das emas e entorno, foi para um projeto da OBRAC, demos os devidos cr\u00e9ditos a vcs e outras fontes\n\nMuito obrigado pelo seu trabalho e pelos dados coletados!"
        },
        {
            "author_id": "1085177748149202951",
            "created_at": "2021-12-13T18:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470463325452607491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "100820448",
                        "start": 0,
                        "username": "chockln"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1579224942595407873",
                        "start": 9,
                        "username": "PepticOcean"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470463325452607491",
            "in_reply_to_user_id": "100820448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@chockln @PepticOcean Na disney s\u00f3 em 2005 morreram 4 pessoas, ningu\u00e9m fala nada pq gosta de demonizar parque nacional e achar que no exterior tudo \u00e9 perfeito."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-13T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470461015120883714"
            ],
            "id": "1470461015120883714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/xo7KUi1oHA"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2021-12-13T18:16:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470457586793254921"
            ],
            "id": "1470457586793254921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO Parque Nacional Tolhuaca, no sul do Chile \ud83c\udf27\ufe0f, acolhe quem deseja praticar a pesca esportiva. A regi\u00e3o da Laguna Verde \ud83c\udf43 \u00e9 ideal para essa atividade, onde podem ser encontradas esp\u00e9cies como a truta arco-\u00edris \ud83c\udf08, farios ou marrom \ud83e\udd0e, cujos pesa at\u00e9 5 quilos. https://t.co/mU7VVeWCea"
        },
        {
            "author_id": "499202709",
            "created_at": "2021-12-13T17:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470453420582531073"
            ],
            "id": "1470453420582531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado realiza Audi\u00eancia P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Cavernas de Martins | Por Dentro do RN https://t.co/Fb3vhleNRo"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-12-13T17:54:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470452006166966281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1338244949029117953",
                        "start": 83,
                        "username": "RotaMoc"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1463942001515184130",
                        "start": 92,
                        "username": "afimbora"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "1281382002613248001",
                        "start": 116,
                        "username": "Fabrici76009426"
                    },
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "1339607610903977988",
                        "start": 133,
                        "username": "h_moc19"
                    },
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "1455003960687931397",
                        "start": 183,
                        "username": "DiegoMoc21"
                    },
                    {
                        "end": 222,
                        "id": "1418720672742887425",
                        "start": 209,
                        "username": "Gustavosfdim"
                    },
                    {
                        "end": 231,
                        "id": "1157093562670034950",
                        "start": 223,
                        "username": "xgaymoc"
                    },
                    {
                        "end": 240,
                        "id": "1424863887082536965",
                        "start": 232,
                        "username": "boymocs"
                    },
                    {
                        "end": 250,
                        "id": "1337987428251037697",
                        "start": 241,
                        "username": "oikkkjjj"
                    },
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "1347283037164359680",
                        "start": 251,
                        "username": "ozedapunha"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1358804677157138435",
                        "start": 263,
                        "username": "H20_borafuder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470452006166966281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ai vamos movimentar o parque municipal hoje? marcar aquela pega\u00e7\u00e3o  l\u00e1 no escuro @RotaMoc @afimbora @jpg_blackboy @Fabrici76009426 @h_moc19  @R37160983Reis @bear_moc @broderagemAfi @DiegoMoc21 @Gustavohafim @Gustavosfdim @xgaymoc @boymocs @oikkkjjj @ozedapunha @H20_borafuder"
        },
        {
            "author_id": "726822243804782592",
            "created_at": "2021-12-13T17:50:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470451153565536263"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470451153565536263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jJPsnZNfxW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-12-13T17:44:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470449481846083588"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1347283037164359680",
                        "start": 0,
                        "username": "ozedapunha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470449481846083588",
            "in_reply_to_user_id": "1347283037164359680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ozedapunha Parque municipal  hj a noite, \nperto da quadra"
        },
        {
            "author_id": "1145048058151014401",
            "created_at": "2021-12-13T17:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470443265812008983"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470443265812008983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/x2WtvJQLKV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2021-12-13T17:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470443031040036865"
            ],
            "id": "1470443031040036865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/NMMFUWgzOr"
        },
        {
            "author_id": "64851983",
            "created_at": "2021-12-13T17:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470441203267080193"
            ],
            "id": "1470441203267080193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira da Prainha, no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es em Mato Grosso, onde Daniel Hiarle Arruda de Oliveira, de 14 anos, morreu afogado, tinha mais gente do que \u00e9 permitido.\n\nSaiba mais em https://t.co/SQlhY43PGt\n\n#BandNews20anos #Morte #Alunos #Cachoeira https://t.co/JbkFnhh793"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-12-13T17:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470441107943272457"
            ],
            "id": "1470441107943272457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Parque Estadual do Lajeado (PEL) iniciaram o plantio de mudas de esp\u00e9cies nativas em \u00e1reas do entorno da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC). A a\u00e7\u00e3o \u00e9 uma resposta do Naturatins \u00e0 solicita\u00e7\u00e3o feita pelos produtores rurais que possuem \u00e1reas no entorno do Parque \ud83e\udd1d https://t.co/WIjmIZ3Ikx"
        },
        {
            "author_id": "1054071155970203653",
            "created_at": "2021-12-13T16:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470437646359044105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "18352c087c3a65e2"
            },
            "id": "1470437646359044105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4DcyXULLnC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3403038489",
            "created_at": "2021-12-13T16:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470434918815698948"
            ],
            "id": "1470434918815698948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado realiza Audi\u00eancia P\u00fablica para debater a 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual do Alto Oeste Potiguar..."
        },
        {
            "author_id": "16998210",
            "created_at": "2021-12-13T16:42:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470433835489927176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470433835489927176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tijuca National Park (Parque Nacional Tijuca) #Waterfalls https://t.co/70FtQw8ZGb via @YouTube  #Brazil #rio #rainforest"
        },
        {
            "author_id": "932060173430075393",
            "created_at": "2021-12-13T16:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470433785904865292"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "90676816",
                        "start": 11,
                        "username": "Atletico"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470433785904865292",
            "in_reply_to_user_id": "171673774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunobf05 @Atletico Sim. O Atl\u00e9tico jogou em terrenos proximo ao Parque Municipal nos prim\u00f3rdios. Depois de vencer o Sport (clube mais antigo de BH) que foi extinto, passou a jogar no antigo campo deles (Minas Centro). \nJogou ainda no Prado at\u00e9 inaugurar o Ant\u00f4nio Carlos em Lourdes, em 1929."
        },
        {
            "author_id": "271064798",
            "created_at": "2021-12-13T16:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470430853113290761"
            ],
            "id": "1470430853113290761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mariposas do g\u00eanero Hylesia foram encontradas na regi\u00e3o de mata atl\u00e2ntica do Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! https://t.co/pNrPvOL0F0"
        },
        {
            "author_id": "343079062",
            "created_at": "2021-12-13T16:22:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470428876488781826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1159177427412803584",
                        "start": 0,
                        "username": "IvanadosReis4"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "41938396",
                        "start": 15,
                        "username": "BelaMenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470428876488781826",
            "in_reply_to_user_id": "1159177427412803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IvanadosReis4 @BelaMenezes D\u00ea um pulo l\u00e1 no coreto do Parque Municipal ou vai no Google mesmo e conhe\u00e7a um pouco da hist\u00f3ria  do seu clube.Veja com que nome ele foi fundado,verifique que virou CAM s\u00f3  5a. depois da funda\u00e7\u00e3o.Parab\u00e9ns pelo ano,agrade\u00e7a ao Menin e curta o seu momento.Mas nunca ser\u00e3o maiores."
        },
        {
            "author_id": "3335446432",
            "created_at": "2021-12-13T15:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470422764142145541"
            ],
            "id": "1470422764142145541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdida no centro de bh lanchando tortinha dfrango sem saber voltar pro parque municipal toda vez"
        },
        {
            "author_id": "1273352404981952513",
            "created_at": "2021-12-13T15:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470411690999230472"
            ],
            "id": "1470411690999230472",
            "in_reply_to_user_id": "1273352404981952513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudo foi realizado no Parque Natural Municipal Saint-Hilaire, localizado entre as cidades de Porto Alegre e Viam\u00e3o (30\u00b0 5'18.18\"S, 51\u00b0 5'47.28\"O), Rio Grande do Sul, Brasil. As coletas ativas e as grava\u00e7\u00f5es foram realizadas durante os meses de setembro e outubro de 2021. https://t.co/ygWbgnfMXT"
        },
        {
            "author_id": "1299457820375609344",
            "created_at": "2021-12-13T15:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470410911747772417"
            ],
            "id": "1470410911747772417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/ykEG7QDg1C"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-12-13T15:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470408633703968771"
            ],
            "id": "1470408633703968771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MELHORES DO ANO] As fotografias foram produzidas pelo brit\u00e2nico Simon Needham, em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na \u00c1frica do Sul. #megacurioso  https://t.co/2nOsds2uxv"
        },
        {
            "author_id": "2944120299",
            "created_at": "2021-12-13T14:50:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470405887324008455"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4143811504",
                        "start": 4,
                        "username": "rangel_mendonca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470405887324008455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @rangel_mendonca\n\nJaguatirica macho morto atropelado na BR 235 nas imedia\u00e7\u00f5es do parque nacional Serra de Itabaiana. \ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22\n\n#ItaporangaNoticias\n\nReposted from @informacoespoliciais1 em Itabaiana, Sergipe, Brazil https://t.co/LZYldzpbiu"
        },
        {
            "author_id": "64706049",
            "created_at": "2021-12-13T14:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470402045819641861"
            ],
            "id": "1470402045819641861",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 178,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "\u2022 Parque Estadual de Capivari\n\u2022 Lote rodovi\u00e1rio PiPa (Piracicaba-Panorama)\n\u2022 PPP da Linha 6-Laranja\n\u2022 Usina SP\n\u2022 Parque Caminhos do Mar\n\u2022 Zool\u00f3gico e Jardim Bot\u00e2nico\n\u2022 Linhas 8 e 9 da CPTM\n\u2022 22 aeroportos regionais\n\u2022 Horto Florestal e Parque da Cantareira\n(+)"
        },
        {
            "author_id": "10451582",
            "created_at": "2021-12-13T14:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470395719248973831"
            ],
            "id": "1470395719248973831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lixomaniaoficial no festival Punk Rock Sem Fronteiras. em Parque Municipal Esportes Radicais SBC https://t.co/hjazYJHN1E"
        },
        {
            "author_id": "1052021589091475457",
            "created_at": "2021-12-13T13:56:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470392289965092881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470392289965092881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/d045BZz6b7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1108743951501193216",
            "created_at": "2021-12-13T13:39:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470387909626933249"
            ],
            "id": "1470387909626933249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf1e Entardecer na Praia do Engenho Velho!\n\nParque Municipal Marcello de Ipanema.\nJardim Guanabara - Ilha do Governador\n\nFoto: Roberto Macchiute https://t.co/zDJXaz30dM"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-12-13T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470385644832792582"
            ],
            "id": "1470385644832792582",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Cedral, MA. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA das Reentr\u00e2ncias Maranhenses. https://t.co/MkKCcOA5oV"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-12-13T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470385619042025473"
            ],
            "id": "1470385619042025473",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de C\u00e1ceres, MT. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Pantanal Matogrossense. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/d79JJGWBGW"
        },
        {
            "author_id": "1087861785871478784",
            "created_at": "2021-12-13T13:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470385512024322059"
            ],
            "id": "1470385512024322059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o \u00e9 isso, nota 10 e essa baga\u00e7a vai ser publicada em breve! eu pari esse tcc literalmente e t\u00f4 muito feliz de ter prestigiado meu av\u00f4, que \u00e9 o pika que foi o fundador do parque nacional da chapada diamantina e um dos idealizadores desse projeto que beneficia milhares!"
        },
        {
            "author_id": "3512989821",
            "created_at": "2021-12-13T13:18:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470382666260307975"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1470382666260307975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu lugar de tranquilidade e paz\ud83d\udc9a\n.\n.\n.\n.\n#belemdopara #belem #belempara #belempa #belemphotos #photobelem #guam\u00e1 #guama #parqueutinga #utinga #photo #ff #beauty em Parque Estadual do Utinga https://t.co/0pD2Al6eXk"
        },
        {
            "author_id": "65146394",
            "created_at": "2021-12-13T13:04:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470379101731106823"
            ],
            "id": "1470379101731106823",
            "in_reply_to_user_id": "65146394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Pelo seu valor hist\u00f3rico e cultural, foi no dia 13 de dezembro de 1991, q o Parque foi declarado Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade. No pa\u00eds, somente outros 21 locais s\u00e3o tombados p/ Unesco. No entanto, o piauiense \u00e9 a \u00fanica Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Uso Integral com t\u00edtulo..."
        },
        {
            "author_id": "1273352404981952513",
            "created_at": "2021-12-13T13:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470378150035087361"
            ],
            "id": "1470378150035087361",
            "in_reply_to_user_id": "1273352404981952513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O estudo foi realizado no Parque Natural Municipal Saint-Hilaire, localizado entre as cidades de Porto Alegre e Viam\u00e3o (30\u00b0 5'18.18\"S, 51\u00b0 5'47.28\"O), Rio Grande do Sul, Brasil. As coletas ativas e as grava\u00e7\u00f5es foram realizadas durante os meses de setembro e outubro de 2021. https://t.co/lEFBGLXdiy"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2021-12-13T13:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470378036050763780"
            ],
            "id": "1470378036050763780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Audi\u00eanciaP\u00fablica A cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal \u201cSantu\u00e1rio Ch\u00e1cara Alfomares\" ser\u00e1 tema de discuss\u00e3o, amanh\u00e3 (14/12), \u00e1s 11 horas. \n\nParticipe! Saiba mais aqui: https://t.co/okmp8WEORs https://t.co/aXBD7V2cqP"
        },
        {
            "author_id": "65146394",
            "created_at": "2021-12-13T12:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470377918467657732"
            ],
            "id": "1470377918467657732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tombamento de Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, pela Unesco, ao Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 completando hoje exatos 30 anos. Trata-se de um reconhecimento \u00fanico, ou pelo menos excepcional, de uma tradi\u00e7\u00e3o cultural ou de uma civiliza\u00e7\u00e3o viva ou desaparecida..."
        },
        {
            "author_id": "156769427",
            "created_at": "2021-12-13T12:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470371224253607945"
            ],
            "id": "1470371224253607945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/3OhVdF2Kp8"
        },
        {
            "author_id": "1273352404981952513",
            "created_at": "2021-12-13T12:22:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470368631091605511"
            ],
            "id": "1470368631091605511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AN\u00c1LISE TEMPORAL E CLIM\u00c1TICA DE \u00cdNDICES AC\u00daSTICOS EM UM PONTO DA RESERVA EXTRATIVISTA LAGO DO CUNI\u00c3 NA AMAZ\u00d4NIA.\nHelena Gurj\u00e3o Pinheiro do Val\nAgradecimentos ao Instituto Chico Mendes de Biodiversidade (ICMBio)"
        },
        {
            "author_id": "490709115",
            "created_at": "2021-12-13T12:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470367521194844165"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470367521194844165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/sy4iFM66QM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1319048679043584003",
            "created_at": "2021-12-13T11:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470361845982806019"
            ],
            "id": "1470361845982806019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Civil apura se houve neglig\u00eancia ou imprud\u00eancia de alguns dos respons\u00e1veis pelo passeio de alunos da escola Welson Mesquita ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3esna \u00faltima segunda-feira. https://t.co/Qexbf23Jwh"
        },
        {
            "author_id": "128709361",
            "created_at": "2021-12-13T11:49:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470360290034434051"
            ],
            "id": "1470360290034434051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria de obras de Taubat\u00e9 interdita \u00e1rea no Parque Municipal Jardim das\u00a0Na\u00e7\u00f5es https://t.co/evGsc7SRUm"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-13T11:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470359487190114310"
            ],
            "id": "1470359487190114310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vespa ca\u00e7adora\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/nq8gmpvfT5"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-12-13T11:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470357976359784451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77065091",
                        "start": 3,
                        "username": "Jagpinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470357976359784451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Jagpinho : REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-13T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470355319972900866"
            ],
            "id": "1470355319972900866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/LgyRvM85a0"
        },
        {
            "author_id": "35129765",
            "created_at": "2021-12-13T11:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470354791905869833"
            ],
            "id": "1470354791905869833",
            "in_reply_to_user_id": "35129765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesse final de ano, ap\u00f3s a LER para va-ler, o Dep. Est. Ronaldo encaminhou o pedido de cria\u00e7\u00e3o de um parque estadual na Fazenda.\n\nO pedido surgiu de uma conversa do Deputado com o \u201cFazenda Coluband\u00ea \u2013 Quem Ama Cuida\u201d con meu mandato.\n\n+\n\nhttps://t.co/wQ1ZNUZWVZ"
        },
        {
            "author_id": "895655874030698501",
            "created_at": "2021-12-13T11:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470351919579381766"
            ],
            "id": "1470351919579381766",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 263 mil hectares, o Valle de Tucavaca, na Bol\u00edvia, \u00e9 quase o dobro do Parque Nacional do Pantanal (135,6 mil hectares), a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira da bacia do Alto Paraguai."
        },
        {
            "author_id": "708880920",
            "created_at": "2021-12-13T11:08:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470349885501288452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470349885501288452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/68UkyDoeJp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1446609840399388677",
            "created_at": "2021-12-13T10:58:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470347441153191936"
            ],
            "id": "1470347441153191936",
            "in_reply_to_user_id": "1446609840399388677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empregamos ferramentas de monitoramento ac\u00fastico passivo para pesquisar as fontes e componentes sonoros em um hotspot de alta biodiversidade, o Parque Estadual da Serra do Tabuleiro (PEST) entre outubro de 2016 a agosto de 2017. https://t.co/u631SLNWDq"
        },
        {
            "author_id": "52748217",
            "created_at": "2021-12-13T10:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470344986742853632"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.92352547,
                        -22.52741906
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "1470344986742853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MonumentoNaturaldosCost\u00f5esRochosos #RiodasOstras em Monumento Natural Dos Cost\u00f5es Rochosos Rio Das Ostras https://t.co/FIvemINLvC"
        },
        {
            "author_id": "1469002800638185478",
            "created_at": "2021-12-13T10:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470338461764931589"
            ],
            "id": "1470338461764931589",
            "in_reply_to_user_id": "1469002800638185478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s gravamos paisagens ac\u00fasticas e coletamos dados da vegeta\u00e7\u00e3o em 143 localidades pertencentes a seis habitats naturais e dois antropog\u00eanicos no Parque Nacional do Viru\u00e1, Roraima, Brasil. N\u00f3s agrupamos os oito habitats+ https://t.co/1YZ9tz7q53"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-13T06:52:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470285505979985922"
            ],
            "id": "1470285505979985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "29797128",
            "created_at": "2021-12-13T03:45:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470238391220387841"
            ],
            "id": "1470238391220387841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Daniel de Oliveira foi encontrado morto pelo Corpo de Bombeiros na Cachoeira da Prainha, um dos pontos da principal trilha do parque nacional: o Circuito das Cachoeiras. Pol\u00edcia investiga se houve neglig\u00eancia: https://t.co/KbcjFXm6x6 #Fant\u00e1stico"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-12-13T03:21:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470232263967260675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1368693162202501121",
                        "start": 0,
                        "username": "disfarcehetero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470232263967260675",
            "in_reply_to_user_id": "1368693162202501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@disfarcehetero Queria viu, \nparque municipal amanha vamo la 19hrs\nta rolando de mais"
        },
        {
            "author_id": "1453099066284548099",
            "created_at": "2021-12-13T03:19:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470231793731358722"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1463942001515184130",
                        "start": 0,
                        "username": "afimbora"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1261818176502890501",
                        "start": 10,
                        "username": "victorfeett"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1422297068790591488",
                        "start": 23,
                        "username": "vstrabudoo"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1081754897949884417",
                        "start": 52,
                        "username": "sigilomoc69"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1061620256416907265",
                        "start": 65,
                        "username": "Tungw4"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "1399761133146456074",
                        "start": 73,
                        "username": "DotadosMais"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "1314206745170866177",
                        "start": 86,
                        "username": "SilverM80929425"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "1338244949029117953",
                        "start": 113,
                        "username": "RotaMoc"
                    },
                    {
                        "end": 154,
                        "id": "1462958874726572033",
                        "start": 139,
                        "username": "Moc_Novinho_20"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470231793731358722",
            "in_reply_to_user_id": "1463942001515184130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afimbora @victorfeett @vstrabudoo @Novinho94557633 @sigilomoc69 @Tungw4 @DotadosMais @SilverM80929425 @bear_moc @RotaMoc @SamucaRochaSilv @Moc_Novinho_20 Parque municipal ta rolando la pros fundos, hj eu presenciei o cara dando pra 2, que tesao, amanha vou ta la por volta das 19hrs."
        },
        {
            "author_id": "2865744904",
            "created_at": "2021-12-13T03:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470230007595225088"
            ],
            "id": "1470230007595225088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucional lei que altera limites de reserva extrativista e parque estadual em Rond\u00f4nia https://t.co/nyd2W9u9zz https://t.co/xg7ZcsWlxS"
        },
        {
            "author_id": "734192874502410240",
            "created_at": "2021-12-13T02:56:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470226194708807682"
            ],
            "id": "1470226194708807682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mt bom ir no parque nacional n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "1391029978834391042",
            "created_at": "2021-12-13T02:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470219411248357376"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1441200276141010944",
                        "start": 0,
                        "username": "quintomovimento"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470219411248357376",
            "in_reply_to_user_id": "1421639350975180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@QuintoMovimento O parque municipal ficou 1/3 do que foi desenhado..."
        },
        {
            "author_id": "3333597855",
            "created_at": "2021-12-13T02:17:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470216323909234689"
            ],
            "id": "1470216323909234689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo essa foto no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2021-12-13T01:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470200902111879168"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1470200902111879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo Livre de asa delta no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n#lencoismaranhenses \n#barreirinhs\nhttps://t.co/0IT3bmaPsA https://t.co/pqAEXGW1Pt"
        },
        {
            "author_id": "758863140612255745",
            "created_at": "2021-12-13T01:05:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470198110609719297"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1470198110609719297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pelos 124 anos, Belo Horizonte! Temos orgulho de sermos 100% mineiros e belorizontinos.\nDo coreto do Parque Municipal para o mundo. Que cidade linda essa BH.\nParab\u00e9ns Belo Horizonte a cidade do GALO.. https://t.co/9K8kSzWzh6"
        },
        {
            "author_id": "602427979",
            "created_at": "2021-12-13T00:53:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470195172289904642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1463915411095830529",
                        "start": 0,
                        "username": "CerizePedro"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1325224754865975296",
                        "start": 13,
                        "username": "jordanfarialima"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "894578636610732032",
                        "start": 67,
                        "username": "PianoGuys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470195172289904642",
            "in_reply_to_user_id": "1463915411095830529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CerizePedro @jordanfarialima Conhe\u00e7o. Belo lugar... Casa da banda @PianoGuys e do parque nacional Zion. Na minha opini\u00e3o o terceiro parque nacional mais bonito dos EUA (perde somente para Yellowstone e Yosemite)."
        },
        {
            "author_id": "2933870393",
            "created_at": "2021-12-13T00:46:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470193449227927558"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470193449227927558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yJS2xEAfBh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1005537652228214784",
            "created_at": "2021-12-13T00:14:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470185340543643652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "546234919",
                        "start": 59,
                        "username": "whodouglas_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1470185340543643652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 2 fucking anos, eu fui ao parque municipal com a @whodouglas_ pra desabafar sobre a vida e colocar as fofocas em dia"
        },
        {
            "author_id": "1377809231815061512",
            "created_at": "2021-12-13T00:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470182352282435589"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1470182352282435589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorrista em Parque Estadual do Utinga https://t.co/TZWTsjLegA"
        },
        {
            "author_id": "406129148",
            "created_at": "2021-12-12T22:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470166345501265922"
            ],
            "id": "1470166345501265922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 vem, S\u00e3o Jorge te recebe de bra\u00e7os abertos @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/hFDhole57h"
        },
        {
            "author_id": "210552585",
            "created_at": "2021-12-12T22:47:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470163416329433096"
            ],
            "id": "1470163416329433096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Como??? Foi extra\u00eddo TONELADAS d ouro das terra ind\u00edgena Kaiap\u00f3 no Sul do Par\u00e1, \u00e1rea protegida (PROTEGIDA)  #LulaEoPTnosTrends #FimdoGenocidioIndigena https://t.co/yqRKibkP2W"
        },
        {
            "author_id": "234494859",
            "created_at": "2021-12-12T22:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470160962384805893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1212059398899527681",
                        "start": 0,
                        "username": "OcorrenciasJF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470160962384805893",
            "in_reply_to_user_id": "1212059398899527681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OcorrenciasJF Esta foto \u00e9 de ua cachoeira do parque estadual do Tabuleiro e n\u00e3o est\u00e1 na cidade de Tabuleiro aqui na zona da mata."
        },
        {
            "author_id": "1340484975653744640",
            "created_at": "2021-12-12T21:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470150034092183554"
            ],
            "id": "1470150034092183554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Ribeir\u00e3o S\u00e3o Jos\u00e9, um patrim\u00f4nio hist\u00f3rico de Itabira, foi entregue hoje (12) pela manh\u00e3 \u00e0 popula\u00e7\u00e3o. \n\nO local, totalmente revitalizado, agora integra o Projeto Mosaico, um programa de desenvolvimento econ\u00f4mico que envolve a c\u2026 https://t.co/BUvV10SwSV https://t.co/XDoXsBJCHs"
        },
        {
            "author_id": "3886431143",
            "created_at": "2021-12-12T21:36:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470145462648942593"
            ],
            "id": "1470145462648942593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e me perguntando de onde eu tirei as fotos do parque municipal que postei hoje, e eu assim https://t.co/P1ulUpfQvY"
        },
        {
            "author_id": "1249111195627347971",
            "created_at": "2021-12-12T21:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470140161837383680"
            ],
            "id": "1470140161837383680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena homenagem p/ BH, ou p/ belozonti, p/ o mineiro raiz!  \ud83d\ude02. Um pedacinho do Parque Municipal. Pra quem n\u00e3o sabe, sou carioca mas fui criada em MG, meio como cigana. (Pai era vendedor, e a gente mudava muito de cidade...)  #aniversariobh #bh124anos #euamobh #beaga https://t.co/EGlYXMQmwm"
        },
        {
            "author_id": "262390641",
            "created_at": "2021-12-12T20:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470126691700060163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "262390641",
                        "start": 125,
                        "username": "rfuturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470126691700060163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E aqui nasceu o Atl\u00e9tico Mineiro \nParque Municipal Centro de BH\nDe volta ao tempo \nDe cara no Sol \u00f1 curtir muito mais postei\n@rfuturista:))))))) https://t.co/dCeVX2WeLW"
        },
        {
            "author_id": "38274306",
            "created_at": "2021-12-12T19:30:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470113744722214917"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1470113744722214917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/4vFkwlnjWQ"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-12-12T19:18:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470110913688743937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470110913688743937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia - https://t.co/ceVD4AmwmH via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "72186662",
            "created_at": "2021-12-12T18:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470102769956802560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470102769956802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/plsoSGi1ME via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "336208355",
            "created_at": "2021-12-12T18:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470099383031148550"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470099383031148550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kIw8D1xl6m via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1195851449596559361",
            "created_at": "2021-12-12T18:29:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470098479737450498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470098479737450498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/AR54DFHfrG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2021-12-12T18:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470097198692061202"
            ],
            "id": "1470097198692061202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019, regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/K2ebJ0gm8t\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#oncapintada"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-12-12T18:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470097034359287825"
            ],
            "id": "1470097034359287825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a \u2018Ilha das On\u00e7as-Pintadas\u2019, regi\u00e3o que ajuda na conserva\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie na Amaz\u00f4nia: https://t.co/p4DRW8RtwJ\n\nA ilha fica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, local que recebe pesquisadores e se estrutura para visitas de turistas.\n\n#oncapintada"
        },
        {
            "author_id": "860847071129214976",
            "created_at": "2021-12-12T18:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470094251119816704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1365314679665537024",
                        "start": 0,
                        "username": "MilonBlue"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470094251119816704",
            "in_reply_to_user_id": "1365314679665537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MilonBlue @Vitin_The_Deer Verdade \nTem aqui em BH acontece no parque municipal mas os furrys \nDaqui n\u00e3o s\u00e3o unidos n\u00e3o \u00e9 como\nS\u00e3o Paulo outro n\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-12-12T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470091078493630465"
            ],
            "id": "1470091078493630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A riqueza do Pantanal Matogrossense \u00e9 de impressionar. Em meio a s\u00edtios arqueol\u00f3gicos e plan\u00edcies alagadas, o Parque Nacional que protege a regi\u00e3o \u00e9 a casa de v\u00e1rias esp\u00e9cies. Desvende essa joia da natureza na s\u00e9rie #ParquesDoBrasil. Domingo (12), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcF0OP https://t.co/yFBAKYWoQd"
        },
        {
            "author_id": "1178035369985658880",
            "created_at": "2021-12-12T17:09:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470078430385520642"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "67645610",
                        "start": 9,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470078430385520642",
            "in_reply_to_user_id": "2724872455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FAECURY @mongabay_brasil Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Taiam\u00e3 est\u00e1 situada no Pantanal matogrossense, entre os meridianos W 57\u00ba 24' e W 45\u00b0 40' e paralelos S 16\u00b048' e S 16\u00b058', na regi\u00e3o do pantanal de C\u00e1ceres, e corresponde \u00e0 ilha de Taiam\u00e3, abrangendo uma \u00e1rea total de 115,5498 ha."
        },
        {
            "author_id": "30791137",
            "created_at": "2021-12-12T17:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470077016326254593"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.767444,
                        -23.459528
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1470077016326254593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando! en Parque Estadual do Jaragu\u00e1 https://t.co/ebaMEM6mjY"
        },
        {
            "author_id": "3491967737",
            "created_at": "2021-12-12T16:41:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470071384927834114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470071384927834114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oQu8pQeKvn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-12-12T16:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470071233433722886"
            ],
            "id": "1470071233433722886",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas a prov\u00edncia est\u00e1 longe de ter apenas reservas em p\u00e2ntanos e pantanais. O parque nacional de Fenglin n\u00e3o apenas \u00e9 dominado por florestas como tamb\u00e9m \u00e9 patrim\u00f4nio natural da humanidade. Coisa linda e pr\u00f3xima a cidade de Yichun.\nhttps://t.co/30aLLa2ND3 https://t.co/n4MS98tWKz"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-12T16:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470068428706914310"
            ],
            "id": "1470068428706914310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/TZZH9CqvZO"
        },
        {
            "author_id": "4076816176",
            "created_at": "2021-12-12T16:28:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470067935649615878"
            ],
            "id": "1470067935649615878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Los Cardnes, Parque Nacional\nSalta Province #Argentina https://t.co/H2VtuWfo2f"
        },
        {
            "author_id": "1428398703463870465",
            "created_at": "2021-12-12T15:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470058627713097736"
            ],
            "id": "1470058627713097736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los fiordos de Kenai (Alaska) https://t.co/oGcIY3r5MG"
        },
        {
            "author_id": "2864895023",
            "created_at": "2021-12-12T15:44:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470056994241458179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1205621691818356736",
                        "start": 0,
                        "username": "riccofilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470056994241458179",
            "in_reply_to_user_id": "1205621691818356736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riccofilho Kkkkkkkkkkkkkkkkkk eu com o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2242714033",
            "created_at": "2021-12-12T15:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470051096718680072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470051096718680072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZqCN00aKTN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "90676816",
            "created_at": "2021-12-12T14:49:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470043202027761672"
            ],
            "id": "1470043202027761672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5462,
                "quote_count": 38,
                "reply_count": 70,
                "retweet_count": 693
            },
            "text": "\ud83c\udfb5 Oba, oba, obaaaaa, l\u00ea l\u00ea l\u00ea l\u00ea\u00e1, mas que cidade linda essa nossa BH! \ud83c\udfb6\n\n\ud83c\udf89\ud83c\udf88 Parab\u00e9ns pelos 124 anos, Belo Horizonte! Temos orgulho de sermos 100% mineiros e belorizontinos. Do coreto do Parque Municipal para o mundo, os parab\u00e9ns do seu filho mais ilustre, BH! \ud83d\udc4f\ud83d\udc14 #BH124Anos https://t.co/JQJo6m3dBe"
        },
        {
            "author_id": "60883629",
            "created_at": "2021-12-12T14:23:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470036618253942793"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1470036618253942793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc99\ud83d\udc99 @ Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/d5s59TGdD2"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2021-12-12T13:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470027700303765504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "486938596",
                        "start": 120,
                        "username": "jornalGiroSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470027700303765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paula Lima realiza show no Parque Municipal de Barueri neste domingo (12), a partir das 11h https://t.co/thii4oVQMg via @jornalGiroSA"
        },
        {
            "author_id": "1456945226032033796",
            "created_at": "2021-12-12T13:38:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470025232727650312"
            ],
            "id": "1470025232727650312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 algo que o brasileiro desconhece. Quando descobrir, ser\u00e1 tarde.\nhttps://t.co/DhCRCWt44i"
        },
        {
            "author_id": "862145106",
            "created_at": "2021-12-12T13:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470018765224091649"
            ],
            "id": "1470018765224091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dia de apreciar a natureza e as belezas naturais em Canela \ud83d\udc9a\nOntem fomos no Parque Estadual do Caracol, conhecemos a Catedral de Pedra, voltamos ao Lago Negro (andamos no pedalinho) e conhecemos o Le Jardin (que \u00e9 a coisa mais lindaaaa).\nhttps://t.co/9eBHwKTcDO"
        },
        {
            "author_id": "1088795088",
            "created_at": "2021-12-12T12:47:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470012387642253319"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "22914738",
                        "start": 119,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470012387642253319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai extrativista, entra boi: a lei do mais forte em uma reserva extrativista de Rond\u00f4nia - https://t.co/Y9IdeT4jeq via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1352422156500676609",
            "created_at": "2021-12-12T12:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470012264732372995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470012264732372995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NOLxCXj1s0 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3050651356",
            "created_at": "2021-12-12T12:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470011214407376897"
            ],
            "id": "1470011214407376897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente sera q  no passado o parque estadual paulo cesar vinha se chamava paulo cesar vir\u00e1???"
        },
        {
            "author_id": "1100534703671652354",
            "created_at": "2021-12-12T12:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470010938753495040"
            ],
            "id": "1470010938753495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - RJ/MG\nPico das Agulhas Negras.\n#planetaterraazul2021 \n#planetaterraazul2022 https://t.co/sOh6YJEdPp"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2021-12-12T12:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470010871493627904"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01826656,
                        -25.24722736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1470010871493627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd7e (@ Parque Estadual de Vila Velha in Ponta Grossa, Paran\u00e1) https://t.co/GdgJ0CwlKE"
        },
        {
            "author_id": "82066161",
            "created_at": "2021-12-12T12:12:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470003504404209664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1470003504404209664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oARxizj55L via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3301811503",
            "created_at": "2021-12-12T12:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470002775811661826"
            ],
            "id": "1470002775811661826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 convidado meu amigo a assistir Sampaio correia e Gr\u00eamio aqui nos tr\u00f3picos e aquela banda no parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense \ud83d\udda4\ud83d\udc99\u26bd\ud83c\udf7a https://t.co/4tUOooM2qa"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-12T12:03:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1470001348125020161"
            ],
            "id": "1470001348125020161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cupim\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/iW9GrrxYFT"
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2021-12-12T11:35:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469994209402933250"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "900348469",
                        "start": 178,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469994209402933250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Jo\u00e3o Doria: Aten\u00e7\u00e3o para a Exclus\u00e3o Social e o Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/scW9wibDjJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "607396789",
            "created_at": "2021-12-12T10:57:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469984661002670081"
            ],
            "id": "1469984661002670081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\n\"Organiza\u00e7\u00e3o criminosa extraiu toneladas de ouro em terra ind\u00edgena no sul do Par\u00e1.\nDa extra\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e0 exporta\u00e7\u00e3o ilegal para Europa, esquema que foi alvo da PF envolvia dezenas de empresas, cooperativas,\"\n \nAndr\u00e9 Borges, O Estado de S. Paulo"
        },
        {
            "author_id": "1228616298",
            "created_at": "2021-12-12T10:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469974887477526532"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3349970531",
                        "start": 0,
                        "username": "AndreBorges_JOR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469974887477526532",
            "in_reply_to_user_id": "3349970531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreBorges_JOR conta detalhes: da extra\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e0 exporta\u00e7\u00e3o ilegal para Europa, o esquema investigado pela PF envolvia empresas, funcion\u00e1rios fantasmas e at\u00e9 barbearia para lavar dinheiro\n\nMaterial exclusivo no site: \n\nhttps://t.co/gV8H6g45Xy https://t.co/i3zQeYjV1Y"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-12-12T10:04:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469971288919887872"
            ],
            "id": "1469971288919887872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na fluvina de Vila Velha de R\u00f3d\u00e3o, embarque em cruzeiro pelo Tejo, com passagem no Monumento Natural Nacional Portas de R\u00f3d\u00e3o (2 paredes escarpadas, que atingem cerca de 170 m de altura, fazendo lembrar duas \u201cportas\u201d). #Fluvina #VilaVelhaDeR\u00f3d\u00e3o #Cruzeiro #RioTejo #PortasDeR\u00f3d\u00e3o https://t.co/6YLdqzGZLc"
        },
        {
            "author_id": "128761827",
            "created_at": "2021-12-12T09:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469959663995310080"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "709716673",
                        "start": 0,
                        "username": "BeatrizLas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469959663995310080",
            "in_reply_to_user_id": "709716673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BeatrizLas tu mora do lado do parque municipal La\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "1446438049911656476",
            "created_at": "2021-12-12T09:16:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469959335036043264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469959335036043264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HOfEED4nMJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-12T06:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469915892180041731"
            ],
            "id": "1469915892180041731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "114247006",
            "created_at": "2021-12-12T06:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469914807054872576"
            ],
            "id": "1469914807054872576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem um pingo de sono e mais tarde tem a\u00e7\u00e3o no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1444693050",
            "created_at": "2021-12-12T03:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469870713976889346"
            ],
            "id": "1469870713976889346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 se o tempo acordar legal vou pegar essa trilha no parque nacional da tijuca"
        },
        {
            "author_id": "2817767237",
            "created_at": "2021-12-12T03:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469865927504187394"
            ],
            "id": "1469865927504187394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu indo pro parque municipal de nova igua\u00e7u https://t.co/69X8ml1Yuv"
        },
        {
            "author_id": "246238833",
            "created_at": "2021-12-12T02:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469859282438930434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469859282438930434",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr Parab\u00e9ns \u00e0 ju\u00edza da comarca de Eldorado, por suspender o processo de concess\u00e3o do parque estadual tur\u00edstico do alto ribeira, o PETAR, considerando que o governo de SP n\u00e3o ouviu a popula\u00e7\u00e3o local."
        },
        {
            "author_id": "451409724",
            "created_at": "2021-12-12T01:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469848859937497093"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469848859937497093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/1w9CWX3sH9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "65755792",
            "created_at": "2021-12-12T01:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469843595633041417"
            ],
            "id": "1469843595633041417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "por que com tanto lugar nesse brasilz\u00e3o sem lei a heineken me inventa de construir uma f\u00e1brica numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ?"
        },
        {
            "author_id": "2212689632",
            "created_at": "2021-12-12T01:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469840132505227273"
            ],
            "id": "1469840132505227273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cachoeira e cultura: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Divisor \u2013 Jornal A Gazeta do Acre https://t.co/xEAz1xnjBx"
        },
        {
            "author_id": "778366729596600320",
            "created_at": "2021-12-12T01:06:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469836138202476548"
            ],
            "id": "1469836138202476548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma descoberta importante foi feita na Reserva Natural Provincial Dachuoding, Huaiji, que \u00e9 a primeira distribui\u00e7\u00e3o registada na prov\u00edncia de Guangdong. A \u00e1rea protegida de Dachuoding \u00e9 rica em recursos da vida selvagem, e a descoberta desta esp\u00e9cie ...https://t.co/zg4jwAkEwh https://t.co/V481lAEVmV"
        },
        {
            "author_id": "841677581657223168",
            "created_at": "2021-12-12T01:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469836110230659078"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469836110230659078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TtuZJAs2Jv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "116949597",
            "created_at": "2021-12-12T00:24:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469825575762157577"
            ],
            "id": "1469825575762157577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, cachoeira e cultura: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/QCgngUOeMo"
        },
        {
            "author_id": "3331429624",
            "created_at": "2021-12-12T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469819285698711553"
            ],
            "id": "1469819285698711553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83c\udf2a\ufe0f \u201cO pr\u00e9dio colapsou\u201d, diz mulher que ficou sob escombros nos EUA.\n\nTrabalhadores de f\u00e1brica de velas conseguiram escapar para \u00e1rea protegida pouco antes de teto da constru\u00e7\u00e3o desabar pela for\u00e7a do tornado.\n\nLeia: https://t.co/Cwo9fEbJ4g https://t.co/UHf0E4qv32"
        },
        {
            "author_id": "53823945",
            "created_at": "2021-12-11T23:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469815196864679940"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469815196864679940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Fzk81Kjby4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1175880385051463681",
            "created_at": "2021-12-11T23:36:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469813274933960710"
            ],
            "id": "1469813274933960710",
            "in_reply_to_user_id": "1175880385051463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2)\"Jirisan\" \u00e9 um drama de mist\u00e9rio estrelado por Jun Ji Hyun como Seo Yi Kang, um guarda florestal importante no Parque Nacional Monte Jiri, e Joo Ji Hoon como seu parceiro novato Kang Hyun Jo, que est\u00e1 se escondendo um segredo sobrenatural. Juntos, os dois rangers descobrem a+"
        },
        {
            "author_id": "456179722",
            "created_at": "2021-12-11T22:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469801865303007232"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1469801865303007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora... @omsf_orquestradesoprosdefeliz \n@juniorfreiberger em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/iyOU8pleed"
        },
        {
            "author_id": "58175042",
            "created_at": "2021-12-11T22:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469791855562964996"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1082818885915721728",
                        "start": 0,
                        "username": "brunavvaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469791855562964996",
            "in_reply_to_user_id": "1082818885915721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunavvaz Parque Nacional de Bras\u00edlia, famoso \u00c1guaMineral,  mas n\u00e3o sei se j\u00e1 reabriram, tava fechado por causa da pandemia."
        },
        {
            "author_id": "956161294763286529",
            "created_at": "2021-12-11T22:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469790660236615683"
            ],
            "id": "1469790660236615683",
            "in_reply_to_user_id": "956161294763286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 75,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Yosemite tamb\u00e9m segue essa ideia, tendo como t\u00edtulo o nome de um parque nacional que fica no estado da Calif\u00f3rnia, que Lana visitou em 2018. Ela revelou que essa m\u00fasica estaria no Lust For Life, mas acabou n\u00e3o entrando, porque segundo ela, era feliz demais https://t.co/hl7eWEOZsP"
        },
        {
            "author_id": "56206000",
            "created_at": "2021-12-11T21:34:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469782763729567759"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469782763729567759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Mw05IiBD7t via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1355731570246692866",
            "created_at": "2021-12-11T21:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469781497687203841"
            ],
            "id": "1469781497687203841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - PR.\n\ufe0f Acervo/Foto: Alexandre Henrique.\n.\n.\n#parana #fozdoigua\u00e7u #fozdoiguacu #parquenacionaldoigua\u00e7u #olhar_brasil #brazil_repost #ig_brazil #waterfall #visitiguassu #photography #cataratasdoigua\u00e7u #bbcbrasil #embraturbrasil #mtur https://t.co/eCK4ntZer8"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-11T21:29:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469781375834279937"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1469781375834279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Lge1YiQvrO"
        },
        {
            "author_id": "2251931563",
            "created_at": "2021-12-11T21:19:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469778954831675398"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "364521815",
                        "start": 0,
                        "username": "meurienes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469778954831675398",
            "in_reply_to_user_id": "364521815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@meurienes mentira e o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21203750",
            "created_at": "2021-12-11T21:04:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469775107811856403"
            ],
            "id": "1469775107811856403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/Vmjf9ASpEs"
        },
        {
            "author_id": "119079224",
            "created_at": "2021-12-11T21:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469774095420117002"
            ],
            "id": "1469774095420117002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nesta sexta-feira estive em Presidente Figueiredo participando da solenidade de reabertura do Parque Municipal  Cachoeira das Orqu\u00eddeas,  em  comemora\u00e7\u00e3o aos anivers\u00e1rio de 40 anos do munic\u00edpio. Parabenizamos toda popula\u00e7\u00e3o figueiredense pela passagem de anivers\u00e1rio da cidade. https://t.co/9oFD5CuLgH"
        },
        {
            "author_id": "2570018792",
            "created_at": "2021-12-11T21:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469774014931521538"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469774014931521538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/mRPSFG29MC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "21203750",
            "created_at": "2021-12-11T20:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469771664791588868"
            ],
            "id": "1469771664791588868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/hWrCEKa9ws"
        },
        {
            "author_id": "21203750",
            "created_at": "2021-12-11T20:42:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469769664372817921"
            ],
            "id": "1469769664372817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E essa turminha no parque da cidade? \n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 em Parque Municipal Da Cidade Da Serra https://t.co/pS2okbdkTc"
        },
        {
            "author_id": "892931483517804545",
            "created_at": "2021-12-11T19:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469755576695537668"
            ],
            "id": "1469755576695537668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Pescadores da Reserva Extrativista de Canavieiras est\u00e3o pedindo ajuda por conta das fortes chuvas https://t.co/F78pRV7wyY"
        },
        {
            "author_id": "155975267",
            "created_at": "2021-12-11T19:15:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469747730364907522"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469747730364907522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/CLACvQpaor via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "134467677",
            "created_at": "2021-12-11T18:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469740428492685315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "35899105",
                        "start": 99,
                        "username": "VanessaOliver"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469740428492685315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha dos c\u00e2nions - Parque Nacional do Catimbau - Bu\u00edque (PE)\n\u00d4 lugar de paisagens lindas \ud83d\ude0d\nFoto: @vanessaoliver https://t.co/tRd2wGFx6B"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-12-11T18:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469734038466355203"
            ],
            "id": "1469734038466355203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PoliciamentoOstensivo do #4BPM, com apoio do #RPMont, segue refor\u00e7ado no interior e nos acessos ao Parque Municipal da Quinta da Boa Vista, para garantir a seguran\u00e7a das fam\u00edlias que est\u00e3o aproveitando este importante ponto tur\u00edstico e de lazer da cidade do #Rio. https://t.co/HzltKjWCbf"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-11T18:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469731839426318339"
            ],
            "id": "1469731839426318339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-11T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469728688287723526"
            ],
            "id": "1469728688287723526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/IiVTUEqctr"
        },
        {
            "author_id": "115710633",
            "created_at": "2021-12-11T17:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469728383487590402"
            ],
            "id": "1469728383487590402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado que vem o Expedi\u00e7\u00e3o Rio vai estar no parque natural municipal de Nova Igua\u00e7u \ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "1260295742964600833",
            "created_at": "2021-12-11T17:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469727700449386499"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1297242446129254407",
                        "start": 0,
                        "username": "vcut9Os"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469727700449386499",
            "in_reply_to_user_id": "1263585444609945608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vcut9Os espera constru\u00edrem o parque municipal ai a gente vai"
        },
        {
            "author_id": "842482153",
            "created_at": "2021-12-11T17:40:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469723715793473539"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "96177667",
                        "start": 20,
                        "username": "heinekenbr"
                    },
                    {
                        "end": 220,
                        "id": "900348469",
                        "start": 210,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "1469723715793473539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o acredito nisso, @heinekenbr \ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\ud83e\udd2f\nQue decep\u00e7\u00e3o!!!\nHeineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/55BVRWWgFL via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-12-11T17:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469723364755390468"
            ],
            "id": "1469723364755390468",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guapimirim no estado do Rio de Janeiro https://t.co/68T4oLVYow"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-12-11T17:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469723031203368965"
            ],
            "id": "1469723031203368965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Guanabara na APA de Guapimirim: o pantanal fluminense #Expedi\u00e7\u00e3oRio https://t.co/Dp6iWtvELK"
        },
        {
            "author_id": "1264934633575243776",
            "created_at": "2021-12-11T17:08:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469715787065741313"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469715787065741313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/HiH2rozGwD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1237065931228135427",
            "created_at": "2021-12-11T16:57:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469713062705913856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "112262977",
                        "start": 0,
                        "username": "BryannaNasck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469713062705913856",
            "in_reply_to_user_id": "112262977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BryannaNasck Ih bryanna, aqui na minha cidade s\u00f3 tem cachu, programa pra dia de calor eh todo mundo ir no parque nacional\nJ\u00e1 tamo acostumado a lidar com isso numa naturalidade kkkkkk esses dias fui em uma e o povo falou TRANQUILASSO \"cuidado a\u00ed, tem umas sangue sugas!\""
        },
        {
            "author_id": "1246863574087208968",
            "created_at": "2021-12-11T16:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469712171055685633"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469712171055685633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/XnI1khX0cH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "41141974",
            "created_at": "2021-12-11T16:42:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469709307679760391"
            ],
            "id": "1469709307679760391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Rubra by Quinta do Malte @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 \u2014 https://t.co/F8sBYV3j3S"
        },
        {
            "author_id": "1461116077400854540",
            "created_at": "2021-12-11T15:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469690421827805185"
            ],
            "id": "1469690421827805185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FALA, EMOS! \ud83d\udeb4\ud83c\udffd\u2728\n\nAmanh\u00e3 de manh\u00e3 vai rolar nosso pedalzinho iniciante pro Trapiche do Lulu pra fazer aquela resenha e tomar um banho de rio. \n\nA rota \u00e9 por dentro do Parque Estadual do Utinga, ent\u00e3o n\u00e3o esquece de levar tua m\u00e1scara e o comprovante de vacina\u00e7\u00e3o! \ud83d\ude00 https://t.co/kcIlNdQxL3"
        },
        {
            "author_id": "1189742839229566976",
            "created_at": "2021-12-11T15:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469688713026453506"
            ],
            "id": "1469688713026453506",
            "in_reply_to_user_id": "1189742839229566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vista para a floresta nacional da barra funda"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-12-11T15:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469683466442784774"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 188,
                        "id": "22914738",
                        "start": 182,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469683466442784774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Releia | Emboscada aconteceu no entorno do Parque Estadual Guajar\u00e1-Mirim. Invasores usaram uma crian\u00e7a como escudo para evitar que policiais atirassem. Um servidor foi baleado. Via @o_eco\n\nhttps://t.co/ppWtA99xY8"
        },
        {
            "author_id": "1377289794351415299",
            "created_at": "2021-12-11T14:59:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469683365142016002"
            ],
            "id": "1469683365142016002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia ensolarado \u00e9 dia de produzir v\u00eddeos fora de casa para o nosso canal. em Parque Municipal Sara Areal https://t.co/YVZZsol5pK"
        },
        {
            "author_id": "874455098432393216",
            "created_at": "2021-12-11T14:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469680986002710536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "867198177543417857",
                        "start": 0,
                        "username": "anjovingador123"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 17,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469680986002710536",
            "in_reply_to_user_id": "867198177543417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anjovingador123 @andrearoeirap Sim, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o. Gra\u00e7as a Deus temos o Parque do Morro do Diabo e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico Le\u00e3o Preto"
        },
        {
            "author_id": "874455098432393216",
            "created_at": "2021-12-11T14:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469680718683021318"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 13,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469680718683021318",
            "in_reply_to_user_id": "874455098432393216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrainerKist @andrearoeirap 33 mil hectares de mata nativa... cont\u00edguo a ele, est\u00e1 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Mico Le\u00e3o Preto, esp\u00e9cie amea\u00e7ada de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "874455098432393216",
            "created_at": "2021-12-11T14:47:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469680250179174406"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 13,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469680250179174406",
            "in_reply_to_user_id": "886323530463404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrainerKist @andrearoeirap Mas nessa caso espec\u00edfico, ainda bem, n\u00e3o \u00e9. Essa \u00e1rea verde no mapa \u00e9 o Parque Estadual do Morro do Diabo. \u00c9 o maior remanescente de Mata Atl\u00e2ntica do oeste Paulista."
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-12-11T14:39:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469678251383705601"
            ],
            "id": "1469678251383705601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30 Aten\u00e7\u00e3o para quem est\u00e1 esperando para tomar segunda dose da Janssen: na segunda-feira (13) quem fez a aplica\u00e7\u00e3o da Janssen nos\ndias 30 de junho e 8 de julho. B\u00f3ra vacinar, das 8h as 11h, no Parque Municipal. Ser\u00e3o disponibilizadas 495 doses. https://t.co/a6U8O5RSNO"
        },
        {
            "author_id": "562964537",
            "created_at": "2021-12-11T13:56:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469667517983604740"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469667517983604740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5YhmHYUrzA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "164021083",
            "created_at": "2021-12-11T13:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469663071778086921"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43055955,
                        -23.54007385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1469663071778086921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Pedra Selada https://t.co/zSTOWjILUY"
        },
        {
            "author_id": "1062385462747320321",
            "created_at": "2021-12-11T13:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469655169407275011"
            ],
            "id": "1469655169407275011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Brasil avan\u00e7a no Turismo! \nVoc\u00ea j\u00e1 postou sua Cidade, tipo de Turismo pode ser implantado ou existente?\nEu recomento o Parque Nacional de Anavilhanas - AM - Munic\u00edpio de Novo Air\u00e3o. Lugar lindo. \n400 ilhas juntas e separadas. https://t.co/WB1Iu20r9k https://t.co/ChYKsHy13K"
        },
        {
            "author_id": "1147898706",
            "created_at": "2021-12-11T12:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469643138755145728"
            ],
            "id": "1469643138755145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui fotografada pelo Estado de Minas no Parque Municipal kkkkk posei em frente ao lago"
        },
        {
            "author_id": "394855747",
            "created_at": "2021-12-11T12:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469640830520631297"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469640830520631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/BaCn4niFP9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1421102937695268865",
            "created_at": "2021-12-11T12:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469639255467175936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469639255467175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KM28C9oaBn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-11T11:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469637479061934087"
            ],
            "id": "1469637479061934087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/FxVd6Rxpmt"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-11T11:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469633294308282369"
            ],
            "id": "1469633294308282369",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-11T11:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469633293825961987"
            ],
            "id": "1469633293825961987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 29 de novembro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou o desmatamento de 0,07 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "89838314",
            "created_at": "2021-12-11T11:31:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469631005459951617"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "900348469",
                        "start": 165,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469631005459951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TwoTDuRM85 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "295881360",
            "created_at": "2021-12-11T11:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469627244243001349"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469627244243001349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DRDrxDuVCH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1318980739266904065",
            "created_at": "2021-12-11T11:10:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469625684754632706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469625684754632706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/RhYkAVIoTI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15125297",
            "created_at": "2021-12-11T10:47:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469619911093796868"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469619911093796868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9lHJXZxSxY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "18102367",
            "created_at": "2021-12-11T10:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469609688287297537"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469609688287297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/U88HhD2lDv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "762337048858595328",
            "created_at": "2021-12-11T09:58:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469607412889968641"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "95904965",
                        "start": 119,
                        "username": "ratinho_jr"
                    },
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 131,
                        "username": "governoparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469607412889968641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandei email para a empresa respons\u00e1vel pelo Parque Estadual de Vila Velha h\u00e1 alguns meses e fui devidamente ignorado. @ratinho_jr @governoparana qual a pol\u00edtica do parque para visita\u00e7\u00e3o de escolas?"
        },
        {
            "author_id": "57718704",
            "created_at": "2021-12-11T09:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469607291724963843"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469607291724963843",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Fala do Parque Estadual do Rio Preto/MG. \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1366762071703052289",
            "created_at": "2021-12-11T08:39:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469587561467322368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1469587561467322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caninhos dif\u00edceis levam a lugares incr\u00edveis\ud83d\ude4f\n\n#sabadou\ud83c\udf7b#incrivel \n#extremamg em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/8C3EGHm6TI"
        },
        {
            "author_id": "1260971819403825152",
            "created_at": "2021-12-11T04:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469532363378073600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469532363378073600",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Corredeiras e Saltos (120m e 80m) do Rio Preto no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Lindas na estiagem e exuberantes na \u00e9poca da chuva \ud83d\udc99\n(Vista do Mirante da Janela em julho 21) https://t.co/XQs7AcNxrG"
        },
        {
            "author_id": "1341745584508710914",
            "created_at": "2021-12-11T03:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469507553801428992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469507553801428992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/F1Sqo9ZZMj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1465504581501300749",
            "created_at": "2021-12-11T03:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469507239794909189"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469507239794909189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IY6UtvTNKj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1355731570246692866",
            "created_at": "2021-12-11T02:12:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469490116892712976"
            ],
            "id": "1469490116892712976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - PR.\n\ufe0f Acervo/Foto: Alexandre Henrique.\n.\n.\n#parana #fozdoigua\u00e7u #fozdoiguacu #parquenacionaldoigua\u00e7u #olhar_brasil #brazil_repost #ig_brazil #waterfall #visitiguassu #photography #cataratasdoigua\u00e7u #bbcbrasil #embraturbrasil #mtur https://t.co/nP16Uz8YyD"
        },
        {
            "author_id": "1294627394238717954",
            "created_at": "2021-12-11T02:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469488470854815750"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1469488470854815750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u2693\ud83d\ude4c\ud83c\udf38\ud83c\udf40Palmas Para O Tempo \ud83d\udc4f\ud83c\udffbPor Que \u00c9 Com Ele Que A Gente Descobre Qual \u00c9 Realmente A Personalidade Das Pessoas Que Nos Cerca\"... \ud83d\ude4c\ud83c\udf38\ud83c\udf40\u2693\ud83d\ude0e\u271d em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/r5R3jNH3Qu"
        },
        {
            "author_id": "1294627394238717954",
            "created_at": "2021-12-11T01:51:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469484948222476293"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93462658,
                        -19.92245413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1469484948222476293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal Belo Horizonte MG https://t.co/mdRP65yzrd"
        },
        {
            "author_id": "1406369376668946435",
            "created_at": "2021-12-11T01:45:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469483561082314756"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469483561082314756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/jAIT0RFmAw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "426806832",
            "created_at": "2021-12-11T01:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469481355394310144"
            ],
            "id": "1469481355394310144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Salto Minas \ud83d\udcf8\nParque Nacional Ybycu\u00ed \ud83d\udccd https://t.co/xj67gLncRA"
        },
        {
            "author_id": "79555130",
            "created_at": "2021-12-11T01:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469479581560315913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469479581560315913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/CfhQgnsylx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "392945270",
            "created_at": "2021-12-11T01:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469477860113096705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469477860113096705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OOWFCHyy0u via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "168956400",
            "created_at": "2021-12-11T01:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469476593135407104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469476593135407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/b4NSXZfMe1 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-11T01:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469471997943943169"
            ],
            "id": "1469471997943943169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBBHim https://t.co/E0obUu93Bz"
        },
        {
            "author_id": "3311414997",
            "created_at": "2021-12-11T00:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469466125889122306"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469466125889122306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/5llZvpmSt8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "956209053662896129",
            "created_at": "2021-12-11T00:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469465295177854982"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469465295177854982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oZsJ84D3g8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "76253245",
            "created_at": "2021-12-11T00:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469461781731020800"
            ],
            "id": "1469461781731020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartarugas ser\u00e3o soltas no Parque Estadual Corumbiara em RO - https://t.co/4bORqmZvgl\n#FranciscoCosta"
        },
        {
            "author_id": "41141974",
            "created_at": "2021-12-11T00:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469461223079092229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "271552382",
                        "start": 22,
                        "username": "cervejainsana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469461223079092229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drinking a Witbier by @cervejainsana @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 \u2014 https://t.co/Yxbfqp4ER4"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-12-10T23:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469456249918046208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "900348469",
                        "start": 118,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469456249918046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada Comiss\u00e3o Especial de Vereadores para investigar a\u00e7\u00f5es de despejo e desapropria\u00e7\u00e3o. https://t.co/TWfe8qhJU9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "76973574",
            "created_at": "2021-12-10T23:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469450535145144322"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469450535145144322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/otpj574d1W via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1454878915839897604",
            "created_at": "2021-12-10T23:26:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469448389574246410"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469448389574246410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/RKTik0Vttx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1095198581978550272",
            "created_at": "2021-12-10T23:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469442444437688334"
            ],
            "id": "1469442444437688334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF divulga resultados de opera\u00e7\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi https://t.co/JwkfVi7dsH"
        },
        {
            "author_id": "16510691",
            "created_at": "2021-12-10T22:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469437536061771779"
            ],
            "id": "1469437536061771779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 daqui pra 2022, pra frente e pra cima.\nFeliz Natal \ud83c\udf84 em Parque Estadual do Coc\u00f3 https://t.co/pon5kxa0KC"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2021-12-10T22:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469437290971860997"
            ],
            "id": "1469437290971860997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/GgxRtLs3Cz - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2021-12-10T22:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469437289105444871"
            ],
            "id": "1469437289105444871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da #Faguense - https://t.co/mV7oPwvEMc - #Fotografia #FredericoWestfalen #Viajem"
        },
        {
            "author_id": "1130248412320993282",
            "created_at": "2021-12-10T22:41:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469437125263343616"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469437125263343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/akWJP9ZvMX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "787091939783020544",
            "created_at": "2021-12-10T22:35:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469435609047568385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469435609047568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ptKuZt9uVu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "148908779",
            "created_at": "2021-12-10T22:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469432963226079238"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469432963226079238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KYbVOo6JcA via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-12-10T22:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469431633057091589"
            ],
            "id": "1469431633057091589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 63,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Com pelo menos tr\u00eas fazendas dentro de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, Gilmar Mendes teria utilizado suas rela\u00e7\u00f5es para questionar uma fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental em suas terras sobre uso irregular de agrot\u00f3xicos. #Arquivo \u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/Oc23tkS7gl"
        },
        {
            "author_id": "456179722",
            "created_at": "2021-12-10T22:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469430050441371653"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31328266,
                        -29.45501723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "1469430050441371653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3! @omsf_orquestradesoprosdefeliz em Parque Municipal De Feliz Em Feliz https://t.co/WvSBIyodmV"
        },
        {
            "author_id": "2958692847",
            "created_at": "2021-12-10T22:11:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469429599285170181"
            ],
            "id": "1469429599285170181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que polui\u00e7\u00e3o visual \u00e9 essa no parque municipal de feliz"
        },
        {
            "author_id": "1304253858689019904",
            "created_at": "2021-12-10T22:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469429294745145344"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1453772453809999875",
                        "start": 0,
                        "username": "Marcilioone"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "75698983",
                        "start": 13,
                        "username": "JubaElias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469429294745145344",
            "in_reply_to_user_id": "1453772453809999875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Marcilioone @JubaElias Quem deixa a \u00e1rea protegida e participa de 16 gols diretamente?\n\nO leo quando joga de lateral deixa a \u00e1rea super protegida, mas tbm n\u00e3o da um cruzamento, nem certo nem errado.\n\nWellington, deixa a \u00e1rea desprotegida mas n\u00e3o acerta nada tbm."
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-12-10T22:01:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469426973197881345"
            ],
            "id": "1469426973197881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana #ChicoMendes une vozes em defesa da #floresta e de seus povos contra #invasores e a #criseclim\u00e1tica https://t.co/520gtV2tkp A inten\u00e7\u00e3o \u00e9 identificar estrat\u00e9gias para tamb\u00e9m driblar amea\u00e7as como a do PL que prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes https://t.co/4eDjTVDutg"
        },
        {
            "author_id": "24813941",
            "created_at": "2021-12-10T21:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469426233394012168"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "911f9be4c234f913"
            },
            "id": "1469426233394012168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GL2H5sXbyO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-10T21:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469421192075366403"
            ],
            "id": "1469421192075366403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,09 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 no dia 30 de novembro de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que retira toda a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1413158128590508036",
            "created_at": "2021-12-10T21:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469418038072164355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469418038072164355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/zeoPk3WkTC via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-12-10T21:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469416632413917184"
            ],
            "id": "1469416632413917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Nosso futuro cada dia mais verde \ud83c\udf33\n\nAgora, o RevisCamboat\u00e1, em Deodoro, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental protegida por lei.\n\nUm final feliz pra \u00e1rea de mais de 170 hectares que guarda remanescentes de floresta de Mata Atl\u00e2ntica e esp\u00e9cies em extin\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udcf7 Jefferson Te\u00f3filo https://t.co/HgDp9nUyg7"
        },
        {
            "author_id": "794498749",
            "created_at": "2021-12-10T21:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469412932182290434"
            ],
            "id": "1469412932182290434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CONAF celebra tercer aniversario del Parque Nacional\u00a0Patagonia https://t.co/udw8wfduWy"
        },
        {
            "author_id": "1181662192040583173",
            "created_at": "2021-12-10T21:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469412244962390017"
            ],
            "id": "1469412244962390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF celebra tercer aniversario del Parque Nacional Patagonia https://t.co/7Z475UVZic https://t.co/awrPuE1tfg"
        },
        {
            "author_id": "1148656392204668935",
            "created_at": "2021-12-10T21:01:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469412014879612934"
            ],
            "id": "1469412014879612934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/NOFrJOWnUT"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-12-10T20:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469409736529436677"
            ],
            "id": "1469409736529436677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque integra o Dia Nacional da Pessoa com Defici\u00eancia \ud83e\udd70\n\nO Dia Nacional da Pessoa com Defici\u00eancia (DNPD) proporcionou experi\u00eancias especiais para cerca de 50 moradores de Foz do Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. \u2728 https://t.co/Pj9BVD1MzH"
        },
        {
            "author_id": "588635803",
            "created_at": "2021-12-10T20:43:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469407502693548044"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469407502693548044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8YDIyjiw0F via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2750923445",
            "created_at": "2021-12-10T20:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469406372106313728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469406372106313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/CYyfusGZr5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1104158122397048832",
            "created_at": "2021-12-10T20:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469405170941542405"
            ],
            "id": "1469405170941542405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 261,
                "quote_count": 11,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "NOVA IGUA\u00c7U:\n\n4 Magalu\n2 Shoppings, 1 com cachoeira\nClassificado na Copa do Brasil\nClassificado S\u00e9rie D\n1\u00ba Outback da Baixada\nNath Finan\u00e7as\nCamilla de Lucas\nFani Pacheco\n1 Vulc\u00e3o\n1 Reserva Biol\u00f3gica\nUFRRJ \nAMBEV\nCompactor \nCEFET\n2 Cristal\n1 Rio Sul\n1 Supermarket\n\nDUQUE:\nde Caxias"
        },
        {
            "author_id": "42948950",
            "created_at": "2021-12-10T20:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469403124947472386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469403124947472386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/s9FaUGWvgm via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "861253594661736450",
            "created_at": "2021-12-10T20:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469403120438583302"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469403120438583302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/OY20Njk3qz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-12-10T20:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469399650872573954"
            ],
            "id": "1469399650872573954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 MARCO ZERO | \"Mais de 300 hectares de caatinga e cerrado desmatados em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental na Chapada do Araripe\"\n\ud83d\uddd3\ufe0f 30/11/2021\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/ezZfQIcjmi\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot"
        },
        {
            "author_id": "1067408238981906438",
            "created_at": "2021-12-10T20:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469397768611446788"
            ],
            "id": "1469397768611446788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 a cachoeira dos cristais, uma das mais lindas do Parque Estadual do Biri Biri, em Diamantina MG. Por tr\u00e1s da queda d\u2019\u00e1gua tem pedras que d\u00e1 pra ficar de p\u00e9 e apreciar a beleza do local. https://t.co/LxebhudPvF"
        },
        {
            "author_id": "1353786168836579331",
            "created_at": "2021-12-10T19:59:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469396444465582084"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9e7a568db83d7e6"
            },
            "id": "1469396444465582084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o de combate a crimes ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi. \u27a1\ufe0f https://t.co/2zbuzXWCgF\n\n\ud83d\udcf7 Pol\u00edcia Federal\n\n#opera\u00e7\u00e3oriodason\u00e7as #pol\u00edciafederal #reservabiol\u00f3gicadogurupi #maranh\u00e3o #crimesambientais #not\u00edcia https://t.co/aCWwCmtouB"
        },
        {
            "author_id": "33490697",
            "created_at": "2021-12-10T19:58:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469396234687459331"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469396234687459331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/euEXVPVDkS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2021-12-10T19:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469394071844278273"
            ],
            "id": "1469394071844278273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas pedem cria\u00e7\u00e3o de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do\u00a0Caramba https://t.co/f23J04yqmt"
        },
        {
            "author_id": "4488088475",
            "created_at": "2021-12-10T19:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469392750990798854"
            ],
            "id": "1469392750990798854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal, denominada de Rio das On\u00e7as, de combate a crimes ambientais, ocorreu no interior da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi \u2013 MA. Leia mais: https://t.co/u7I4yJ9CPn\n\nPor: Cyarla Barbosa \n\n#imperatriz #imperatrizonline #maranhao https://t.co/018RpN5q4n"
        },
        {
            "author_id": "954062065999728640",
            "created_at": "2021-12-10T19:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469391437691248644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469391437691248644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/sILDGYKfXp via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "224840306",
            "created_at": "2021-12-10T19:36:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469390558229676049"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1159646817665060864",
                        "start": 0,
                        "username": "pejdro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469390558229676049",
            "in_reply_to_user_id": "1159646817665060864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pejdro Sim, no parque municipal mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "19630605",
            "created_at": "2021-12-10T19:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469390262782803969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469390262782803969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hgWouQG0HS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1125205329300656128",
            "created_at": "2021-12-10T19:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469389891050033156"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469389891050033156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/yXD48wrPbD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "898979862706302980",
            "created_at": "2021-12-10T19:30:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469389170149834754"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469389170149834754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ajtcuOoYrG via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-10T19:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469388950024474631"
            ],
            "id": "1469388950024474631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBTiGW https://t.co/1WD2DekChr"
        },
        {
            "author_id": "900871614992175104",
            "created_at": "2021-12-10T19:29:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469388767475732480"
            ],
            "id": "1469388767475732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vim pro parque municipal, esse lugar sempre me serviu de ref\u00fagio em dias ruins"
        },
        {
            "author_id": "4094246541",
            "created_at": "2021-12-10T19:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469386890260459524"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469386890260459524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/Paty8nTQx4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "867138865",
            "created_at": "2021-12-10T19:14:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469385101159153664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469385101159153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/3Y812LCBS6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "450298329",
            "created_at": "2021-12-10T19:09:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469383702593605636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469383702593605636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/9DxaT06SOi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "46133387",
            "created_at": "2021-12-10T19:06:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469382978652540938"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "43216912",
                        "start": 90,
                        "username": "PamelaDomingues"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469382978652540938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vamos acompanhar a trilha no parque nacional do Itatiaia com a rep\u00f3rter Pamela Domingues (@PamelaDomingues ) no Curta + Sp. \n#ParqueNacionalDoItatiaia #Curta+Sp https://t.co/GLI9eC3KFc"
        },
        {
            "author_id": "2840113401",
            "created_at": "2021-12-10T19:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469382412299902978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "321462320",
                        "start": 0,
                        "username": "Fragoso_RS"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1245842495990386688",
                        "start": 12,
                        "username": "Simao_Jorgensen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469382412299902978",
            "in_reply_to_user_id": "321462320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fragoso_RS @Simao_Jorgensen Ai \u00e9 que est\u00e1 o problema. Animal de uma \u00e1rea protegida em que a sua ca\u00e7a \u00e9 extremamente controlada, cuja popula\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 controlada, e que \u00e9 subsidiada. No fim de receberem os subs\u00eddios abandonam a cria\u00e7\u00e3o e n\u00e3o h\u00e1 responsabilizacao nem controlo da popula\u00e7\u00e3o. Tens vilas e aldeias"
        },
        {
            "author_id": "1364530211958710272",
            "created_at": "2021-12-10T18:58:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469381062103126023"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469381062103126023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/aXRUBwXPfF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1301627699669143552",
            "created_at": "2021-12-10T18:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469379278257147907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469379278257147907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/6rPYtHDIow via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "391663963",
            "created_at": "2021-12-10T18:46:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469378121438830594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "125173195",
                        "start": 0,
                        "username": "andreia_gomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469378121438830594",
            "in_reply_to_user_id": "125173195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andreia_gomes Sim sim, chama EcoAguas Gandarela! \nNo dia 18 vamos fazer um abra\u00e7o no parque municipal, no marco 0 que se encontra aqui em Raposos"
        },
        {
            "author_id": "166529140",
            "created_at": "2021-12-10T18:45:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469377715065212928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2915879987",
                        "start": 0,
                        "username": "rafabatistav"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469377715065212928",
            "in_reply_to_user_id": "2915879987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafabatistav Perto do parque municipal \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "625562768",
            "created_at": "2021-12-10T18:22:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469371949864431622"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469371949864431622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/4K7j7qMbq2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "733748447707271168",
            "created_at": "2021-12-10T18:16:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469370396814323715"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469370396814323715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/M5RDKwxOnK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1097981169851867137",
            "created_at": "2021-12-10T18:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469369103756447755"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469369103756447755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/3SsFdy8fNE via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "616077226",
            "created_at": "2021-12-10T18:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469369065307348999"
            ],
            "id": "1469369065307348999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra Opera\u00e7\u00e3o Rio das On\u00e7as para combater crimes ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do\u00a0Gurupi/MA https://t.co/z7uXRBcjlt"
        },
        {
            "author_id": "79338080",
            "created_at": "2021-12-10T18:09:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469368763397165063"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469368763397165063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qfiH4sirmW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1355731570246692866",
            "created_at": "2021-12-10T18:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469368545993707530"
            ],
            "id": "1469368545993707530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdParque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - PR.\n\ufe0f Acervo/Foto: Alexandre Henrique.\n.\n.\n#parana #fozdoigua\u00e7u #fozdoiguacu #parquenacionaldoigua\u00e7u #olhar_brasil #brazil_repost #ig_brazil #waterfall #visitiguassu #photography #cataratasdoigua\u00e7u #bbcbrasil #embraturbrasil #mtur https://t.co/OZTBs5gOof"
        },
        {
            "author_id": "958009963418476544",
            "created_at": "2021-12-10T18:06:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469368034615771153"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469368034615771153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/rCYMNQj5ik via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "72924129",
            "created_at": "2021-12-10T18:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469367495383568393"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469367495383568393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/QSXBRyiYeV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "894297649331003393",
            "created_at": "2021-12-10T17:46:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469362937701806091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469362937701806091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MxOBfqrnxn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-12-10T17:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469361241713950722"
            ],
            "id": "1469361241713950722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio de Vida Silvestre do Camboat\u00e1 tem \u00e1rea de 171 hectares e abriga remanescente de floresta atl\u00e2ntica de terras baixas e esp\u00e9cies amea\u00e7adas.\nhttps://t.co/ytnjVx7vQr"
        },
        {
            "author_id": "1031987337041989632",
            "created_at": "2021-12-10T17:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469360680847425536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469360680847425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/hkpyxeED3a via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "966876014482636803",
            "created_at": "2021-12-10T17:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469359525929132039"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469359525929132039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/YYyk66aXa2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "800013304991285248",
            "created_at": "2021-12-10T17:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469359325177167880"
            ],
            "id": "1469359325177167880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal deflagra opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais na Reserva Biol\u00f3gica do\u00a0Gurupi https://t.co/xsO5tUK24d"
        },
        {
            "author_id": "67934324",
            "created_at": "2021-12-10T17:25:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469357683044241409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469357683044241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/soKsRvTDe6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1162389304074821633",
            "created_at": "2021-12-10T17:24:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469357412159307782"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "486938596",
                        "start": 120,
                        "username": "jornalGiroSA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469357412159307782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paula Lima realiza show no Parque Municipal de Barueri neste domingo (12), a partir das 11h https://t.co/thii4oVQMg via @jornalGiroSA"
        },
        {
            "author_id": "1120697687320477702",
            "created_at": "2021-12-10T17:23:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469357074882699266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469357074882699266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/P8oteKHTV5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "16703740",
            "created_at": "2021-12-10T17:21:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469356682321006594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469356682321006594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/JwvAJJbD9P via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2861532300",
            "created_at": "2021-12-10T17:07:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469353102658744328"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469353102658744328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/evrJmZxIqj via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15201372",
            "created_at": "2021-12-10T17:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469352900010852352"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469352900010852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/q3qslEhpyY via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "3326385387",
            "created_at": "2021-12-10T17:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469352170625638404"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "1255246126728589318",
                        "start": 48,
                        "username": "GBioTra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469352170625638404",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no mangue com mais projetos gr\u00e1ficos para o @GBioTra e para a Reserva Biol\u00f3gica Estadual de Guaratiba https://t.co/Isky3CsM8m"
        },
        {
            "author_id": "204727895",
            "created_at": "2021-12-10T16:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469350806738522112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469350806738522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/0YAQsqeWgX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "74318953",
            "created_at": "2021-12-10T16:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469350406539120646"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469350406539120646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/v2ElrW5COX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "74318953",
            "created_at": "2021-12-10T16:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469350354462687245"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469350354462687245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/v2ElrW5COX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "78664537",
            "created_at": "2021-12-10T16:54:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469349755729940490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469349755729940490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/frCZvHjyFK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "337791393",
            "created_at": "2021-12-10T16:53:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469349493887971332"
            ],
            "id": "1469349493887971332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha de Fernando de Noronha\nParque Nacional Marinho\nhttps://t.co/FK4mQQ6aId\nhttps://t.co/7GLMXcnHUr https://t.co/5NOEjhG13z"
        },
        {
            "author_id": "40126748",
            "created_at": "2021-12-10T16:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469348574689382413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469348574689382413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ijxo8pt3Ps via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1356961812999200768",
            "created_at": "2021-12-10T16:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469347557021298698"
            ],
            "id": "1469347557021298698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Parque do Camboat\u00e1! Agora \u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! \ud83d\udcaa https://t.co/Cki25kOQ65"
        },
        {
            "author_id": "50127283",
            "created_at": "2021-12-10T16:39:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469346123336798208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469346123336798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/e5tpMUfhL9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1420488659166535686",
            "created_at": "2021-12-10T16:39:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469346000380870661"
            ],
            "id": "1469346000380870661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 245km de #S\u00e3oPaulo, em Santa Rita do Passa Quatro, fica localizado o #Parque Estadual Vassununga. Tamb\u00e9m conhecido como \u201cTerra dos Gigantes\u201d, o parque foi criado em 1970 com o objetivo de preservar as jequitib\u00e1s-rosa centen\u00e1rias.\n+ https://t.co/hDipGGtE6F"
        },
        {
            "author_id": "1159845173515264001",
            "created_at": "2021-12-10T16:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469344713513869316"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469344713513869316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/fq9vPCOif7 via @change_br tem outros lugares n\u00e9 Heineken ?"
        },
        {
            "author_id": "97956065",
            "created_at": "2021-12-10T16:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469343529336033280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469343529336033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/imfwFtRpsT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2219986680",
            "created_at": "2021-12-10T16:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469342597076377602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469342597076377602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/M1RGOXRfu5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1153824568177561600",
            "created_at": "2021-12-10T16:05:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469337435867860992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469337435867860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/IgrLkjucQ7 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "492292835",
            "created_at": "2021-12-10T16:01:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469336464702029832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 193,
                        "id": "900348469",
                        "start": 183,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469336464702029832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos impedir esse CRIME. \nHeineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qw5WlE7svI via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "415738112",
            "created_at": "2021-12-10T15:58:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469335728945573894"
            ],
            "id": "1469335728945573894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 a maior cachoeira que j\u00e1 vi na minha vida # queda d'\u00e1gua #ex\u00f3tica #rara @ Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/hAnnzXbVmd"
        },
        {
            "author_id": "735737646",
            "created_at": "2021-12-10T15:55:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469334955897630724"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469334955897630724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kOpF2PjVHX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-12-10T15:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469332810913796097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "50711276",
                        "start": 218,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1469332810913796097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Plano de A\u00e7\u00e3o para Apoio ao Enfrentamento da Covid-19 na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Cant\u00e3o (PEC) promoveu a entrega de 46 cestas de alimentos aos torr\u00e3ozeiros cadastrados e brigadistas\u00a0do Parque. \n\n@governoTO https://t.co/wiw1fLjpUY"
        },
        {
            "author_id": "351303564",
            "created_at": "2021-12-10T15:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469332640025268229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469332640025268229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/H6FM5s7j2F via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61246623",
            "created_at": "2021-12-10T15:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469332372244111365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469332372244111365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/tizziCuhqe via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1260169326876819456",
            "created_at": "2021-12-10T15:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469330741205028868"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469330741205028868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qhAqBTFCex via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-10T15:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469329860682149888"
            ],
            "id": "1469329860682149888",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o j\u00e1 acumula 0,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de novembro de 2021. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-10T15:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469329860178821124"
            ],
            "id": "1469329860178821124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 28 de novembro de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o que somaram 0,13 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "32588024",
            "created_at": "2021-12-10T15:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469329626560446466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469329626560446466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/kqBP4pURnr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2546989866",
            "created_at": "2021-12-10T15:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469329039219380228"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469329039219380228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/heEHbEBHh6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "306971852",
            "created_at": "2021-12-10T15:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469328800412540928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469328800412540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ztizqg0q9A via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2239723807",
            "created_at": "2021-12-10T15:30:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469328751141998592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469328751141998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/fME09P3VtF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1202651993258545157",
            "created_at": "2021-12-10T15:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469328668958896132"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469328668958896132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/NGTr7gWASB via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1378528290412109830",
            "created_at": "2021-12-10T15:30:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469328662742904834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469328662742904834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qJJrQ2Z5BX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "105763172",
            "created_at": "2021-12-10T15:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469327618428350464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469327618428350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/1JUxNmM6um via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "146939114",
            "created_at": "2021-12-10T15:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469327151266779137"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469327151266779137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/MeYPSo28DM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "68569039",
            "created_at": "2021-12-10T15:17:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469325517430177794"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469325517430177794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/P5pTmZBTpc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2021-12-10T15:14:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469324599070543877"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469324599070543877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/xq5nQk9fed via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1114102944314662912",
            "created_at": "2021-12-10T15:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469324378156507141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469324378156507141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/e5OmQfchhi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45281728",
            "created_at": "2021-12-10T15:13:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469324375295934475"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469324375295934475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/FU4vOUuyNP via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1050068231069868032",
            "created_at": "2021-12-10T15:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469324265367519233"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469324265367519233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/eTjYLbqoxR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1212500667257913344",
            "created_at": "2021-12-10T15:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469324058919587842"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469324058919587842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/XYI9PzlNw8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "61371280",
            "created_at": "2021-12-10T15:08:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469323035647827969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469323035647827969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/aHyB1ZJwaO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "83020172",
            "created_at": "2021-12-10T15:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469322841023823883"
            ],
            "id": "1469322841023823883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engra\u00e7ado, a prefeitura fala que ali na obra \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, porque ser\u00e1 que permitiram as constru\u00e7\u00f5es de casas residenciais na regi\u00e3o? Vai entender.. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f \n#RJTV  #RJ1"
        },
        {
            "author_id": "2670316868",
            "created_at": "2021-12-10T15:05:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469322414022610954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469322414022610954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wUU18IMoaR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "54395791",
            "created_at": "2021-12-10T15:04:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469322126104616962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469322126104616962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KPWDSss52w via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "771781382154620928",
            "created_at": "2021-12-10T15:03:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469321956864540674"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469321956864540674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ao1stTUV3T via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "243830511",
            "created_at": "2021-12-10T15:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469321456748220418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469321456748220418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/QtZlM7M3bs via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "750308377",
            "created_at": "2021-12-10T14:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469320967218421760"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469320967218421760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/WLpCYGe4VJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1065726061353345026",
            "created_at": "2021-12-10T14:59:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469320885463044102"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469320885463044102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/rsM5n6bgKf via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "314076691",
            "created_at": "2021-12-10T14:59:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469320753304719365"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469320753304719365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/O5P6mTEys5 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "26576437",
            "created_at": "2021-12-10T14:57:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469320445665153031"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469320445665153031",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/tQWISwtRFI via @change_br \nBoicote \u00e0 Heineken"
        },
        {
            "author_id": "1134897870",
            "created_at": "2021-12-10T14:57:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469320389130137602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "900348469",
                        "start": 170,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469320389130137602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROGA N\u00c3O!!!\n\nHeineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/FQrgnMjMCZ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "50877774",
            "created_at": "2021-12-10T14:57:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469320301087498254"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469320301087498254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/46gIB0R6u4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "4359744616",
            "created_at": "2021-12-10T14:53:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469319386343350279"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469319386343350279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/fXeQwHTUEV via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "984834541713088514",
            "created_at": "2021-12-10T14:51:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469318887560908800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469318887560908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2MF9e6HJfD via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1028399447942856706",
            "created_at": "2021-12-10T14:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469318882234093568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469318882234093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/JhVlpNpDp8 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "293526005",
            "created_at": "2021-12-10T14:50:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469318628285763592"
            ],
            "id": "1469318628285763592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o intuito de assegurar o desenvolvimento sustent\u00e1vel da regi\u00e3o, o Funbio est\u00e1 convidando empresas para apresenta\u00e7\u00e3o de propostas referentes \u00e0 obra de cercamento do Parque Estadual da Ponta da Tulha.\nA tomada de pre\u00e7o acolhe propostas at\u00e9 27/12.\n\nhttps://t.co/xjLY8ntBbh https://t.co/bLQrJ1b3SW"
        },
        {
            "author_id": "1330228106121129984",
            "created_at": "2021-12-10T14:48:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469318119319556102"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469318119319556102",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ntiBfzjVJv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "203115225",
            "created_at": "2021-12-10T14:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469318086511800326"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469318086511800326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/AqHu9FKiX4 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1453370021397344257",
            "created_at": "2021-12-10T14:44:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469317142084571141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469317142084571141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/90xx0kNTSQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1390618000244547585",
            "created_at": "2021-12-10T14:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469316986710724614"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469316986710724614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ms9CQI9bdc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "932771156259729408",
            "created_at": "2021-12-10T14:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469316691217817603"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469316691217817603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/qo4RIrNtlO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1469039513058041857",
            "created_at": "2021-12-10T14:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469316372798783492"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469316372798783492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ZkIODnh9Eo via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2174962283",
            "created_at": "2021-12-10T14:41:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469316226484744201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469316226484744201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/brdIywMagS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "203115225",
            "created_at": "2021-12-10T14:39:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469315858946306052"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469315858946306052",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wUl7FTcVDv via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "83589700",
            "created_at": "2021-12-10T14:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469315850700267527"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469315850700267527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/E6ixLKjRkS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1406731821128339457",
            "created_at": "2021-12-10T14:38:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469315508025671689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469315508025671689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/oW9jhoADkT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1267917068759969794",
            "created_at": "2021-12-10T14:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469315468435632129"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 244,
                        "id": "900348469",
                        "start": 234,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469315468435632129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f1 acredito q assinei essa peti\u00e7\u00e3o numa sexta-feira!! Acho que meu outro eu me dominou\ud83d\ude44\nHeineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/ItfbFO6yi6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "753953536443047937",
            "created_at": "2021-12-10T14:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469314640370933767"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469314640370933767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/04LkrHKbSM via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1081197467729907712",
            "created_at": "2021-12-10T14:30:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469313531979968528"
            ],
            "id": "1469313531979968528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CULTURA \u27a1 Neste domingo (12), \u00e0s 11h, o Parque Municipal Dom Jos\u00e9 recebe o tradicional programa Cultura no Parque.\n\n\ud83d\udc49 Saiba mais em https://t.co/d3HM5F1Mhe\u2800 https://t.co/DjUOac45Ma"
        },
        {
            "author_id": "619429738",
            "created_at": "2021-12-10T14:27:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469312806512123910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469312806512123910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/lVozZkGO1A via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "75564023",
            "created_at": "2021-12-10T14:27:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469312761310203906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469312761310203906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/hkbojjoG4i via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1252247671961681920",
            "created_at": "2021-12-10T14:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469312736605753346"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "900348469",
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469312736605753346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arq... https://t.co/33ZXdl2Z8U via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1007721686765133826",
            "created_at": "2021-12-10T14:26:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469312670289518600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469312670289518600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/PZddBiqUKy via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "214666654",
            "created_at": "2021-12-10T14:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469312333365362689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469312333365362689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wo1bUtqu8O via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "15622701",
            "created_at": "2021-12-10T14:25:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469312198774300672"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469312198774300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/DNwuYmnLSa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "302900463",
            "created_at": "2021-12-10T14:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469311949850787849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469311949850787849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/8x1kihhI9z via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1445926050219925508",
            "created_at": "2021-12-10T14:23:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469311795131301893"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469311795131301893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/48Z7IB5UQc via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1407750146243321861",
            "created_at": "2021-12-10T14:23:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469311768979722254"
            ],
            "id": "1469311768979722254",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de fronteira entre Guarapuava, Prudent\u00f3polis e Turvo ter\u00e1 estrutura organizada pelo IAT.\n\nhttps://t.co/abqN3jp4fV"
        },
        {
            "author_id": "756067",
            "created_at": "2021-12-10T14:21:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469311198407671813"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469311198407671813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/S3qSKySYpa via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1138088042516926464",
            "created_at": "2021-12-10T14:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469311169827684355"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469311169827684355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/TcKrAv7MVU via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "439464331",
            "created_at": "2021-12-10T14:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469311140484296706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "900348469",
                        "start": 156,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469311140484296706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heineken Brasil: N\u00c3O \u00e0 instala\u00e7\u00e3o da cervejaria Heineken em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e S\u00edtio Arqueol\u00f3gico - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/KkHxHynqzn via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-12-10T14:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469310936787918857"
            ],
            "id": "1469310936787918857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da Alesp se posiciona contra concess\u00e3o do Parque Estadual Tur\u00edstico Alto Ribeira (Petar) e deputado pede interven\u00e7\u00e3o da Unesco ==&gt; https://t.co/H9izRqv8qG #g1SP"
        },
        {
            "author_id": "4654235303",
            "created_at": "2021-12-10T13:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469304140564242436"
            ],
            "id": "1469304140564242436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariane Emanuelle representou o Parque Nacional da Serra da Capivara como \u2018Guerreira da Serra da\u00a0Capivara\u2019 https://t.co/fIFixCvAOV"
        },
        {
            "author_id": "2638255005",
            "created_at": "2021-12-10T13:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469304136311230485"
            ],
            "id": "1469304136311230485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariane Emanuelle representou o Parque Nacional da Serra da Capivara como \u2018Guerreira da Serra da\u00a0Capivara\u2019 https://t.co/wq0ObRs1CP"
        },
        {
            "author_id": "1058259092",
            "created_at": "2021-12-10T13:52:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469304131282251779"
            ],
            "id": "1469304131282251779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mariane Emanuelle representou o Parque Nacional da Serra da Capivara como \u2018Guerreira da Serra da\u00a0Capivara\u2019 https://t.co/PM7xFYgUWk"
        },
        {
            "author_id": "86150435",
            "created_at": "2021-12-10T13:50:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469303496411430915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "148432653",
                        "start": 0,
                        "username": "fsanchezparodi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469303496411430915",
            "in_reply_to_user_id": "148432653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fsanchezparodi Fica pr\u00f3ximo da divisa entre S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro e Minas Gerais, em uma chamada Itamonte. Ao lado do Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "158216669",
            "created_at": "2021-12-10T13:33:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469299148373565447"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "48298703",
                        "start": 79,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469299148373565447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 90,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "ACABOU!!! \ud83c\udf33 O D.O. do Rio de Janeiro publicou a san\u00e7\u00e3o, assinada pelo prefeito @eduardopaes, que torna a Floresta do Camboat\u00e1 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Era o passo que faltava, ap\u00f3s a aprova\u00e7\u00e3o do texto na C\u00e2mara dos Vereadores, para que ela fosse DEFINITIVAMENTE PROTEGIDA + https://t.co/9bBBU5IgCu"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-12-10T13:16:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469294946356187140"
            ],
            "id": "1469294946356187140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tr\u00eas meses ap\u00f3s inc\u00eandio, vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery d\u00e1 sinais de recupera\u00e7\u00e3o ==&gt; https://t.co/ufOqyJ0IaO #g1SP https://t.co/3HngEZIJ9v"
        },
        {
            "author_id": "1001138076880654336",
            "created_at": "2021-12-10T13:10:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469293449849487361"
            ],
            "id": "1469293449849487361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bendito dia que estudantes mataram aula, no dia 25/03/1908 e foram pro Parque municipal \ud83d\udda4\ud83e\udd0d"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-12-10T12:48:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469287851993014275"
            ],
            "id": "1469287851993014275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um veado adulto, descansa sob uma sequoia gigante, no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia.\nFot\u00f3grafo: Koos Dansen https://t.co/ZyTWYOP716"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-12-10T12:28:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469282971102453766"
            ],
            "id": "1469282971102453766",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sebinho-de-olho-de-ouro\n\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/84TE9G8vKi"
        },
        {
            "author_id": "1115259564209987584",
            "created_at": "2021-12-10T12:17:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469280113305042948"
            ],
            "id": "1469280113305042948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/cSEZVBwb1y"
        },
        {
            "author_id": "817252926",
            "created_at": "2021-12-10T12:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469277835265286145"
            ],
            "id": "1469277835265286145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO EST\u00c1 O PLANETA \nCARIBE : ILHA ALTA VELA (ALTO VELO) \u00c1REA PROTEGIDA\nhttps://t.co/a0Aw4LKW0R https://t.co/CwoxUl08Dp"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2021-12-10T11:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469272986180067329"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "114978776",
                        "start": 222,
                        "username": "ciatrip"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469272986180067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que um roteiro com adrenalina e paisagens incr\u00edveis para quem ama aventuras. Um desses lugares que n\u00e3o podem faltar na lista dos viajantes \u00e9 o Parque Nacional Snaefellsjokull, localizado na Isl\u00e2ndia. \n\n\ud83d\udcf8 by @ciatrip\n#isl\u00e2ndia #viagemdeinverno #voudefiero https://t.co/i7xOBk0F0e"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-10T11:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469271301600595969"
            ],
            "id": "1469271301600595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,20 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA SERRA DO PARDO / Par\u00e1 no dia 29 de novembro de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-12-10T11:42:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469271298647814145"
            ],
            "id": "1469271298647814145",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que foi mais devastada foi a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre (0,59 km\u00b2)."
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2021-12-10T11:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469269923285413896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "77065091",
                        "start": 3,
                        "username": "Jagpinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469269923285413896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Jagpinho : REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/i8WHee3Mk6 https://t.co/7LLTrAf1EB"
        },
        {
            "author_id": "1160628720119570432",
            "created_at": "2021-12-10T11:31:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469268492088221696"
            ],
            "id": "1469268492088221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais uma lideran\u00e7a confirma a presen\u00e7a.\n\nCarlinhos da RESEX \u00e9 fundador da CONFREM Brasil, pescador e extrativista na Reserva Extrativista de Canavieiras e t\u00eam lutado em defesa do territ\u00f3rio e do que chama de aquat\u00f3rio desde o sul da Bahia.+ https://t.co/DTjosBOTEA"
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2021-12-10T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469268156694728705"
            ],
            "id": "1469268156694728705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "REABERTURA | ESTRADA DONA CASTORINA: a via do Parque Nacional da Tijuca est\u00e1 liberada para carros e motos em dias \u00fateis, das 9h \u00e0s 17h. Detalhes: https://t.co/GBQ4xBBHim https://t.co/Lv7W8ETzjJ"
        },
        {
            "author_id": "143510889",
            "created_at": "2021-12-10T09:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469236281855127558"
            ],
            "id": "1469236281855127558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30Nesse s\u00e1bado pela manh\u00e3 teremos vacina\u00e7\u00e3o contra #Covid19 em #Panambi: dose de refor\u00e7o pra quem recebeu a segunda dose at\u00e9 13 de julho. Passa no Parque Municipal e refor\u00e7a tua imunidade. #Sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "2523836059",
            "created_at": "2021-12-10T09:16:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469234646332452864"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "984790539819257856",
                        "start": 0,
                        "username": "EmbJapao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469234646332452864",
            "in_reply_to_user_id": "984790539819257856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbJapao Bem vindo Embaixador. Que sua estadia no Brasil seja prof\u00edcua. Aqui no Amap\u00e1 o Jap\u00e3o est\u00e1 presente. Temos a AMCEL, uma empresa do Grupo Nippon Paper, que tem como Miss\u00e3o contribuir para uma vida melhor. Ela \u00e9 parceira da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RPPN REVECOM."
        },
        {
            "author_id": "40510450",
            "created_at": "2021-12-10T06:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469197903595917312"
            ],
            "id": "1469197903595917312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"em Cruzeiro do Sul existe um lugar chamado Parque Nacional da Serra do Divisor, ..., \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o da natureza que t\u00eam, simplesmente, a parte mais diversa em biodiversidade da floresta amaz\u00f4nica, logo, do mundo todo\" https://t.co/XKZAgHVdbY"
        },
        {
            "author_id": "1261862096414875655",
            "created_at": "2021-12-10T02:44:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469135898193416199"
            ],
            "id": "1469135898193416199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m me leve pra o parque municipal amanh\u00e3 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-12-10T02:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469132858610626560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "78725785",
                        "start": 29,
                        "username": "AssembleiaSP"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "64706049",
                        "start": 77,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "39931528",
                        "start": 88,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469132858610626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da @AssembleiaSP se posicionou contra o projeto\u00a0do @jdoriajr (@PSDBoficial) de conceder \u00e0 iniciativa privada o Parque Estadual do Alto Ribeira, que abriga mais de 400 cavernas na maior por\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica preservada do Brasil\nhttps://t.co/vFiRWnGzEF"
        },
        {
            "author_id": "2621419696",
            "created_at": "2021-12-10T02:01:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469125047952588808"
            ],
            "id": "1469125047952588808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abriram o parque municipal e tem que retirar ingresso to de cara??"
        },
        {
            "author_id": "287932449",
            "created_at": "2021-12-10T00:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469108387086491651"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "328549040",
                        "start": 0,
                        "username": "dutyymartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469108387086491651",
            "in_reply_to_user_id": "328549040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dutyymartins Parque municipal \ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3"
        },
        {
            "author_id": "966723654682857473",
            "created_at": "2021-12-10T00:32:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469102608245735424"
            ],
            "id": "1469102608245735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "al\u00f4 ouvintes do Habitat \ud83d\udc3e amanh\u00e3 no globo rep\u00f3rter voc\u00eas podem ver a carinha do Claudomiro, o coletor de sementes e o maior f\u00e3 do Cerrado que apareceu no epis\u00f3dio sobre plantas. o programa vai falar sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros :) https://t.co/bAVvu8OYv3"
        },
        {
            "author_id": "786982633397948416",
            "created_at": "2021-12-10T00:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469099277309906952"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.38483138,
                        -22.91257523
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1469099277309906952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Colecione momentos e viva cada segundo como se fosse o \u00faltimo.\n\n#TBT #Viagens #travel #BrasilAfora #Deus\u00c9bomOtempoTodo #Blessed #YouOnlyLiveOnce #Sdv #photography #Praiana em V\u00e9u Da Noiva - Parque Nacional Do Itatiaia https://t.co/u7EL7Do9yw"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-12-09T23:56:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469093616031309826"
            ],
            "id": "1469093616031309826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 721,
                "quote_count": 16,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter dessa sexta-feira, 10 de dezembro, \u00e9 em um para\u00edso chamado Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \ud83e\udde1 https://t.co/Sf3wJr9x8E"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2021-12-09T23:50:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469092021939879938"
            ],
            "id": "1469092021939879938",
            "in_reply_to_user_id": "109354333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "empreendimento comunit\u00e1rio administrado pela Cooperativa Mista da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, no Par\u00e1, e idealizados pelos designers Guido Guedes e Alessandra Delgado."
        },
        {
            "author_id": "815989874109153280",
            "created_at": "2021-12-09T22:21:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469069633365942273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2964387725",
                        "start": 0,
                        "username": "alphxr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469069633365942273",
            "in_reply_to_user_id": "2964387725",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alphxr \ud83d\udc40\ud83d\udc40\nDe gra\u00e7a, museus, praias, shoppings, e parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-12-09T21:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469063013613375498"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1469063013613375498",
            "in_reply_to_user_id": "48863557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714\ufe0f Retomada das discuss\u00f5es sobre o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)\n\n\u2714\ufe0f Per\u00edodos para transi\u00e7\u00e3o de cada uso das zonas e subzonas da APASL\n\n\u2714\ufe0f Of\u00edcios de institui\u00e7\u00f5es interessadas em compor o colegiado \n\n\u2714\ufe0f Defini\u00e7\u00f5es do cronograma de reuni\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-12-09T21:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469063010723504142"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1469063010723504142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pautas da reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Serra do Lajeado\n(APASL) \ud83d\udc47\ud83c\udffd https://t.co/ijKj67ZQ0Q"
        },
        {
            "author_id": "1194410116344373249",
            "created_at": "2021-12-09T21:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469052474027872261"
            ],
            "id": "1469052474027872261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O animal foi encontrado no interior do Parque Estadual do Caracol com fraturas nas duas patas traseiras e not\u00e1veis ferimentos internos. https://t.co/g0uoojEh9Y"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-12-09T21:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469050975361146889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1469050975361146889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ITVtx0TEZY"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2021-12-09T21:05:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469050638319370248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.43425,
                        -7.2177
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "1469050638319370248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostosura em dose dupla embelezando o seu feed \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n#charlesrr #goldenretriever #goldenlovers #maededog em Floresta Nacional do Araripe https://t.co/9huSuxQz2R"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2021-12-09T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469049211622764551"
            ],
            "id": "1469049211622764551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do fundo do mar! No in\u00edcio do ano, conseguimos esses belos registros durante uma expedi\u00e7\u00e3o no PEM do Parcel de Manuel Lu\u00eds (MA) pelo programa GEF Mar. A visita fez parte das atividades de diagn\u00f3stico para criar o Plano de Manejo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. #funbio #gefmar https://t.co/a72FxbJWi7"
        },
        {
            "author_id": "41199224",
            "created_at": "2021-12-09T20:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469042951837921280"
            ],
            "id": "1469042951837921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A transfer\u00eancia das opera\u00e7\u00f5es do Aeroporto Brigadeiro Prot\u00e1sio Oliveira (Aeroclube de Bel\u00e9m), para o Aeroporto Val-de-Cans, dever\u00e1 ocorrer ainda este ano.  O Aeroclube atende Avia\u00e7\u00e3o Geral e T\u00e1xi A\u00e9reo, e o local onde funciona hoje, vai ser transformado em parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "78725785",
            "created_at": "2021-12-09T20:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469041662894632962"
            ],
            "id": "1469041662894632962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A proposta de concess\u00e3o do Petar foi tema de audi\u00eancia p\u00fablica realizada pela Comiss\u00e3o de Meio Ambiente e Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da #Alesp nesta quinta-feira (9/12).\n\nSaiba mais no link: https://t.co/NWsrIEwv9y"
        },
        {
            "author_id": "78725785",
            "created_at": "2021-12-09T20:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469038155902902272"
            ],
            "id": "1469038155902902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o da Frente Parlamentar em Combate \u00e0 Viol\u00eancia contra a Mulher, realizada nesta quinta-feira (09/12), v\u00edtima e especialistas da \u00e1rea falaram sobre os principais problemas que envolvem a viol\u00eancia dom\u00e9stica. \n\nSaiba mais no link: https://t.co/NWsrIEeUi0"
        },
        {
            "author_id": "605933238",
            "created_at": "2021-12-09T19:33:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469027423396245517"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469027423396245517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone acaba de revelar que algo est\u00e1 acontece... https://t.co/J0XmN9Qeri via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "47688615",
            "created_at": "2021-12-09T19:26:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469025707024134159"
            ],
            "id": "1469025707024134159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apesar de todas as agress\u00f5es, a natureza resiste - e mostra uma grande capacidade de recupera\u00e7\u00e3o. Veja como est\u00e1 o Parque Estadual do Juquery, tr\u00eas meses e meio depois do pior inc\u00eandio florestal de S\u00e3o Paulo: https://t.co/uqHRjkIlvP #JH"
        },
        {
            "author_id": "69752954",
            "created_at": "2021-12-09T19:05:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469020301681827840"
            ],
            "id": "1469020301681827840",
            "in_reply_to_user_id": "69752954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o tem o rio Paranapanema, onde os moradores e turistas encontram muito entretenimento, al\u00e9m da Represa Jurumirim e a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, que preserva um dos \u00faltimos remanescentes da Floresta Latifoliada."
        },
        {
            "author_id": "333563340",
            "created_at": "2021-12-09T19:01:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469019386170204161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2283825673",
                        "start": 0,
                        "username": "Arcebispo13"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1944741320",
                        "start": 13,
                        "username": "Camisa13doGalo"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1400957336932470784",
                        "start": 29,
                        "username": "movimento105min"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "350243510",
                        "start": 46,
                        "username": "digaormf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469019386170204161",
            "in_reply_to_user_id": "2283825673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arcebispo13 @Camisa13doGalo @movimento105min @digaormf Uai s\u00f3 vendem quando tem jogo , quer que vendem ingresso dos brinquedos do parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "210573140",
            "created_at": "2021-12-09T18:13:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469007207853346816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "401566371",
                        "start": 0,
                        "username": "madalenagodoy"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 15,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469007207853346816",
            "in_reply_to_user_id": "401566371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@madalenagodoy @Omardeideais Sempre tive medo da jaqueiras do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "401566371",
            "created_at": "2021-12-09T17:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469003391762411520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43384506",
                        "start": 0,
                        "username": "Cefasalves"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "186061737",
                        "start": 12,
                        "username": "f_wagnerr"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "1081603250502152197",
                        "start": 23,
                        "username": "Omardeideais"
                    }
                ]
            },
            "id": "1469003391762411520",
            "in_reply_to_user_id": "43384506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cefasalves @f_wagnerr @Omardeideais Cai inteira sim, mas quando t\u00e1 madura, a\u00ed j\u00e1 t\u00e1 molinha. Vc sabia que existe uma fila de mais de ano pra pegar/receber as jacas do Parque Municipal de BH?"
        },
        {
            "author_id": "112272483",
            "created_at": "2021-12-09T17:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1469001406417887246"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1469001406417887246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem passado e nem futuro, eu vivo um dia de cada vez. \ud83d\udc8e em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/jQqTgFf0Fq"
        },
        {
            "author_id": "72885756",
            "created_at": "2021-12-09T17:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468997537294135301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "209301405",
                        "start": 0,
                        "username": "janejjay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468997537294135301",
            "in_reply_to_user_id": "209301405",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@janejjay Os gatinhos do parque municipal indo trabalhar"
        },
        {
            "author_id": "109424506",
            "created_at": "2021-12-09T17:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468997524249792515"
            ],
            "id": "1468997524249792515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R\u00e1dioCast | Parque Estadual do Rio Preto | Areias do Rio Preto parecem as de Cabo Frio\ud83e\udd29\n\n\ud83d\udd38Coluna da Estrada Real com Daniel Junqueira, Presidente do Instituto Estrada Real \n\n\ud83d\udc49Acompanhe o programa pelo portal ou APP 98Live\ud83d\udcfa\ud83d\udcfb\ud83d\udcf1 https://t.co/kDJPPtnuFI"
        },
        {
            "author_id": "1414383558773428225",
            "created_at": "2021-12-09T17:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468992727710945287"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1231244169374511106",
                        "start": 0,
                        "username": "m0uraz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1468992727710945287",
            "in_reply_to_user_id": "1231244169374511106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@m0uraz Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1236263957746327555",
            "created_at": "2021-12-09T16:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1468988613761409024"
            ],
            "id": "1468988613761409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: sucuri de 4,5 metros \u00e9 encontrada em \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\" da regi\u00e3o | Jornal O Movimento https://t.co/RB2UfvNvrh"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [rubem_gonzalez].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rubem_gonzalez",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rubem_gonzalez"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [WBESTERCI].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "WBESTERCI",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "WBESTERCI"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [CerizePedro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CerizePedro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CerizePedro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urubici, Brasil",
                "id": "18352c087c3a65e2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Jardim, Brasil",
                "id": "911f9be4c234f913",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "d9e7a568db83d7e6",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "26144988",
                "name": "Sabrina P",
                "username": "BinahP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96177667",
                "name": "Heineken Brasil",
                "username": "heinekenbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29191062",
                "name": "Heineken",
                "username": "Heineken",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "818461965681098752",
                "name": "Sarah do pr\u00e9dio 1",
                "username": "danixurs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633828036",
                "name": "me desculpe por ser geminiana",
                "username": "floresnacabecaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385791969830608899",
                "name": "Giancarlo Collesi",
                "username": "Giancarlo241030",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961046304871911424",
                "name": "fernando",
                "username": "fernass32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477166288",
                "name": "\u00c1urea Carolina",
                "username": "aureacarolinax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108892977659867136",
                "name": "Isafeia bra\u00e7o",
                "username": "pqperna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446374341",
                "name": "Julia Santana",
                "username": "selesland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828606180566110210",
                "name": "Lucas Azevedo",
                "username": "LucasAzevedo92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257490401117835264",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4 \ud83c\udf42 | re-\ud83d\udcfa shameless S5",
                "username": "omossexuais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956267623259492352",
                "name": "Arthur Marinho",
                "username": "Arthurlsmarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3378855178",
                "name": "Canada Agora",
                "username": "CanadaAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433534566057136129",
                "name": "@pauloofficial missionary\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Pauloofficiaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948178512187453441",
                "name": "SOS NOT\u00cdCIAS RJ",
                "username": "SosmaricaN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292953544593756161",
                "name": "Hermen\u00eautica Pol\u00edtica",
                "username": "HermeneuticaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3182722109",
                "name": "Conte\u00fado Press",
                "username": "conteudopress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283888885446201344",
                "name": "Not\u00edcia SAJ",
                "username": "NoticiaSaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980216034815827968",
                "name": "portalrbn",
                "username": "portalrbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157992934",
                "name": "Maratimba.com",
                "username": "sitemaratimba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241607405319979008",
                "name": "Jornal O Econ\u00f4mico",
                "username": "siteoeconomico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341921460089217036",
                "name": "Conex\u00f5es Amaz\u00f4nicas",
                "username": "ConexAmazonicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968811880520265728",
                "name": "Elias Costa",
                "username": "EliasCosta11999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44425081",
                "name": "Edgard Aires",
                "username": "EdgardAires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15962399",
                "name": "Ivan Vasconcelos",
                "username": "IvanVasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272956915",
                "name": "Luisa Nunes",
                "username": "_LuisaNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78725785",
                "name": "Alesp",
                "username": "AssembleiaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1299457820375609344",
                "name": "Racing Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "RacingBrasil_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445859477282910211",
                "name": "\ud83d\ude80",
                "username": "pdrfomalhaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369268351",
                "name": "Fernando",
                "username": "Fer_Lottermann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18639091",
                "name": "Insper",
                "username": "Insper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30070288",
                "name": "exame",
                "username": "exame",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120145844",
                "name": "apach\u00e3o",
                "username": "vitorcx1989",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3317555339",
                "name": "Leonardo Rossatto",
                "username": "nadanovonofront",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081197467729907712",
                "name": "jornaldebarueri",
                "username": "jornaldebarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53663659",
                "name": "Panthio Ara\u00fajo",
                "username": "Cicerooaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105136087",
                "name": "HBO Brasil",
                "username": "HBO_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Catve.com",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213891789964185600",
                "name": "Emmanoel de Freitas Pinto Lula 2022",
                "username": "PintoEmmanoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412390020313497604",
                "name": "Rog\u00e9rio Ap D Oliveira",
                "username": "RogrioApDOlive1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86301450",
                "name": "Simaria",
                "username": "SimariaMendes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3077940864",
                "name": "Natha Lima",
                "username": "lima_natha07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1334920870503084032",
                "name": "\ud83d\ude2d",
                "username": "galomefaztriste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123264564517380102",
                "name": "INFORME NA PISTA",
                "username": "Informenapista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392176951532609537",
                "name": "Portal Amazonas 24 horas",
                "username": "portalamamazona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383931635",
                "name": "Andr\u00e9ia Meletti",
                "username": "AndreiaMeletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913910302672072705",
                "name": "G\ud83c\udd70\ufe0fbs\u00b9\u00b3",
                "username": "_gsb79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2883109834",
                "name": "\u30e0\u4e43 \u6c34 \ud83e\udd77",
                "username": "oguibraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093327891797082113",
                "name": "Miguel Kalahary44",
                "username": "MiguelKalahary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1213559811343675392",
                "name": "Escola Andr\u00e9 Le\u00e3o Puente",
                "username": "escolaalp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51599284",
                "name": "Marcos Silva",
                "username": "mjscamocim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454774139001135107",
                "name": "Mark Smith",
                "username": "marksmithv8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225925013",
                "name": "Filipe Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "filipebarrost",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185292297",
                "name": "Lu\u00eds J\u00fanior MA",
                "username": "luiscarlos_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300697604939034624",
                "name": "Felipe Silva \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "FelipeS60554183",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129330994",
                "name": "Jheni",
                "username": "vixigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1932173948",
                "name": "gabi gabie gabs",
                "username": "feernandesgaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127734233",
                "name": "Pc Rep\u00f3rter Guapimirim",
                "username": "Pcpop_cesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274262523",
                "name": "Novas Frequ\u00eancias",
                "username": "nfrequencias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987263118",
                "name": "MAM Rio",
                "username": "MAM_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317137070083682309",
                "name": "A\u00e7\u00e3o e Rea\u00e7\u00e3o",
                "username": "reacao_acao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1438507608088858624",
                "name": "Muvuca Popular",
                "username": "MuvucaPopular2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17683819",
                "name": "Paulo Rezzutti",
                "username": "PauloRezzutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4719633376",
                "name": "valerio moretto",
                "username": "valerio_moretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2995106223",
                "name": "Petista desde criancinha\u2122",
                "username": "Sreginae_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "Rambo Clasen",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262819531535331330",
                "name": "Portal Bomba Bomba",
                "username": "PortalBomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2774423688",
                "name": "Taglar Dudus",
                "username": "TaglarDudus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49158153",
                "name": "\u222bNitr\u00f3xido \u02ce\u02ca\u02d7 \ud83d\udc7b\ud83d\udea9\ud83c\udf10\u267b",
                "username": "uchihanitro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2410575407",
                "name": "Caio Falconi",
                "username": "caiofalconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176333532328845313",
                "name": "geisita",
                "username": "geisacec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378723723889541125",
                "name": "intol",
                "username": "intol20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175880385051463681",
                "name": "@minhavidaeumdorama",
                "username": "minhavidaeumdo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992800927366164481",
                "name": "O F\u00edsico Nerd",
                "username": "ofisiconerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15355832",
                "name": "EduSarsur",
                "username": "edusarsur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857441264194768897",
                "name": "gio",
                "username": "vasconcelosgioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026971227976593410",
                "name": "cris\u0f09 \u2661 he xuan | \ud83d\udcd6: torto arado",
                "username": "lwjade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284640262317387777",
                "name": "Anny \ud83e\udd8a\ud83c\udf42 | MundinhoCharlieSpringBR",
                "username": "itsalexfierro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423699560770179073",
                "name": "garden of",
                "username": "zeninsaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072271663436304384",
                "name": "malu em clima de derrota",
                "username": "greenbriarvx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407540999522553863",
                "name": "Noticias de Sergipe",
                "username": "NoticiasdeSerg1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4143811504",
                "name": "Rangel Mendon\u00e7a",
                "username": "rangel_mendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407066346479931395",
                "name": ".",
                "username": "pitangueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089836937232506880",
                "name": "Hojemais Ara\u00e7atuba",
                "username": "hjmaisaracatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201112",
                "name": "Orlando Silva",
                "username": "orlgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38455066",
                "name": "gabriela",
                "username": "youngbasterd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1131524444822867970",
                "name": "Refauna",
                "username": "projeto_refauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167527856",
                "name": "Ana Claudia Guimar\u00e3es",
                "username": "AnaClaudiaGuim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804432557911773185",
                "name": "Guio \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "guio____",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18400189",
                "name": "rafael ferreira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd96\ud83c\udf0e\ud83c\udff3",
                "username": "rafaelonius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994232501391503360",
                "name": "Odilon Caldeira Neto",
                "username": "odiloncaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091899073408495617",
                "name": "Esther Theodoro de Carvalho\ud83c\udf31",
                "username": "EstherThedoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428714539462316032",
                "name": "Magoo News",
                "username": "MagooNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1453099066284548099",
                "name": "boydiscrto",
                "username": "boydiscrto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157093562670034950",
                "name": "Gay Moc",
                "username": "xgaymoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27740227",
                "name": "Mongabay",
                "username": "mongabay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820044123524792320",
                "name": "Toda Hora",
                "username": "InfoTodaHora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459110956919926784",
                "name": "Carbono Zero",
                "username": "blogcarbonozero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445102245188677638",
                "name": "Minas em Dia - Not\u00edcias Itabira e Regi\u00e3o",
                "username": "dia_minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447275758964117506",
                "name": "Luc | in One Piece \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "bakhawks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085177748149202951",
                "name": "Bruna, a gordinha satanista",
                "username": "belzebrub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100820448",
                "name": "deixa as pessoa",
                "username": "chockln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1579224942595407873",
                "name": "PepticOcean",
                "username": "PepticOcean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70183510",
                "name": "Cisne Negro \u270a\ud83c\udfff\ud83c\udf3f\u2728",
                "username": "cisnepreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209841011838599170",
                "name": "\uf895enzo/enso\uf895",
                "username": "KanekaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_br",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "499202709",
                "name": "Por dentro do RN",
                "username": "pordentrodorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338244949029117953",
                "name": "Rota_da_Gay_Moc",
                "username": "RotaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463942001515184130",
                "name": "S\u00f3 Bora",
                "username": "afimbora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281382002613248001",
                "name": "Portal pega\u00e7\u00e3o",
                "username": "Fabrici76009426",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339607610903977988",
                "name": "HMoc",
                "username": "h_moc19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455003960687931397",
                "name": "Diego Prates",
                "username": "DiegoMoc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418720672742887425",
                "name": "Gustavo",
                "username": "Gustavosfdim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424863887082536965",
                "name": "gabriel",
                "username": "boymocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337987428251037697",
                "name": "hetero sigilo",
                "username": "oikkkjjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347283037164359680",
                "name": "\ud83d\udd1e BROTHER MOC \ud83d\udd1e\ud83e\udd2b",
                "username": "ozedapunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358804677157138435",
                "name": "20cent\u00edmetros",
                "username": "H20_borafuder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726822243804782592",
                "name": "Angela Malheiros Escritora",
                "username": "AngelaRallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145048058151014401",
                "name": "suely collinetti",
                "username": "CollinettiSuely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64851983",
                "name": "BandNews TV",
                "username": "bandnewstv",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054071155970203653",
                "name": "Marcia",
                "username": "Marcia90373488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3403038489",
                "name": "Tribuna da Justi\u00e7a",
                "username": "tribuna_justica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16998210",
                "name": "alec j rosen",
                "username": "alecjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932060173430075393",
                "name": "\u2b50Felipe M\ud83c\udd70\ufe0fch\ud83c\udd70\ufe0fdo\u2b50",
                "username": "FelipeZMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676816",
                "name": "Atl\u00e9tico",
                "username": "Atletico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271064798",
                "name": "TecMundo",
                "username": "Tec_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343079062",
                "name": "Emerson Duarte",
                "username": "Ens70",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159177427412803584",
                "name": "Ivana dos Reis",
                "username": "IvanadosReis4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41938396",
                "name": "Bela por\u00e9m + ou -",
                "username": "BelaMenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3335446432",
                "name": "www",
                "username": "Loodpantera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273352404981952513",
                "name": "Sociedade Brasileira de Bioac\u00fastica",
                "username": "SBBioacustica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2944120299",
                "name": "Itaporanga Noticias",
                "username": "ItaporangaNotic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10451582",
                "name": "Junior Aragaki",
                "username": "junioraragaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052021589091475457",
                "name": "Lua",
                "username": "pontes_luanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108743951501193216",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9 JAUGUSTOS-RJ - SDV \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "JaugustosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087861785871478784",
                "name": "Saulo ~\u0421\u0430\u0448\u043e",
                "username": "funxaxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512989821",
                "name": "Efraim Barros",
                "username": "efraimbarros88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65146394",
                "name": "Jo\u00e3o Henrique",
                "username": "jornalistajh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "156769427",
                "name": "Bruno Fadul",
                "username": "FadulFotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490709115",
                "name": "Rosana LULA \u00c9 PRESIDENTE \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Rosanapansani2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319048679043584003",
                "name": "TV Buchicho",
                "username": "CanalMultimidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128709361",
                "name": "PortalR3",
                "username": "PortalR3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35129765",
                "name": "Romario Regis",
                "username": "romarioregis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708880920",
                "name": "Elizabeth Garzuze",
                "username": "bethgarzuze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446609840399388677",
                "name": "Tom\u00e1s Honaiser Rostirolla",
                "username": "HonaiserTomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52748217",
                "name": "Aline S. F. Carneiro",
                "username": "AlineSFCarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469002800638185478",
                "name": "Leandro A. Do Nascimento",
                "username": "Leandro23407276",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29797128",
                "name": "Fant\u00e1stico",
                "username": "showdavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368693162202501121",
                "name": "Moc pega\u00e7\u00e3o\ud83c\udf46\ud83c\udf51",
                "username": "disfarcehetero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261818176502890501",
                "name": ".",
                "username": "victorfeett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422297068790591488",
                "name": ".",
                "username": "vstrabudoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081754897949884417",
                "name": "sigilo sempre",
                "username": "sigilomoc69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061620256416907265",
                "name": "Tung",
                "username": "Tungw4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399761133146456074",
                "name": "Os Mais Dotados",
                "username": "DotadosMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314206745170866177",
                "name": "Silver M",
                "username": "SilverM80929425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462958874726572033",
                "name": "Novinho_Moc +18",
                "username": "Moc_Novinho_20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865744904",
                "name": "Felipe Marques",
                "username": "17FelipeMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734192874502410240",
                "name": "\u02e1\u1d58\u2071\u02e2\u1d43",
                "username": "isalurch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391029978834391042",
                "name": "Gabriel Cangussu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "gabriellu2ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1441200276141010944",
                "name": "Quest\u00e3o Nacional",
                "username": "quintomovimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3333597855",
                "name": "Carneiro",
                "username": "Gilpbok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758863140612255745",
                "name": "Rodrigo Brito",
                "username": "Rodrigo62454250",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602427979",
                "name": "Samuel Valenca",
                "username": "labioredox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325224754865975296",
                "name": "Jordan Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "jordanfarialima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894578636610732032",
                "name": "The Piano Guys",
                "username": "PianoGuys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933870393",
                "name": "Arno Llantada Seibel",
                "username": "SeibelArno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005537652228214784",
                "name": "Rafael Bessa",
                "username": "rafabessax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546234919",
                "name": "douglas",
                "username": "whodouglas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377809231815061512",
                "name": "Angelica ferreira",
                "username": "Angelic19982041",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406129148",
                "name": "Mauricio Matildes",
                "username": "MMatildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210552585",
                "name": "\ud83d\udea9Esquerda sempre\ud83d\udea9",
                "username": "LadyCasannova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234494859",
                "name": "Paulo de Tarso",
                "username": "paulomarangon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340484975653744640",
                "name": "Gabriel Quint\u00e3o",
                "username": "gabrieldquintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3886431143",
                "name": "caio \u2b50\ufe0f",
                "username": "caiocribeiroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249111195627347971",
                "name": "alerepresentacoesrj",
                "username": "alevendasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262390641",
                "name": "Roger Nyll",
                "username": "rfuturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38274306",
                "name": "Di\u00e1rio do Arcanjo",
                "username": "GeorgeGuia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76253245",
                "name": "#FranciscoCosta",
                "username": "FCostaReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72186662",
                "name": "Flavio",
                "username": "fuzarobjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336208355",
                "name": "nadyr bonifacio juni",
                "username": "juninadyr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195851449596559361",
                "name": "Princesa JuJuBa",
                "username": "CibeleSilvasan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860847071129214976",
                "name": "Vyx1611",
                "username": "Vyx1611",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365314679665537024",
                "name": "milon. just milon",
                "username": "MilonBlue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1178035369985658880",
                "name": "Nobre Jorge",
                "username": "NobreJorge2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30791137",
                "name": "Leo Cuevas",
                "username": "xupakavraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3491967737",
                "name": "Nair maria barbosa",
                "username": "nairmariabarbo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4076816176",
                "name": "Salvador Jorge",
                "username": "Salvado96043056",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428398703463870465",
                "name": "Rafa78",
                "username": "Rafael62216298",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2864895023",
                "name": "Guigo",
                "username": "Guittrox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205621691818356736",
                "name": "Adriano",
                "username": "riccofilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2242714033",
                "name": "silas de oliveira",
                "username": "silaspersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60883629",
                "name": "Vinicius Noronha",
                "username": "ViniciusZe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162389304074821633",
                "name": "Giro S/A Online",
                "username": "jornal_girosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486938596",
                "name": "Giro S/A",
                "username": "jornalGiroSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1456945226032033796",
                "name": "jose luiz gomes",
                "username": "joselui60404210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862145106",
                "name": "Mariana Brum",
                "username": "marianabrumr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088795088",
                "name": "Otavio Ernesto",
                "username": "ErnestoOtavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352422156500676609",
                "name": "Milenka",
                "username": "Milenka11627657",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3050651356",
                "name": "Dg \ud83d\udc7a\ud83d\udea9",
                "username": "dgapnx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100534703671652354",
                "name": "PLANETA TERRA AZUL VIAGENS E TURISMO",
                "username": "terra_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82066161",
                "name": "lourdes ferreira",
                "username": "llalui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3301811503",
                "name": "cavaleiro andante.\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "CiclopsfullJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311599435571441664",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonA27730214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607396789",
                "name": "T\u00f3picos: Info.jornal\u00edstica, entre outros",
                "username": "Patrcia52422673",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228616298",
                "name": "Murilo Rodrigues Alves",
                "username": "muriloralves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3349970531",
                "name": "Andr\u00e9 Borges",
                "username": "AndreBorges_JOR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128761827",
                "name": "lorde normalidade",
                "username": "lordemari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709716673",
                "name": "La",
                "username": "BeatrizLas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446438049911656476",
                "name": "Nilza Rodrigues",
                "username": "NilzaRo00637765",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114247006",
                "name": "Claire Fraser \u2693",
                "username": "csfini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444693050",
                "name": "Hiago",
                "username": "hxvgxrdrgs_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817767237",
                "name": "luix",
                "username": "luixgbiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246238833",
                "name": "eduardo quilombola",
                "username": "edu_nh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451409724",
                "name": "eai.TV",
                "username": "eaiTVoutlook",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65755792",
                "name": "Daniel Henrique",
                "username": "daniel_hd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212689632",
                "name": "Eneas Stier Monteiro",
                "username": "eneasaposent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778366729596600320",
                "name": "Jornal PuXin \u8461\u65b0\u62a5",
                "username": "puxinpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841677581657223168",
                "name": "tha\u00eds",
                "username": "desirekarla2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116949597",
                "name": "A Gazeta Acre",
                "username": "AGazetadoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3331429624",
                "name": "Metr\u00f3poles",
                "username": "Metropoles",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53823945",
                "name": "Flor silvestre",
                "username": "josybarb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456179722",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "Paulinhosilva13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58175042",
                "name": "Junior Martins",
                "username": "juniormartinxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1082818885915721728",
                "name": "Bruna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brunavvaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956161294763286529",
                "name": "bruno 13 \u2b50\ufe0f",
                "username": "fuckingbrunno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56206000",
                "name": "Moacir Haverroth",
                "username": "kotanh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355731570246692866",
                "name": "Cidad\u00e3o, quem?",
                "username": "Henriquer_Ah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251931563",
                "name": "fred \ud83d\udc19 \ud83c\udf81\ud83c\udf32\ud83c\udf1f",
                "username": "FredKraken",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364521815",
                "name": "mariana grande",
                "username": "meurienes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21203750",
                "name": "Julianno Romano",
                "username": "Juliannoromano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119079224",
                "name": "Z\u00e9 Ricardo \u00e9 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "ZeRicardoAM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2570018792",
                "name": "Luciano Magalh\u00e3es",
                "username": "lucianocmagalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892931483517804545",
                "name": "Erahs",
                "username": "erahsfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155975267",
                "name": "CHESTER",
                "username": "bamd2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467677",
                "name": "blogamobrasiloficial",
                "username": "michelekarinarn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35899105",
                "name": "Vanessa Oliver  \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83e\uddb0",
                "username": "VanessaOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115710633",
                "name": "RDSenden \ud83d\udc3e\ud83c\udf33",
                "username": "RenatumMisit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260295742964600833",
                "name": "bel by jk",
                "username": "jinniecoffees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297242446129254407",
                "name": "\u2606",
                "username": "vcut9Os",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842482153",
                "name": "\ud835\ude45o\u00e3o, Eu \ud83d\ude02\u2605\u270a\ud83c\udffc\ud83d\udea9\ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "joaoalvesjhja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264934633575243776",
                "name": "Francisco Alencar",
                "username": "Francis27689138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237065931228135427",
                "name": "menina mah",
                "username": "mahralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112262977",
                "name": "Bryanna Nasck",
                "username": "BryannaNasck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1246863574087208968",
                "name": "Danielle Santos\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30\ud83d\udd30",
                "username": "Daniell25257306",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41141974",
                "name": "Leo Ma11os \ud83d\udc37",
                "username": "1leomattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1461116077400854540",
                "name": "Emos Bike",
                "username": "emosbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189742839229566976",
                "name": "salta-pocinhas",
                "username": "theodora_julia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377289794351415299",
                "name": "Na Sintonia Retr\u00f4",
                "username": "retro_sintonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874455098432393216",
                "name": "D R Mauro",
                "username": "DaniloRMauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867198177543417857",
                "name": "Anjo Vingador",
                "username": "anjovingador123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143510889",
                "name": "Daniel Hinnah",
                "username": "danielhinnah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562964537",
                "name": "Jairo",
                "username": "jairoc15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164021083",
                "name": "Evelyn",
                "username": "evelynvitoriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062385462747320321",
                "name": "Mar\u00eda Garcia!",
                "username": "maria_gcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147898706",
                "name": "digdigjoy",
                "username": "joycenlemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855747",
                "name": "M\u00e1rcio Watermann",
                "username": "MWatermann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421102937695268865",
                "name": "Roberto Heinrich",
                "username": "RobertoHeinric1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89838314",
                "name": "FL\u00c1VIO MODESTO (Lula no 1\u00b0 turno)",
                "username": "FMMODESTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295881360",
                "name": "Charles Gomes",
                "username": "charles_mineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318980739266904065",
                "name": "Rodrigo Biasibetti",
                "username": "RodrigoBiasibe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15125297",
                "name": "cbsky",
                "username": "cbsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18102367",
                "name": "\ud83c\udf17\ud83d\udc41\ufe0f\ud83c\udf13",
                "username": "Marlevyina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762337048858595328",
                "name": "Guilherme Mazer",
                "username": "mazerpsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95904965",
                "name": "@ratinho_jr",
                "username": "ratinho_jr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57718704",
                "name": "Ruy Francisco",
                "username": "ruyfsalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366762071703052289",
                "name": "Daiane Aguiar Maia",
                "username": "DaianeAguiarMa2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260971819403825152",
                "name": "Tay \ud83d\udc0a\ud83e\udd91",
                "username": "Tayanarya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341745584508710914",
                "name": "duda",
                "username": "_Duda_Bl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465504581501300749",
                "name": "Cabo Melquisedec\ud83c\udf35\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf35",
                "username": "MelquisedecLir2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294627394238717954",
                "name": "lincoln Moreira card",
                "username": "CardLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406369376668946435",
                "name": "luciana araujo de azevedo",
                "username": "luciana61483544",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426806832",
                "name": "Rodrigo D\u00edaz",
                "username": "rodridiaz88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79555130",
                "name": "Miyoshi - San",
                "username": "miyoshi_niceguy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392945270",
                "name": "Vitor Villares",
                "username": "VitorVillares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168956400",
                "name": "Franco Araujo",
                "username": "faapaulistano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3311414997",
                "name": "murillo timm",
                "username": "timm_murillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956209053662896129",
                "name": "Fora bozo.",
                "username": "CissyDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271552382",
                "name": "Cerveja Insana",
                "username": "cervejainsana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76973574",
                "name": "Indira Mutran",
                "username": "imutran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1454878915839897604",
                "name": "Ckaah_Witch",
                "username": "SrtaDarkness0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095198581978550272",
                "name": "portalmaranhaonoticias",
                "username": "portalmaranhao2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16510691",
                "name": "gardelmm",
                "username": "gardelmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1130248412320993282",
                "name": "Nelson Tetti",
                "username": "NelsonTetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787091939783020544",
                "name": "Marcos Manoel filete",
                "username": "FileteManoel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148908779",
                "name": "Ricardo Moreno",
                "username": "morenoricmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2958692847",
                "name": "barbs",
                "username": "badgalbarbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304253858689019904",
                "name": "Alan Domm",
                "username": "alandom41123326",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453772453809999875",
                "name": "Marcilio Silva Pereira",
                "username": "Marcilioone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75698983",
                "name": "Coletiva do Juba",
                "username": "JubaElias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24813941",
                "name": "Julio Cesar (Kzar)\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kzar9000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413158128590508036",
                "name": "Komi-san |\ud83d\udcd6: tons de magia + 1| \ud83d\udcfa: spyxfamily",
                "username": "Komi_trauma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794498749",
                "name": "Canal Sur Patagonia",
                "username": "CanalSurPatagon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1181662192040583173",
                "name": "Diario Regional Ays\u00e9n - Prensa Patagonia",
                "username": "regionalaysen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148656392204668935",
                "name": "Trilhascomhomin",
                "username": "trilhascomhomin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588635803",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "mariade58023124",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750923445",
                "name": "Arides",
                "username": "aridesls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104158122397048832",
                "name": "NID - Nova Igua\u00e7u Depress\u00e3o",
                "username": "Novaiguacudepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42948950",
                "name": "\ud83c\udf97Janete Frugoli",
                "username": "janetefrugoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861253594661736450",
                "name": "R\u00e1dio Nova 7.7",
                "username": "Rdio771",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067408238981906438",
                "name": "Caf\u00e9 Gr\u00e3o do Porto",
                "username": "cafegraodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353786168836579331",
                "name": "Gazeta Box",
                "username": "gazetabox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33490697",
                "name": "Ibe Vidal",
                "username": "ibevidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4488088475",
                "name": "Imperatriz Online",
                "username": "ImperatrizOnlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954062065999728640",
                "name": "NATANAEL FERREIRA DA SILVA",
                "username": "TAL25SILVA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224840306",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrounderline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159646817665060864",
                "name": "fala jogador",
                "username": "pejdro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19630605",
                "name": "JuliO Cesar MigOttO",
                "username": "wow_money_now",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125205329300656128",
                "name": "juj\u0251p\u0251\u2077 NCT NO BRASIL",
                "username": "nctbigdickz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898979862706302980",
                "name": "Gisele Lutes Dos Anj",
                "username": "LutesAnj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900871614992175104",
                "name": "Ray",
                "username": "Itsray1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4094246541",
                "name": "Bruh \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "BrunnaPereira08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867138865",
                "name": "jade \u00e9 13",
                "username": "falsegxd13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450298329",
                "name": "Denis Pigozzi",
                "username": "DenisPigozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46133387",
                "name": "Mulheres",
                "username": "gazetamulheres",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43216912",
                "name": "Pamela Domingues",
                "username": "PamelaDomingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840113401",
                "name": "Pedro Manha",
                "username": "pedrocmanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321462320",
                "name": "Fragoso",
                "username": "Fragoso_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245842495990386688",
                "name": "Politicamente Insens\u00edvel",
                "username": "Simao_Jorgensen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364530211958710272",
                "name": "Jeanecavalaro",
                "username": "jeanecavalaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301627699669143552",
                "name": "geraldes",
                "username": "geralde65842604",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391663963",
                "name": "Carol Assis \ud83d\udc51",
                "username": "Caroleventos2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125173195",
                "name": "Andr\u00e9ia Gomes",
                "username": "andreia_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166529140",
                "name": "Henrique Martins",
                "username": "Matias_HMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2915879987",
                "name": "rafa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rafabatistav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625562768",
                "name": "Malu Visita",
                "username": "MaluVisita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733748447707271168",
                "name": "Lisandra",
                "username": "LineViana02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097981169851867137",
                "name": "Generosa Deise Rigo Leopoldi",
                "username": "deise_rigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616077226",
                "name": "Osvaldo Maya",
                "username": "OsvaldoMaya10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79338080",
                "name": "Alfio B. Bogdan",
                "username": "Alfio_TI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958009963418476544",
                "name": "Marisa",
                "username": "marisaVFmarisaV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72924129",
                "name": "Tereza Sayeg",
                "username": "Tsayeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894297649331003393",
                "name": "Andr\u00e9a Petry",
                "username": "anwpetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031987337041989632",
                "name": "Carlos Eduardo S. Matuzaki",
                "username": "CarlosESM4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966876014482636803",
                "name": "Morenna",
                "username": "MorennaCassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800013304991285248",
                "name": "Werbeth Saraiva",
                "username": "SaraivaWerbeth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67934324",
                "name": "Oliveira",
                "username": "Oliveira_OJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120697687320477702",
                "name": "Anabela Santos",
                "username": "Anabela53154751",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16703740",
                "name": "ariovaldo",
                "username": "ariovaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861532300",
                "name": "Luiza Campos",
                "username": "luizacmacena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15201372",
                "name": "Guy Manuel",
                "username": "GuyManuel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3326385387",
                "name": "Paulo M\u00e1rcio",
                "username": "paulomesper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255246126728589318",
                "name": "GBioTra",
                "username": "GBioTra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204727895",
                "name": "Luis Morais",
                "username": "lscmorais777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74318953",
                "name": "Victor Vale",
                "username": "vitopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78664537",
                "name": "Voluntariado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udfe1\ud83d\ude37",
                "username": "Crisblacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337791393",
                "name": "Gustavo Pacheco",
                "username": "gugapacheco1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40126748",
                "name": "\ud83d\ude36",
                "username": "carolvegan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356961812999200768",
                "name": "Christina Miguez",
                "username": "chrisMiguez_gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50127283",
                "name": "Paula Simensato",
                "username": "paulasimensato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420488659166535686",
                "name": "S\u00e3o Paulo Turismo",
                "username": "turismoemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159845173515264001",
                "name": "nejao 666",
                "username": "nejao6662",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97956065",
                "name": "Themis Fagundes",
                "username": "themisfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2219986680",
                "name": "TERESA MOTTA",
                "username": "TERESAMOTTA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153824568177561600",
                "name": "Suzana Quintana",
                "username": "quintana_suzana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492292835",
                "name": "Eduardo Tornaghi",
                "username": "EduardoTornaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415738112",
                "name": "HOSTILE",
                "username": "hostile5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735737646",
                "name": "Obisteka \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "yifanseyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351303564",
                "name": "soniacosta",
                "username": "soniacosta8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61246623",
                "name": "Julio C. Mauro",
                "username": "juba_loo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260169326876819456",
                "name": "Jos\u00e9 Fernando #VamosJuntosPeloBrasil",
                "username": "JFernando_Zefe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32588024",
                "name": "Maribor",
                "username": "Marribor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546989866",
                "name": "Eliana Yong Medeiros",
                "username": "YONGELIANA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306971852",
                "name": "MarcusV",
                "username": "m_f_vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239723807",
                "name": "Rubens Custodio",
                "username": "CustodioRubens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202651993258545157",
                "name": "ADRIANA RUIZ",
                "username": "ADRIANA49235584",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378528290412109830",
                "name": "reclam\u00e3o",
                "username": "ReclamaoInomina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105763172",
                "name": "Arlete Aparecida Martins Coelho Castelo",
                "username": "accastel00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146939114",
                "name": "Isabel Lima",
                "username": "DinoHaddad2022",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68569039",
                "name": "Anderson Correa",
                "username": "MrIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114102944314662912",
                "name": "Julhinha\ud83d\udc96",
                "username": "anajujuba24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45281728",
                "name": "Jos\u00e9 E. F. Jesus",
                "username": "naval_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050068231069868032",
                "name": "lizzie \ud83d\udcd6: evelyn hugo",
                "username": "hazzswt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212500667257913344",
                "name": "Ellen",
                "username": "Ellen45222433",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61371280",
                "name": "Ly \ud83d\udc1d",
                "username": "LyCintra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83020172",
                "name": "Nailson Araujo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "napass10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670316868",
                "name": "Sidney Gomes da Silva \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "sgsilva59",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54395791",
                "name": "Ivanduir C Barbosa",
                "username": "Ivanduir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771781382154620928",
                "name": "eneida campolina",
                "username": "eccampolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243830511",
                "name": "Wellington Camolez",
                "username": "Well_Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750308377",
                "name": "tiago pasquetti",
                "username": "tiagopasquetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065726061353345026",
                "name": "Eta Karinae \ud83e\udd6c",
                "username": "amoalface13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314076691",
                "name": "shao",
                "username": "Shao_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26576437",
                "name": "SilaS NascimentO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "silasnato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134897870",
                "name": "Milton G Carvalho",
                "username": "miltongcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50877774",
                "name": "PV",
                "username": "SouPV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4359744616",
                "name": "Maky",
                "username": "KilppNasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984834541713088514",
                "name": "Mutano diz:",
                "username": "mutanoooo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028399447942856706",
                "name": "Josefa Almeida\ud83d\ude04\ud83d\ude4f\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Josefaalmeida16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293526005",
                "name": "Crea-BA",
                "username": "CreaBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330228106121129984",
                "name": "Cesar Moreira",
                "username": "CesarMo06865184",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203115225",
                "name": "Rodrigo Weinheimer",
                "username": "digoweinheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453370021397344257",
                "name": "Jairo Meireles",
                "username": "JairoMeireles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390618000244547585",
                "name": "Rubens Moreira",
                "username": "RubensM68196632",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932771156259729408",
                "name": "Surtada",
                "username": "larezzzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469039513058041857",
                "name": "Nilton Tavone",
                "username": "NTavone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174962283",
                "name": "Orlando Souza",
                "username": "alsor_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83589700",
                "name": "Rob.Willians",
                "username": "RobsonWil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406731821128339457",
                "name": "KITANA",
                "username": "kitanaFF_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267917068759969794",
                "name": "Bruno BiroLiro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udee1\ud83e\udee1",
                "username": "BrunoCorreaSan2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "753953536443047937",
                "name": "Solange Corder",
                "username": "SolangeCorder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619429738",
                "name": "Celio",
                "username": "CelioCsrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75564023",
                "name": "Meire Moreira",
                "username": "MeireMoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252247671961681920",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "drex_andre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007721686765133826",
                "name": "Camila",
                "username": "Camila68120185",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214666654",
                "name": "gilberto xavier gomes",
                "username": "bttobadboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15622701",
                "name": "Maria Clara Lanari B\u00f3",
                "username": "mclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302900463",
                "name": "Histeria Coletiva\ud83e\udd91\ud83d\udea9\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Melsilva1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445926050219925508",
                "name": "Paulo Alberto",
                "username": "PauloAl90673670",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407750146243321861",
                "name": "Radar Paran\u00e1",
                "username": "RadarParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756067",
                "name": "patricia miranda",
                "username": "santamistura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138088042516926464",
                "name": "Pedro",
                "username": "Pedro72063739",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439464331",
                "name": "TatianA",
                "username": "TatiEng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4654235303",
                "name": "Maira Scavacini",
                "username": "mairascavacini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2638255005",
                "name": "Comendador Dennis Moraes",
                "username": "oDennisMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058259092",
                "name": "Portal SB24Horas",
                "username": "SB24Horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86150435",
                "name": "Wladimir Togumi",
                "username": "wtogumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148432653",
                "name": "Fede S\u00e1nchez Parodi \ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "fsanchezparodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158216669",
                "name": "Roberto Kaz",
                "username": "RealBetoKaz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1001138076880654336",
                "name": "nat. au jiara\ud83d\udccc",
                "username": "natcoments_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115259564209987584",
                "name": "Viviane Nunes",
                "username": "vivianean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817252926",
                "name": "adilson mikami",
                "username": "adilsonmikami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114978776",
                "name": "Ciaran Tripp",
                "username": "ciatrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160628720119570432",
                "name": "Teia dos Povos #Levantepelaterra",
                "username": "teiadospovos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2523836059",
                "name": "RPPN REVECOM",
                "username": "pn_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984790539819257856",
                "name": "HAYASHI Teiji (Embaixador do Jap\u00e3o no Brasil)",
                "username": "EmbJapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40510450",
                "name": "maze",
                "username": "wiwokamakawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261862096414875655",
                "name": "sarah yasmim\ud83e\udd40",
                "username": "yasmimsarahh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "cadulorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2621419696",
                "name": "dj deolane",
                "username": "97mariadefv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287932449",
                "name": "Onlyfeia \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FaelCalderone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328549040",
                "name": "duty em todo lugar ao mesmo tempo",
                "username": "dutyymartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966723654682857473",
                "name": "Nat\u00e1lia Silva",
                "username": "_nataliabsilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "786982633397948416",
                "name": "Nick Oliveira\u2720\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "NickOlive1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815989874109153280",
                "name": "Car.Ma\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "M_Carol_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964387725",
                "name": "rick(y) \u2022\ufe3f\u2022",
                "username": "alphxr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194410116344373249",
                "name": "Jornal Digital Canela",
                "username": "JD_Canela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41199224",
                "name": "Max Miranda",
                "username": "MaxMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605933238",
                "name": "Sempre Pronto",
                "username": "alrguerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47688615",
                "name": "Jornal Hoje",
                "username": "jornalhoje",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752954",
                "name": "Secretaria de Turismo e Viagens de S\u00e3o Paulo",
                "username": "turismosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333563340",
                "name": "CHRISTIANO GALO LOURES",
                "username": "ossimloures2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2283825673",
                "name": "Arcebispo",
                "username": "Arcebispo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1944741320",
                "name": "CAMISA 13 DO GALO",
                "username": "Camisa13doGalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400957336932470784",
                "name": "movimento105min",
                "username": "movimento105min",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350243510",
                "name": "dig\ud83c\udd70\ufe0fo G\ud83c\udd70\ufe0flo doido\ud83d\udc14\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "digaormf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210573140",
                "name": "ewerton belico",
                "username": "ebelico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401566371",
                "name": "Madalena Godoy",
                "username": "madalenagodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081603250502152197",
                "name": "Omar",
                "username": "Omardeideais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43384506",
                "name": "Cefas Alves Meira",
                "username": "Cefasalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186061737",
                "name": "Relax!!!!!!",
                "username": "f_wagnerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112272483",
                "name": "Reginaldo Alexandre",
                "username": "regisapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72885756",
                "name": "wasab",
                "username": "cybernotfound",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209301405",
                "name": "\u2661 Cyber Jay \u2661",
                "username": "janejjay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109424506",
                "name": "Rede 98",
                "username": "Rede98Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414383558773428225",
                "name": "Vitoria Leoni",
                "username": "viick12silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231244169374511106",
                "name": "loira",
                "username": "m0uraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236263957746327555",
                "name": "Jornal O Movimento",
                "username": "jor_omovimento",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1470949721795665927",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdy8xy210iofhtsp75id1zbpudvul",
        "oldest_id": "1468988613761409024",
        "result_count": 496
    }
}