{
    "data": [
        {
            "author_id": "342750625",
            "created_at": "2021-08-28T23:57:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431767853745778696"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1431767853745778696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#valedocatimbau \u2764\ud83c\udfc3 em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/m73yV67lTx"
        },
        {
            "author_id": "1415835728148377601",
            "created_at": "2021-08-28T23:54:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431767266241224705"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1217941086351560707",
                        "start": 0,
                        "username": "upnostalgia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431767266241224705",
            "in_reply_to_user_id": "1217941086351560707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@upnostalgia Tem sim amor, inclusive aqui fica o parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is maranheses que \u00e9 considerado um dos lugares mais bonitos do mundo https://t.co/Zra4aARKs8"
        },
        {
            "author_id": "45560043",
            "created_at": "2021-08-28T23:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431763458832453634"
            ],
            "id": "1431763458832453634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz est\u00e1 sempre ao seu redor, o seu interior vai guardar a lembran\u00e7a dela para sempre\u2026 #mtb #overbikes #flona em Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/avErzAM3en"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-28T23:32:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431761748214829065"
            ],
            "id": "1431761748214829065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u2013 Nucleo Pedra Grande https://t.co/KFHbuOsRMU"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-28T23:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431761627926474756"
            ],
            "id": "1431761627926474756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery https://t.co/77YXibn1Ef"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-28T23:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431761569583673345"
            ],
            "id": "1431761569583673345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Cantareira \u2013 Estrada da Vista Alegre https://t.co/m8iHIi18a8"
        },
        {
            "author_id": "64722363",
            "created_at": "2021-08-28T23:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431761166284509189"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "900348469",
                        "start": 143,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431761166284509189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/2BSsWtcu8z a trav\u00e9s de @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1626547188",
            "created_at": "2021-08-28T22:43:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431749416436785161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "257074013",
                        "start": 0,
                        "username": "Dudeskjet"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "1431749416436785161",
            "in_reply_to_user_id": "257074013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dudeskjet Na escada do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1189165413256568834",
            "created_at": "2021-08-28T22:37:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431747726673424384"
            ],
            "id": "1431747726673424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do\u00a0Capara\u00f3 https://t.co/NxqrH0ek0u"
        },
        {
            "author_id": "1200987692336582658",
            "created_at": "2021-08-28T22:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431747287336865792"
            ],
            "id": "1431747287336865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Grandes inc\u00eandios florestais ocorrem no Parque Nacional Cerro Cor\u00e1 localizado no departamento de #Amambay, no #Paraguai...\n\n#fire #incendio #URGENTE #wildfire #ClimateEmergency #Noticias #news #ClimateCrisis #CambioClimatico #August #Agosto #firenado #viral #Trending #Twitter https://t.co/17nrr6ZSeu"
        },
        {
            "author_id": "1137590834206040065",
            "created_at": "2021-08-28T22:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431742204498829316"
            ],
            "id": "1431742204498829316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito humildes passeando no parque municipal https://t.co/tgRyaHESxX"
        },
        {
            "author_id": "34101493",
            "created_at": "2021-08-28T22:01:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431738814381297669"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431738814381297669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sou eu bola de fogo\" \ud83c\udf1e\n#instapic #instagay #sunshine   #natureza #paz #jah #chapadaveadeiros #chapada #chapados em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/mEcEI6l8hy"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2021-08-28T22:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431738445295140868"
            ],
            "id": "1431738445295140868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "https://t.co/BX9VLRzblk - Cerrado amea\u00e7ado com a diminui\u00e7\u00e3o do Parna da Chapada dos Veadeiros. Segunda maior forma\u00e7\u00e3o vegetal do Pa\u00eds, depois da floresta amaz\u00f4nica, amea\u00e7ada por decreto que busca a diminui\u00e7\u00e3o radical do Parque Nacional. https://t.co/e7gSuoShza"
        },
        {
            "author_id": "1149210493",
            "created_at": "2021-08-28T21:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431737111254913025"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1431737111254913025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar de paz!\n#relaxar\n#natureza #entardecer\n#MOC\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf04 em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/nYeKpLlNcN"
        },
        {
            "author_id": "1389385865173114881",
            "created_at": "2021-08-28T21:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431735946832187403"
            ],
            "id": "1431735946832187403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque #Municipal\nParque dos #Bilhares deve #reabrir no #in\u00edcio de #setembro\n\n https://t.co/SqdMaYQLfD"
        },
        {
            "author_id": "1414608616783556618",
            "created_at": "2021-08-28T21:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431735071837507588"
            ],
            "id": "1431735071837507588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matriz de S\u00e3o Raimundo Nonato,  cidade com infraestrutura para receber os visitantes do Parque Nacional Serra da Capivara. https://t.co/YHvhSnXGhn"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-28T21:36:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431732409943404554"
            ],
            "id": "1431732409943404554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Madeira apreendida na Bahia \u00e9 destinada para entidades beneficentes e ao Parque Nacional localizados na regi\u00e3o https://t.co/cESRHdhXdH"
        },
        {
            "author_id": "989028567148367874",
            "created_at": "2021-08-28T21:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431729098133487616"
            ],
            "id": "1431729098133487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira investe na remo\u00e7\u00e3o de plantas invasoras em \u00e1rea protegida\nhttps://t.co/tnFpiIWjmb #eei_iberian"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-28T21:13:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431726573196136452"
            ],
            "id": "1431726573196136452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o #RICMais\nhttps://t.co/YZh1oyNdfA https://t.co/MJcjpKWYt7"
        },
        {
            "author_id": "1233389319877951489",
            "created_at": "2021-08-28T20:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431723084306915329"
            ],
            "id": "1431723084306915329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1\n\nhttps://t.co/AAcYFiQ4CA"
        },
        {
            "author_id": "2962309493",
            "created_at": "2021-08-28T20:45:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431719625075609608"
            ],
            "id": "1431719625075609608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SuoViaggio\nDedicada ao Turismo\nDescubra um mundo de Atra\u00e7\u00f5es para visitar!\nPatag\u00f4nia Chilena Paso de Agostini\nA caminhada inicia-se na Est\u00e2ncia Lazo, no Parque Nacional, com parada na Laguna Verde para...\n\n#TurismoChile #DedicadaAoTurismo #Atra\u00e7\u00f5es\n\nhttps://t.co/e7tN6tbIZl https://t.co/nmmpartUaF"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-08-28T20:45:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431719518741671937"
            ],
            "id": "1431719518741671937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/jReVbuzL1T"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-08-28T20:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431718389513342979"
            ],
            "id": "1431718389513342979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/86Wf9yMfHA"
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2021-08-28T20:37:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431717563600355330"
            ],
            "id": "1431717563600355330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/86Wf9yMfHA"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2021-08-28T20:36:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431717445585231874"
            ],
            "id": "1431717445585231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Marumbi https://t.co/N3iu2xhn2J"
        },
        {
            "author_id": "29251776",
            "created_at": "2021-08-28T20:36:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431717391969538048"
            ],
            "id": "1431717391969538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Marumbi https://t.co/NN5pIRm1gA"
        },
        {
            "author_id": "1321548732974960646",
            "created_at": "2021-08-28T20:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431716603855466496"
            ],
            "id": "1431716603855466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volunt\u00e1rio evita inc\u00eandio de maiores propor\u00e7\u00f5es em unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4kzMS1kRCj"
        },
        {
            "author_id": "848014937414828032",
            "created_at": "2021-08-28T20:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431715990929387520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "92527636",
                        "start": 0,
                        "username": "scflorianopolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431715990929387520",
            "in_reply_to_user_id": "92527636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@scflorianopolis Corridinha na praia do Mo\u00e7ambique, passando pelo Rio Vermelho e aproveito para lembrar sobre nosso projeto Coaliz\u00e3o Rio Vermelho (https://t.co/de6thduaRP) que visa dar voz ao membro mais ilustre que d\u00e1 nome ao bairro e ao Parque Estadual.\nhttps://t.co/eA7afWkVVJ"
        },
        {
            "author_id": "67158382",
            "created_at": "2021-08-28T20:22:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431713899280281604"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7fe313a4210964d5"
            },
            "id": "1431713899280281604",
            "in_reply_to_user_id": "67158382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um fuquinha amarelo, h\u00e1 caminho do parque estadual da serra de Ibitipoca. https://t.co/G2ZAOxPDtG"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-08-28T20:13:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431711524045967367"
            ],
            "id": "1431711524045967367",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da independ\u00eancia - https://t.co/2hEzGtk9rS https://t.co/mKuhH8OvCv"
        },
        {
            "author_id": "3084502870",
            "created_at": "2021-08-28T19:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431707929787478018"
            ],
            "id": "1431707929787478018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #costarica #costarica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 #beautifull #beach #beautiful #travel #vacation #voyages \u00e0 Parque Nacional Manuel Antonio https://t.co/IrgnToONbP"
        },
        {
            "author_id": "29186082",
            "created_at": "2021-08-28T19:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431705320787779589"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1431705320787779589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/C5OvbZdci8"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-08-28T19:38:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431702769321316352"
            ],
            "id": "1431702769321316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional do Capara\u00f3 e helic\u00f3pteros ajudam a conter chamas: https://t.co/C5GIurr8Ee https://t.co/48j9JP0J44"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2021-08-28T19:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431694544156958724"
            ],
            "id": "1431694544156958724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As girafas do maior parque nacional da Nam\u00edbia, Etosha, e a Ehirovipuka Communal Conservancy foram equipadas com telemetria GPS por sat\u00e9lite que visa proteger o n\u00famero crescente de esp\u00e9cies https://t.co/VbmFJpaRbt https://t.co/KUIvKTYvzc"
        },
        {
            "author_id": "1316320146403799040",
            "created_at": "2021-08-28T19:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431694177599897603"
            ],
            "id": "1431694177599897603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de hoje! A caminho de conhecer a Floresta nacional de Chapec\u00f3! (Que fica em Guatamb\u00fa, mas n\u00e3o dou eu que escolhi o nome.\nMais n\u00f3s stories!\n\n#florestanacional #chapeco #guatambu #oestecatarinense https://t.co/ArWml3RxLW"
        },
        {
            "author_id": "1108013582380204032",
            "created_at": "2021-08-28T19:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431693064863506435"
            ],
            "id": "1431693064863506435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio causou dano em quase 85% do Parque Estadual Juquery (SP).\n\n\u2757 Queima das matas gera a emiss\u00e3o de material particulado que junto ao oz\u00f4nio, tornam-se os mais preocupantes poluentes atmosf\u00e9ricos da capital paulista.\n\nLeia \u2b07\ufe0f https://t.co/rTGAEVfo2D"
        },
        {
            "author_id": "1004516866457591809",
            "created_at": "2021-08-28T18:53:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431691332754497539"
            ],
            "id": "1431691332754497539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia eu tava no parque municipal com meu viol\u00e3o e um doido queria me bater pq eu n\u00e3o sabia tocar Zeca pagodinho https://t.co/hGgewf6WJQ"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-28T18:32:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431686054059335682"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.7398469,
                        -23.3718021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aa582b8a704118af"
            },
            "id": "1431686054059335682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento bi\u00f3loga feliz, marca da dona do peda\u00e7o \ud83d\udc06\ud83d\udc9a em Parque Nacional de Ilha Grande https://t.co/qXZOwnn4hQ"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-28T18:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431681437015625733"
            ],
            "id": "1431681437015625733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "152477151",
            "created_at": "2021-08-28T17:30:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431670497331322883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "64706049",
                        "start": 0,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431670497331322883",
            "in_reply_to_user_id": "64706049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jdoriajr aten\u00e7\u00e3o Sr.Governador desejo saber o que vai fazer para pegar os verdadeiros respons\u00e1veis sobre a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquey /Sp.Este de sua responsabilidsde.Ou ser\u00e1 que foi o Bolsonaro ? https://t.co/XpBZkuafuY"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-08-28T17:18:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431667393131069451"
            ],
            "id": "1431667393131069451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Minsit\u00e9rio P\u00fablico Federal destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/6UowqoXh0w\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "1028300395444092928",
            "created_at": "2021-08-28T17:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431662992966488066"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1330069196",
                        "start": 0,
                        "username": "sullivancubbins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431662992966488066",
            "in_reply_to_user_id": "1330069196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sullivancubbins S\u00f3 vou deixar aqui \nhttps://t.co/EQYKjI3oZj"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-08-28T17:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431662939212238848"
            ],
            "id": "1431662939212238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Madeira apreendida na Bahia \u00e9 destinada para entidades beneficentes e ao Parque Nacional localizados na regi\u00e3o https://t.co/ANHNqSwBDu"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-08-28T17:00:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431662916437266432"
            ],
            "id": "1431662916437266432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chapada: Madeira apreendida na Bahia \u00e9 destinada para entidades beneficentes e ao Parque Nacional localizados na regi\u00e3o https://t.co/CJDeOZcQvd"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-08-28T16:46:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431659416198201351"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "25577585",
                        "start": 27,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431659416198201351",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teve mais! \ud83d\udc4f\n\nO governador @FlavioDino entregou, tamb\u00e9m, kits esportivos, cestas de alimentos e assinou a ordem de servi\u00e7o para a constru\u00e7\u00e3o da ponte para melhorar o acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/GK5Ep4a0N3"
        },
        {
            "author_id": "114817801",
            "created_at": "2021-08-28T16:45:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431659255703248907"
            ],
            "id": "1431659255703248907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado em defesa do livre acesso dos escaladores, a qualquer hora, ao Parque Estadual dos Pireneus (PEPi) para a pr\u00e1tica de escalada  : Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica Brasil https://t.co/xLM7p7pQz7"
        },
        {
            "author_id": "344166084",
            "created_at": "2021-08-28T16:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431654654664925199"
            ],
            "id": "1431654654664925199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A chamada do jornal: Mortes em atentado, morte em incendio, crian\u00e7ada da periferia passando fome, MAS TEM NOTICIA BOA parque estadual abre as portas pra exposi\u00e7\u00e3o de arte... \u00e9 de fuder ein"
        },
        {
            "author_id": "1406683576775684096",
            "created_at": "2021-08-28T16:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431651794191482880"
            ],
            "id": "1431651794191482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por ex-prefeito de Arraial do Cabo, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do\u00a0Sol https://t.co/F6FC77Oxyj"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2021-08-28T16:13:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431651179776389131"
            ],
            "id": "1431651179776389131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do\u00a0Acre https://t.co/diwIygTZUt"
        },
        {
            "author_id": "475772229",
            "created_at": "2021-08-28T16:12:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431651031541239811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1233193845518721024",
                        "start": 13,
                        "username": "MathewsDeMoroo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431651031541239811",
            "in_reply_to_user_id": "1262188201650917376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SolMartinns @MathewsDeMoroo essa da\u00ed eu vi rolando no twitter outro dia\n\n1. Pra\u00e7a do Papa\n2. Pra\u00e7a da Bandeira\n3. Pra\u00e7a Milton Campos\n4. Pra\u00e7a Benjamin Guimar\u00e3es\n5. Pra\u00e7a Tiradentes\n\nnesse mapa colocaram o parque municipal como 6\u00aa pra\u00e7a, mas eu prefiro a teoria de q a 6\u00aa \u00e9 a Afonso Arinos https://t.co/w6ODVDg1Cz"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-08-28T16:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431649948295127044"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "25577585",
                        "start": 13,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431649948295127044",
            "in_reply_to_user_id": "53085255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O governador @FlavioDino fala sobre os investimentos na cidade e anuncia a constru\u00e7\u00e3o de uma ponte para melhorar o acesso ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. https://t.co/c2buWzHCl7"
        },
        {
            "author_id": "710274650266320896",
            "created_at": "2021-08-28T16:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431648333634981890"
            ],
            "id": "1431648333634981890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo muito bom da Isto \u00c9 e que conta com uma foto minha durante o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, junto a foto do grande fotografo Lalo de Almeida sobre a grande seca que o Brasil est\u00e1 enfrentando. https://t.co/epXfsTH65p"
        },
        {
            "author_id": "1028300395444092928",
            "created_at": "2021-08-28T16:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431647839231283204"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "800384674455355394",
                        "start": 13,
                        "username": "guiheh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431647839231283204",
            "in_reply_to_user_id": "1272666711830016001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_mafribeiro @guiheh Essas f\u00e9rias?\nhttps://t.co/EQYKjI3oZj"
        },
        {
            "author_id": "3024804635",
            "created_at": "2021-08-28T15:58:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431647348418138115"
            ],
            "id": "1431647348418138115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma realidade que infelizmente est\u00e1 se tornando cada vez mais comum. Cerca de 80% do Parque Estadual do Juquery foi tomado pelo fogo. https://t.co/owXNVb4J4B"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-28T15:40:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431642946927939589"
            ],
            "id": "1431642946927939589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,68 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal, no dia 16 de agosto de 2021 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 7 dias com alertas e 3 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1309246346394828800",
            "created_at": "2021-08-28T15:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431634676804894730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1240997020606832641",
                        "start": 0,
                        "username": "compiladas"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "9317502",
                        "start": 12,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431634676804894730",
            "in_reply_to_user_id": "1240997020606832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@compiladas @Estadao Pense que em Rond\u00f4nia os deputados estaduais promoveram a devasta\u00e7\u00e3o de \u00e1reas protegidas, que os arredores das BR-319 e BR-163 est\u00e3o sendo destru\u00eddos, que a grilagem corre solta, incluindo em \u00e1reas urbanas de mananciais... O buraco no Brasil \u00e9 bem fundo.\nhttps://t.co/9wGi3fVdwM"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-08-28T15:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431634064113610755"
            ],
            "id": "1431634064113610755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Sorocaba faz soltura de on\u00e7a-parda na Floresta Nacional de Ipanema... https://t.co/B4Sm51Xgrr https://t.co/MLBFBACkDC"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-08-28T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431632674850963457"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "22914738",
                        "start": 99,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431632674850963457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\ud83d\udd25\ud83c\udf3f Ap\u00f3s o inc\u00eandio que que atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP), infos de @o_eco mostram que resta s\u00f3 1% da cobertura original do Cerrado no estado de S\u00e3o Paulo.\n\n#D\u00e1UmReload #Juquery #Inc\u00eandios https://t.co/WQxxVfPDcf"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-28T14:55:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431631540920979461"
            ],
            "id": "1431631540920979461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros tentam h\u00e1 dois dias combater inc\u00eandio no Parque Nacional do Capara\u00f3\n\nQue tristeza! \ud83d\ude2d\n\nhttps://t.co/J9JlEcvCnK"
        },
        {
            "author_id": "1382308578",
            "created_at": "2021-08-28T14:52:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431630768254689287"
            ],
            "id": "1431630768254689287",
            "in_reply_to_user_id": "1382308578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00edtulo de curiosidade, Baln. Cambori\u00fa possui uma das praias mais preservadas de Santa Catarina, Taquarinhas, sem nenhuma edifica\u00e7\u00e3o ou com\u00e9rcio, a menos de 7 km da praia central. Santu\u00e1rio da mata atl\u00e2ntica que precisa virar parque estadual. S\u00f3 que isso nao vira not\u00edcia nacional"
        },
        {
            "author_id": "18230663",
            "created_at": "2021-08-28T14:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431625743440744448"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1336753828838993926",
                        "start": 0,
                        "username": "MariSRXimenes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431625743440744448",
            "in_reply_to_user_id": "1336753828838993926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MariSRXimenes Gostar de m\u00fasica cl\u00e1ssica \u00e9 cafonice? Sou nascido em Campos, a cidade tem 80% do seu territ\u00f3rio protegido por estar dentro de um parque estadual. A galera foca na cafonice, mas \u00e9 o mesmo cafona que vai pra Natal, Bonito, Fortaleza, Macei\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "46254739",
            "created_at": "2021-08-28T14:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431618889461469188"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f2739f083001"
            },
            "id": "1431618889461469188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras\nParque Nacional do Itatiaia.27/08/2021. #montanha #Brasil https://t.co/1bjShYq3yf"
        },
        {
            "author_id": "46254739",
            "created_at": "2021-08-28T13:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431615041607016448"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f2739f083001"
            },
            "id": "1431615041607016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prateleiras Parque Nacional do Itatiaia. 25/08/2021. \n#montanha #Brasil https://t.co/COObQmy7ju"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-08-28T13:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431614499904233474"
            ],
            "id": "1431614499904233474",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, estamos com uma agenda intensa planejada at\u00e9 o final do ano, com muita coisa sobre voluntariado em UCs! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcf2 Confira aqui: https://t.co/xccgMFXuBj\n\n\ud83d\udcf8 Na foto: Volunt\u00e1rio no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u | Cr\u00e9dito da foto: Liliane Alexandre"
        },
        {
            "author_id": "1303304246281097224",
            "created_at": "2021-08-28T13:40:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431612685033119746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "14614833",
                        "start": 191,
                        "username": "passagensaereas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431612685033119746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero conhecer o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nN\u00e3o ao projeto bolsonarista para diminuir a \u00e1rea do Parque em mais de 70%.\n#SalveAChapada\n\nFotos do artigo da Melhores Destinos @passagensaereas:\n\"Chapada dos Veadeiros: 47 dicas imperd\u00edveis\".\nhttps://t.co/Onc3Nz4lw9' https://t.co/yDNmHSr7Gz"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-28T13:33:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431610980811816968"
            ],
            "id": "1431610980811816968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi com esse desabafo que os pesquisadores do Projeto On\u00e7as do Igua\u00e7u informaram na quinta-feira (26) por meio da conta no Intagram, que o filhote de on\u00e7a, o Peter, tinha aprontado novamente.\n\nEm junho deste ano\u00a0o \u201cfelizardo\u201d achou o equipamento,\n\nhttps://t.co/w5EDLdr5HB https://t.co/DoeqDFLEzB"
        },
        {
            "author_id": "103099298",
            "created_at": "2021-08-28T13:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431609978943688712"
            ],
            "id": "1431609978943688712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/bL3Z7Aow8Y"
        },
        {
            "author_id": "191298067",
            "created_at": "2021-08-28T13:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431607626073260033"
            ],
            "id": "1431607626073260033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "09h20 Obra na via. Agentes em apoio a poda de \u00e1rvores. Interdi\u00e7\u00e3o do trecho da Rua Rio Mar em frente ao Parque Municipal do Idoso. https://t.co/OYBVqxwl9x"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2021-08-28T13:09:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431604886815350789"
            ],
            "id": "1431604886815350789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Mais turismo em Barreirinhas! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nO #FaroldoMandacaru, um dos cart\u00f5es-postais da cidade, foi reformado pelo #GovernodoMaranhao. \nAgora, est\u00e1 mais seguro, confort\u00e1vel e, claro, mant\u00e9m a linda vis\u00e3o do Rio Pregui\u00e7as e do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\n#TurismoMA https://t.co/iZiNJNwcO6"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-08-28T13:09:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431604820184547336"
            ],
            "id": "1431604820184547336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais visitada do Acre https://t.co/M6J5szkbjf"
        },
        {
            "author_id": "68435868",
            "created_at": "2021-08-28T12:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431596037970477060"
            ],
            "id": "1431596037970477060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resex Chico Mendes \u00e9 o parque nacional mais visitado do\u00a0Acre https://t.co/JyaQ7el6cl https://t.co/85AL0mmNrQ"
        },
        {
            "author_id": "125981984",
            "created_at": "2021-08-28T12:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431593785201467394"
            ],
            "id": "1431593785201467394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja mat\u00e9ria do site do governo estadual do Cear\u00e1...\n\nhttps://t.co/BQbPkA6J5C https://t.co/1gu4Pff60f"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-28T11:39:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431582105524314118"
            ],
            "id": "1431582105524314118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 18 de agosto de 2021 o desmatamento de 1,45 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 7 dias, somando 3 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2021-08-28T11:38:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431582040198103040"
            ],
            "id": "1431582040198103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento no feriad\u00e3o da independ\u00eancia - https://t.co/2hEzGtk9rS https://t.co/zI3QlfHcpT"
        },
        {
            "author_id": "841081091414982657",
            "created_at": "2021-08-28T11:31:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431580229965946881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "25577585",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioDino"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "25577585",
                        "start": 46,
                        "username": "FlavioDino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431580229965946881",
            "in_reply_to_user_id": "25577585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioDino Demonstrou vis\u00e3o e sensibilidade, @FlavioDino, pois o Farol do Mandacaru \u00e9 \"o brinco de ouro\" do Rio Pregui\u00e7a e um elo referencial que une o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses com a APA Delta do Parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "761570459875934208",
            "created_at": "2021-08-28T10:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431567373283233793"
            ],
            "id": "1431567373283233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortaleceu visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/EXjfHFNyoD"
        },
        {
            "author_id": "924609009218392065",
            "created_at": "2021-08-28T10:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431567369894248449"
            ],
            "id": "1431567369894248449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortaleceu visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/5aurH6xcwu"
        },
        {
            "author_id": "1321911550890987520",
            "created_at": "2021-08-28T10:40:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431567366555635717"
            ],
            "id": "1431567366555635717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortaleceu visita\u00e7\u00e3o guiada no Parque Nacional da Serra da\u00a0Capivara https://t.co/TkVma6MGfd"
        },
        {
            "author_id": "78892887",
            "created_at": "2021-08-28T10:27:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431564152733147137"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431564152733147137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de andar 10km no parque nacional e tomar muito banho de cachoeira, t\u00e1 um calor n\u00e9 mores?! *___*"
        },
        {
            "author_id": "752279713775837188",
            "created_at": "2021-08-28T07:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431519689516191750"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6f8ae0ab3f0ddd29"
            },
            "id": "1431519689516191750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho andado estes dias por lugares bem remotos do Minho, aldeias interiores no Parque Nacional do Ger\u00eas onde j\u00e1 muito pouca gente mora. Restam os velhos e, por esta altura, alguns emigrantes que n\u00e3o v\u00eam para descansar, mas para trabalhar nas suas casas desocupadas o ano inteiro."
        },
        {
            "author_id": "712157572695003136",
            "created_at": "2021-08-28T03:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431464040002424834"
            ],
            "id": "1431464040002424834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Tocantins aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o sem qualquer consulta \u00e0s comunidades quilombolas do entorno. A lei \u00e9 de autoria do governador Mauro Carlesse (PSL) e n\u00e3o detalha os impactos do projeto, que tem participa\u00e7\u00e3o da Natura, aos povos tradicionais."
        },
        {
            "author_id": "762972018212016130",
            "created_at": "2021-08-28T03:29:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431458989838061573"
            ],
            "id": "1431458989838061573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amiguinhos, preparados para mais uma edi\u00e7\u00e3o do programa #mozkids? Hoje vamos conhecer o Parque Nacional do Limpopo e conversar com Salombela Simbine e Wiyane Simbine. Teremos tamb\u00e9m jogos e muitas brincadeiras.  Fiquem ligados atrav\u00e9s do #stvplay. #mozkids #stv #gruposoico https://t.co/sUFKXVjxTw"
        },
        {
            "author_id": "2806743326",
            "created_at": "2021-08-28T01:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431435738751676418"
            ],
            "id": "1431435738751676418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus sobrinhos ir\u00e3o a parada amanh\u00e3 tamb\u00e9m no parque municipal. Fiquei feliz e orgulhoso pela consci\u00eancia e responsabilidade social."
        },
        {
            "author_id": "1373855047612764160",
            "created_at": "2021-08-28T01:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431429740536213514"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1431429740536213514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0\u00b0\u00b0Pense menos, viva mais\u00b0\u00b0\u00b0 em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/S9at0HBdaT"
        },
        {
            "author_id": "163662769",
            "created_at": "2021-08-28T01:28:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431428400166617091"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431428400166617091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/utcsqbcIqk"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-08-28T01:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431428263595978753"
            ],
            "id": "1431428263595978753",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele ainda levou a comitiva para uma visita \u00e0 Escola Agr\u00edcola Municipal Nilo Batista, em Unamar, e \u00e0 sede do Parque Natural Municipal do Mico-Le\u00e3o-Dourado, onde o prefeito cedeu duas salas para a UENF. https://t.co/DIKdmfRCZX"
        },
        {
            "author_id": "1329396647491678208",
            "created_at": "2021-08-28T01:26:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431427995525423104"
            ],
            "id": "1431427995525423104",
            "in_reply_to_user_id": "1329396647491678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cerim\u00f4nia aconteceu na Capela de Santo In\u00e1cio, no Parque Municipal de Campos Novos, com a presen\u00e7a do prefeito Jos\u00e9 Bonif\u00e1cio, do reitor da UENF, professor doutor Raul Ernesto Lopez Palacio, e da vice-reitora, professora Rosana Rodrigues\n\n+"
        },
        {
            "author_id": "1298471088255533056",
            "created_at": "2021-08-28T01:05:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431422769011568640"
            ],
            "id": "1431422769011568640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de assistir Feral e esse ep me deixou mais assustado do que com AHS inteira meu deus que terror, nunca quero ir em parque nacional credo"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-08-28T00:59:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431421113251282951"
            ],
            "id": "1431421113251282951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque estadual abriu hoje para a comunidade e visitantes, e vai funcionar todos os dias de 8h \u00e0s 17h. https://t.co/EA9kMr7RSw"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-28T00:52:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431419354793582593"
            ],
            "id": "1431419354793582593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Capara\u00f3 \nhttps://t.co/WyGoZaCvyP"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2021-08-28T00:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431418858078973954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "292473818",
                        "start": 0,
                        "username": "abong_osc"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1264983468032876544",
                        "start": 11,
                        "username": "ABI_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "138492825",
                        "start": 25,
                        "username": "proindio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "160576237",
                        "start": 35,
                        "username": "CFOAB"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431418858078973954",
            "in_reply_to_user_id": "292473818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@abong_osc @ABI_Nacional @proindio @CFOAB Parabenizo o Parlamento pela aprova\u00e7\u00e3o da PL que permite aos munic\u00edpios diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens de rios e lagos e permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas urbanas acelerando o assoreamento dos rios matando-os.  GENIAL ! https://t.co/gF5XKhsFG4"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2021-08-28T00:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431418156589932548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "264438617",
                        "start": 0,
                        "username": "SistemaCNC"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "94476067",
                        "start": 12,
                        "username": "SistemaCNA"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "88915485",
                        "start": 24,
                        "username": "CNI_br"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "48821743",
                        "start": 32,
                        "username": "FEBRABAN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431418156589932548",
            "in_reply_to_user_id": "264438617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SistemaCNC @SistemaCNA @CNI_br @FEBRABAN Parabenizo o Parlamento pela aprova\u00e7\u00e3o da PL que permite aos munic\u00edpios diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens de rios e lagos e permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas urbanas acelerando o assoreamento dos rios matando-os.  GENIAL ! https://t.co/4NobTLjVm4"
        },
        {
            "author_id": "118700742",
            "created_at": "2021-08-28T00:44:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431417339656998913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40095953",
                        "start": 0,
                        "username": "SenadoFederal"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "61843152",
                        "start": 15,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "68313718",
                        "start": 32,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431417339656998913",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SenadoFederal @camaradeputados @STF_oficial Parabenizo o Parlamento pela aprova\u00e7\u00e3o da PL que permite aos munic\u00edpios diminuir a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nas margens de rios e lagos e permitir constru\u00e7\u00f5es em \u00e1reas urbanas acelerando o assoreamento dos rios matando-os.  GENIAL ! https://t.co/3LXhlqjoGg"
        },
        {
            "author_id": "127614203",
            "created_at": "2021-08-28T00:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431411080501334019"
            ],
            "id": "1431411080501334019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/sV2jDKNB7g"
        },
        {
            "author_id": "279252107",
            "created_at": "2021-08-28T00:18:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431410877769691139"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "9317502",
                        "start": 4,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431410877769691139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @estadao: Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, a nova UC de S\u00e3o Paulo -  https://t.co/eGUMfLqqxh"
        },
        {
            "author_id": "847787785658519552",
            "created_at": "2021-08-28T00:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431407243212337162"
            ],
            "id": "1431407243212337162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Governo Bolsonaro!\n Qual ser\u00e1 o pr\u00f3ximo Parque Nacional Catarinense privatizado? \nO Parque Nacional S\u00e3o Joaquim est\u00e1 a caminho! \n\nAntes o ingresso para acesso aos parques nacionais era de R$9,00, agora ser\u00e1 de R$50,00! \nEu desisto do meu pa\u00eds, s\u00e9rio mesmo! https://t.co/DQuALsFTJt"
        },
        {
            "author_id": "1391563147987886081",
            "created_at": "2021-08-27T23:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431399398009970690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "712686794",
                        "start": 0,
                        "username": "cidadaoprimata"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431399398009970690",
            "in_reply_to_user_id": "712686794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cidadaoprimata Lapinha eu conhe\u00e7o, foi minha primeira trilha! Parque estadual do Rio Preto n\u00e3o conhe\u00e7o, t\u00e1 lista! Semana passada eu fui na Serra da Gandarela (recomenda\u00e7\u00e3o sua) e amanh\u00e3 t\u00f4 indo em Pedra Rachada hahaha"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-27T23:24:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431397212295254016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1431397212295254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/G7fBbKgfCl"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2021-08-27T23:16:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431395136521621510"
            ],
            "id": "1431395136521621510",
            "in_reply_to_user_id": "90619222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita beleza nos assentamentos Formiguinha e Serra das Araras em Mineiros, cerca de 400 quil\u00f4metros de Goi\u00e2nia, no sudoeste de Goi\u00e1s, pr\u00f3xima do Parque Nacional das Emas, na regi\u00e3o conhecida como do Pinga Fogo. https://t.co/E4RPfQvJGx"
        },
        {
            "author_id": "2798978129",
            "created_at": "2021-08-27T23:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431394247521996805"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "323812550",
                        "start": 0,
                        "username": "JXCMX"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431394247521996805",
            "in_reply_to_user_id": "323812550",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JXCMX Vamo acampar no parque estadual do rio doce"
        },
        {
            "author_id": "104134033",
            "created_at": "2021-08-27T23:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431392721986637828"
            ],
            "id": "1431392721986637828",
            "in_reply_to_user_id": "1274466543615840261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ovitorandretta Esquema de invas\u00e3o e ocupa\u00e7\u00e3o irregular de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "40456336",
            "created_at": "2021-08-27T23:06:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431392674637045760"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1431392674637045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua\n#chapadadosveadeiros #valedalua #ferias #trilha em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/P4CfilbgYB"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2021-08-27T22:54:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431389567203135488"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1431389567203135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segredos do Pomba a 4  Setembro, na Gavieira \n\u2764\ufe0f Arcos de Valdevez \u2764\ufe0f e  Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nInscri\u00e7\u00f5es via +351 916461168 (voz, SMS, WhatsApp, Telegram, Signal e Viber) https://t.co/jQUqcbtmVe"
        },
        {
            "author_id": "29939123",
            "created_at": "2021-08-27T22:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431382525914517508"
            ],
            "id": "1431382525914517508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Privatizaram o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO)\u2757loja \u2757boletim https://t.co/dZUnHcOKM2"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-27T22:15:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431379824933752836"
            ],
            "id": "1431379824933752836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto cobra a preserva\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Elefante. Localizada em Mateus Leme e Juatuba, a \u00e1rea abriga remanescentes do cerrado, campos rupestres e grande variedade biol\u00f3gica, inclusive, de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. https://t.co/0hVw8DsgLJ https://t.co/FWrygn1GE6"
        },
        {
            "author_id": "1133138439115812864",
            "created_at": "2021-08-27T22:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431379763206176770"
            ],
            "id": "1431379763206176770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza nos pequenos detalhes \ud83c\udf31\n\nViva a flora do cerrado, viva a biodiversidade!\n\nVisite o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! \n\n#PNCV #MeioAmbiente #Flora https://t.co/gb0ZaDU2s2"
        },
        {
            "author_id": "19310887",
            "created_at": "2021-08-27T22:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431376718179209216"
            ],
            "id": "1431376718179209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lorde no mato. em Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/o9crOWwJLd"
        },
        {
            "author_id": "237870066",
            "created_at": "2021-08-27T22:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431376582246076417"
            ],
            "id": "1431376582246076417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haaaa esqueci de contar pra vcs \n\nArrumei o trampo no Parque Estadual da Cantareira\n\nO pai t\u00e1 on \ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-27T21:47:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431372738766254080"
            ],
            "id": "1431372738766254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4, Peter! Assim n\u00e3o d\u00e1!!!\u201d \n\nBrincando, Peter aprontou novamente no Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n\nPensa num arteiro!\n https://t.co/ubyfCXSXYU\n\n#on\u00e7a #on\u00e7asdoIgua\u00e7u #ProjetoOn\u00e7asdoIgua\u00e7u #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #meioambiente #pesquisa #natureza #mataatl\u00e2ntica #Brasil #fronteira https://t.co/QofnhyZAHQ"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-27T21:41:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431371389282443266"
            ],
            "id": "1431371389282443266",
            "in_reply_to_user_id": "821001145359409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Encontro na Ilha do Mel com Associa\u00e7\u00f5es de Nativos de Encantadas, de Mulheres,  moradores, empres\u00e1rios e IAT para discutir projeto de reforma da pra\u00e7a de alimenta\u00e7\u00e3o;\n- Visita ao Parque Estadual Campinhos, no Vale do Ribeira;"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2021-08-27T21:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431370939581751297"
            ],
            "id": "1431370939581751297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JornaldaC\u00e2mara Cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal P\u00f4r do Sol \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica \n\nAssista, fique sabendo \ud83d\udc47\nhttps://t.co/phSJYTcADp"
        },
        {
            "author_id": "1269062057791565824",
            "created_at": "2021-08-27T21:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431370388588699649"
            ],
            "id": "1431370388588699649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate as queim*das apenas no parque municipal o resto do munic\u00edpio que se foda rs"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T21:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431370257474547714"
            ],
            "id": "1431370257474547714",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 7,91 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T21:37:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431370256501534722"
            ],
            "id": "1431370256501534722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,96 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 em 15 de agosto de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM j\u00e1 teve 5 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "708114515012030465",
            "created_at": "2021-08-27T21:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431369178880090121"
            ],
            "id": "1431369178880090121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia 05 vou fazer a trilha do parque nacional da cidade de novo."
        },
        {
            "author_id": "1416238743795773440",
            "created_at": "2021-08-27T21:03:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431361846632661000"
            ],
            "id": "1431361846632661000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena registrada pelo fot\u00f3grafo brasileiro Julius Dadalti no Parque Nacional Amboseli, no Qu\u00eania, em 7 de agosto.\nhttps://t.co/bG2MhfHWuo\nCoisa linda, le\u00e3o abra\u00e7ando a \u00e1rvore! https://t.co/JNwUdIqs8X"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-08-27T21:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431360879216537601"
            ],
            "id": "1431360879216537601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina https://t.co/wIti9sVNrQ"
        },
        {
            "author_id": "38511736",
            "created_at": "2021-08-27T20:57:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431360129253871616"
            ],
            "id": "1431360129253871616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Por:\u00a0Mary Ellen Farias dos Santos\u00a0 Em agosto de 2021 No sexto epis\u00f3dio de \"American Horror Stories\", intitulado \"Feral\", transmitido no canal gringo FX on Hulu, um casal decide acampar em fam\u00edlia no\u00a0Parque Nacional Kern Canyon, levando o menininho deles:\u2026 https://t.co/NesmWSBGj7 https://t.co/vs3UdTk6J7"
        },
        {
            "author_id": "43097945",
            "created_at": "2021-08-27T20:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431356846737080320"
            ],
            "id": "1431356846737080320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Educadores, est\u00e1 chegando o Dia da Amaz\u00f4nia! \n\nEsta data nos lembra a import\u00e2ncia da maior reserva biol\u00f3gica do mundo e nos alerta sobre os perigos que a amea\u00e7am. Saiba mais nessa mat\u00e9ria e confira as sugest\u00f5es de como trabalhar o tema em sala de aula!\n\nhttps://t.co/ahvJj4S0Q1 https://t.co/19HzDtvhnq"
        },
        {
            "author_id": "823617896618332161",
            "created_at": "2021-08-27T20:27:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431352780497825800"
            ],
            "id": "1431352780497825800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza oficina de apresenta\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Municipal do Rio Poxim. Confira: https://t.co/mcbpy1Ypu4 https://t.co/Aovr3ahz4X"
        },
        {
            "author_id": "1411302557889204224",
            "created_at": "2021-08-27T20:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431351552330063886"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "900348469",
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431351552330063886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/SLSgefVn8X via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "448183126",
            "created_at": "2021-08-27T19:58:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431345452729999364"
            ],
            "id": "1431345452729999364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"N\u00f3s nos sentimos bem em meio \u00e0 natureza porque ela n\u00e3o nos JULGA\".\n\n- Nietzsche em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/VltB02o4hT"
        },
        {
            "author_id": "1311599435571441664",
            "created_at": "2021-08-27T19:47:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431342750440513539"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "900348469",
                        "start": 115,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431342750440513539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sr Ant\u00f4nio Malard: Apoio Institucional \u00e0 cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra das Perdizes https://t.co/4UaZ5PJlnX via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1251783323308916736",
            "created_at": "2021-08-27T19:41:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431341226117242882"
            ],
            "id": "1431341226117242882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Xingu \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b em Parque Nacional do Xingu https://t.co/1JzykabwOP"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-27T19:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431331315299885060"
            ],
            "id": "1431331315299885060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "34271853",
            "created_at": "2021-08-27T19:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431330997031817221"
            ],
            "id": "1431330997031817221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 96,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 65
            },
            "text": "Governo do Tocantins aprova privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o sem qualquer consulta \u00e0s comunidades quilombolas do entorno. A lei \u00e9 de autoria do governador Mauro Carlesse (PSL) e n\u00e3o detalha os impactos do projeto, que tem participa\u00e7\u00e3o da Natura, aos povos tradicionais. https://t.co/vZWcbtybDa"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-27T18:57:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431329922728046592"
            ],
            "id": "1431329922728046592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini\nParque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de aves #RICMais\nhttps://t.co/DSLE51CbBY https://t.co/xAgXDXwELO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-27T18:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431329633421697025"
            ],
            "id": "1431329633421697025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De olho na gera\u00e7\u00e3o de emprego e renda e do ecoturismo, governo assina protocolo de inten\u00e7\u00f5es para elaborar trilhas de longo curso no estado, com projeto piloto no Parque Estadual de Ita\u00fanas.\n\nhttps://t.co/92wroF2OiY"
        },
        {
            "author_id": "965932527797047296",
            "created_at": "2021-08-27T18:54:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431329248078352386"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "128372940",
                        "start": 10,
                        "username": "jairbolsonaro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431329248078352386",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis @jairbolsonaro Achei que vc adorasse uma queimada na Amaz\u00f4nia, num parque nacional... Mudou de ideia, Bia?"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-27T18:52:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431328800122589193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "775320812047958016",
                        "start": 62,
                        "username": "ppinvestimentos"
                    },
                    {
                        "end": 228,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 222,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431328800122589193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ufe0f PARQUES NACIONAIS\n\nNovas unidades inclu\u00eddas na carteira do @ppinvestimentos:\n\n\ud83c\udfde\ufe0f Restinga de Jurubatiba\n\ud83c\udfde\ufe0f Capara\u00f3\n\ud83c\udfde\ufe0f Serra do Cip\u00f3\n\ud83c\udfde\ufe0f Serra da Canastra\n\ud83c\udfde\ufe0f Floresta Nacional de Ipanema\n\n\u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/CDT8JxtlCn"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-27T18:31:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431323412065132549"
            ],
            "id": "1431323412065132549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O debate acontece em formato h\u00edbrido, online e presencial, na ter\u00e7a (31) \u00e0s 9h https://t.co/Jbw8fF4rK4"
        },
        {
            "author_id": "298072157",
            "created_at": "2021-08-27T18:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431321654089719811"
            ],
            "id": "1431321654089719811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As opera\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio que atinge as matas de uma \u00e1rea do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, entre o Vale dos Frades e Bonsucesso, no 3\u00ba Distrito de Teres\u00f3polis, tiveram o refor\u00e7o hoje. https://t.co/YTLuYmptAl"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-08-27T17:51:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431313350420574208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "47439713",
                        "start": 113,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431313350420574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina (via @MPF_BA)\nhttps://t.co/5HT80M4DYv https://t.co/KUhUpMyWfa"
        },
        {
            "author_id": "152484640",
            "created_at": "2021-08-27T17:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431312619932209154"
            ],
            "id": "1431312619932209154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura de Manaus realizou a 1\u00aa reuni\u00e3o do Grupo de Trabalho (GT) Arborizando Manaus, coordenada pela Secretaria Municipal de Meio Ambiente e Sustentabilidade (Semmas), nesta quinta-feira, 26/8, no audit\u00f3rio do Parque Municipal do Mindu, zona\u2026 https://t.co/n6zrLzk7MF"
        },
        {
            "author_id": "1553217702",
            "created_at": "2021-08-27T17:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431312576713986055"
            ],
            "id": "1431312576713986055",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara (PR)\n\nLideran\u00e7as de cinco povos retomaram o territ\u00f3rio no dia 9 de agosto, data em que \u00e9 comemorado o Dia Internacional dos Povos Ind\u00edgenas\n\nhttps://t.co/jYpzsvO8Zc"
        },
        {
            "author_id": "497150491",
            "created_at": "2021-08-27T17:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431311931076448258"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431311931076448258",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@eduardopaes  \u00c1rea protegida pelo meio ambiente pegando fogo ontem. Se vc reparar depois da terceira cerquinha , a parte esbranqui\u00e7ada parece uma nova favela! Bem junto a lagoa. Tem uma muvuca ali! Obrigada! https://t.co/cJyZFe2u2x"
        },
        {
            "author_id": "84418025",
            "created_at": "2021-08-27T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431308028402413569"
            ],
            "id": "1431308028402413569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud835\udc00\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc00\u00c7\ud835\udc00\ud835\udc03\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc04 \ud835\udc04\ud835\udc17\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0d\u00c7\u00c3\ud835\udc0e - A equipe t\u00e9cnica do Zool\u00f3gico de Sorocaba constatou que o animal estava em bom estado de sa\u00fade e o devolveu \u00e0 natureza cinco dias depois de ser resgatado. #on\u00e7aparda #sorocaba #zoo #cruzeirofm\nhttps://t.co/dftPm1DpAv"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2021-08-27T17:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431306030638567427"
            ],
            "id": "1431306030638567427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/zhAI3rB5cd"
        },
        {
            "author_id": "1295695418282708992",
            "created_at": "2021-08-27T17:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431305947671109643"
            ],
            "id": "1431305947671109643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de\u00a0aves https://t.co/KRYoVcHSU9"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2021-08-27T17:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431305902431391744"
            ],
            "id": "1431305902431391744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Virunga anuncia nascimento de 13.\u00ba gorila da montanha deste ano - https://t.co/byvj5P1LCe https://t.co/ZgWCWdBWil"
        },
        {
            "author_id": "179587745",
            "created_at": "2021-08-27T16:59:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431300295649382406"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.6584827,
                        -20.36331335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1431300295649382406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns registros de hoje\u2026\n\n#parqueestadualpedraazul em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/XzK6QF4WZo"
        },
        {
            "author_id": "1169084833873764353",
            "created_at": "2021-08-27T16:55:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431299374789844994"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 145,
                        "id": "1164684688432291841",
                        "start": 129,
                        "username": "Faria_Fernando_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431299374789844994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar das batu\u00edras que conheceram a o Parque Nacional da Lagoa do Leixe e nunca mais sa\u00edram de l\u00e1? Se liga na thread do @Faria_Fernando_ \n\nHave you ever heard about the plovers who knew the Lagoa do Peixe National Park and never gone away? https://t.co/xYlgQkNMVQ"
        },
        {
            "author_id": "788592443960782850",
            "created_at": "2021-08-27T16:52:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431298695861981187"
            ],
            "id": "1431298695861981187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mapa detalhado e esclarecedor sobre a extens\u00e3o do inc\u00eandio no parque estadual do Juquery, \u00fanico remanescente do Cerrado na regi\u00e3o.\n\n Elaborado pela genial (e minha amiga!)  Vit\u00f3ria Barbosa \u2764\ufe0f https://t.co/6rKbZBBKCw"
        },
        {
            "author_id": "1370938555539816449",
            "created_at": "2021-08-27T16:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431295651917271041"
            ],
            "id": "1431295651917271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Foz discute nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u na ter\u00e7a-feira (31), \u00e0s\u00a09h https://t.co/QBIlkf7jEU"
        },
        {
            "author_id": "3534080543",
            "created_at": "2021-08-27T16:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431290132770947077"
            ],
            "id": "1431290132770947077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Turismo, em conjunto com o presidente da Casa, vereador Ney Patr\u00edcio (PSD), convocou um debate sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. A ideia central \u00e9 ampliar a discuss\u00e3o. \n\nSaiba mais: https://t.co/NgUilcP3SI"
        },
        {
            "author_id": "3045214974",
            "created_at": "2021-08-27T16:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431285453458755584"
            ],
            "id": "1431285453458755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Sutter's Fort, um forte localizado na cidade de Sacramento, capital da Calif\u00f3rnia, que teve uma import\u00e2ncia hist\u00f3rica muito grande na Corrida do Ouro no estado, e que hoje \u00e9 um parque estadual. #viajonaros #suttersfort #california #sacramento https://t.co/U2FtZfGhza"
        },
        {
            "author_id": "799592315287404544",
            "created_at": "2021-08-27T15:47:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431282310482071557"
            ],
            "id": "1431282310482071557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A manh\u00e3 desta sexta-feira (27) foi preenchida com ideias inovadoras voltadas para a melhoria do Parque Municipal de Macei\u00f3. A Superintend\u00eancia Municipal de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (Sudes) promoveu um semin\u00e1rio para discutir propostas.\nSaiba mais em https://t.co/yrGbF12X7d https://t.co/UzFM3HY7me"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T15:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431279217300279297"
            ],
            "id": "1431279217300279297",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 1,03 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de agosto de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T15:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431279216725684227"
            ],
            "id": "1431279216725684227",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T15:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431279216209788928"
            ],
            "id": "1431279216209788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 17 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 1,03 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "476416300",
            "created_at": "2021-08-27T15:33:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431278765469020164"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "895655874030698501",
                        "start": 0,
                        "username": "muquchinchi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431278765469020164",
            "in_reply_to_user_id": "895655874030698501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muquchinchi \u00c9 o Parque Nacional Eduardo Avaroa? ;) Incr\u00edvel esse lugar. \\o/"
        },
        {
            "author_id": "550701586",
            "created_at": "2021-08-27T15:32:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431278401655087106"
            ],
            "id": "1431278401655087106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em semin\u00e1rio, Desenvolvimento Sustent\u00e1vel discute melhorias no Parque Municipal. Veja mais em:  - https://t.co/mGfuOFTpA4 https://t.co/SnFQTq4sNx"
        },
        {
            "author_id": "85932175",
            "created_at": "2021-08-27T15:27:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431277170836582408"
            ],
            "id": "1431277170836582408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea protegida do Rio Guadiana /Juromenha - foto de Ab\u00edlio Maia, uma das concorrentes ao Wiki Loves Earth Portugal 2021! https://t.co/i9mJxYOiKl #wikilovesearth https://t.co/PURR636KLP"
        },
        {
            "author_id": "78015385",
            "created_at": "2021-08-27T15:23:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431276134310760459"
            ],
            "id": "1431276134310760459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EX-PREFEITO DE #ArraialDoCabo \u00c9 ALVO DE OPERA\u00c7\u00c3O: Renato Vianna \u00e9 acusado de promover a invas\u00e3o e a explora\u00e7\u00e3o de terrenos do Parque Estadual Costa do Sol, na #Regi\u00e3oDosLagos. O vice-prefeito e o ex-secret\u00e1rio do #MeioAmbiente tamb\u00e9m s\u00e3o alvos do MPRJ da Pol\u00edcia Civil #BandRio https://t.co/kY4g0xfuVC"
        },
        {
            "author_id": "247018076",
            "created_at": "2021-08-27T15:19:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431275222741749762"
            ],
            "id": "1431275222741749762",
            "in_reply_to_user_id": "247018076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "pedi um talher e com isso 8 unidades de conservacao (3 parques, 1 esta\u00e7\u00e3o ecologica e 4 florestas nacionais) mais duas reservas legais foram queimadas em meu nome."
        },
        {
            "author_id": "1069661799711158273",
            "created_at": "2021-08-27T15:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431274737116852226"
            ],
            "id": "1431274737116852226",
            "in_reply_to_user_id": "1069661799711158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A QUADRILHA grilava terras p\u00fablicas em \u00e1reas ambientalmente protegidas no Parque Estadual Costa do Sol (PECS) em Monte Alto, e promovia loteamentos ilegais para venda e constru\u00e7\u00e3o irregular, pr\u00e1tica comum das mil\u00edcias no Estado."
        },
        {
            "author_id": "1069661799711158273",
            "created_at": "2021-08-27T15:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431274735594319876"
            ],
            "id": "1431274735594319876",
            "in_reply_to_user_id": "1069661799711158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m do ex-secret\u00e1rio de Ordem P\u00fablica M\u00e1rcio Galo; seu irm\u00e3o Zima, o ex- sub-secret\u00e1rio de Meio Ambiente M\u00e1rcio Croce, tamb\u00e9m ex-chefe do parque Estadual da Costa do Sol (PECS) Ranieri Porto, al\u00e9m de policiais militares e bombeiros."
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2021-08-27T15:16:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431274390818365445"
            ],
            "id": "1431274390818365445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 127,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "N\u00famero de inc\u00eandios florestais em SP \u00e9 o maior dos \u00faltimos 10 anos, segundo dados do INPE. Ao menos 80% do Parque Estadual do Juquery j\u00e1 foi devastado. Setembro vem por a\u00ed e a situa\u00e7\u00e3o pode piorar. \u00c9 urgente que o poder p\u00fablico se responsabilize por frear o avan\u00e7o do fogo."
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-08-27T15:13:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431273673927823373"
            ],
            "id": "1431273673927823373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Naturatins e o Cons\u00f3rcio Estreito Energia (Ceste) assinaram um Termo de Compromisso de Compensa\u00e7\u00e3o Ambiental na ordem de R$ 4,7 milh\u00f5es destinados, principalmente ao Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas.\nhttps://t.co/WMafuJi1VW https://t.co/COFOjo8pO1"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-08-27T15:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431272963068862466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 57,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431272963068862466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza geral e cuidados, no Parque Estadual do Graja\u00fa.\n\n@prefeitura_rio https://t.co/RYeVKlVSPv"
        },
        {
            "author_id": "1196853707243212801",
            "created_at": "2021-08-27T15:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431271444386828296"
            ],
            "id": "1431271444386828296",
            "in_reply_to_user_id": "1196853707243212801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccdO povo Kumaruara \u00e9 constantemente coagido e tem seu territ\u00f3rio amea\u00e7ado. Foi por conta de anos de mobiliza\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o que foi criada, em 1998, a Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns. Sua cria\u00e7\u00e3o foi um grande marco na luta contra os madeireiros."
        },
        {
            "author_id": "2437553335",
            "created_at": "2021-08-27T15:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431270901404913665"
            ],
            "id": "1431270901404913665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia na cachu ontem foi mto bom! Levei meu filho pela primeira no parque nacional, garoto ficou que nem pinto no lixo kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-27T14:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431270228860805125"
            ],
            "id": "1431270228860805125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina https://t.co/Ap75vk7P9r"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2021-08-27T14:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431266768912269312"
            ],
            "id": "1431266768912269312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#dicatursp Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina entre SP e RJ - Com 104 mil hectares, reserva diversidade de paisagens e atrativos naturais. Bananal e S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro ficam ao lado https://t.co/nISjuAwEE6 #Serradabocaina #bananal #s\u00e3ojosedobarreiro  #Turismopaulista https://t.co/I4tbyoKbcM"
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2021-08-27T14:43:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431266022053580804"
            ],
            "id": "1431266022053580804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas pessoas foram presas na opera\u00e7\u00e3o Parque Livre contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, que seria liderada pelo ex-prefeito de Arraial do Cabo, Renatinho Viana, suspeito de promover invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol. https://t.co/fFeS1U5ETe"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-27T14:41:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431265509333422080"
            ],
            "id": "1431265509333422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em semin\u00e1rio, Desenvolvimento Sustent\u00e1vel discute melhorias no Parque Municipal https://t.co/b7PoDSb38Z"
        },
        {
            "author_id": "968811880520265728",
            "created_at": "2021-08-27T14:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431264609806262273"
            ],
            "id": "1431264609806262273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPRJ deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por ex-prefeito de Arraial do Cabo, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol https://t.co/soARGOWVvC"
        },
        {
            "author_id": "1402698528040833029",
            "created_at": "2021-08-27T14:16:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431259393409093638"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "250783433",
                        "start": 0,
                        "username": "anadubeux"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "113410319",
                        "start": 11,
                        "username": "jornalistavitor"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "67150902",
                        "start": 28,
                        "username": "correio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431259393409093638",
            "in_reply_to_user_id": "1402698528040833029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anadubeux @jornalistavitor @correio Nada  e para sempre  tinha que ter uma.area protegida de segiran\u00e7a para quem deveria se refugiar dentro do territorio afeg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "74214905",
            "created_at": "2021-08-27T14:13:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431258627587907585"
            ],
            "id": "1431258627587907585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Coleta, pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o de sementes de esp\u00e9cies nativas com potencial para restaura\u00e7\u00e3o de \u00e1reas degradadas e/ou uso econ\u00f4mico no Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleos Cunha, Picinguaba e Santa Virginia) e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Bananal\nhttps://t.co/tCbbw9m2B1\n#FAPESP https://t.co/8tRIzDzDN6"
        },
        {
            "author_id": "103099298",
            "created_at": "2021-08-27T14:11:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431258117732450323"
            ],
            "id": "1431258117732450323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/xcXFeI01q3"
        },
        {
            "author_id": "1280613660411539456",
            "created_at": "2021-08-27T14:08:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431257421540990982"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "13769472",
                        "start": 0,
                        "username": "oatila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431257421540990982",
            "in_reply_to_user_id": "13769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oatila Indio tamb\u00e9m explora a terra... Raro s\u00e3o os \u00edndios que realmente vivem de maneira primitiva... Grande parte possui e usufrui dos bens da vida moderna como carros. Terra ind\u00edgena \u00e9 diferente de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a finalidade \u00e9 outra."
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2021-08-27T14:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431255261164056577"
            ],
            "id": "1431255261164056577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Joa\u00e7aba: Pol\u00edcia usa arma de choque para conter casal que causava desordem nas proximidades do parque municipal https://t.co/og9WUJJZy6"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2021-08-27T14:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431255184945016836"
            ],
            "id": "1431255184945016836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#MPRJ deflagra opera\u00e7\u00e3o contra organiza\u00e7\u00e3o criminosa, liderada por ex-prefeito de Arraial do Cabo, que promovia invas\u00e3o e explora\u00e7\u00e3o de terrenos no Parque Estadual Costa do Sol. Acesse: https://t.co/V6D1OzV7b0 https://t.co/gPJySH0m0Y"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-27T13:41:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431250641884794888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82687929",
                        "start": 0,
                        "username": "DrycaBorges"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "243592064",
                        "start": 13,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431250641884794888",
            "in_reply_to_user_id": "82687929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrycaBorges @DefensoriaTO Estamos esperan\u00e7osos. Mesmo diante das adversidades, n\u00e3o vamos desistir e jamais aquiesceremos com essa entrega do Parque Estadual do Jalap\u00e3o ao capital privado."
        },
        {
            "author_id": "1417914870608146443",
            "created_at": "2021-08-27T13:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431246459660390400"
            ],
            "id": "1431246459660390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Franco aprova projeto para reflorestar o Parque Estadual do Juquery, confira: \nhttps://t.co/ZdxkjUBf5k \n\n#urbepost #urbe #jornalismo #not\u00edcias #atibaia #mairipor\u00e3 #serradacantareira #francodarocha #caieiras #incendio #parquejuquery #juquery #parqueestadualdojuquery"
        },
        {
            "author_id": "224408782",
            "created_at": "2021-08-27T13:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431246154096943107"
            ],
            "id": "1431246154096943107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Defensoria obt\u00e9m senten\u00e7a que reconhece direito de perman\u00eancia de popula\u00e7\u00e3o tradicional no Parque Estadual do... https://t.co/J6dTYV1VhY"
        },
        {
            "author_id": "1253378998413000706",
            "created_at": "2021-08-27T13:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431245569129910272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106134926",
                        "start": 0,
                        "username": "elizianegama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431245569129910272",
            "in_reply_to_user_id": "106134926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elizianegama Como est\u00e3o os tr\u00e2mites sobre o PL 2847/21 (sobre o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros)? Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s precisa acompanhar de perto estes tr\u00e2mites. Obrigado"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-27T13:15:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431244036619317255"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "243592064",
                        "start": 28,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431244036619317255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agrade\u00e7o a sensibilidade da @DefensoriaTO em se manifestar publicamente em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o e \u00e0 defesa das comunidades tradicionais quilombolas. Ontem, a sociedade civil organizada cobrou um posicionamento institucional e hoje ele ocorreu. https://t.co/2ELLBeIGiR"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2021-08-27T13:11:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431242950089052161"
            ],
            "id": "1431242950089052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF destina madeira apreendida na Bahia a entidades beneficentes e ao Parque Nacional da Chapada Diamantina \n\nhttps://t.co/Skznn2Bm62"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2021-08-27T12:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431229232911458306"
            ],
            "id": "1431229232911458306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Sorocaba faz soltura de on\u00e7a-parda na Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/WKHHDlYmbA"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-27T12:10:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431227592770736131"
            ],
            "id": "1431227592770736131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lagarto tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OxHSXfGb9c"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-27T12:03:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431225923890819079"
            ],
            "id": "1431225923890819079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Gigante fotografado do bairro Montese. Esta linda forma\u00e7\u00e3o rochosa est\u00e1 localizada no Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/beS7IjErUp"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-08-27T11:59:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431224965030948872"
            ],
            "id": "1431224965030948872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Mangaratiba avan\u00e7a no projeto de mapeamento e sinaliza\u00e7\u00e3o de trilhas do Parque Natural Municipal da Pedra do\u00a0Urubu https://t.co/CgqIx7NFak"
        },
        {
            "author_id": "138854341",
            "created_at": "2021-08-27T11:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431219797140905990"
            ],
            "id": "1431219797140905990",
            "in_reply_to_user_id": "138854341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pelos estudos e vest\u00edgios no Parque Nacional Serra da Capivara, aqui estavam na\u00e7\u00f5es e v\u00e1rias etnias h\u00e1 mais de 50.000 anos."
        },
        {
            "author_id": "1394624785213267974",
            "created_at": "2021-08-27T11:38:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431219601061425162"
            ],
            "id": "1431219601061425162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 8 de mar\u00e7o de 2020 Estava eu dan\u00e7ando no dia da mulher no parque Get\u00falio Vargas \n#dan\u00e7adoventre \n#diadamulher \n#8demar\u00e7o \n#2020\n#rakssharki em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/CJ39h28Svd"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-27T11:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431218650695016448"
            ],
            "id": "1431218650695016448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Tocantins | A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 criticada por ter exclu\u00eddo as popula\u00e7\u00f5es mais afetadas pelo projeto dos debates sobre o tema.\n\nhttps://t.co/1X0DVxiAEJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T11:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431218373849796619"
            ],
            "id": "1431218373849796619",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 7,91 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T11:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431218373296156680"
            ],
            "id": "1431218373296156680",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-27T11:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431218372784447491"
            ],
            "id": "1431218372784447491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 18 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 5,29 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2021-08-27T11:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431217431696101382"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "443744927",
                        "start": 4,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431217431696101382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "&gt;@Mar_Sem_Fim Parque Estadual Marinho Tartaruga-De-Pente, nova UC de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/1LZzagCl6X"
        },
        {
            "author_id": "18189873",
            "created_at": "2021-08-27T11:27:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431216766823190529"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9277,
                        -0.89270556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02b8745ed7c81368"
            },
            "id": "1431216766823190529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista M\u00e3e Grande de Curu\u00e7\u00e1 https://t.co/heOYvQLSlF"
        },
        {
            "author_id": "895814938995957760",
            "created_at": "2021-08-27T11:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431214551048015873"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1420760402288279552",
                        "start": 0,
                        "username": "Maria_Aleny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431214551048015873",
            "in_reply_to_user_id": "1420760402288279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maria_Aleny Guten Tag, here is your unroll: Rio Perua\u00e7u - Afluentes do S\u00e3o Francisco #perua\u00e7u PARQUE NACIONAL\u2026 https://t.co/hv5dPDC0Ww Enjoy :) \ud83e\udd16"
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-08-27T11:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431209883269992449"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431209883269992449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload #N\u00e3oAGrilagem #Rond\u00f4nia https://t.co/RDCyio2N1a"
        },
        {
            "author_id": "27556121",
            "created_at": "2021-08-27T10:24:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431200930062602242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431200930062602242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/uLpOfQ15wT via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-08-27T09:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431187711097024514"
            ],
            "id": "1431187711097024514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 milh\u00f5es do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 esta\u00a0sexta https://t.co/OuDVGI5P2J"
        },
        {
            "author_id": "1469544462",
            "created_at": "2021-08-27T07:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431162264967598080"
            ],
            "id": "1431162264967598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trilho de 20km, Castrejo, a volta de Castro Laboreiro, inserido no Parque nacional da Peneda-Ger\u00eas. https://t.co/sOzD4X3J8I"
        },
        {
            "author_id": "1127438971326402560",
            "created_at": "2021-08-27T04:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431113155699253251"
            ],
            "id": "1431113155699253251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zool\u00f3gico de Sorocaba faz soltura de on\u00e7a-parda na Floresta Nacional de\u00a0Ipanema https://t.co/Awj2SYUsy9"
        },
        {
            "author_id": "1329529913016193027",
            "created_at": "2021-08-27T03:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431096689557901313"
            ],
            "id": "1431096689557901313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela primeira vez em 22 anos, a capital paulista atingiu o n\u00edvel p\u00e9ssimo de qualidade do ar nesta semana. O inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, contribuiu para o cen\u00e1rio.\n\n\ud83d\udcfa Saiba mais na Panflix! https://t.co/454HXZLVer https://t.co/OnXO83UwYU"
        },
        {
            "author_id": "609685343",
            "created_at": "2021-08-27T03:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431090789598171136"
            ],
            "id": "1431090789598171136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio devastou cerca de 24.000 m\u00b2 de \u00e1rea de vegeta\u00e7\u00e3o aberta pr\u00f3xima \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema, em Capela do Alto, nesta quinta-feira (26). O fogo teve in\u00edcio \u00e0s 4h e foi controlado por bombeiros de Tatu\u00ed e Sorocaba e brigadistas da floresta ap\u00f3s 12 horas."
        },
        {
            "author_id": "15280145",
            "created_at": "2021-08-27T02:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431084210241085443"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "53692377",
                        "start": 0,
                        "username": "NeloSohn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431084210241085443",
            "in_reply_to_user_id": "53692377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NeloSohn E aqui em S\u00e3o Paulo que um inc\u00eandio queimou 70% da vegeta\u00e7\u00e3o de uma area protegida porque algu\u00e9m soltou bal\u00e3o,o bal\u00e3o caiu e pegou fogo. Morreu animais e a vegeta\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude1e"
        },
        {
            "author_id": "16943192",
            "created_at": "2021-08-27T02:38:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431083580302712833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "47754867",
                        "start": 0,
                        "username": "congressoemfoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431083580302712833",
            "in_reply_to_user_id": "47754867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@congressoemfoco Ele quando candidato diz que  falta carne na mesa do brasileiro porque tem muita area de prote\u00e7\u00e3o  ambiental  \ud83e\udd21.\n\nEsperamos o que de um imbecil desses ?"
        },
        {
            "author_id": "1362870424338653184",
            "created_at": "2021-08-27T02:30:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431081748960534533"
            ],
            "id": "1431081748960534533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRAS IND\u00cdGENAS.\nImagens das imedia\u00e7\u00f5es do Parque Nacional do Xingu (1984-2018) um dos motivos mais vis\u00edveis sobre a import\u00e2ncia da demarca\u00e7\u00e3o de terras ind\u00edgenas. https://t.co/vEtXh76xZy"
        },
        {
            "author_id": "621344225",
            "created_at": "2021-08-27T01:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431071162281439235"
            ],
            "id": "1431071162281439235",
            "in_reply_to_user_id": "1255556000305811458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivermectinatha Fora as caminhonete, que andam a mais de 100km/h em \u00e1rea \u201cprotegida\u201d onde o afeg\u00e3o m\u00e9dio pode andar a 40km/h."
        },
        {
            "author_id": "805873629120569344",
            "created_at": "2021-08-27T01:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431059680843927552"
            ],
            "id": "1431059680843927552",
            "in_reply_to_user_id": "1208956915381878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@danilo_bonini uai e quem anda nos cisne do parque municipal \u00e9 oq"
        },
        {
            "author_id": "633199951",
            "created_at": "2021-08-27T00:46:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431055442143240194"
            ],
            "id": "1431055442143240194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo penal da Rep\u00fablica Popular dos Meus Sonhos\n\nArt 1\u00ba: Discriminina\u00e7\u00e3o por qualquer motivo, incluindo \u00e9tnica e sexual\n\npena: 2 a 6 anos de trabalho no canavial + indeniza\u00e7\u00e3o\n\nArt 2\u00ba: Desmatamento de \u00e1rea protegida\n\npena: 12 anos de trabalho de reflorestamento"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-08-27T00:33:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431052166920351751"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "14594813",
                        "start": 174,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431052166920351751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Cidades do interior de SP sofrem com inc\u00eandios em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados em combate ao fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, que j\u00e1 dura uma semana\n\"Tote Nunes\" @folha https://t.co/7pnwzGUHqT\n#FOGO #Queimadas #incendio https://t.co/LP1aRF3fn8"
        },
        {
            "author_id": "1117629365616091136",
            "created_at": "2021-08-27T00:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431049975765639171"
            ],
            "id": "1431049975765639171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hallasan \u00e9 uma #Montanha localizada no centro Ilha #Jeju, no Estreito da Coreia, o local \u00e9 o ponto mais elevado da #CoreiadoSul, com 1.950 metros de altitude. A montanha pode ser avistada de todos os lugares da Ilha Jeju, sendo considerada um monumento natural da Coreia do Sul. https://t.co/gmTcqfCK3H"
        },
        {
            "author_id": "1421580532245311488",
            "created_at": "2021-08-27T00:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431045208335175684"
            ],
            "id": "1431045208335175684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os tem v\u00e1rias trilhas, as da parte baixa podem ser feitas sem guias, existem trilhas para todos os n\u00edveis de forma f\u00edsica. O parque possui ainda local para piquenique, camping e po\u00e7o para banho.https://t.co/hUdiXOpwY1 https://t.co/OjNTIaIJuK"
        },
        {
            "author_id": "1223822737065566208",
            "created_at": "2021-08-27T00:04:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431045006047993856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1269005517327945731",
                        "start": 0,
                        "username": "mdzariaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431045006047993856",
            "in_reply_to_user_id": "1269005517327945731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mdzariaaa Pelo parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1573556593",
            "created_at": "2021-08-26T23:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431043123455701002"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2612690767",
                        "start": 0,
                        "username": "vinfrrr"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "345435952",
                        "start": 9,
                        "username": "bianxdt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431043123455701002",
            "in_reply_to_user_id": "2612690767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vinfrrr @bianxdt GENTE VENHAMMMMMMMM levo vcs pra turistar ver patinho no parque municipal comer pamonha etc etc"
        },
        {
            "author_id": "38511736",
            "created_at": "2021-08-26T23:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431041681021878275"
            ],
            "id": "1431041681021878275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Em \"Feral\", #AmericanHorrorStories traz final surpreendente. No sexto epis\u00f3dio, transmitido no canal gringo #FXonHulu, um casal decide acampar em fam\u00edlia no Parque Nacional Kern Canyon, levando  o menininho deles: Jacob. \nhttps://t.co/JHiRUeAs3L   #AHStories https://t.co/5RabU6WOwr"
        },
        {
            "author_id": "1292996656762441732",
            "created_at": "2021-08-26T23:13:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431032093581225987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1295481431163052038",
                        "start": 0,
                        "username": "BiologoRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431032093581225987",
            "in_reply_to_user_id": "1295481431163052038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BiologoRangel Parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 concedido h\u00e1 anos e \u00e9 fenomenal em todos aspectos."
        },
        {
            "author_id": "987297684",
            "created_at": "2021-08-26T23:09:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431031101900922884"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1431031101900922884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt do fds pra fechar a fileira dessa viajem braba \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/JjQ1hFOOnL"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-26T23:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431030059335397380"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "87694010",
                        "start": 0,
                        "username": "edy_pmw"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "49830084",
                        "start": 9,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "157075827",
                        "start": 24,
                        "username": "jarodrigues88"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "492720753",
                        "start": 39,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431030059335397380",
            "in_reply_to_user_id": "87694010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edy_pmw @celiohenrique @jarodrigues88 @rocsrodrigo A \u00fanica coisa que a hist\u00f3ria n\u00e3o nos perdoaria seria a omiss\u00e3o para com essa desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "930771493",
            "created_at": "2021-08-26T22:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431027676832276482"
            ],
            "id": "1431027676832276482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema Florestal Brasileiro come\u00e7a a publicar extratos de contratos que assinou com empresas que ter\u00e3o o direito de praticar o manejo florestal sustent\u00e1vel voltado \u00e0 explora\u00e7\u00e3o de produtos florestais madeireiros e n\u00e3o madeireiros na Floresta Nacional (Flona) do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "14813467",
            "created_at": "2021-08-26T22:53:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431027123045687299"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1431027123045687299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/syN4jtWhh7"
        },
        {
            "author_id": "157137761",
            "created_at": "2021-08-26T22:41:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431024066920517637"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.98997,
                        -19.96579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1431024066920517637",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jacques Cousteau https://t.co/bH0JxB1gdn"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-26T22:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431023629588860933"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1431023629588860933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/6nSrQUguSB"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-26T22:38:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431023277489758208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49830084",
                        "start": 0,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "87694010",
                        "start": 15,
                        "username": "edy_pmw"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "157075827",
                        "start": 24,
                        "username": "jarodrigues88"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "492720753",
                        "start": 39,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431023277489758208",
            "in_reply_to_user_id": "49830084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celiohenrique @edy_pmw @jarodrigues88 @rocsrodrigo Vamos protocolizar uma representa\u00e7\u00e3o junto \u00e0 Procuradoria-Geral da Rep\u00fablica objetivando a propositura de ADI em face da Lei estadual que desestatiza o Parque Estadual do Jalap\u00e3o? N\u00e3o podemos aquiescer com essa iniciativa. https://t.co/NZtuHj04oY"
        },
        {
            "author_id": "1268935718707048451",
            "created_at": "2021-08-26T22:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431022846847987716"
            ],
            "id": "1431022846847987716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o permanente (APP) \u00e9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar o meio ambiente e recursos naturais.\n\nhttps://t.co/uYx9h9jjcM\n\n#direitoimobiliario #direitoambiental #meioambiente #fazenda #rural #agro #direito"
        },
        {
            "author_id": "42635939",
            "created_at": "2021-08-26T22:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431022633441796100"
            ],
            "id": "1431022633441796100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\u2764\ufe0f de hoje \u00e9 do salto da cachoeira do Poranga na parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia. #tbt em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RtmlnBVvFq"
        },
        {
            "author_id": "579217317",
            "created_at": "2021-08-26T22:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431022078245933057"
            ],
            "id": "1431022078245933057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9  inadmiss\u00edvel essa \"venda\" do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Sem nenhum di\u00e1logo, entregaram o parque para uma iniciativa privada que apresentou duas p\u00e1ginas e  nenhum detalhe de concess\u00e3o e \u00e1reas afetadas.\nTinham tantos candidatos, mas o \u00f3dio a um \u00fanico partido destruiu o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "743096540143726593",
            "created_at": "2021-08-26T22:10:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431016129477201928"
            ],
            "id": "1431016129477201928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que sou a unica pessoa que morou desde crian\u00e7a em Macei\u00f3 e nunca foi no ecopark nem no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1427676196339437581",
            "created_at": "2021-08-26T21:56:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431012766995951627"
            ],
            "id": "1431012766995951627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vc achar q \u00e9 alguma coisa, lembre-se; vc n\u00e3o \u00e9 nada!\n\nLocal: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u / MG https://t.co/93FybQfJ85"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2021-08-26T21:51:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431011567970234373"
            ],
            "id": "1431011567970234373",
            "in_reply_to_user_id": "59267869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A unidade de conserva\u00e7\u00e3o foi criada em 1992 e se sobrep\u00f4s a um territ\u00f3rio ocupado por uma popula\u00e7\u00e3o tradicional caipira, cuja ocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 reconhecida como parte do patrim\u00f4nio hist\u00f3rico e cultural da regi\u00e3o, remetendo a uma presen\u00e7a de mais de 300 anos. https://t.co/1Ljky2uCYz"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2021-08-26T21:50:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431011215208325129"
            ],
            "id": "1431011215208325129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A popula\u00e7\u00e3o tradicional que vive h\u00e1 pelo menos 8 gera\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Jurupar\u00e1 (Peju), que vinha sendo alvo de a\u00e7\u00f5es ambientais de remo\u00e7\u00e3o do local, teve reconhecido o direito a permanecer na regi\u00e3o, em senten\u00e7a judicial obtida pela Defensoria\u27a1\ufe0f https://t.co/9zZemHfBsa https://t.co/gB4QOD9lhB"
        },
        {
            "author_id": "53243190",
            "created_at": "2021-08-26T21:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431010688898641920"
            ],
            "id": "1431010688898641920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Cidades do interior de SP sofrem com inc\u00eandios em \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nAvi\u00f5es s\u00e3o usados em combate ao fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, que j\u00e1 dura uma semana\n https://t.co/dRODBuEkVe"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-08-26T21:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431008300057853952"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "61843152",
                        "start": 56,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1431008300057853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Chapada dos Veadeiros est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto na @camaradeputados que diminui em quase 75% a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do parque:\n\nhttps://t.co/F7jZi7XsQE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T21:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431006524399263746"
            ],
            "id": "1431006524399263746",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II acumula 0,56 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T21:31:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431006523384221697"
            ],
            "id": "1431006523384221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 6 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,39 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2756226297",
            "created_at": "2021-08-26T21:12:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431001741387091969"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4747648,
                        -23.0271367
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1431001741387091969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt mais lindo gente!!! em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/FLhr5FnQGb"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-08-26T21:09:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1431000753246703623"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1431000753246703623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Andar com f\u00e9 eu vou, que a f\u00e9 n\u00e3o costuma fai\u00e1...\" \ud83c\udf43\ud83d\udc9a\u262e\ufe0f em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/oZX8nvoAk1"
        },
        {
            "author_id": "3406787884",
            "created_at": "2021-08-26T21:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430998655176257548"
            ],
            "id": "1430998655176257548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"No v\u00eddeo, Adelson chora ao falar do inc\u00eandio e da impossibilidade dos brigadistas de ajudar os animais presos nas chamas.\"\n\nhttps://t.co/idxMofTnAD"
        },
        {
            "author_id": "134248516",
            "created_at": "2021-08-26T20:54:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430997067829231623"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34784624,
                        -22.88729029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1430997067829231623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/IvSGVjrss1"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-08-26T20:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430993459243016196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "106837463",
                        "start": 95,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430993459243016196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Pico da Caled\u00f4nia, Parque Estadual dos Tr\u00eas picos https://t.co/w5MGihbBFw via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "1260762171526590467",
            "created_at": "2021-08-26T20:22:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430989172152602629"
            ],
            "id": "1430989172152602629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o de terras&gt; \u00e1rea protegida&gt; preserva\u00e7\u00e3o de um povo historico e do meio ambiente&gt; reconhecimento dos indigenas como povo origin\u00e1rio  e desenvolvimento sustent\u00e1vel do brasil com na\u00e7\u00e3o \n#MarcoTemporalNao\n#MarcoTemporalNao\n#MarcoTemporalNao https://t.co/rFMijBncJH"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-26T19:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430980406631927809"
            ],
            "id": "1430980406631927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/JgAEyQyPqH"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-26T19:28:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430975530954854418"
            ],
            "id": "1430975530954854418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto cobra cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra do Elefante. Localizada em Mateus Leme e Juatuba, a \u00e1rea abriga remanescentes do cerrado, campos rupestres e grande variedade biol\u00f3gica, inclusive, de esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o.  https://t.co/feh2db9hxX https://t.co/J074AF6yVj"
        },
        {
            "author_id": "1358426024250343427",
            "created_at": "2021-08-26T19:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430975498566373383"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1403321228493037569",
                        "start": 0,
                        "username": "keilaasilvaBsb"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430975498566373383",
            "in_reply_to_user_id": "1403321228493037569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@keilaasilvaBsb Sim. O parque nacional tem uma lagoa artificial, cujo nome \u00e9 Santa Maria, mas o parque n\u00e3o \u00e9 de Santa Maria."
        },
        {
            "author_id": "1403321228493037569",
            "created_at": "2021-08-26T19:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430975316382658568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1358426024250343427",
                        "start": 0,
                        "username": "AndrePiresDF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430975316382658568",
            "in_reply_to_user_id": "1358426024250343427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndrePiresDF Mas n\u00e3o se referia ao parque nacional?\nMas ouxi que loucura"
        },
        {
            "author_id": "305970027",
            "created_at": "2021-08-26T19:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430972090639912963"
            ],
            "id": "1430972090639912963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele TBT de um dia maravilhoso de sol... em Parque Estadual do Utinga https://t.co/ZUauP0lowy"
        },
        {
            "author_id": "1020670789409001472",
            "created_at": "2021-08-26T19:02:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430968815647612928"
            ],
            "id": "1430968815647612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho saudade dos melhores meses da minha vida que foi fazer voluntariado/morar no Parque Estadual do Rio Doce. Eu morro de saudade do meu cantinho"
        },
        {
            "author_id": "819252354721738752",
            "created_at": "2021-08-26T19:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430968351858233346"
            ],
            "id": "1430968351858233346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anchieta inaugura Parque Sede da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Papagaio nesta sexta (27): https://t.co/aNcE8Rf7ez\n.\n.\n\n#lazer #meioambiente #sustentavel #benevente #anchieta #ReservadeDesenvolvimentoSustent\u00e1vePapagaio"
        },
        {
            "author_id": "128307747",
            "created_at": "2021-08-26T18:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430960945770213400"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1430960945770213400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse #tbt \u00e9 da s\u00e9rie:\nT\u00f4 precisando muito disso! em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/ulJBggXivC"
        },
        {
            "author_id": "2324619756",
            "created_at": "2021-08-26T18:27:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430960034335371264"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "7153362",
                        "start": 0,
                        "username": "marcurelio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430960034335371264",
            "in_reply_to_user_id": "7153362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcurelio Olhando a segunda imagem d\u00e1 pra ver um bom % de \u00e1rea protegida ali. Bem maior q n maioria dos pa\u00edses."
        },
        {
            "author_id": "4835634815",
            "created_at": "2021-08-26T18:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430959196355317761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1207973211994042368",
                        "start": 158,
                        "username": "ejtaxonomy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430959196355317761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "'Physalaemus araxa' #novaesp\u00e9cie descrita\n\nA #esp\u00e9cienova \u00e9 encontrada apenas no topo do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. \n\nLeal et al. 2021. @ejtaxonomy  764: 119\u2013151.\n\n#sbh #herpetology #herpetologia #ci\u00eanciabrasileira #MataAtl\u00e2ntica https://t.co/lpwgQ3ZgFS"
        },
        {
            "author_id": "79594476",
            "created_at": "2021-08-26T18:20:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430958439895863296"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "133433978",
                        "start": 56,
                        "username": "TaianaDutra"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1430958439895863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt Lembran\u00e7a de 2018, quando fui pedalar com a Taiana @taianadutra no Parque Estadual do Juquery, que atualmente foi destru\u00eddo pelo fogo oriundo de um ato criminoso (soltar bal\u00e3o) #juquery #parqueestadualjuquery https://t.co/g2ZNHb9Ja1"
        },
        {
            "author_id": "157677649",
            "created_at": "2021-08-26T18:14:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430956916126240780"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "604090371",
                        "start": 0,
                        "username": "brunolalves13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430956916126240780",
            "in_reply_to_user_id": "604090371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunolalves13 Parque nacional de nova Igua\u00e7u. Altas cachus"
        },
        {
            "author_id": "1120446006284439554",
            "created_at": "2021-08-26T17:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430949264067383299"
            ],
            "id": "1430949264067383299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Estou recebendo \u00e1udios e videos de pessoas dsesperadas na regi\u00e3o do Monumento Natural Serra das Torres (ES) de que o fogo est\u00e1 consumindo rapidamente a vegeta\u00e7\u00e3o, avan\u00e7ando e queimando tudo pela frente. A minha casa h\u00e1 15 anos sendo dstru\u00edda e eu n\u00e3o posso fazer nada. Desespero!"
        },
        {
            "author_id": "92420497",
            "created_at": "2021-08-26T17:42:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430948736591663113"
            ],
            "id": "1430948736591663113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de  #tbt, ent\u00e3o quero trazer essa lembran\u00e7a recente com  imagens lindas do nosso Parque Estadual Juquery, tenho certeza que com as \u00e1guas que chegar\u00e3o ele se regenerar\u00e1 e em breve poderemos contemplar essa beleza!\nViva o nosso parque!\ud83c\udf43\n#tbt  #juquery #francodarocha https://t.co/108Ystvga2"
        },
        {
            "author_id": "975127727501185025",
            "created_at": "2021-08-26T17:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430941769462657033"
            ],
            "id": "1430941769462657033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1350,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 38,
                "retweet_count": 175
            },
            "text": "@Zambelli2210's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-08-26T16:56:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430937292814827528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "64706049",
                        "start": 132,
                        "username": "jdoriajr"
                    },
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "39931528",
                        "start": 143,
                        "username": "PSDBoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430937292814827528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery, mesmo tendo sido criado h\u00e1 quase 30 anos e com modifica\u00e7\u00e3o de tra\u00e7ado em 2020, a pedido do governador @jdoriajr (@PSDBoficial), ainda n\u00e3o tem um item b\u00e1sico para o funcionamento de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o: o plano de manejo\nhttps://t.co/fq9XBJypb8"
        },
        {
            "author_id": "2457165966",
            "created_at": "2021-08-26T16:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430933135202586633"
            ],
            "id": "1430933135202586633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "E dessa vez nem t\u00e3o distante. O Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha est\u00e1 queimando h\u00e1 4 dias... \ud83d\ude14 https://t.co/VVEYWkHHqc"
        },
        {
            "author_id": "53127268",
            "created_at": "2021-08-26T16:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430933089103003662"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1052369834149928960",
                        "start": 0,
                        "username": "caroleaks"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430933089103003662",
            "in_reply_to_user_id": "1052369834149928960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caroleaks qdo n\u00e3o \u00e9 queimada em parque estadual \u00e9 inc\u00eandio em planta qu\u00edmica... os pulm\u00f5es dos paulistanos que lutem"
        },
        {
            "author_id": "100013300",
            "created_at": "2021-08-26T16:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430931726008782848"
            ],
            "id": "1430931726008782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s no Parque Nacional Jeongeup, Coreia do Sul !\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/rXbS5skDw2"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-26T16:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430931138277687300"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "243592064",
                        "start": 25,
                        "username": "DefensoriaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430931138277687300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Me causa estranhamento a @DefensoriaTO que sempre efetuou um trabalho magn\u00edfico com \u00e0s comunidades quilombolas na regi\u00e3o do Jalap\u00e3o,n\u00e3o ter se pronunciado,at\u00e9 a presente oportunidade, sobre a desestatiza\u00e7\u00e3o de o mencionado parque estadual.Qual ser\u00e1 o motivo do sil\u00eancio eloquente?"
        },
        {
            "author_id": "157709350",
            "created_at": "2021-08-26T16:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430925621044158469"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2263892854",
                        "start": 0,
                        "username": "Theuzsin"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1295481431163052038",
                        "start": 10,
                        "username": "BiologoRangel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430925621044158469",
            "in_reply_to_user_id": "2263892854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Theuzsin @BiologoRangel vai investir na puta q pariu deixa o parque estadual quieto caralho, vao privar a gente de entrar no bagui, chega de entregar nossas riquezas, n acha q entregamos dms nao?"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-08-26T15:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430920228381335557"
            ],
            "id": "1430920228381335557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O local \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais importantes de todo o Brasil\nhttps://t.co/AebdsIUYpE"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-08-26T15:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430920215332802571"
            ],
            "id": "1430920215332802571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local \u00e9 uma das unidades de conserva\u00e7\u00e3o ambiental mais importantes de todo o Brasil\nhttps://t.co/abpATs6QnW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T15:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430918018922553355"
            ],
            "id": "1430918018922553355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais alertou, no dia 6 de agosto de 2021, o desmatamento de 0,10 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA RENASCER / Par\u00e1. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "270439253",
            "created_at": "2021-08-26T15:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430917404566212608"
            ],
            "id": "1430917404566212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja tudo o que eu perdi\nSeja o que est\u00e1 por vir  \ud83c\udfb6.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #trilha #osarrais #obilheteeotrovao em Parque Natural Municipal De Nova Igua\u00e7u - Caminho Geol\u00f3gico https://t.co/rCtIfnVb0P"
        },
        {
            "author_id": "155913492",
            "created_at": "2021-08-26T15:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430917381254230023"
            ],
            "id": "1430917381254230023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ansenuza \ud83e\udda9 \u00a1Cada vez m\u00e1s cerca de ser Parque Nacional! \u2764\ufe0f\ud83c\udf89\n\nhttps://t.co/mayjyJXTnu"
        },
        {
            "author_id": "1298011963771875328",
            "created_at": "2021-08-26T15:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430916081993060354"
            ],
            "id": "1430916081993060354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia e gramado https://t.co/cV5PPVmtly"
        },
        {
            "author_id": "1019023782965637121",
            "created_at": "2021-08-26T15:05:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430909230643519513"
            ],
            "id": "1430909230643519513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica ta pegando fogo a 4 dias \ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "171655471",
            "created_at": "2021-08-26T15:01:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430908328096448512"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02241549,
                        -22.97149355
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "1430908328096448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tbt\ud83d\udd19\ud83d\udcf8 dessa trilha \ud83c\udf04\n\n@pedalacu \n@movimentfit_ \n@beachrunnersmarica \n@nathanouverneyy em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/6LVpmQWoQD"
        },
        {
            "author_id": "701204544668172288",
            "created_at": "2021-08-26T14:59:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430907683142393858"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1430907683142393858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/dhDHwSoY48"
        },
        {
            "author_id": "1083035272227500032",
            "created_at": "2021-08-26T14:58:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430907494453243913"
            ],
            "id": "1430907494453243913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Rec\u00e9m-publicada!\n\nUma nova esp\u00e9cie de r\u00e3zinha do topo da Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Nacional do Capara\u00f3!\n\nPhysalaemus araxa. O ep\u00edteto espec\u00edfico 'araxa', em tupi-guarani, faz refer\u00eancia ao local em que primeiro se avista o sol. Sim, o bichinho vive a mais de 2500 de altitude (+) https://t.co/zXeysprynS"
        },
        {
            "author_id": "1078309033407377409",
            "created_at": "2021-08-26T14:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430904182651772930"
            ],
            "id": "1430904182651772930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria parabenizar tambem a prefeitura de valinhos que conseguiu fazer uma log\u00edstica horr\u00edvel aqui no parque municipal e deixou todo mundo junto https://t.co/HIdpNDzAW2"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-08-26T14:42:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430903553753714694"
            ],
            "id": "1430903553753714694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 28 de agosto, a Secretaria de Sa\u00fade ir\u00e1 promover uma edi\u00e7\u00e3o especial do Drive-Thru para vacina\u00e7\u00e3o contra a Influenza (Gripe). A a\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no Parque Municipal Jorge Hardt, das 8h \u00e0s 16h30.\n\nhttps://t.co/arincFM5Pp https://t.co/TXTULArjId"
        },
        {
            "author_id": "228550339",
            "created_at": "2021-08-26T14:34:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430901415833047045"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 119,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430901415833047045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um inc\u00eandio em Capela do Alto, na regi\u00e3o de Sorocaba, pode avan\u00e7ar para a Floresta Nacional de Ipanema. Brigadistas do @ICMBio est\u00e3o na \u00e1rea tentando controlar as chamas."
        },
        {
            "author_id": "193441509",
            "created_at": "2021-08-26T14:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430900590503153664"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 151,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "1538104105599737856",
                        "start": 159,
                        "username": "wwf_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430900590503153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "SENADOR KAJURU SABE QUEM DESEJA PROTEGER OS FAZENDEIROS DA CHAPADA: \u00c9 VANDERLAN CARDOSO DE GOI\u00c1S!!! VENCEREI ESSA BATALHA PELO BEM DO MEIO AMBIENTE!!!\n@ICMBio @WWF_Brasil \nhttps://t.co/jyeUk0dSg0"
        },
        {
            "author_id": "1378110251841503237",
            "created_at": "2021-08-26T14:15:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430896717998612487"
            ],
            "id": "1430896717998612487",
            "in_reply_to_user_id": "1378110251841503237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabamos de publicar a descri\u00e7\u00e3o de \u2018Physalaemus araxa\u2019, uma nova esp\u00e9cie de sapinho encontrada no alto do Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3. O Pico da Bandeira \u00e9 considerado o ponto mais alto da Mata Atl\u00e2ntica, com ~2.890 metros de altitude. +"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2021-08-26T14:11:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430895743959662602"
            ],
            "id": "1430895743959662602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd #serradacatedral \n\nEm apenas 5 dias foram mais de 1.000 km rodados entre as serras gerais e o parque estadual do Jalap\u00e3o, em estradas de terra e passando por v\u00e1rios munic\u00edpios tocantinense: Pindorama, S\u00e3o F\u00e9lix, Mateiros, Ponte Alta e o distrito de Taquaru\u00e7u (parte de Palmas). https://t.co/0wqPFWKUuq"
        },
        {
            "author_id": "1312904844437577728",
            "created_at": "2021-08-26T14:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430894386787749908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1085202881802878982",
                        "start": 0,
                        "username": "AqueleBoa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430894386787749908",
            "in_reply_to_user_id": "1085202881802878982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AqueleBoa Descobri que o parque municipal ta fechado por epidemia de raiva entre os gatos\nE eu tava fazendo carinho a pouco tempo antes"
        },
        {
            "author_id": "977869137757253632",
            "created_at": "2021-08-26T13:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430891538846945280"
            ],
            "id": "1430891538846945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Concess\u00e3o p\u00fablica do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o, Lajeado e Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado na interface da justi\u00e7a\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/n1fnyztKGY https://t.co/d9ZfQ4zaqI"
        },
        {
            "author_id": "15259361",
            "created_at": "2021-08-26T13:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430889890313474055"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1210013688",
                        "start": 26,
                        "username": "museump"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430889890313474055",
            "in_reply_to_user_id": "15259361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "a reabertura do parque do @museump no dia 12 de outubro, mesmo dia da abertura do novo Parque Municipal, no Nova Calif\u00f3rnia, antigo Sesc https://t.co/MT4iyWQ5kv"
        },
        {
            "author_id": "1192112612680581120",
            "created_at": "2021-08-26T13:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430887746780860427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "900348469",
                        "start": 152,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1430887746780860427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Estadual de Florestas: Salve a Serra do Elefante: implementa\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o j\u00e1! - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/jpeazesEmu via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "897879733001703425",
            "created_at": "2021-08-26T13:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430886355270127618"
            ],
            "id": "1430886355270127618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery compromete as nascentes que abastecem a Represa Paulo de Paiva Castro, que fica na parte de cima do Sistema Cantareira. \n\nhttps://t.co/7lLPaEGxub"
        },
        {
            "author_id": "779880457269829632",
            "created_at": "2021-08-26T13:05:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430879057978216448"
            ],
            "id": "1430879057978216448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando muito seriamente em me candidatar pra ser volunt\u00e1ria em alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em sp pra ficar fim de semana enfiada no meio do verde \nseria meu sonho??????"
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2021-08-26T12:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430877002010071043"
            ],
            "id": "1430877002010071043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O interior de S\u00e3o Paulo mesmo, n\u00e3o tem quase nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a gente pensa em conseguir um peda\u00e7o de terra pra reflorestar e se depara com pre\u00e7os ABSURDOS de terra arrasada mas q, ainda serve aos interesses do agronegocio. https://t.co/4s0khF6d73"
        },
        {
            "author_id": "1405728716433543169",
            "created_at": "2021-08-26T12:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430876497850638338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "810591303239106561",
                        "start": 0,
                        "username": "johnfirpe"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "3307567264",
                        "start": 11,
                        "username": "middlebum"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430876497850638338",
            "in_reply_to_user_id": "810591303239106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@johnfirpe @middlebum em bh tem parque municipal e um ap 2 quartos no ed. JK por 300 dolares"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2021-08-26T12:49:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430875004548288513"
            ],
            "id": "1430875004548288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Determinamos a constru\u00e7\u00e3o das zoo passagens, a\u00e9reas e subterr\u00e2neas, na estrada parque de Visconde de Mau\u00e1, quando criamos o parque estadual da Pedra Selada.\nTamb\u00e9m em Silva Jardim, no Parque dos 3 Picos.\nCombinados com os grandes corredores de Biodiversidade: conex\u00e3o dos parques! https://t.co/4YP5vKO862"
        },
        {
            "author_id": "56826224",
            "created_at": "2021-08-26T12:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430872587907833856"
            ],
            "id": "1430872587907833856",
            "in_reply_to_user_id": "56826224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RACISMO AMBIENTAL \n\nIsvilaine da Silva: fundadora do Ambientalking e articuladora do Engajamundo \n\nLuiz Henrique: morador e l\u00edder juvenil na reserva extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns, em Santar\u00e9m-PA https://t.co/TFZiiDC5vD"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-26T12:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430864352517582854"
            ],
            "id": "1430864352517582854",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Suiriri\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Ux0OHouE5y"
        },
        {
            "author_id": "1108013582380204032",
            "created_at": "2021-08-26T12:00:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430862601702060041"
            ],
            "id": "1430862601702060041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udd25 Inc\u00eandio causou dano em quase 85% do Parque Estadual Juquery (SP).\n\n\u2757 Queima das matas gera a emiss\u00e3o de material particulado que junto ao oz\u00f4nio, tornam-se os mais preocupantes poluentes atmosf\u00e9ricos da capital paulista.\n\nLeia \u2b07\ufe0f https://t.co/rTGAEVwZrd"
        },
        {
            "author_id": "1120421142668423171",
            "created_at": "2021-08-26T11:48:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430859776318230530"
            ],
            "id": "1430859776318230530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal ser\u00e1 inaugurado dia 12 de outubro https://t.co/rhbnwM4BWI"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-26T11:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430857193348222982"
            ],
            "id": "1430857193348222982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou desmatamento de 0,10 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DA AMAZ\u00d4NIA / Par\u00e1 no dia 9 de agosto de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-08-26T11:30:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430855252668989441"
            ],
            "id": "1430855252668989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CMA vai analisar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/X4UKevbvWk"
        },
        {
            "author_id": "1276333472110522368",
            "created_at": "2021-08-26T10:46:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430844022776532994"
            ],
            "id": "1430844022776532994",
            "in_reply_to_user_id": "1276333472110522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonho antigo do amante da natureza e apologeta da Serra dourada, que nomina a Reserva Biol\u00f3gica, professor Jos\u00e9 \u00c2ngelo Rizzo, infelizmente faleceu em novembro de 2018, sem ver sua ilus\u00e3o realizada, \u27a1\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "103099298",
            "created_at": "2021-08-26T10:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430839369238290437"
            ],
            "id": "1430839369238290437",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Da Chapada Diamantina Andara\u00ed Bahia Rio Roncador https://t.co/IMTaOp7Y6g"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2021-08-26T10:24:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430838481975140353"
            ],
            "id": "1430838481975140353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara. \nMico-de-cheiro com filhote no Parque Nacional da Serra do Divisor. Acre, 2006. https://t.co/nTE6WdKbAd"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2021-08-26T10:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430837647707185155"
            ],
            "id": "1430837647707185155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O A\u00e7ude do Camorim fica na Floresta do Camorim, um dos setores do Parque Estadual da Pedra Branca. \nQuer mais informa\u00e7\u00f5es? Acesse https://t.co/nMdMX1VU03 e confira a mat\u00e9ria completa!\n\n#girocariocatour #acudedocamorim #riodejaneiro https://t.co/iPOazhl4E8"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2021-08-26T10:17:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430836773882671108"
            ],
            "id": "1430836773882671108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Al\u00e9m do Jalap\u00e3o, outros parques como o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins foram inclusos https://t.co/cyl0IrmhxU"
        },
        {
            "author_id": "708114515012030465",
            "created_at": "2021-08-26T09:57:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430831740059373576"
            ],
            "id": "1430831740059373576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a pr\u00f3xima trilha que eu vou fazer vai ser no parque nacional da cidade"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-26T09:11:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430820129542131714"
            ],
            "id": "1430820129542131714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2021-08-26T07:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430794947054252037"
            ],
            "id": "1430794947054252037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: CMA vai analisar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uZHDvbYmaz"
        },
        {
            "author_id": "3063896469",
            "created_at": "2021-08-26T07:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430794920164483073"
            ],
            "id": "1430794920164483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado: Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/xygkrpbtc7"
        },
        {
            "author_id": "1302358432394162176",
            "created_at": "2021-08-26T04:53:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430755199765856256"
            ],
            "id": "1430755199765856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o, onde \u00e9 produzida a famosa pimenta jalape\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "22864100",
            "created_at": "2021-08-26T04:45:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430753246981857280"
            ],
            "id": "1430753246981857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 159,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 56
            },
            "text": "JALAP\u00c3O- A Assembleia Legislativa de Tocantins aprovou nesta ter\u00e7a-feira (24) um projeto de lei que autoriza a concess\u00e3o de tr\u00eas parques estaduais \u00e0 iniciativa privada. Entre eles est\u00e1 o Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Com 34 mil quil\u00f4metros quadrados."
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-26T02:57:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430726129011331072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "900348469",
                        "start": 138,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430726129011331072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclus\u00e3o Social e Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/wFAbJyIM3s via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1263425958",
            "created_at": "2021-08-26T02:55:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430725650805972993"
            ],
            "id": "1430725650805972993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/sWLNSueCGS https://t.co/0sCT6sLMSc"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-26T02:41:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430722067352023044"
            ],
            "id": "1430722067352023044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado analisa PL 2847/2021 que amplia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO) \u2013 25/8/2021 https://t.co/aMbLGjUuQv"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-08-26T02:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430719148913475586"
            ],
            "id": "1430719148913475586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 sexta-feira\nhttps://t.co/trTeC6txkh"
        },
        {
            "author_id": "286961060",
            "created_at": "2021-08-26T02:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430715171916468229"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1430715171916468229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#aventureiros em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/bY7RMDogBt"
        },
        {
            "author_id": "1384506022178574336",
            "created_at": "2021-08-26T01:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430707347345887232"
            ],
            "id": "1430707347345887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pouqu\u00edssimas experi\u00eancias na minha vida chegaram perto do que foi hoje no acampamento da retomada ind\u00edgena, na floresta estadual de piraquara. a luta dos povos ind\u00edgenas \u00e9 a luta pelo futuro do planeta! https://t.co/fd9D56ZEtp"
        },
        {
            "author_id": "130673615",
            "created_at": "2021-08-26T01:39:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430706522854764548"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "130673615",
                        "start": 59,
                        "username": "telefecordoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430706522854764548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ansenuza: ser\u00e1 parque nacional https://t.co/SeoSKu95vv v\u00eda @telefecordoba"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2021-08-26T01:00:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430696655192563712"
            ],
            "id": "1430696655192563712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA vai analisar amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/wfTeYESFgy"
        },
        {
            "author_id": "1123752367327993857",
            "created_at": "2021-08-26T00:57:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430695986851024906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "41209801",
                        "start": 87,
                        "username": "LucianGrillo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430695986851024906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira dos Cristais, Parque Estadual do Biribiri, Diamantina - Minas Gerais.\n\nFoto: @luciangrillo \n\n#oslugares_mg #parqueestadualdobiribiri #biribiri #diamantinaminasgerais #diamantina #diamantinamg #mtur https://t.co/Mk5erpcsJJ"
        },
        {
            "author_id": "145686548",
            "created_at": "2021-08-26T00:27:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430688323069173760"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4ed8ba6df123d1fd"
            },
            "id": "1430688323069173760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1... Inclusive a empresa que eu trabalho \"comprou\" parte de um parque estadual como compensa\u00e7\u00e3o ambiental... \n\nSim... \u00c9 assim que rola, se \u00e9 que vc quer ver o MEIO AMBIENTE meio CONSERVADO!!!"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2021-08-26T00:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430687914925727744"
            ],
            "id": "1430687914925727744",
            "in_reply_to_user_id": "51075078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sess\u00e3o plen\u00e1ria desta quarta-feira (25), os senadores aprovaram ainda mudan\u00e7as na lei do IPI e a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "1357458206",
            "created_at": "2021-08-25T23:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430676543966220295"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "810546571494494208",
                        "start": 0,
                        "username": "DiegoEseO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430676543966220295",
            "in_reply_to_user_id": "810546571494494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiegoEseO Nuestro segundo Monumento Natural \u2665\ufe0f\ud83e\udd8e"
        },
        {
            "author_id": "59343583",
            "created_at": "2021-08-25T23:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430675458488741888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "223801269",
                        "start": 0,
                        "username": "almeidaexu"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1019282003835916289",
                        "start": 12,
                        "username": "darc_larissa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430675458488741888",
            "in_reply_to_user_id": "223801269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@almeidaexu @darc_larissa Ontem eu fui cobrir o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery e almocei junto com os bombeiros m\u00f3 rango da hora"
        },
        {
            "author_id": "915058249581416449",
            "created_at": "2021-08-25T23:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430672172712828931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1258490256367800335",
                        "start": 0,
                        "username": "unidadeAbsoluta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430672172712828931",
            "in_reply_to_user_id": "1258490256367800335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@unidadeAbsoluta N\u00e3o acredite em tudo que voc\u00ea l\u00ea na internet. Puma concolor \u00e9 um dos felinos com maior distribui\u00e7\u00e3o geogr\u00e1fica na terra. \nNa minha cidade natal (Teres\u00f3polis) no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os tem puma. Ent\u00e3o como que foi extinto?"
        },
        {
            "author_id": "1238117868526501888",
            "created_at": "2021-08-25T23:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430669578477129730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 192,
                        "id": "74640212",
                        "start": 183,
                        "username": "tetecruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430669578477129730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reportagem sobre os inc\u00eandios criminosos que acontecem na Serra do Itapetinga. Todos os dias a 3 semanas que tem dois inc\u00eandios grandes por dia por aqui. \u00c9 muito triste. \n\nAgrade\u00e7o a @tetecruz \ud83d\udc95\n\nhttps://t.co/wEaaKppG9f"
        },
        {
            "author_id": "112498734",
            "created_at": "2021-08-25T23:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430666303547662336"
            ],
            "id": "1430666303547662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 108,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, \u00faltima fatia do bioma cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Inc\u00eandio t\u00e3o intenso que a fuligem atingiu \u00e1reas centrais da capital paulista. Nas \u00faltimas d\u00e9cadas, perdemos 16% das superf\u00edcies de \u00e1gua doce e 20% do territ\u00f3rio brasileiro. https://t.co/Sldyp6sqaX"
        },
        {
            "author_id": "241336652",
            "created_at": "2021-08-25T22:47:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430663146964926465"
            ],
            "id": "1430663146964926465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 216,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 32
            },
            "text": "Seguran\u00e7a: \u00e1rea protegida para o congresso, menos para os povos ind\u00edgenas!\nO povo Munduruku \u00e9 contra o GENOCIDA!\n \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83c\udff9\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\n#LutaPelaVida\n#Demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1 \n#MarcoTemporalNao \ud83c\udff9 https://t.co/o07ERiFKQ6"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-08-25T22:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430659273378443266"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 147,
                        "id": "244676079",
                        "start": 131,
                        "username": "Bruna__Santiago"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430659273378443266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso natural localizado no nordeste do Brasil, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem uma paisagem \u00fanica\ud83d\udc99\n\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcf7Siga\ud83d\udc49 @bruna__santiago https://t.co/NbKf79Uj3z"
        },
        {
            "author_id": "1294342526846017536",
            "created_at": "2021-08-25T22:13:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430654525334069256"
            ],
            "id": "1430654525334069256",
            "in_reply_to_user_id": "1294342526846017536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os extrem\u00f3filos, por defini\u00e7\u00e3o, s\u00e3o organismos microsc\u00f3picos q tem afinidade a condi\u00e7\u00f5es extremas. Na vdd, a hist\u00f3ria evolutiva os moldou de tal forma q seria dif\u00edcil sobreviverem em ambientes diferentes. Um bom exemplo de ambiente extremo \u00e9 o Parque Nacional de Yellowstone+ https://t.co/qz9Hf8VokW"
        },
        {
            "author_id": "96855593",
            "created_at": "2021-08-25T22:12:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430654328528855042"
            ],
            "id": "1430654328528855042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pegando fogo em S\u00e3o Paulo.\nQue tristeza, meu deus..."
        },
        {
            "author_id": "1189199890162896897",
            "created_at": "2021-08-25T21:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430650754491158530"
            ],
            "id": "1430650754491158530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea for o ganhador do sorteio do Instagram https://t.co/30KaHzmxqc, ter\u00e1 a oportunidade de fazer uma trilha pelo incr\u00edvel Parque Nacional de Garajonay \ud83c\udf33 Encerramos o sorteio amanh\u00e3, dia 26, \u00e0s 12:00 horas (hor\u00e1rio peninsular da Espanha, \u00e0s 7:00 horas de Bras\u00edlia). Participe! https://t.co/QZRd6dueeL"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2021-08-25T21:57:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430650692671348746"
            ],
            "id": "1430650692671348746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/PtptkNsdgk\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 que possui alta representatividade de biodiversidade da Mata Atl\u00e2ntica e mais de 340 esp\u00e9cies de aves, muitas raras e amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2021-08-25T21:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430648754122727426"
            ],
            "id": "1430648754122727426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AL aprova amplia\u00e7\u00e3o de parque estadual marinho e mais 40 projetos  https://t.co/yqnwcDZZHe #ALECE #Vota\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-25T21:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430648685050880005"
            ],
            "id": "1430648685050880005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/VP1nCRKuWb"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-25T21:49:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430648580646264834"
            ],
            "id": "1430648580646264834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/ZmLnlunyZg"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-25T21:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430645923588182017"
            ],
            "id": "1430645923588182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kajuru defende amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qU499vHjVh"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T21:36:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430645358518956032"
            ],
            "id": "1430645358518956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 28 de julho de 2021 o desmatamento de 0,11 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 2 dias, somando 0,18 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1417601586923245571",
            "created_at": "2021-08-25T21:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430644414129573902"
            ],
            "id": "1430644414129573902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O senador Jorge Kajuru (Podemos-GO) defendeu, em pronunciamento em Plen\u00e1rio, nesta quarta-feira (25), o projeto de lei de sua autoria que amplia o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Emborabaseada em estudos t\u00e9cnicos, a amplia\u00e7\u00e3o do parque\n\nhttps://t.co/R1kFrLTJbd https://t.co/vh6091RQzo"
        },
        {
            "author_id": "3054383639",
            "created_at": "2021-08-25T21:19:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430641112172175360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "151197269",
                        "start": 17,
                        "username": "Maiconmariano"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "53226177",
                        "start": 32,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430641112172175360",
            "in_reply_to_user_id": "270599780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tweetatleticano @MaiconMariano @PauloVieiraReal Fui visitar o parque estadual de Foz de Igua\u00e7u. \u00c9 um parque privatizado e fiquei impressionada com a infraestrutura e cuidados do local. J\u00e1 visitei muitos parques p\u00fablicos, mas nunca um lugar como o parque de Foz. Para turista \u00f3timo, agora \u00f1 sei como fica c/ os recursos naturais"
        },
        {
            "author_id": "1300999264240361472",
            "created_at": "2021-08-25T21:17:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430640511652700163"
            ],
            "id": "1430640511652700163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o motivem devia estar na MANCHETE: al\u00e9m da polui\u00e7\u00e3o habitual, o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery est\u00e1 diretamente ligado a massa de polui\u00e7\u00e3o, ou seja, A CAUSA tinha como ser EVITADA \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f mas o que esperar do Brasil n\u00e9 https://t.co/4WbWOXLWNp"
        },
        {
            "author_id": "4631622941",
            "created_at": "2021-08-25T20:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430631526190944265"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "34779125",
                        "start": 0,
                        "username": "jnascim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430631526190944265",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnascim imagina se n\u00e3o tivesse \u00e1rea protegida: adeus biomas"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T20:37:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430630457318719488"
            ],
            "id": "1430630457318719488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 controlado em Chapada do Guimar\u00e3es\u00a0(MT) https://t.co/PX97qvyDQh"
        },
        {
            "author_id": "1262079470",
            "created_at": "2021-08-25T20:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430630180784115718"
            ],
            "id": "1430630180784115718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada do Guimar\u00e3es https://t.co/RMBQp3ZDrh"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2021-08-25T20:32:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430629231390830598"
            ],
            "id": "1430629231390830598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada do Guimar\u00e3es :: Agua Boa News https://t.co/RbGXI1o5VG via @http://www.twitter.com/aguaboanews"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-25T20:25:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430627507968135170"
            ],
            "id": "1430627507968135170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2757 Aten\u00e7\u00e3o! A Funda\u00e7\u00e3o Florestal de SP N\u00c3O est\u00e1 realizando vaquinhas virtuais para arrecada\u00e7\u00e3o de doa\u00e7\u00f5es para a restaura\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery, atingido por um inc\u00eandio no \u00faltimo domingo (22). Mensagens que circulam pelas redes sociais n\u00e3o s\u00e3o leg\u00edtimas da institui\u00e7\u00e3o https://t.co/aQxLNiK5pP"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-08-25T20:15:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430624805456420873"
            ],
            "id": "1430624805456420873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/Af1wsIPr6p"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2021-08-25T20:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430622641799548939"
            ],
            "id": "1430622641799548939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao Vivo | O Senado analisa a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Ainda na pauta seis outros itens, como o projeto de lei que altera a lei do Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI), e outro que muda o C\u00f3digo Florestal.\nhttps://t.co/bNETQgw4kM"
        },
        {
            "author_id": "93638013",
            "created_at": "2021-08-25T20:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430622067649654787"
            ],
            "id": "1430622067649654787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Resgate T\u00e9cnico Animal do CRMV-SP segue auxiliando o trabalho de monitoramento de fauna no Parque Estadual do Juquery.\n\nLeia todos os detalhes na Plataforma CRMV-SP. \n\n#ResgateAnimal #crmvsp\n#ParqueEstadualJuquery https://t.co/h9SigAnOA2"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2021-08-25T20:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430621785603588109"
            ],
            "id": "1430621785603588109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senado analisa a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Ainda na pauta seis outros itens, como o projeto de lei que altera a lei do Imposto sobre Produtos Industrializados (IPI), e outro que muda o C\u00f3digo Florestal. https://t.co/Khn1RgSdMv"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-25T19:58:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430620632614539266"
            ],
            "id": "1430620632614539266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros controla inc\u00eandio na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Chapada do Guimar\u00e3es https://t.co/waEfSJp3hH"
        },
        {
            "author_id": "73411958",
            "created_at": "2021-08-25T19:55:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430619975904108545"
            ],
            "id": "1430619975904108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cresce a incid\u00eancia de concess\u00f5es de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o pelo pa\u00eds. Depois da Chapada dos Veadeiros (GO), o Parque Estadual do Jalap\u00e3o (TO) \u00e9 a pr\u00f3xima v\u00edtima. Na Bahia, os parques Setes Passagens (Miguel Calmon) e Serra do Conduru (Itacar\u00e9/Ilh\u00e9us) correm esse risco. https://t.co/B7ingUc6L7"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-25T19:50:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430618598838517763"
            ],
            "id": "1430618598838517763",
            "in_reply_to_user_id": "1354081454221877252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "38,8\u00b0C     Valpara\u00edso (SP)\n\n38,4\u00b0C     Rancharia (SP)\n \n38,4\u00b0C     Goi\u00e1s (GO)\n\n38,3\u00b0C     Ang\u00e9lica (MS)\n\n38,3\u00b0C     Santa Maria das Barreiras (PA)\n\n38,3\u00b0C     Parque Estadual Chandlles (AC)\n\n38,1\u00b0C     Presidente Prudente (SP)\n\n38,1\u00b0C     Palmas (TO)"
        },
        {
            "author_id": "374606508",
            "created_at": "2021-08-25T19:35:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430614876888649730"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0c0dc9e793332cf9"
            },
            "id": "1430614876888649730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/U8n6vsUAeK"
        },
        {
            "author_id": "327053368",
            "created_at": "2021-08-25T19:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430614721003233285"
            ],
            "id": "1430614721003233285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que monitora biodiversidade em unidades de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 realizado em parque estadual de Rond\u00f4nia - News Rondonia ...\nhttps://t.co/3pqePZhRcD"
        },
        {
            "author_id": "794204157771214849",
            "created_at": "2021-08-25T19:29:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430613229349347329"
            ],
            "id": "1430613229349347329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital de R$ 21 mi do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 sexta (27) https://t.co/GL12Ey10Dd"
        },
        {
            "author_id": "1383166966182121474",
            "created_at": "2021-08-25T19:28:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430612976256618497"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1187105500648878083",
                        "start": 12,
                        "username": "luanapsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430612976256618497",
            "in_reply_to_user_id": "1383166966182121474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vereadora @luanapsol leu uma carta enviada pelo Conselho Gestor do Parque Municipal Augusta em que a comunidade se coloca contra a proposta.\n\nhttps://t.co/yVMcYN1wUF"
        },
        {
            "author_id": "1226409950",
            "created_at": "2021-08-25T19:20:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430611148546662402"
            ],
            "id": "1430611148546662402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo do Tocantins est\u00e1 autorizado a repassar para a iniciativa privada, n\u00e3o s\u00f3 os Parques estaduais do Jalap\u00e3o, como o do Cant\u00e3o, do Lajeado e o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado."
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2021-08-25T19:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430609673703497731"
            ],
            "id": "1430609673703497731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Hotel \u00e9 um apoio ao atrativo tur\u00edstico do Parque Nacional Serra da Capivara, sendo este uma das dez \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o da caatinga brasileira, constitu\u00eddo de quase 40% da caatinga protegida no pa\u00eds. https://t.co/oZerSQZeE4"
        },
        {
            "author_id": "27703690",
            "created_at": "2021-08-25T19:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430608749815861256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "24746057",
                        "start": 23,
                        "username": "governosp"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "64706049",
                        "start": 190,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430608749815861256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 119,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Pedimos informa\u00e7\u00f5es ao @governosp sobre inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery. Em 2 dias o fogo consumiu pelo menos 85% da \u00e1rea do parque, causando danos inestim\u00e1veis \u00e0 flora e \u00e0 fauna local. @jdoriajr precisa reflorestar a \u00e1rea e criar uma Guarda Ambiental. https://t.co/uONGqfNnTe"
        },
        {
            "author_id": "1347993164368510976",
            "created_at": "2021-08-25T19:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430606688076419079"
            ],
            "id": "1430606688076419079",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inaugurado como Parque Municipal em 25 de agosto de 1883, o Bosque Rodrigues Alves \u00e9 um peda\u00e7o de Floresta Amaz\u00f4nica preservado no cora\u00e7\u00e3o da cidade. Hoje, ele completa 138 anos como um espa\u00e7o de lazer, pesquisa, conserva\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o ambiental. Parab\u00e9ns! https://t.co/GfQdiAak50"
        },
        {
            "author_id": "1139470787277217792",
            "created_at": "2021-08-25T19:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430606139855720452"
            ],
            "id": "1430606139855720452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa recebe estagi\u00e1rios do PLCM \n\nLeia mais, atrav\u00e9s do link: https://t.co/gGqAklQ21E https://t.co/2MJ6Gyvl9t"
        },
        {
            "author_id": "234369236",
            "created_at": "2021-08-25T18:47:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430602787008696326"
            ],
            "id": "1430602787008696326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/MamsT8SbVZ\n\ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "534699585",
            "created_at": "2021-08-25T18:34:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430599560657883136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "67551825",
                        "start": 55,
                        "username": "ptbt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1430599560657883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi aprovado hoje inclusive com votos dos deputados do @ptbt e o deputado do PV faltou. Triste dia para o Parque Estadual Jalap\u00e3o. https://t.co/SsCLQNcTCE"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-25T18:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430596471829762049"
            ],
            "id": "1430596471829762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-08-25T18:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430596083957129216"
            ],
            "id": "1430596083957129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se voc\u00ea est\u00e1 em uma viagem perfeita, n\u00e3o se esque\u00e7a antes de chegar a #LasVegas para passar algum tempo relaxando em um parque estadual t\u00e3o charmoso quanto Valley of Fire.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure \nPc: djcarlou5 https://t.co/CLpvqu9eXx"
        },
        {
            "author_id": "771943484",
            "created_at": "2021-08-25T18:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430595863131340803"
            ],
            "id": "1430595863131340803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madeira investe na remo\u00e7\u00e3o de plantas invasoras em \u00e1rea protegida https://t.co/49IuFnm9eQ #paisaominuto"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-08-25T18:19:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430595814548717574"
            ],
            "id": "1430595814548717574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana passado de v\u00e1rios inc\u00eandios em \u00e1reas de campo do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim e entorno."
        },
        {
            "author_id": "1255672525796892674",
            "created_at": "2021-08-25T18:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430595120311767040"
            ],
            "id": "1430595120311767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270a\ud83c\udffe\ud83c\udff9A \u00e1rea em disputa \u00e9 administrativamente declarada como de tradicional ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena, localizada em parte da Reserva Biol\u00f3gica do Sassafr\u00e1s. Em Santa Catarina, menos de 1% do territ\u00f3rio est\u00e1 destinado \u00e0s Terras Ind\u00edgenas. #MarcoTemporalN\u00e3o #Demarca\u00e7\u00e3oJ\u00e1 #LutaPelaVida"
        },
        {
            "author_id": "776387594",
            "created_at": "2021-08-25T18:06:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430592500574609411"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "27736576",
                        "start": 18,
                        "username": "partidoverde"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "15230805",
                        "start": 32,
                        "username": "gabeiracombr"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "2964823054",
                        "start": 79,
                        "username": "claudia__lelis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430592500574609411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queria saber se o @partidoverde @gabeiracombr concorda com o voto favor\u00e1vel de @claudia__lelis pela concess\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. Entregar o patrim\u00f4nio ambiental pra grandes empresas\u2026."
        },
        {
            "author_id": "235531404",
            "created_at": "2021-08-25T17:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430590505189007364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "65088398",
                        "start": 0,
                        "username": "_jotape13"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 26,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430590505189007364",
            "in_reply_to_user_id": "65088398",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jotape13 @mordecalhos77 @Prefeitura_Rio A\u00ed \u00e9 que est\u00e1. Se a lei \u00e9 pra um, tem que ser pra todos. Se constru\u00edram em \u00e1rea protegida, t\u00eam que sair."
        },
        {
            "author_id": "840319206478483456",
            "created_at": "2021-08-25T17:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430589793562398729"
            ],
            "id": "1430589793562398729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional super lotado? Qual o sentido?"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2021-08-25T17:48:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430587925801078786"
            ],
            "id": "1430587925801078786",
            "in_reply_to_user_id": "86296574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para piorar, o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos poucos locais em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o no estado, corre perigo de voltar a ser rasgado pela Estrada do Colono, vetor de desmatamento, ca\u00e7a, tr\u00e1fico e retrocesso. Leia: https://t.co/lkYBWnyNJ6 \n#EstradadocolonoN\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-25T17:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430586197416554499"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1430586197416554499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliotecasparquerj \n@anapaulacavalcanteteixeira \n@setensumdomseja \n\n#Amanh\u00e3 em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/EAtjkNva7l"
        },
        {
            "author_id": "225227383",
            "created_at": "2021-08-25T17:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430584884402212867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "150457514",
                        "start": 17,
                        "username": "pttocantins"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "39522911",
                        "start": 30,
                        "username": "ptbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "54312869",
                        "start": 40,
                        "username": "pcdob_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "708305386445664256",
                        "start": 55,
                        "username": "PCdoBTocantins"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "180500907",
                        "start": 71,
                        "username": "PDT_Nacional"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "54312869",
                        "start": 87,
                        "username": "pcdob_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "39522911",
                        "start": 106,
                        "username": "ptbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430584884402212867",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal @pttocantins @ptbrasil @PCdoB_Oficial @PCdoBTocantins @PDT_Nacional O @PCdoB_Oficial e o @ptbrasil no Tocantins ficou com Deus mesmo hein??? Votando em privatizar parque estadual, onde tem comunidade quilombola. SOCORRO!"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-08-25T17:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430581127744475139"
            ],
            "id": "1430581127744475139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa que monitora biodiversidade em unidades de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 realizado em parque estadual de\u00a0Rond\u00f4nia https://t.co/DVCL9g7euS"
        },
        {
            "author_id": "69139980",
            "created_at": "2021-08-25T17:16:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430579927628369920"
            ],
            "id": "1430579927628369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque tem espa\u00e7o para esporte e lazer https://t.co/cZmoYYw1jR #Noticia"
        },
        {
            "author_id": "1074346067917979651",
            "created_at": "2021-08-25T17:14:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430579255247835139"
            ],
            "id": "1430579255247835139",
            "in_reply_to_user_id": "1074346067917979651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que odio meu deus quando parece que nao tem como piorar come\u00e7am a privatizar um parque estadual??? uma uc???"
        },
        {
            "author_id": "39488023",
            "created_at": "2021-08-25T17:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430577556953108480"
            ],
            "id": "1430577556953108480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que mais posso querer? #caminhadanoturna #vilavelha em Parque Estadual de Vila Velha https://t.co/tpYsQnoxRk"
        },
        {
            "author_id": "1100587207134535682",
            "created_at": "2021-08-25T17:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430576307805564937"
            ],
            "id": "1430576307805564937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Sete baloeiros detidos pela Guarda Civil Municipal (GCM) em Franco da Rocha no domingo (22) s\u00e3o investigados pela Pol\u00edcia Civil e pelo Minist\u00e9rio P\u00fablico (MP) por suspeita de envolvimento no inc\u00eandio que destruiu 80% do Parque Estadual do Juquery [...]\".\n https://t.co/kJfRa6CoIx"
        },
        {
            "author_id": "1147782973460295680",
            "created_at": "2021-08-25T16:43:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430571497769287684"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "73745956",
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430571497769287684",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_ Lute pelo direito de propriedade. Diga N\u00e3o a expans\u00e3o do parque nacional da chapada dos veadeiros.\n\u00c9 a maior injusti\u00e7a que pode acontecer\u2026 nem o parque de 65 mil ha foi pago, s\u00f3 20%\u2026\nChega de parques! Essa esquerda s\u00f3 quer selo Unesco. Sou mais Brasil."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T16:39:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430570550825529348"
            ],
            "id": "1430570550825529348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpo de Bombeiros combatem inc\u00eandio em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em\u00a0Pitangui https://t.co/CXraiQNEpL"
        },
        {
            "author_id": "365660929",
            "created_at": "2021-08-25T16:39:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430570483645308934"
            ],
            "id": "1430570483645308934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal nas proximidades do Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/6YyiAz7r9n https://t.co/so8LgBPddT"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-25T16:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430565470525132800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "49830084",
                        "start": 0,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "492720753",
                        "start": 15,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "157075827",
                        "start": 28,
                        "username": "jarodrigues88"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "87694010",
                        "start": 43,
                        "username": "edy_pmw"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430565470525132800",
            "in_reply_to_user_id": "49830084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@celiohenrique @rocsrodrigo @jarodrigues88 @edy_pmw precisamos efetuar o estudo de viabilidade sobre a propositura de alguma medida judicial, objetivando inibir a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. N\u00e3o podemos nos omitir em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 essa tem\u00e1tica relevante."
        },
        {
            "author_id": "1078008511047614464",
            "created_at": "2021-08-25T16:17:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430565121726849026"
            ],
            "id": "1430565121726849026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 31
            },
            "text": "O Marco Temporal \u00e9 uma tese que o TRF-4 acolheu em 2013 ao conceder ao Instituto do Meio Ambiente de SC reintegra\u00e7\u00e3o de posse de \u00e1rea localizada em parte da Reserva Biol\u00f3gica do Sassafr\u00e1s, onde fica a Terra Ind\u00edgena Ibirama LaKl\u00e3n\u00f5, onde vivem os povos xokleng, guarani e kaingang https://t.co/aHwO2oCMWh"
        },
        {
            "author_id": "710274650266320896",
            "created_at": "2021-08-25T16:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430564936791515142"
            ],
            "id": "1430564936791515142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido a um bal\u00e3o, o parque estadual do Juquery, em Franco da Rocha, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, foi consumido durante 3 dias de fortes chamas. Os danos ainda est\u00e3o sendo contabilizados\u2026 https://t.co/TvLzw0YABE"
        },
        {
            "author_id": "1306604322122235907",
            "created_at": "2021-08-25T16:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430564607282892804"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1196857822581055490",
                        "start": 101,
                        "username": "opartisano_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430564607282892804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seis idiotas e um bal\u00e3o cheio fazem o funeral do Parque Estadual Juquery https://t.co/1KBIed6tN8 via @opartisano_org"
        },
        {
            "author_id": "249319629",
            "created_at": "2021-08-25T16:08:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430562669447323649"
            ],
            "id": "1430562669447323649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A imensa unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental acabou se tornando o principal destino de ecoturismo do Tocantins e agora \u00e9 alvo de um controverso projeto de explora\u00e7\u00e3o comercial dos atrativos\nhttps://t.co/QxmB3OMouv #G1 #G1TO"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:04:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430561678639484936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561678639484936",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:03:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430561598742093831"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "29274419",
                        "start": 0,
                        "username": "otempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561598742093831",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@otempo \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430561350669975559"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "245896728",
                        "start": 0,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561350669975559",
            "in_reply_to_user_id": "245896728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jc_pe \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:02:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430561216645242881"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2538053700",
                        "start": 0,
                        "username": "ElaineG16"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "296044994",
                        "start": 11,
                        "username": "MarcianoBrito13"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "9317502",
                        "start": 28,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561216645242881",
            "in_reply_to_user_id": "2538053700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ElaineG16 @MarcianoBrito13 @Estadao \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430561117923905536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14594698",
                        "start": 0,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430561117923905536",
            "in_reply_to_user_id": "14594698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLNoticias \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:01:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560950604771330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90791021",
                        "start": 0,
                        "username": "tvjornalsbt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560950604771330",
            "in_reply_to_user_id": "90791021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvjornalsbt \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:01:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560877908987908"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "27856959",
                        "start": 0,
                        "username": "RFI_Br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560877908987908",
            "in_reply_to_user_id": "27856959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RFI_Br \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560818173784065"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "17675497",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560818173784065",
            "in_reply_to_user_id": "17675497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalodia \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:00:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560765744984064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 0,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560765744984064",
            "in_reply_to_user_id": "1214448264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JChapada \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T16:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560679703064578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1094038644770385920",
                        "start": 0,
                        "username": "SergioAJBarrett"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "160762194",
                        "start": 17,
                        "username": "WilyWyllison"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560679703064578",
            "in_reply_to_user_id": "1094038644770385920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@SergioAJBarrett @WilyWyllison \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T15:59:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560592159551504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "62804559",
                        "start": 0,
                        "username": "HenriqueFontana"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "2193602308",
                        "start": 17,
                        "username": "adeltorohr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560592159551504",
            "in_reply_to_user_id": "62804559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HenriqueFontana @adeltorohr \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T15:59:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560444331216910"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "22864100",
                        "start": 0,
                        "username": "DeputadoFederal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430560444331216910",
            "in_reply_to_user_id": "22864100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DeputadoFederal \"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "2326184845",
            "created_at": "2021-08-25T15:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430560370536718346"
            ],
            "id": "1430560370536718346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\nParque Estadual do Cant\u00e3o\nParque Estadual do Lajeado\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins\" https://t.co/CQRpbJGUt3"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2021-08-25T15:40:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430555665337135104"
            ],
            "id": "1430555665337135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-parda, lobo-guar\u00e1, tatu canastra, tamandu\u00e1-mirim, capivara, cachorro do mato, jararaca, cobra coral, tucano, seriema, veado-campeiro e jaguatirica s\u00e3o apenas algumas das esp\u00e9cies de animais que habitam o Parque Estadual do Juquery... \u200bLEIA MAIS em https://t.co/cFY4s0xK1K https://t.co/Vs9OoXUySK"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T15:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430555335081795588"
            ],
            "id": "1430555335081795588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal passa a funcionar em outubro em Juiz de\u00a0Fora https://t.co/oI1zwLau8N"
        },
        {
            "author_id": "49525869",
            "created_at": "2021-08-25T15:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430554834302902281"
            ],
            "id": "1430554834302902281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas entendedores entendem e entender\u00e3o: n\u00f3s protegemos demais as florestas, mais que todo mundo. j\u00e1 tem \u00e1rea protegida demais viu? DEMAIS, CHEGA! https://t.co/H1uAK66C6O"
        },
        {
            "author_id": "92616422",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430554426394173442"
            ],
            "id": "1430554426394173442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece a observa\u00e7\u00e3o de aves\n\nhttps://t.co/0Ncgih31Fe https://t.co/TB5Bz5terX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430554335256059905"
            ],
            "id": "1430554335256059905",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO soma 1,07 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430554334635302915"
            ],
            "id": "1430554334635302915",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T15:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430554334094188547"
            ],
            "id": "1430554334094188547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 0,13 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia em 11 de agosto de 2021 - a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430553195651248130"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1134430491787124736",
                        "start": 0,
                        "username": "ze_vitorio"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "53226177",
                        "start": 12,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430553195651248130",
            "in_reply_to_user_id": "1134430491787124736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ze_vitorio @PauloVieiraReal concess\u00e3o do parque estadual, est\u00e1 bem claro isso.\nqq \u00e1rea de reserva federal nem h\u00e1 como autoridades estaduais legislarem sobre"
        },
        {
            "author_id": "52396205",
            "created_at": "2021-08-25T15:30:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430553143906119683"
            ],
            "id": "1430553143906119683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cachoeira da Fuma\u00e7a completa 37 anos de preserva\u00e7\u00e3o \ud83d\ude0d\ud83c\udfde\n\n\u00c9 muito importante cuidar do planeta em que vivemos!\n[https://t.co/C6ZdYAZcR5]"
        },
        {
            "author_id": "35263299",
            "created_at": "2021-08-25T15:29:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430552851521155074"
            ],
            "id": "1430552851521155074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Jalap\u00e3o #Tocantins #Brasil \n\nO Tocantins e principalmente o povo do Jalap\u00e3o tem que lembrar desses \ud83d\ude12 no ano que vem. Votaram a favor da concess\u00e3o do Parque estadual do Jalap\u00e3o:\n\n\u25aaAm\u00e1lia Santana\n\u25aaAm\u00e9lio Cayres\n\u25aaAntonio Andrade\n\u25aaClaudia L\u00e9lis\n\n[ CONTINUA\u00c7\u00c3O nos coment\u00e1rios ]"
        },
        {
            "author_id": "1134430491787124736",
            "created_at": "2021-08-25T15:28:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430552617550233600"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15616171",
                        "start": 0,
                        "username": "jhsingh"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "53226177",
                        "start": 9,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430552617550233600",
            "in_reply_to_user_id": "15616171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jhsingh @PauloVieiraReal Amigo, o jalapao s\u00e3o muitas coisas, tem o Pej (parque estadual do jalapao) tem uma APA ( \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ) e a macro regi\u00e3o. O PL n\u00e3o determinou nada ainda, aprovaram um cheque em branco, sem diretriz nem uma"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:20:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430550654414643201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430550654414643201",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal 3) h\u00e1 j\u00e1 toda uma infra de pousadas e MEIs locais q dependem desse turismo.\nveja vc mm fotos do local: https://t.co/VV5BvyYk44"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-08-25T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430550533853663241"
            ],
            "id": "1430550533853663241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "S\u00f3 no final desta ter\u00e7a-feira (24) o Corpo de Bombeiros de S\u00e3o Paulo conseguiu extinguir o inc\u00eandio que acometeu o Parque Estadual do Juquery, localizado na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/on8GnJdZAR"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430550373031419904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430550373031419904",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal 1) N\u00e3o foi \"vendido\", foi concedido para uma empresa privada cuidar da adm do parque, q tem j\u00e1 h\u00e1 d\u00e9cadas voca\u00e7\u00e3o para o turismo ecol\u00f3gico\n2) \u00e9 uma regi\u00e3o relativamente pequena e muito bem conservada, e o grosso est\u00e1 protegido em uma reserva nacional e um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1735441549",
            "created_at": "2021-08-25T15:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430548511678939136"
            ],
            "id": "1430548511678939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local que fica no antigo Sesc Pousada ter\u00e1 quadras de futebol, parque aqu\u00e1tico e outras estruturas. #G1ZonadaMata \n\nhttps://t.co/qGqfQBw48j"
        },
        {
            "author_id": "15616171",
            "created_at": "2021-08-25T15:08:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430547667952807943"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "53226177",
                        "start": 0,
                        "username": "PauloVieiraReal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430547667952807943",
            "in_reply_to_user_id": "53226177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PauloVieiraReal Mas foi o parque estadual que foi repassado para adm privada ou a regi\u00e3o toda? O pq \u00e9 uma \u00e1rea relativamente pequena (em se tratando de TO) e totalmente voltado para o turismo ecol\u00f3gico"
        },
        {
            "author_id": "1441401253",
            "created_at": "2021-08-25T14:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430544930338918409"
            ],
            "id": "1430544930338918409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu digo n\u00e3o para a privatiza\u00e7\u00e3o sem transpar\u00eancia para o Parque Nacional do Jalap\u00e3o. https://t.co/K058gXxLpW"
        },
        {
            "author_id": "807953714128490496",
            "created_at": "2021-08-25T14:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430543873604980741"
            ],
            "id": "1430543873604980741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 \ud83d\udccd A Toca da Truta \u00e9 pioneira na cria\u00e7\u00e3o de trutas no Esp\u00edrito Santo. Est\u00e1 entre as maiores truticulturas do pa\u00eds, com capacidade de produ\u00e7\u00e3o de 120 ton/ano. Localizada dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3, cerca de 1.100 metros de... https://t.co/2zakOQelff"
        },
        {
            "author_id": "1288514791171133440",
            "created_at": "2021-08-25T14:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430542161360138246"
            ],
            "id": "1430542161360138246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VACINA\u00c7\u00c3O EM SC!\n\nA Central de Vacinas, no Parque Municipal de Eventos, fica aberta de segunda a sexta-feira, das 8h \u00e0s 20h, e aos s\u00e1bados e domingos das 8h \u00e0s 17h.\n\nSaiba mais \ud83d\udc47: \n#voceviunascnews\nhttps://t.co/FxNbJcW06L"
        },
        {
            "author_id": "53203723",
            "created_at": "2021-08-25T14:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430539225984798724"
            ],
            "id": "1430539225984798724",
            "in_reply_to_user_id": "53203723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (22), acompanhamos um triste epis\u00f3dio no Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha, atingido por um bal\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O Corpo de Bombeiros foi at\u00e9 o local para combater as chamas."
        },
        {
            "author_id": "24746057",
            "created_at": "2021-08-25T14:30:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430538064678596611"
            ],
            "id": "1430538064678596611",
            "in_reply_to_user_id": "24746057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo (22), acompanhamos um triste epis\u00f3dio no Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha, atingido por um bal\u00e3o em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. O Corpo de Bombeiros foi at\u00e9 o local para combater as chamas."
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2021-08-25T14:26:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430536998519984134"
            ],
            "id": "1430536998519984134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros entram no quarto dia de combate ao fogo no Parque Estadual do Juquery nesta quarta (25) ==&gt; # https://t.co/wcUJ4UXbcp (g1saopaulo)"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-25T14:26:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430536985094115335"
            ],
            "id": "1430536985094115335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros entram no quarto dia de combate ao fogo no Parque Estadual do Juquery nesta quarta (25) ==&gt; https://t.co/CYmls70vgV #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "3881123309",
            "created_at": "2021-08-25T14:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430536727588900868"
            ],
            "id": "1430536727588900868",
            "in_reply_to_user_id": "3881123309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[...] Parque nacional, reserva ecol\u00f3gica, todas as terras que t\u00eam uso especial est\u00e3o na mira desse governo. Da\u00ed a import\u00e2ncia do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente para destruir os sistemas de terras protegidas e para o ataque aos povos ind\u00edgenas. [...]"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-08-25T14:07:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430532258910380033"
            ],
            "id": "1430532258910380033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 marcada a reabertura do Mabu Interludium Iguassu Convention: outubro. Hotel em Foz do Igua\u00e7u fica a 11 km do Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttps://t.co/mXOO4ostcN\n#nowboarding https://t.co/Uka2hVOPXx"
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-25T14:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430532056702980097"
            ],
            "id": "1430532056702980097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/gxv5Z7IEbF"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-25T14:06:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430531930659897344"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1430531930659897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/A2sDYW9h74"
        },
        {
            "author_id": "93638013",
            "created_at": "2021-08-25T14:01:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430530861368287239"
            ],
            "id": "1430530861368287239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Comiss\u00e3o de Resgate T\u00e9cnico Animal do CRMV-SP atua desde o dia 23/08 no Parque Estadual do Juquery. O grupo auxilia na organiza\u00e7\u00e3o das atividades de 23 profissionais volunt\u00e1rios, entre m\u00e9dicos-veterin\u00e1rios, zootecnistas, bi\u00f3logos e auxiliares.\n\nLeia mais na Plataforma #crmvsp https://t.co/4LVXdqc243"
        },
        {
            "author_id": "1403627460151939072",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430524511510835205"
            ],
            "id": "1430524511510835205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural  https://t.co/2A3BoG91Ry"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430524375250448384"
            ],
            "id": "1430524375250448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Obras | Seguem trabalhos para revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Retiro em #Veran\u00f3polis | Saiba mais em https://t.co/NVmy74JWKA"
        },
        {
            "author_id": "35843672",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430524364882071554"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9658,
                        -22.4119
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1430524364882071554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra Dos \u00d3rg\u00e3os / Teres\u00f3polis - RJ https://t.co/DOQvVYWLvE"
        },
        {
            "author_id": "230805433",
            "created_at": "2021-08-25T13:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430524361325236230"
            ],
            "id": "1430524361325236230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As fotos mostram a paisagem de Parque Nacional Florestal #Saihanba em Chengde, na prov\u00edncia de #Hebei. Saihanba \u00e9 uma palavra originada dos idiomas da minoria \u00e9tnica mongol e da etnia Han, e significa \"lugar bonito\".  (Foto: ICphoto) https://t.co/x76WuZ5U96"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-08-25T13:34:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430524074850242565"
            ],
            "id": "1430524074850242565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sesc Pousada foi cedido ao Munic\u00edpio e ter\u00e1 \u00e1rea de quase seis mil metros quadrados dispon\u00edvel ao p\u00fablico.\nhttps://t.co/Dl0qqgnAJR"
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2021-08-25T13:29:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430522816458264576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193441509",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430522816458264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @SenadorKajuru \u00e9 o autor do projeto (#PL2847_2021) que prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ele explicou a proposta que est\u00e1 na pauta do Plen\u00e1rio desta quarta-feira (25). https://t.co/1c33rpluyf"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-08-25T13:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430522435082805248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430522435082805248",
            "in_reply_to_user_id": "3377645650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Depois de titulado para juizes, procuradores, etc...o gov do estado criou o Parque Estadual do Cant\u00e3o e desapropriou as areas tituladas, indenizando os \"proprietarios\"."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-25T13:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430522186188611584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193441509",
                        "start": 2,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430522186188611584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @SenadorKajuru \u00e9 o autor do projeto (#PL2847_2021) que prev\u00ea a amplia\u00e7\u00e3o do parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Ele explicou a proposta que est\u00e1 na pauta do Plen\u00e1rio desta quarta-feira (25). https://t.co/PIYpoXF0Rp"
        },
        {
            "author_id": "3377645650",
            "created_at": "2021-08-25T13:25:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430521843300061187"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430521843300061187",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado O TO n\u00e3o \u00e9 pra amadores. Tem uma historia sobre a o PE do Cant\u00e3o que \u00e9 assim. A area era terra devoluta e o Paulo Nogueira criou uma Esta\u00e7\u00e3o Ecologica. Quando o estado do foi criado em 88 o Siqueira Campos pediu as terras para o estado e loteou para figuras publicas (continua)"
        },
        {
            "author_id": "1424751949497446401",
            "created_at": "2021-08-25T13:24:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430521372808204298"
            ],
            "id": "1430521372808204298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Caieiras/Franco da Rocha, SP.\nPeguei as imagens do Sentinel-2 de 19 e 24/08 e o estrago \u00e9 n\u00edtido. Na imagem do dia 29/08 vai ter como ter a dimens\u00e3o final desse crime atribu\u00eddo aos baloeiros. #incendio #fires #environment https://t.co/egd2txzJap"
        },
        {
            "author_id": "1261077395219664896",
            "created_at": "2021-08-25T13:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430520663849246726"
            ],
            "id": "1430520663849246726",
            "in_reply_to_user_id": "1261077395219664896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prof. Vanessa Staggemeier est\u00e1 selecionando um bolsista de IC. Dedica\u00e7\u00e3o 20h semanais com in\u00edcio em set/2021, dura\u00e7\u00e3o de 1 ano.\nProjeto: Conectando pesquisa e gest\u00e3o: o que j\u00e1 se sabe sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edra e como esse conhecimento pode ser aplicado?"
        },
        {
            "author_id": "1261077395219664896",
            "created_at": "2021-08-25T13:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430519947503996929"
            ],
            "id": "1430519947503996929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAGA PARA BOLSISTA DE INICIA\u00c7\u00c3O CIENT\u00cdFICA\n\nEcologia Aplicada | Cienciometria | Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | Pesquisas em Biodiversidade\n\nAlunos da Ecologia e Biologia, se algum dos temas acima te interessa, se liga nessa oportunidade: + https://t.co/XdX9XKkKI6"
        },
        {
            "author_id": "127671827",
            "created_at": "2021-08-25T13:17:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430519821335154688"
            ],
            "id": "1430519821335154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vamos conseguir fechar o rol\u00ea para o Parque Estadual Ibitipoca \ud83d\udc4c\ud83c\udffe"
        },
        {
            "author_id": "3609557835",
            "created_at": "2021-08-25T13:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430519354857230338"
            ],
            "id": "1430519354857230338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "como que privatiza UM PARQUE NACIONAL? https://t.co/9Ek2tFCIAr"
        },
        {
            "author_id": "2846458731",
            "created_at": "2021-08-25T13:12:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430518559571169283"
            ],
            "id": "1430518559571169283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um projeto de concess\u00e3o de um parque estadual com duas p\u00e1ginas, que raiva desses nojentos https://t.co/vByb7QtGbv"
        },
        {
            "author_id": "1222145511840501765",
            "created_at": "2021-08-25T13:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430517788586741765"
            ],
            "id": "1430517788586741765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio florestal no Parque Estadual do Juquery #VemPraC\u00e0 https://t.co/WdM3Iq8ZJh"
        },
        {
            "author_id": "34504787",
            "created_at": "2021-08-25T13:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430517271823360009"
            ],
            "id": "1430517271823360009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o birdwatching e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de aves https://t.co/SMUHXV4wxm https://t.co/MCwXlJofbE"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-08-25T13:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430517143431430151"
            ],
            "id": "1430517143431430151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i cerca de 1,2 mil hectares no Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo https://t.co/1eubKLjftU"
        },
        {
            "author_id": "1016075722429956105",
            "created_at": "2021-08-25T12:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430514441414746112"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3664856,
                        -20.33333397
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "1430514441414746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional da Serra da Canastra, a Casca D'anta \u00e9 uma das cachoeiras do Rio S\u00e3o Francisco. em Casca D'Anta https://t.co/BLwrjX2sJp"
        },
        {
            "author_id": "69067899",
            "created_at": "2021-08-25T12:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430511294533222402"
            ],
            "id": "1430511294533222402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegou fuligem por a\u00ed?\n\n\ud83d\udd25 O inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery (SP) trouxe novamente o tema para debate. \n\n\ud83c\udfa7 Neste epis\u00f3dio do Coisa P\u00fablica falamos sobre queimadas e pol\u00edticas p\u00fablicas de fiscaliza\u00e7\u00e3o. Vem escutar!\n https://t.co/xGl50Kp7C8"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2021-08-25T12:28:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430507464231985164"
            ],
            "id": "1430507464231985164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 1,2 mil hectares do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo https://t.co/atIdw4X4Ec"
        },
        {
            "author_id": "234184118",
            "created_at": "2021-08-25T12:24:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430506288266547201"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "51075078",
                        "start": 0,
                        "username": "tvsenado"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "193441509",
                        "start": 20,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "42593930",
                        "start": 113,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "35879806",
                        "start": 124,
                        "username": "gnatalini"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "id": "18219976",
                        "start": 135,
                        "username": "tvglobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430506288266547201",
            "in_reply_to_user_id": "51075078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvsenado Parab\u00e9ns  @SenadorKajuru pela autoria da PL que defende a amplia\u00e7\u00e3o do Parque nacional dos Viadeiros . @andretrig @gnatalini @tvglobo Vamos apoiar para aprova\u00e7\u00e3o !"
        },
        {
            "author_id": "1106242395845414912",
            "created_at": "2021-08-25T12:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430505729333596162"
            ],
            "id": "1430505729333596162",
            "in_reply_to_user_id": "1106242395845414912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O problema est\u00e1 diretamente ligado ao inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual do Juquery desde domingo, j\u00e1 consumindo cerca de 65% da \u00e1rea da unidade protegida na Grande S\u00e3o Paulo. + #queimadas"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-25T12:20:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430505317029265415"
            ],
            "id": "1430505317029265415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 429,
                "quote_count": 39,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 131
            },
            "text": "Sem consulta a comunidade, a Assembleia Legistativa do Tocantins aprovou um Projeto de Lei que privatiza o Parque Estadual do Jalap\u00e3o e outros tr\u00eas parques. \n\nPrincipal atrativo tur\u00edstico do estado, o Jalap\u00e3o tamb\u00e9m \u00e9 lar de 7 comunidades quilombolas. \nhttps://t.co/A2JUexsj9n"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-25T12:14:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430503751765352451"
            ],
            "id": "1430503751765352451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tiziu jovem\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/4v4zx2GktQ"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-25T12:10:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430502812929175557"
            ],
            "id": "1430502812929175557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no Morro do Cantagalo, em Copacabana. As edifica\u00e7\u00f5es chegavam a tr\u00eas andares e estavam inseridas em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, com s\u00e9rios riscos de deslizamentos. #Cidade #BandNewsFM https://t.co/wgNONPEqMo"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-08-25T11:59:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430500181527732227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430500181527732227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ganhe uma viagem para Fernando de Noronha - ((o))eco - https://t.co/SdyPmMU4wS via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1369051153883930624",
            "created_at": "2021-08-25T11:56:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430499442008932352"
            ],
            "id": "1430499442008932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso mood de hoje\ud83e\udd0e\nDesejamos um dia lindo pra voc\u00eas!\n.\n.\n\n#modasustentavel #handmade #slowfashion #feitonobrasil #ecofrindly em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/L8OAEe2qdr"
        },
        {
            "author_id": "134863292",
            "created_at": "2021-08-25T11:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430496473670639620"
            ],
            "id": "1430496473670639620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fortalece o \u201cbirdwatching\u201d e credencia condutores para observa\u00e7\u00e3o de aves. \n\nQuer saber mais sobre a cultura de \"passarinhar\"? \n https://t.co/9YA8XcxJ04\n\n#meioambiente #passarinhar #ParqueNacionaldoIgua\u00e7u #p\u00e1ssaros #observa\u00e7\u00e3o #mataatl\u00e2ntica #Brasil https://t.co/lBlfjpoLib"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-25T11:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430494615262617602"
            ],
            "id": "1430494615262617602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no alto do Morro do Cantagalo, na Zona Sul do Rio Constru\u00e7\u00f5es irregulares s\u00e3o demolidas no alto do Morro do Cantagalo, na Zona Sul do\u00a0RioIm\u00f3vel fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a obra n\u00e3o tem qualquer... https://t.co/GdUw6TCR1V"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-25T11:33:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430493505944653825"
            ],
            "id": "1430493505944653825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou desmatamento de 0,14 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE TEF\u00c9 / Amazonas no dia 2 de agosto de 2021 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1295964671531458560",
            "created_at": "2021-08-25T11:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430486371735646212"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3625186,
                        -21.7849436
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "1430486371735646212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ainda sem uma data de inaugura\u00e7\u00e3o confirmada, o local funcionar\u00e1 de ter\u00e7a a domingo, das 7h \u00e0s 17h. \u00c0s segundas ser\u00e3o dedicadas a atividades administrativas e de limpeza.\u00a0#jf #jfmg #juizdefora #ocalcadao\n\nhttps://t.co/IVW3nvxigi"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2021-08-25T11:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430485113205317632"
            ],
            "id": "1430485113205317632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no termo \"Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\"? Mas voc\u00ea sabe a que se refere este termo? \nSe n\u00e3o sabe, vem assistir ao segundo epis\u00f3dio da nossa s\u00e9rie Greenpeace Explica, que n\u00f3s te falamos de um jeito bem simples de entender.\n#TodosPelaAmazonia  \nhttps://t.co/qcGqfra0Lc"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-08-25T10:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430481774526746630"
            ],
            "id": "1430481774526746630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o causa inc\u00eandio florestal que devasta parque estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo https://t.co/LyShpTqumi"
        },
        {
            "author_id": "44405714",
            "created_at": "2021-08-25T10:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430480740387639299"
            ],
            "id": "1430480740387639299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 anos pesquisando no Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas durante o mestrado e vendo a luta que \u00e9 pra manter o patrim\u00f4nio f\u00f3ssil diante de terras privadas, apesar de ser uma UC. Agora com a aprova\u00e7\u00e3o desse PL, me d\u00e1 vontade de chorar. \u00c9 a hist\u00f3ria do planeta se esvaindo..."
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-25T09:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430462453247201283"
            ],
            "id": "1430462453247201283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery, em SP #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/L4J01lvTpx"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-25T09:15:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430458678403022848"
            ],
            "id": "1430458678403022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguem controlar inc\u00eandio registrado em parque estadual no Par\u00e1 #JornalDaRecord #JR24H https://t.co/Jc1zt8HtBF"
        },
        {
            "author_id": "742757929242243073",
            "created_at": "2021-08-25T08:47:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430451676796919814"
            ],
            "id": "1430451676796919814",
            "in_reply_to_user_id": "109999629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lizyanealmeida Veyyyyy bora at\u00e9 o parque municipal da rol\u00ea l\u00e1?\nS\u00f3 dizer o dia"
        },
        {
            "author_id": "340369429",
            "created_at": "2021-08-25T07:53:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430438283541159939"
            ],
            "id": "1430438283541159939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em um v\u00eddeo publicado nas redes sociais, o guarda civil Adelson Oliveira, de Franco da Rocha (SP), chorou ao falar do inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery\u00a0e da impossibilidade dos brigadistas de ajudar os animais presos entre as chamas\nhttps://t.co/GXHXaAxQwA"
        },
        {
            "author_id": "1167382369",
            "created_at": "2021-08-25T05:49:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430406843617189892"
            ],
            "id": "1430406843617189892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai soltar bal\u00e3o na casa do caralh_!!! Inc\u00eandio do Parque Estadual Juquery, em S\u00e3o Paulo continua devastando. Mais uma trag\u00e9dia ambiental na regi\u00e3o.  https://t.co/0SF85Sv5mm"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-08-25T04:48:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430391558805803010"
            ],
            "id": "1430391558805803010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/SmJsqFetT9"
        },
        {
            "author_id": "1268052222564335617",
            "created_at": "2021-08-25T04:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430390595059650561"
            ],
            "id": "1430390595059650561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ser\u00e1 que essa fuma\u00e7a no ar em Bragan\u00e7a \u00e9 da queimada que teve no Parque Estadual de Franco da Rocha?"
        },
        {
            "author_id": "3346978984",
            "created_at": "2021-08-25T02:59:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430364259691663360"
            ],
            "id": "1430364259691663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras querem pensar em desenvolvimento do estado sem chamar pro debate uma lideran\u00e7a ind\u00edgena, pequenos produtores locais, especialistas na \u00e1rea ambiental p/ saber qual o impacto d uma estrada no meio de um parque nacional.\nDesenvolvido p/ eles \u00e0s custas da devasta\u00e7\u00e3o. https://t.co/m1Kye8KEXk"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-08-25T02:58:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430363961199845377"
            ],
            "id": "1430363961199845377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio causado por um bal\u00e3o que atingiu o Parque Estadual do Juquery consumiu cerca de 80% do local, segundo a Prefeitura de Franco da Rocha. \n\n#SP #SPNoticias \n\n\ud83d\udcf8Carla Carniel/Reuters\n\ud83d\udcddG1 SP https://t.co/8UwA0CkKpr"
        },
        {
            "author_id": "1016390688580259841",
            "created_at": "2021-08-25T02:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430363198860009475"
            ],
            "id": "1430363198860009475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gest\u00e3o Bolsonaro entregou o Parque Nacional do Jalap\u00e3o para a iniciativa privada. Uma \u00e1rea quase intocada no Cerrado, bioma que sofre com a investida do agroneg\u00f3cio. Que tenebroso o que acontece"
        },
        {
            "author_id": "1054362765849182208",
            "created_at": "2021-08-25T02:48:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430361489026732033"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1220169408628318209",
                        "start": 0,
                        "username": "olamundott"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "199114704",
                        "start": 12,
                        "username": "vermelhos_sim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430361489026732033",
            "in_reply_to_user_id": "1220169408628318209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olamundott @vermelhos_sim \"...Com isso, o governo fica autorizado a conceder:\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nParque Estadual do Cant\u00e3o\n\nParque Estadual do Lajeado\n\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins...\"\"\" https://t.co/QNY242HrnU"
        },
        {
            "author_id": "1192983170658062342",
            "created_at": "2021-08-25T02:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430361168451973120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1078618844007157761",
                        "start": 0,
                        "username": "tarcisiogdf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430361168451973120",
            "in_reply_to_user_id": "1078618844007157761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tarcisiogdf Sou sua f\u00e3 n\u00famero um, mais Tarc\u00edsios e o Brasil iria decolar. Tenho um pedido: Conserta as entradas do Parque Nacional de Itatiaia e o da Mantiqueira, verdadeiros patrim\u00f4nios do nosso pa\u00eds. Olha com carinho o meu pedido, por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2021-08-25T02:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430356763996459010"
            ],
            "id": "1430356763996459010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A prefeitura de Franco da Rocha estimou que 80% da \u00e1rea do parque foi queimada - 1.600 dos 2.000 hectares #BandJornalismo\n\nhttps://t.co/RjBhn6Yh7S"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-25T02:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430356761769349124"
            ],
            "id": "1430356761769349124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A prefeitura de Franco da Rocha estimou que 80% da \u00e1rea do parque foi queimada - 1.600 dos 2.000 hectares #BandJornalismo\n\nhttps://t.co/zVVcIjaOdm"
        },
        {
            "author_id": "59017349",
            "created_at": "2021-08-25T02:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430354893408198657"
            ],
            "id": "1430354893408198657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o consigo mais olhar as imagens dos animais mortos no inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery.\nQue cultura \u00e9 essa? \u00c9 cruel demais!\nTem que acabar! Hoje s\u00e3o enormes e mais perigosos.\nAcho que as escolas deveriam trabalhar o tema nestas cidades."
        },
        {
            "author_id": "1026542668548120576",
            "created_at": "2021-08-25T02:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430351461746155523"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "22914738",
                        "start": 122,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430351461746155523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografe uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e ganhe uma viagem para Fernando de Noronha - ((o))eco - https://t.co/iDwqu6tmve via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-25T01:38:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430343743597649924"
            ],
            "id": "1430343743597649924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso promovido pela Bras\u00edlia Photo Show, em parceria com Um Dia no Parque, premiar\u00e1 a melhor foto de unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil. Saiba como concorrer\n\nConfira e participe:\nhttps://t.co/4oCCo0lltG"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-25T01:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430343581362016259"
            ],
            "id": "1430343581362016259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo remanescente de Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo, a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em Franco da Rocha, ainda est\u00e1 pegando fogo. Suspeitos foram multados\n\nVeja em:\nhttps://t.co/9spZeKIk0Y"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-08-25T01:29:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430341451095986180"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "33584794",
                        "start": 118,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430341451095986180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1: Rede de pesca com 1 quil\u00f4metro \u00e9 recolhida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Vit\u00f3ria.\nhttps://t.co/JkkvhNd1Ik\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "253021973",
            "created_at": "2021-08-25T01:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430340917203021829"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "104070217",
                        "start": 0,
                        "username": "ThalissonIaghi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430340917203021829",
            "in_reply_to_user_id": "104070217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThalissonIaghi Eu n\u00e3o sei direito. Pelo que eu entendi, os deputados votaram e a maioria foi a favor da concess\u00e3o do parque estadual do Jalap\u00e3o. Parece que o Jalap\u00e3o vai ser vendido (e os jalapoeiros dizem que n\u00e3o sabem nem pra quem). Sei que o povo de l\u00e1 t\u00e1 indignado e arrasado"
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-25T01:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430340398862450693"
            ],
            "id": "1430340398862450693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Depois de destruir 80% da vegeta\u00e7\u00e3o, o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo, foi extinto #BandNot\u00edcias #BandJornalismo https://t.co/q8egvh6hih"
        },
        {
            "author_id": "289431432",
            "created_at": "2021-08-25T01:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430339865934184449"
            ],
            "id": "1430339865934184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "80% do Parque Estadual do Juquery queimado. A gente vai mesmo conseguir destruir esse planeta.  https://t.co/nm3IezNJ0E"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-25T01:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430337143621263364"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "22914738",
                        "start": 125,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430337143621263364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciado por queda de bal\u00e3o, inc\u00eandio j\u00e1 devastou 80% do Parque Estadual do Juquery - ((o))eco - https://t.co/HEcB4oCiYz via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "1408914026659258371",
            "created_at": "2021-08-25T01:08:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430336235269238785"
            ],
            "id": "1430336235269238785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF apura a\u00e7\u00e3o de ca\u00e7adores em inc\u00eandio em Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/T8v8kzMTaT"
        },
        {
            "author_id": "1051056432",
            "created_at": "2021-08-25T01:08:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430336208165609474"
            ],
            "id": "1430336208165609474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal devasta parque estadual em S\u00e3o Paulo https://t.co/VbasYAA2yq"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2021-08-25T01:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430335671374434304"
            ],
            "id": "1430335671374434304",
            "in_reply_to_user_id": "174901520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O pacote de privataria do meio ambiente e patrim\u00f4nio natural brasileiro inclui:\n\nParque Estadual do Jalap\u00e3o\n\nParque Estadual do Cant\u00e3o\n\nParque Estadual do Lajeado\n\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins"
        },
        {
            "author_id": "1503108487",
            "created_at": "2021-08-25T01:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430334405076262913"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "499107662",
                        "start": 117,
                        "username": "sputnik_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430334405076262913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros combatem fogo ap\u00f3s queda de bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP: https://t.co/ULcuafvM8Y via @sputnik_brasil"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-25T00:55:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430333067038703621"
            ],
            "id": "1430333067038703621",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico das Agulhas Negras localizado no Parque Nacional do Itatiaia. Esta linda montanha \u00e9 o ponto culminante do Estado do Rio de Janeiro e a quinta montanha mais alta do Brasil. https://t.co/p12W03tTbN"
        },
        {
            "author_id": "266296328",
            "created_at": "2021-08-25T00:50:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430331777420308481"
            ],
            "id": "1430331777420308481",
            "in_reply_to_user_id": "266296328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Chiribiquete https://t.co/dI7Yvoq8we"
        },
        {
            "author_id": "1308990063066443782",
            "created_at": "2021-08-25T00:49:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430331544476946432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1430331544476946432",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Parque Nacional para a iniciativa privada? Vai colocar pedalinho e barraca de sorvete? Rid\u00edculo."
        },
        {
            "author_id": "14482415",
            "created_at": "2021-08-25T00:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1430330776428625920"
            ],
            "id": "1430330776428625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 o meu irm\u00e3o Ricardo, ontem, dia 23/08, combatendo o desastroso inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha. Vale lembrar que ele \u00e9 bi\u00f3logo e fiscal ambiental, e n\u00e3o um bombeiro, e estava l\u00e1 como volunt\u00e1rio.\nDe um irm\u00e3o como este a gente tem muito orgulho! https://t.co/fhxyzQvIoK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MathewsDeMoroo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MathewsDeMoroo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MathewsDeMoroo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [MariSRXimenes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MariSRXimenes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MariSRXimenes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [cidadaoprimata].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cidadaoprimata",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cidadaoprimata"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [ppinvestimentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ppinvestimentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ppinvestimentos"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [celiohenrique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celiohenrique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celiohenrique"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [celiohenrique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celiohenrique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celiohenrique"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [celiohenrique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celiohenrique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celiohenrique"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita de Ibitipoca, Brasil",
                "id": "7fe313a4210964d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Icara\u00edma, Brasil",
                "id": "aa582b8a704118af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Nacional de Itatiaia",
                "id": "07d9f2739f083001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Viana do Castelo, Portugal",
                "id": "6f8ae0ab3f0ddd29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil",
                "id": "02b8745ed7c81368",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mara Rosa, Brasil",
                "id": "4ed8ba6df123d1fd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapecerica da Serra, Brasil",
                "id": "0c0dc9e793332cf9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "342750625",
                "name": "Cl\u00e9cio Sobral",
                "username": "Clecio_Sobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415835728148377601",
                "name": "JO\u00c3O",
                "username": "Gagaviitts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1217941086351560707",
                "name": "vini",
                "username": "upnostalgia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45560043",
                "name": "JulioNobre",
                "username": "juliocesarnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14632773",
                "name": "Edson Cavalcante",
                "username": "edsoncavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64722363",
                "name": "No way home \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc83\ud83c\udfff\ud83e\udd38\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "cassimogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1626547188",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Rocha .",
                "username": "ritinharochaTj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257074013",
                "name": "Eduardo Luiz Lula presidente 13",
                "username": "Dudeskjet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189165413256568834",
                "name": "diaadiaes.com.br",
                "username": "diaadiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200987692336582658",
                "name": "Universo News \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "UniversoNews1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137590834206040065",
                "name": "Gustavo Cordeiro \ud83d\udea9",
                "username": "Gustavo_hsc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34101493",
                "name": "Gustrago",
                "username": "_carpe_nox_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149210493",
                "name": "Iago CASTRO",
                "username": "IagoSORRIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389385865173114881",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil de Not\u00edcias",
                "username": "abnnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414608616783556618",
                "name": "EcoRupestre Hostel e Receptivo Serra da Capivara",
                "username": "LugarDormir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989028567148367874",
                "name": "LifeInvasaqua",
                "username": "LifeInvasaqua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1233389319877951489",
                "name": "D'Ponta News",
                "username": "DPontaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2962309493",
                "name": "SuoViaggio 1\u00ba Market Place de Turismo",
                "username": "suoviaggio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornaldepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Portal Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29251776",
                "name": "Josianne Ritz",
                "username": "JosianneRitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321548732974960646",
                "name": "Tribuna Paulista",
                "username": "TRBPaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848014937414828032",
                "name": "\u2115\ud835\udd56\ud835\udd6a \ud835\udd44\ud835\udd56\ud835\udd5f\ud835\udd56\ud835\udd6b\ud835\udd56\ud835\udd64",
                "username": "menezesn3y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67158382",
                "name": "m\u00e9uri popins de hawkins",
                "username": "marimpeace_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3084502870",
                "name": "Boichut Eric",
                "username": "BoichutE06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29186082",
                "name": "Marcelo Camera",
                "username": "marcelocamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1316320146403799040",
                "name": "Ciclosonho",
                "username": "ciclosonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1108013582380204032",
                "name": "Reconta A\u00ed",
                "username": "recontaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004516866457591809",
                "name": "H\u2206J",
                "username": "Ohmy_haj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152477151",
                "name": "claudio duarte",
                "username": "claudioduart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1028300395444092928",
                "name": "Luiz Felipe",
                "username": "benfluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330069196",
                "name": "julianna",
                "username": "sullivancubbins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114817801",
                "name": "Vin\u00edcios Ara\u00fajo",
                "username": "viniciosja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344166084",
                "name": "HENRIQUE m.",
                "username": "HenriqueMlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406683576775684096",
                "name": "TVCE",
                "username": "TVCE12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475772229",
                "name": "n\u00e9ctar",
                "username": "1MoldeAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "710274650266320896",
                "name": "N E R \u00d8",
                "username": "chiereguini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800384674455355394",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guiheh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024804635",
                "name": "Diego Dias",
                "username": "diegod1as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309246346394828800",
                "name": "fmalacoFREE",
                "username": "FmalacoF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240997020606832641",
                "name": "O essencial da Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\udf0e\ud83d\udd2c",
                "username": "compiladas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "609685343",
                "name": "Di\u00e1rio de Tatu\u00ed",
                "username": "DiarioDeTatui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1382308578",
                "name": "Haag BC \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Haag_BC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18230663",
                "name": "Ricardo Aoki",
                "username": "ricardoaoki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46254739",
                "name": "Fernando Mielli",
                "username": "fernandomielli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1303304246281097224",
                "name": "Ant\u00f4nio",
                "username": "antoniorosafi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14614833",
                "name": "Melhores Destinos",
                "username": "passagensaereas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103099298",
                "name": "Lorran Oliveira",
                "username": "admlorran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191298067",
                "name": "IMMU - Manaus",
                "username": "immu_manaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68435868",
                "name": "Ac24horas",
                "username": "ac24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125981984",
                "name": "CBGolfe",
                "username": "CBGolfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841081091414982657",
                "name": "Site Agenda Maranh\u00e3o",
                "username": "siteagendaMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761570459875934208",
                "name": "Monarquia Comunidade",
                "username": "MonarquiaCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924609009218392065",
                "name": "Duna Press Jornal & Magazine",
                "username": "dunapressjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321911550890987520",
                "name": "Duna Press Brasil",
                "username": "duna_press",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78892887",
                "name": "Roberta",
                "username": "ro_bertass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752279713775837188",
                "name": "Ant\u00f3nio Dias",
                "username": "adreciclarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712157572695003136",
                "name": "Dom Pitico Sim\u00f5es I",
                "username": "PiticoDomal666",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762972018212016130",
                "name": "STV",
                "username": "soicotelevisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806743326",
                "name": "Volteipracrici",
                "username": "FalaCriciuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373855047612764160",
                "name": "Gusttavo Diniz",
                "username": "GusttavoDiniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163662769",
                "name": "Woody",
                "username": "hudsoneris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329396647491678208",
                "name": "Prefeitura de Cabo Frio",
                "username": "cabofriopref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298471088255533056",
                "name": "$ \uff0e",
                "username": "eeuosay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118700742",
                "name": "Haroldo Rego",
                "username": "Haroldo_Rego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292473818",
                "name": "ABONG (Na defesa da Democracia)",
                "username": "abong_osc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264983468032876544",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Imprensa (ABI)",
                "username": "ABI_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160576237",
                "name": "OAB Nacional",
                "username": "CFOAB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "264438617",
                "name": "Sistemacnc",
                "username": "SistemaCNC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94476067",
                "name": "Sistema CNA",
                "username": "SistemaCNA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88915485",
                "name": "CNI Brasil",
                "username": "CNI_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48821743",
                "name": "FEBRABAN",
                "username": "FEBRABAN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127614203",
                "name": "Carl\u00e3o de Oliveira",
                "username": "carlaodabahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279252107",
                "name": "claudio f. morales",
                "username": "claudiofsts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847787785658519552",
                "name": "Fabricio Herber",
                "username": "fafaherber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391563147987886081",
                "name": "Nay \u262d",
                "username": "naygco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2798978129",
                "name": "dri boiadeira \ud83d\udc0e",
                "username": "drikynha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323812550",
                "name": "flowantifa",
                "username": "JXCMX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104134033",
                "name": "Mais uma Carol",
                "username": "C4r0lM4rqu3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40456336",
                "name": "Eduardo Caversan",
                "username": "ecaversan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29939123",
                "name": "FessorDeBio \ud83c\udf3b",
                "username": "DaviBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133138439115812864",
                "name": "SociParques",
                "username": "sociparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19310887",
                "name": "Jorge Correia",
                "username": "jorgecorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237870066",
                "name": "Since 88",
                "username": "MoabeRED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134863292",
                "name": "Cris Loose Compartilha",
                "username": "crisiloose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1269062057791565824",
                "name": "hexa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "dadva_doArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708114515012030465",
                "name": "Thiago com h",
                "username": "guitonuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416238743795773440",
                "name": "D\u00b4Oliveira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DominicMargot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38511736",
                "name": "Resenhando.com *-* #Cultura e #Entretenimento",
                "username": "Resenhando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43097945",
                "name": "Plenarinho",
                "username": "plenarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823617896618332161",
                "name": "Ag\u00eancia Aracaju",
                "username": "AgenciaAracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411302557889204224",
                "name": "Elisa Gazzinelli",
                "username": "GazzinelliElisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448183126",
                "name": "Allan Santos",
                "username": "AllanTornado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311599435571441664",
                "name": "Airton Aparecido Gomes",
                "username": "AirtonA27730214",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251783323308916736",
                "name": "Ysani",
                "username": "ysaniOf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34271853",
                "name": "F\u00f3rum 21",
                "username": "cartamaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965932527797047296",
                "name": "fala camarada",
                "username": "peixoto_hermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128372940",
                "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "jairbolsonaro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298072157",
                "name": "Andreia Constancio",
                "username": "andreiaconstanc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152484640",
                "name": "Portal do Generoso",
                "username": "generosomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553217702",
                "name": "Alex Lennine",
                "username": "alexlennine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497150491",
                "name": "Luana \u2618\ufe0f\ud83d\udd30\u24c2\ufe0fORO\ud83d\udd30",
                "username": "ramanavertu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84418025",
                "name": "Cruzeiro FM",
                "username": "cruzeirofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita | Pol\u00edtica do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295695418282708992",
                "name": "Bus\u00e3o Foz",
                "username": "BusaoFoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179587745",
                "name": "Antonio Filho",
                "username": "pessoafilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169084833873764353",
                "name": "Gabo",
                "username": "CananiGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164684688432291841",
                "name": "Fernando",
                "username": "Faria_Fernando_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788592443960782850",
                "name": "Nathalia Rodrigues",
                "username": "natdelune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370938555539816449",
                "name": "fozdiaadia",
                "username": "fozdiaadia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3534080543",
                "name": "C\u00e2mara Foz",
                "username": "Camara_Foz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3045214974",
                "name": "Viajon\u00e1rios",
                "username": "viajonarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799592315287404544",
                "name": "JORNAL ONLINE ALAGOAS",
                "username": "jornalonlineal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476416300",
                "name": "Marcel dos Santos",
                "username": "marcelgsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895655874030698501",
                "name": "Karla \ud83c\udde7\ud83c\uddf4",
                "username": "muquchinchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550701586",
                "name": "Tribuna do Sert\u00e3o",
                "username": "tribunasertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85932175",
                "name": "Wikimedia Portugal",
                "username": "wikimediapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247018076",
                "name": "neural net p\u00e9pito generator",
                "username": "pepitogeist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069661799711158273",
                "name": "Lucas M\u00fcller \u2600",
                "username": "lucasmullerpsol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27703690",
                "name": "S\u00e2mia Bomfim",
                "username": "samiabomfim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1196853707243212801",
                "name": "Telas em Movimento \ud83c\udf3f\ud83c\udfac",
                "username": "telas_emmov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437553335",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd8e\ud835\udd93",
                "username": "Heymaraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968811880520265728",
                "name": "Elias Costa",
                "username": "EliasCosta11999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402698528040833029",
                "name": "Helio Pereira",
                "username": "HelioPe78506277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250783433",
                "name": "Ana Dubeux",
                "username": "anadubeux",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74214905",
                "name": "Bib Virtual FAPESP",
                "username": "BVFAPESP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280613660411539456",
                "name": "Carlos Olschowsky Filho",
                "username": "FilhoOlschowsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13769472",
                "name": "Atila Iamarino",
                "username": "oatila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82687929",
                "name": "Amiga do Capit\u00e3o Abelha",
                "username": "DrycaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243592064",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado do Tocantins",
                "username": "DefensoriaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417914870608146443",
                "name": "Urbe Post",
                "username": "urbepost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224408782",
                "name": "ANADEP_Brasil",
                "username": "ANADEP_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253378998413000706",
                "name": "Jo\u00e3o Yuji",
                "username": "JoaoYujiMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106134926",
                "name": "Eliziane Gama",
                "username": "elizianegama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138854341",
                "name": "Wellington Dias",
                "username": "wdiaspi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1394624785213267974",
                "name": "Ju",
                "username": "Jubellydance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18189873",
                "name": "azevedothiago81",
                "username": "azevedothiago81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895814938995957760",
                "name": "Thread Reader App",
                "username": "threadreaderapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420760402288279552",
                "name": "Aleny Vilacza \ud83c\udde7\ud83c\uddf72022\ud83d\udd3a\ufe0f",
                "username": "Maria_Aleny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556121",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio \u2b50\ud83d\udc51\u2b50",
                "username": "marcoaalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469544462",
                "name": "Adelino Amaral",
                "username": "adelino_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127438971326402560",
                "name": "Gazeta de Sorocaba",
                "username": "GazetaSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329529913016193027",
                "name": "Panflix",
                "username": "PanflixOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15280145",
                "name": "Fernanda Maria",
                "username": "_AsFernandas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53692377",
                "name": "\u0141\u0303\u1d7e\u0303\u0268\u0303\ud835\udc19 \uea00 #ClimateEmergency \ud83e\udd8e ANTIFA",
                "username": "NeloSohn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16943192",
                "name": "Luana",
                "username": "luanaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47754867",
                "name": "Congresso em Foco",
                "username": "congressoemfoco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362870424338653184",
                "name": "Gilberto Figueiredo",
                "username": "KarlCascatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621344225",
                "name": "rcd",
                "username": "rcd_oliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805873629120569344",
                "name": "bebela \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "catiauu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633199951",
                "name": "Camarada Gato \u732b\u540c\u5fd7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u262d",
                "username": "GatoMaotongzhi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1117629365616091136",
                "name": "Panorama Global",
                "username": "panoramaglobal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421580532245311488",
                "name": "Dicas R\u00e1pidas de Viagem",
                "username": "RapidasViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223822737065566208",
                "name": "Dioli",
                "username": "CaryniDioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269005517327945731",
                "name": "antonia. \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "mdzariaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573556593",
                "name": "francamente",
                "username": "brndfrnc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612690767",
                "name": "vin",
                "username": "vinfrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345435952",
                "name": "binca",
                "username": "bianxdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292996656762441732",
                "name": "HbpsInvest",
                "username": "InvestHbps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295481431163052038",
                "name": "Bi\u00f3logo S\u00e9rgio Rangel",
                "username": "BiologoRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987297684",
                "name": "corr\u00eaa",
                "username": "theuscorrea77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87694010",
                "name": "Prof. do Twiter (Edy Cac\u00f4xen)",
                "username": "edy_pmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157075827",
                "name": "Jander Rodrigues''",
                "username": "jarodrigues88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492720753",
                "name": "Rodrigo Coelho",
                "username": "rocsrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930771493",
                "name": "Paulo Silva",
                "username": "PauloSilva1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14813467",
                "name": "Maskavo",
                "username": "maskavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157137761",
                "name": "Fabinho X \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "fabinhoxbacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268935718707048451",
                "name": "Falchet e Marques Sociedade de Advogados",
                "username": "FalchetMarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42635939",
                "name": "Ricardo Boris",
                "username": "ricardoboris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579217317",
                "name": "Vanessa Moreno",
                "username": "nessamoreno89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743096540143726593",
                "name": "emo princess",
                "username": "odala_ro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427676196339437581",
                "name": "Brisa",
                "username": "brauninja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53243190",
                "name": "Assembleia de Deus",
                "username": "adbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756226297",
                "name": "Flavia Regina",
                "username": "fwduda2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3406787884",
                "name": "Margareth",
                "username": "margarethtakeu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134248516",
                "name": "Rachel Berry",
                "username": "Beazin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260762171526590467",
                "name": "Lytxu",
                "username": "tristebin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358426024250343427",
                "name": "Andr\u00e9 Pires - 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AndrePiresDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403321228493037569",
                "name": "Keila Silva",
                "username": "keilaasilvaBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305970027",
                "name": "tadeu_santos",
                "username": "tadeu_santos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020670789409001472",
                "name": "Boyologa Bruxa",
                "username": "boyologa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819252354721738752",
                "name": "Realidade Capixaba",
                "username": "realcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128307747",
                "name": "Thiago S Carvalho",
                "username": "pthiagocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2324619756",
                "name": "Felippe Hermes",
                "username": "Felippe_Hermes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "7153362",
                "name": "Marrocor\u00e9lio \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "marcurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4835634815",
                "name": "SBH",
                "username": "SBHerpetologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1207973211994042368",
                "name": "European Journal of Taxonomy",
                "username": "ejtaxonomy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79594476",
                "name": "Curupira Urbano de S\u00e3o Paulo",
                "username": "kristoferwilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133433978",
                "name": "Taiana Dutra",
                "username": "TaianaDutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157677649",
                "name": "Will",
                "username": "torcida1real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604090371",
                "name": "Bruno \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddff",
                "username": "brunolalves13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120446006284439554",
                "name": "Jane C F de Oliveira",
                "username": "_JanedeOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92420497",
                "name": "Diego Hernandez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "dieg0_hernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "975127727501185025",
                "name": "",
                "username": "Zambelli2210",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "cadulorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39931528",
                "name": "PSDB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PSDBoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2457165966",
                "name": "Patr\u00edcia Proti",
                "username": "PatriciaProti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53127268",
                "name": "Renan",
                "username": "renan_re",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052369834149928960",
                "name": "caroleaks",
                "username": "caroleaks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100013300",
                "name": "EDILSON Didio",
                "username": "EDILSONDIDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157709350",
                "name": "\ud83e\udd85",
                "username": "lypez3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263892854",
                "name": "SOY ADDICTED",
                "username": "Theuzsin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270439253",
                "name": "Thai Mendes",
                "username": "ThaiMendes12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155913492",
                "name": "Aves Argentinas",
                "username": "AvesArgentinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1298011963771875328",
                "name": "tori \u2661\ufe0e \u26a2",
                "username": "s0_l0st",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019023782965637121",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82",
                "username": "anavrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171655471",
                "name": "Edu",
                "username": "dudesign7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701204544668172288",
                "name": "Michael David Santos",
                "username": "creativemichae1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083035272227500032",
                "name": "Tiago Pezzuti",
                "username": "LeitePezzuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078309033407377409",
                "name": "Lat\u00e2ncia \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\u00b9\u2079\u2070\u2070",
                "username": "LatanciaNicolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228550339",
                "name": "Thiago Ariosi",
                "username": "thiagoariosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1538104105599737856",
                "name": "WWF Brasil",
                "username": "wwf_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378110251841503237",
                "name": "Guilherme Augusto-Alves",
                "username": "Fro_Gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312904844437577728",
                "name": "Suco de pozinho que desistiu do BBB\ud83d\ude4f",
                "username": "basculhopink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085202881802878982",
                "name": "Blunt",
                "username": "AqueleBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977869137757253632",
                "name": "Di\u00e1rio Tocantinense 2",
                "username": "Dtocantinense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15259361",
                "name": "fabianomoreira",
                "username": "fabianomoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1210013688",
                "name": "MuseuMarianoProcopio",
                "username": "museump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192112612680581120",
                "name": "Laura \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udfb5\u2b50\ufe0f",
                "username": "LauraHist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897879733001703425",
                "name": "Caroline Oliveira",
                "username": "carolvbo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "779880457269829632",
                "name": "alm",
                "username": "drimrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405728716433543169",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrofoureauxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810591303239106561",
                "name": "john",
                "username": "johnfirpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3307567264",
                "name": "Spencer (3am Edition)",
                "username": "middlebum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56826224",
                "name": "Ashoka Brasil",
                "username": "AshokaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120421142668423171",
                "name": "Dominique",
                "username": "Dominiq77572126",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276333472110522368",
                "name": "Goi\u00e2nia do Passado",
                "username": "Gyndopassado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3063896469",
                "name": "Notas do Congresso",
                "username": "NotasCongresso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302358432394162176",
                "name": "Delfino con Terrible Cara de Culo",
                "username": "DelfinoTuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22864100",
                "name": "Paulo Pimenta",
                "username": "DeputadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263425958",
                "name": "R\u00e1dio Web Atividade",
                "username": "radiowebativida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286961060",
                "name": "Patrick Paula",
                "username": "patrickpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384506022178574336",
                "name": "miss sirinha\u00e9m",
                "username": "senhorbarrigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130673615",
                "name": "Telefe C\u00f3rdoba",
                "username": "telefecordoba",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123752367327993857",
                "name": "Robert Werison",
                "username": "RWerison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41209801",
                "name": "Lucian Grillo",
                "username": "LucianGrillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145686548",
                "name": "\ud83d\udc1e Joaninha\ud83e\uddc9",
                "username": "DaianeVV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1357458206",
                "name": "DARE \ud83d\udce2 #LeyDeHumedalesYa",
                "username": "DarianBarragan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810546571494494208",
                "name": "Diego Ese Olivera",
                "username": "DiegoEseO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59343583",
                "name": "Vin\u00edcius Vieira",
                "username": "fila_benario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223801269",
                "name": "exu",
                "username": "almeidaexu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019282003835916289",
                "name": "Larissa Darc",
                "username": "darc_larissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915058249581416449",
                "name": "O patr\u00e3o \u2728\ud83c\udf0f\u2728",
                "username": "thespaceshifter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258490256367800335",
                "name": "isso \u00e9 \u00fanico",
                "username": "unidadeAbsoluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1238117868526501888",
                "name": "Karina Iliescu",
                "username": "luminescuyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74640212",
                "name": "Maria Teresa Cruz",
                "username": "tetecruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112498734",
                "name": "Ivan Valente",
                "username": "IvanValente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "241336652",
                "name": "Karo Munduruku",
                "username": "KaroMunduruku",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244676079",
                "name": "Bruna Santiago",
                "username": "Bruna__Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294342526846017536",
                "name": "Felipe Nascimento",
                "username": "Felipe_Astrobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96855593",
                "name": "F\u00e1bia Mazza",
                "username": "FabiaMazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1189199890162896897",
                "name": "Civitatis Brasil",
                "username": "civitatis_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417601586923245571",
                "name": "Portal Politica",
                "username": "oportalpolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3054383639",
                "name": "Vivendo n\u00e3o, sobrevivendo",
                "username": "aline_escudeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151197269",
                "name": "Maicon",
                "username": "Maiconmariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53226177",
                "name": "PAULO VIEIRA",
                "username": "PauloVieiraReal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1300999264240361472",
                "name": "the amazing carlos",
                "username": "pqpcarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4631622941",
                "name": "Felipe Updates",
                "username": "notgrimezsz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262079470",
                "name": "Isso \u00c9 Not\u00edcia",
                "username": "issoenoticiacba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53203723",
                "name": "Seguran\u00e7aSP",
                "username": "SegurancaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93638013",
                "name": "CRMV-SP",
                "username": "crmv_sp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73411958",
                "name": "m\u00e1rio pinho",
                "username": "pinhomrb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "374606508",
                "name": "Corinthians de Esquerda MMXXII",
                "username": "metuzaeldias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327053368",
                "name": "News Rond\u00f4nia - Not\u00edcias",
                "username": "News_Rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794204157771214849",
                "name": "Jornal O Informante",
                "username": "j_oinformante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383166966182121474",
                "name": "PSOL C\u00e2mara SP",
                "username": "psolcamarasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1187105500648878083",
                "name": "Luana Alves",
                "username": "luanapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226409950",
                "name": "Sandra Miranda",
                "username": "SandraMirandaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1347993164368510976",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural de Bel\u00e9m",
                "username": "fumbelcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139470787277217792",
                "name": "BIOFUND Moz",
                "username": "BIOFUND_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234369236",
                "name": "Matheus da Silva Chalita",
                "username": "matheus_dscg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534699585",
                "name": "Mestrando de Manaus \ud83e\udda5",
                "username": "jhonny_pjmp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67551825",
                "name": "PETABYTE",
                "username": "ptbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771943484",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto",
                "username": "noticiaaominuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255672525796892674",
                "name": "Portal Catarinas",
                "username": "PortalCatarinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776387594",
                "name": "Gustavo Somera",
                "username": "PocTocantinense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2964823054",
                "name": "Claudia Lelis",
                "username": "claudia__lelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235531404",
                "name": "RSSantos",
                "username": "Rizocomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65088398",
                "name": "j\u00e3o preto",
                "username": "_jotape13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840319206478483456",
                "name": "Sonolento \ud83d\udc0c",
                "username": "Luizschardt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225227383",
                "name": "J\u00f4 Souza",
                "username": "josouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150457514",
                "name": "PT Tocantins",
                "username": "pttocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39522911",
                "name": "PT Brasil",
                "username": "ptbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54312869",
                "name": "PCdoB \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pcdob_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "708305386445664256",
                "name": "PCdoB Tocantins",
                "username": "PCdoBTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180500907",
                "name": "PDT 12",
                "username": "PDT_Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69139980",
                "name": "rcwtv",
                "username": "rcw_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074346067917979651",
                "name": "pibs \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "wiwiflauteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39488023",
                "name": "Henrique Ferazza",
                "username": "Hferazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100587207134535682",
                "name": "Margareth",
                "username": "Margare77711844",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147782973460295680",
                "name": "maysa Reis",
                "username": "maysaRe94763222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365660929",
                "name": "R\u00e1dio Alternativa FM",
                "username": "alternativajanu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078008511047614464",
                "name": "FRENTE AMPLA DE ESQUERDA",
                "username": "FrenteAmpla13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306604322122235907",
                "name": "Ricardo Caco Garcia Oliveira",
                "username": "Ricardo00851531",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1196857822581055490",
                "name": "O Partisano | #3J #ForaBolsonaro",
                "username": "opartisano_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249319629",
                "name": "g1 Tocantins",
                "username": "g1tocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2326184845",
                "name": "Lauro Ant\u00f4nio Lula/Z",
                "username": "NovoLauropro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2538053700",
                "name": "#PerdeuMan\u00e9N\u00e3oAmola",
                "username": "ElaineG16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90791021",
                "name": "tv jornal",
                "username": "tvjornalsbt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27856959",
                "name": "RFI Brasil",
                "username": "RFI_Br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1094038644770385920",
                "name": "S\u00e9rgio A J Barretto",
                "username": "SergioAJBarrett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160762194",
                "name": "Wily",
                "username": "WilyWyllison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62804559",
                "name": "Henrique Fontana",
                "username": "HenriqueFontana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2193602308",
                "name": "Adelto Rohr #Lula13 \u2606",
                "username": "adeltorohr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49525869",
                "name": "minervina",
                "username": "_minervina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92616422",
                "name": "R\u00e1dio 104,5 FM",
                "username": "radio_1045fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15616171",
                "name": "Jota Singh \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "jhsingh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134430491787124736",
                "name": "ze",
                "username": "ze_vitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52396205",
                "name": "Jornal ES HOJE",
                "username": "eshoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35263299",
                "name": "Fiscal Tech \uea00",
                "username": "fabiolagrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1735441549",
                "name": "g1 Zona da Mata",
                "username": "g1zonadamata",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1441401253",
                "name": "Custodia Maya",
                "username": "CustodiaMaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807953714128490496",
                "name": "Ela \u00e9 um filme | Frases",
                "username": "elaeumfilme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288514791171133440",
                "name": "SC News Oficial",
                "username": "SCNews11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3881123309",
                "name": "Helena",
                "username": "helenajungblut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880112324987822082",
                "name": "The Chestnut Post",
                "username": "TheChestnutPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403627460151939072",
                "name": "Rey Arturo",
                "username": "ReyArtu95639285",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843672",
                "name": "Wagner Naz\u00e1rio",
                "username": "wnc2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230805433",
                "name": "CRI Portugu\u00eas",
                "username": "criportugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3377645650",
                "name": "Mario Barroso",
                "username": "barroso2501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424751949497446401",
                "name": "Rafael Almeida",
                "username": "Rafaelspalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261077395219664896",
                "name": "CABIO - UFRN",
                "username": "cabioufrn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127671827",
                "name": "Prazer, RAPAriga! \ud83e\uddd7\ud83c\udccf",
                "username": "juliurasec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3609557835",
                "name": "lucas",
                "username": "gyllenluc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2846458731",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "ceesiinhaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222145511840501765",
                "name": "Vem Pra C\u00e1",
                "username": "vempraca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34504787",
                "name": "100fronteiras",
                "username": "100fronteiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016075722429956105",
                "name": "Paulo Carli",
                "username": "paacarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69067899",
                "name": "Centro de Lideran\u00e7a P\u00fablica",
                "username": "CLP_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234184118",
                "name": "Roberta Rosas",
                "username": "RobertaRosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo \ud83d\udcfa",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1106242395845414912",
                "name": "Instituto de Energia e Meio Ambiente (IEMA) #COP27",
                "username": "IEMA_instituto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369051153883930624",
                "name": "AnastaciaBrand.RJ",
                "username": "Anastacia_brand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295964671531458560",
                "name": "O Cal\u00e7ad\u00e3o",
                "username": "ocalcadaojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44405714",
                "name": "surtada e cansada\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "ninalawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742757929242243073",
                "name": "Alien\u00edgena com TDAH",
                "username": "Mary_daAbdu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340369429",
                "name": "Mario Lago Filho",
                "username": "mariozinholago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1167382369",
                "name": "Antonio Castelo Branco T. Jr.",
                "username": "acbtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268052222564335617",
                "name": "Prado",
                "username": "fellipepraddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3346978984",
                "name": "Fred da Serralheria",
                "username": "FredVianaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016390688580259841",
                "name": "Dalt0n",
                "username": "Corintimao19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054362765849182208",
                "name": "laranja",
                "username": "adaopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220169408628318209",
                "name": "karlos Atrevido",
                "username": "olamundott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199114704",
                "name": "Antifascismo n\u00e3o \u00e9 radicalismo",
                "username": "vermelhos_sim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192983170658062342",
                "name": "Carol",
                "username": "Carol38361571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078618844007157761",
                "name": "Tarc\u00edsio Gomes de Freitas",
                "username": "tarcisiogdf",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59017349",
                "name": "Susana Michels",
                "username": "SusiMichels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026542668548120576",
                "name": "tatah\ud83d\udc3a",
                "username": "tatahcode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253021973",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafa928374",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104070217",
                "name": "T. iaghi",
                "username": "ThalissonIaghi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289431432",
                "name": "Arthur Menicucci",
                "username": "ArthurMenicucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408914026659258371",
                "name": "Conto Tudo",
                "username": "emailcontotudo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1051056432",
                "name": "BT Brasil \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BT_Cozer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503108487",
                "name": "mtanos ilias",
                "username": "mtanosilias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "AT",
                        "BE",
                        "BG",
                        "CY",
                        "CZ",
                        "DE",
                        "DK",
                        "EE",
                        "ES",
                        "FI",
                        "FR",
                        "GB",
                        "GR",
                        "HR",
                        "HU",
                        "IE",
                        "IT",
                        "LT",
                        "LU",
                        "LV",
                        "MT",
                        "NL",
                        "PL",
                        "PT",
                        "RO",
                        "SE",
                        "SI",
                        "SK"
                    ]
                }
            },
            {
                "id": "266296328",
                "name": "Carlos Eduardo Correa",
                "username": "CarlosECorreaE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1308990063066443782",
                "name": "Davi Amaral",
                "username": "DaviAma69155234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14482415",
                "name": "Crispino",
                "username": "crispino",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1431767853745778696",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdp68o91b5s3g9pw8dz3dehx2le2l",
        "oldest_id": "1430330776428625920",
        "result_count": 483
    }
}