{
    "data": [
        {
            "author_id": "1243685330982776833",
            "created_at": "2021-08-23T16:13:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429839307993387014"
            ],
            "id": "1429839307993387014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente \u00e9 muito triste ver o parque estadual do juquery queimando\ud83d\ude13\nE mesmo assim ontem a noite, onde moro, soltaram um bal\u00e3o com uma enorme cangalha!. \nQuando que as pessoas v\u00e3o se conscientizar do mal que est\u00e3o causando ao nosso planeta e a n\u00f3s mesmos?!"
        },
        {
            "author_id": "289448791",
            "created_at": "2021-08-23T16:13:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429839277488287748"
            ],
            "id": "1429839277488287748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem o parque nacional de Chapada tava pegando fogo e toda hora passava monomotor com \u00e1gua pra ajudar a apagar o inc\u00eandio,o resultado \u00e9 que essa noite foi a pior do ano em rela\u00e7\u00e3o \u00e0 umidade do ar, a sensa\u00e7\u00e3o era que n\u00e3o tinha ar e o nariz seco n\u00e3o conseguia puxar o ar. Horr\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "3396160997",
            "created_at": "2021-08-23T16:11:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429838727069716485"
            ],
            "id": "1429838727069716485",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo atingiu 65% do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, \u00faltimo grande remanescente do bioma na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/3E5vGFyit8"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-08-23T16:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429838260797325315"
            ],
            "id": "1429838260797325315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AGORA: fogo continua se alastrando no Parque Estadual do Juquery e equipe do #Balan\u00e7oGelal precisa se deslocar https://t.co/4zSeAO7yvz"
        },
        {
            "author_id": "1214265486008938496",
            "created_at": "2021-08-23T16:07:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429837823666950145"
            ],
            "id": "1429837823666950145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Genocida, foi soltar bal\u00e3o e tocou fogo na floresta. \n#ForaTogaDoTalib\u00e3. \n\nhttps://t.co/AeN0MHvFy0"
        },
        {
            "author_id": "537262959",
            "created_at": "2021-08-23T16:06:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429837510994284551"
            ],
            "id": "1429837510994284551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP | Rep\u00f3rter Coragem* \nhttps://t.co/rMxmMTnfTu"
        },
        {
            "author_id": "1325961585316278275",
            "created_at": "2021-08-23T16:05:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429837286871535620"
            ],
            "id": "1429837286871535620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem aqui em casa tava cheio de fuligem, e eu achei o vizinho tinha colocado fogo ao lado de casa, por\u00e9m acabo de descobrir que foi por causa de um inc\u00eandio que aconteceu no parque estadual."
        },
        {
            "author_id": "1169702460266622976",
            "created_at": "2021-08-23T16:04:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429837011041591304"
            ],
            "id": "1429837011041591304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 46,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Regi\u00e3o Metropolitana de SP arde em chamas. Principalmente o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Voc\u00ea j\u00e1 viu a cobertura no #BDSP, #BDBR e no #SP1. A gente se v\u00ea tamb\u00e9m no #JH, do alto do #GloboCop. \u00c9 \u00e0s 13h25 https://t.co/shw7SClPNF"
        },
        {
            "author_id": "1429783715786395648",
            "created_at": "2021-08-23T16:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429836306171977731"
            ],
            "id": "1429836306171977731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/SnHPLIuXSl.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/5NiNvP3Pz6"
        },
        {
            "author_id": "2585368820",
            "created_at": "2021-08-23T16:01:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429836224819339265"
            ],
            "id": "1429836224819339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Camino de Cruces, #Panama, Foret tropical, ballade dans la #jungle - 4K UHD https://t.co/VIew9KR045"
        },
        {
            "author_id": "1248074819935055872",
            "created_at": "2021-08-23T16:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429835941544407041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "762402774260875265",
                        "start": 0,
                        "username": "GuilhermeBoulos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429835941544407041",
            "in_reply_to_user_id": "762402774260875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GuilhermeBoulos Parque Estadual do Juquery em chamas!"
        },
        {
            "author_id": "333553475",
            "created_at": "2021-08-23T16:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429835934963539974"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2292889800",
                        "start": 119,
                        "username": "vuejs"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429835934963539974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 91,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O inc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o no local e a pol\u00edcia est\u00e1 investigando o caso. https://t.co/gNwRDNGAjA via @vuejs"
        },
        {
            "author_id": "19561737",
            "created_at": "2021-08-23T15:57:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429835129363615751"
            ],
            "id": "1429835129363615751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% do parque queimado =(\nmeu quintal segue cheio de cinzas...\n\nhttps://t.co/wCQjHTTlKf"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2021-08-23T15:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429834810437128197"
            ],
            "id": "1429834810437128197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGRO E ECONOMIA\n\nBOLSONARO: \"MUNDO QUER QUE A GENTE SEJA UM GRANDE PARQUE NACIONAL\"\n\nhttps://t.co/oHiPaZTsOQ"
        },
        {
            "author_id": "1177234867278553089",
            "created_at": "2021-08-23T15:55:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429834707169075204"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2794365834",
                        "start": 0,
                        "username": "EricJoseph360"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429834707169075204",
            "in_reply_to_user_id": "2794365834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EricJoseph360 alem do fogo da serra do japi, o parque estadual do juquery tamb\u00e9m ta queimando... ta tudo uma merda"
        },
        {
            "author_id": "14839598",
            "created_at": "2021-08-23T15:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429834197020127233"
            ],
            "id": "1429834197020127233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu NUNCA entendi a noia de jogar um bal\u00e3o pegando fogo no ar e ver subir at\u00e9 sumir. Vai fazer algo de \u00fatil, pqp.\n\n60% do parque destru\u00eddo e um monte de animais precisando de ajuda. \n\nS\u00e9rio, baloeiro(a) tem que acabar. Se vc encontrar algum, 190 na hora.  https://t.co/6M3mkMxkyd"
        },
        {
            "author_id": "589014272",
            "created_at": "2021-08-23T15:51:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429833594583846920"
            ],
            "id": "1429833594583846920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POSS\u00cdVEL CRIA\u00c7\u00c3O CLANDESTINA DE CAVALOS EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL FEDERAL NO MUNIC\u00cdPIO DE NIL\u00d3POLIS.\nhttps://t.co/FU6iT7ZxJW https://t.co/5FP8OSBTCF"
        },
        {
            "author_id": "1365564667",
            "created_at": "2021-08-23T15:50:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429833462404485126"
            ],
            "id": "1429833462404485126",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Juquery \ud83d\ude14 Os animais que vivem no parque, que foi consumido por chamas, buscam abrigo e fogem por rodovias da regi\u00e3o.\nhttps://t.co/NvvQlQzOWK"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T15:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429833307940810757"
            ],
            "id": "1429833307940810757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 60% do Parque Estadual do Juquery; chamas come\u00e7aram ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o no local\nhttps://t.co/hMYN2OvvgW"
        },
        {
            "author_id": "15778592",
            "created_at": "2021-08-23T15:47:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429832671388127236"
            ],
            "id": "1429832671388127236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery chegou aqui no centro de S\u00e3o Bernardo do Campo."
        },
        {
            "author_id": "894362652364988420",
            "created_at": "2021-08-23T15:46:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429832491838365702"
            ],
            "id": "1429832491838365702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num dia querem diminuir a \u00e1rea protegida da chapada dos veadeiros, no outro o neg\u00f3cio pega fogo do nada"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-08-23T15:45:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429832183171194884"
            ],
            "id": "1429832183171194884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "AGORA: Helic\u00f3pteros dos bombeiros tentam apagar inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. Acompanhe ao vivo em https://t.co/Dx37ivQlp9 #Balan\u00e7oGeral https://t.co/mgCtkU0ezo"
        },
        {
            "author_id": "74640212",
            "created_at": "2021-08-23T15:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429831971908333573"
            ],
            "id": "1429831971908333573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza. Pelo parque e pelo ar, que j\u00e1 tava com a qualidade ruim agora ficou horr\u00edvel ao quadrado.\nOntem, a casa de muita gente, entre elas a minha, foi invadida por fuligem. \nA rinite fez a festa.\n\nhttps://t.co/CJgiH8Dbsy"
        },
        {
            "author_id": "1208859848345034752",
            "created_at": "2021-08-23T15:43:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429831709785210882"
            ],
            "id": "1429831709785210882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o inc\u00eandio no parque estadual de sp abre espa\u00e7o ainda mais pra import\u00e2ncia dos zool\u00f3gicos da regi\u00e3o mas tem gente que cisma em ser contra o trabalho de zootecnistas, bi\u00f3logos e veterin\u00e1rios \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-08-23T15:43:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429831654974033923"
            ],
            "id": "1429831654974033923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 um risco enorme para a conserva\u00e7\u00e3o da natureza. Aprovar o PL6024 significa abrir as portas para a destrui\u00e7\u00e3o da floresta, facilitando o desmatamento e queimadas na regi\u00e3o...\n\nPOST COMPLETO NO INSTAGRAN https://t.co/noG20q1YuZ"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429830812606795791"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429830812606795791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Com este enorme inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, muitos  animais desta mata ser\u00e3o prejudicados, nossa sa\u00fade ser\u00e1 prejudicada e a Natureza ser\u00e1 prejudicada."
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-08-23T15:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429830791526326277"
            ],
            "id": "1429830791526326277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc89 Vacina\u00e7\u00e3o em drive-thru \u00e9 suspensa ap\u00f3s inc\u00eandio em Franco da Rocha \n\nCidade sofre com as chamas no Parque Estadual do Juquery\nhttps://t.co/LWaMbd0epr https://t.co/OfmCpGy2kq"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-23T15:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429830539540787202"
            ],
            "id": "1429830539540787202",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 210,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 20
            },
            "text": "Parque foi criado em 93 para conservar mata nativa e mananciais do Sistema Cantareira https://t.co/PbRrW9iS2A #G1 #Juquery #inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "1115427463931355138",
            "created_at": "2021-08-23T15:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429830529793286145"
            ],
            "id": "1429830529793286145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente a fuligem do parque Estadual chegou aqui em casa pqp"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-23T15:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429830153199357957"
            ],
            "id": "1429830153199357957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As leis precisam ser mais duras para esse tipo de desastre humano que provocou fogo no Parque Estadual Juquery. Puni\u00e7\u00f5es severas precisam existir para que casos como esses n\u00e3o devam se repetir #SP1"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:37:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429830141950275599"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429830141950275599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa Tarde @AlanSeveriano . \u00c9 inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, Jaragu\u00e1, Serra do Japi, quantos inc\u00eandios que est\u00e3o acabando com a Natureza e para que tudo isso seja renovado depois,  levar\u00e1 anos e anos."
        },
        {
            "author_id": "17118982",
            "created_at": "2021-08-23T15:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429829532962459650"
            ],
            "id": "1429829532962459650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GaleriadeImagens: s chamas tamb\u00e9m atingem parte do cerrado no bairro Nova Era, em Caieiras, tamb\u00e9m na Grande S\u00e3o Paulo\n\nhttps://t.co/KyMvggIHa4"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T15:34:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429829452414939138"
            ],
            "id": "1429829452414939138",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 0,86 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T15:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429829451387260928"
            ],
            "id": "1429829451387260928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,20 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-08-23T15:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429828792466296833"
            ],
            "id": "1429828792466296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o apura irregularidades na gest\u00e3o de parque estadual em Minas https://t.co/IuV0Hi75Da #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "40694349",
            "created_at": "2021-08-23T15:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429828770291126277"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "1672d83ec40c4f05"
            },
            "id": "1429828770291126277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f Urgente \u26a0\ufe0f\n\nO trabalho para conten\u00e7\u00e3o do inc\u00eandio que se iniciou neste domingo (22), no  Parque Estadual do Juquery continua e nossa equipe da Defesa Civil e GCM Ambiental j\u00e1 est\u00e3o l\u00e1 para auxiliar no combate \u00e0s chamas.  #BalancoGeral"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429828311295963136"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429828311295963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa Tarde @AlanSeveriano . Um Trabalho exaustivo da Equipe do Corpo de Bombeiros para apagar as chamas no Parque Estadual do Juquery, parab\u00e9ns para estes Profissionais."
        },
        {
            "author_id": "959232025449451520",
            "created_at": "2021-08-23T15:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429827139633885189"
            ],
            "id": "1429827139633885189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes de opera\u00e7\u00f5es a\u00e9reas n\u00e3o tripuladas do Corpo de Bombeiros do Rio\u00a0de Janeiro\u00a0est\u00e3o fazendo hoje (23) o monitoramento com drones para identificar se ainda h\u00e1 focos na \u00e1rea da Pedra da G\u00e1vea, administrada pelo Parque Nacional da Tijuca, na zona sul\n\nhttps://t.co/SoIgjdFg1b https://t.co/F4Daoy88wY"
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-08-23T15:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429826946763038733"
            ],
            "id": "1429826946763038733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de ver Sob-Controle: Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, \u00e9 controlado, diz ICMBio - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/zUhF5UFE5k"
        },
        {
            "author_id": "1604085918",
            "created_at": "2021-08-23T15:21:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429826112914432003"
            ],
            "id": "1429826112914432003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery em S\u00e3o Paulo - https://t.co/BxwBlBmorx https://t.co/KNq65I1B0z"
        },
        {
            "author_id": "119838931",
            "created_at": "2021-08-23T15:20:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429825869225340935"
            ],
            "id": "1429825869225340935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera n\u00e3o acreditando que as cinzas do parque estadual t\u00e3o indo parar t\u00e3o longe.\nNessa mesma \u00e9poca em 2019 a quina da Amaz\u00f4nia chegou em SP gente. \nComo n\u00e3o entender?"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2021-08-23T15:20:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429825819631837186"
            ],
            "id": "1429825819631837186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio neste domingo (22), abriga \u00faltimo grande remanescente https://t.co/SeVcGljV0h (g1saopaulo)"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-23T15:19:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429825579172384779"
            ],
            "id": "1429825579172384779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem tem problemas respirat\u00f3rios, o crime que ocorreu no Parque Estadual Juquery foi a gota. As pessoas est\u00e3o cada vez mais sem empatia e amor ao pr\u00f3ximo. Que tristeza #SP1"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-23T15:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429825506594025486"
            ],
            "id": "1429825506594025486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio neste domingo (22), abriga \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Grande SP ==&gt; https://t.co/zwdIQEpefr #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "267972800",
            "created_at": "2021-08-23T15:16:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429824833567797253"
            ],
            "id": "1429824833567797253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem que catar baloeiro na porrada\ntoda hora tem uma dessas \n\nhttps://t.co/sco9kHqI8S"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T15:15:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429824728261353478"
            ],
            "id": "1429824728261353478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 71,
                "quote_count": 14,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Hoje o cen\u00e1rio no Parque Estadual Juquery representa a tristeza de todos n\u00f3s, franco-rochenses, que vimos nossa riqueza natural arder em chamas\n\nEsses registros foram feitos nesta manh\u00e3, onde podemos ver a devasta\u00e7\u00e3o no \u00faltimo remanescente do Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/T6Bwa3WbZG"
        },
        {
            "author_id": "109425221",
            "created_at": "2021-08-23T15:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429824695914975239"
            ],
            "id": "1429824695914975239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque do Juquery queimando \u00e9 de doer o cora\u00e7\u00e3o. O ser humano est\u00e1 testando a natureza de forma absurda. Um parque deste tamanho se acabar por causa de um bal\u00e3o \u00e9 pra desacreditar na humanidade. Cada vez mais a\u00e7\u00f5es de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o primordiais. https://t.co/zJrNJNenUs"
        },
        {
            "author_id": "394349834",
            "created_at": "2021-08-23T15:15:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429824677405511680"
            ],
            "id": "1429824677405511680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que aconteceu no Parque Estadual Juquery tem que ser revisto. As leis precisam ser mais \u00e1rduas e pessoas precisam ser punidas, porque n\u00e3o estamos num per\u00edodo f\u00e1cil. #SP1"
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2021-08-23T15:14:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429824317240528903"
            ],
            "id": "1429824317240528903",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo destruiu mais da metade da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery #HojeEmDia https://t.co/ICQuW9KqO5"
        },
        {
            "author_id": "972567322094424065",
            "created_at": "2021-08-23T15:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429823842357284864"
            ],
            "id": "1429823842357284864",
            "in_reply_to_user_id": "1345432305628835841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maruamorango pelo q eu vi foi um inc\u00eandio num parque estadual por causa de um bal\u00e3o minha m\u00e3e tava achando q os vizinho tinham feito fogueira de novo de tanto q tem aqui"
        },
        {
            "author_id": "1040600416361349127",
            "created_at": "2021-08-23T15:12:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429823823415754758"
            ],
            "id": "1429823823415754758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no parque Estadual para o Jo\u00e3o Ditador D\u00f3ria a culpa \u00e9 de Deus, porque n\u00e3o chove...\nFogo na Amaz\u00f4nia para Jo\u00e3o Ditador D\u00f3ria a culpa \u00e9 do Bolsonaro, porque ser\u00e1?!?!?!\n#SP1"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429823481349382146"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429823481349382146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano . Este inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery trar\u00e1 muitos problemas a sa\u00fade e infelizmente numa \u00e9poca que nem podemos espirrar ou tossir que j\u00e1 v\u00e3o pensar que \u00e9 Covid."
        },
        {
            "author_id": "138618162",
            "created_at": "2021-08-23T15:10:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429823328173318153"
            ],
            "id": "1429823328173318153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/Vw3DlOYVCX\n\nloucura"
        },
        {
            "author_id": "169548620",
            "created_at": "2021-08-23T15:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429822905513295883"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "49315012",
                        "start": 0,
                        "username": "lucasfresno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429822905513295883",
            "in_reply_to_user_id": "49315012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucasfresno A harpia BR tem algumas ainda na floresta nacional do Jamanxin no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1095121359741562881",
            "created_at": "2021-08-23T15:08:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429822751620145157"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "5480072",
                        "start": 118,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429822751620145157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio ambiente \u2013 Inc\u00eandio destr\u00f3i mais de 50% do Parque Estadual do Juquery, em S\u00e3o Paulo. https://t.co/jXigUoeg1w via @Portal Mana\u00f3s"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:07:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429822695705882629"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "696826796055126016",
                        "start": 79,
                        "username": "VeruskaDonato"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429822695705882629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa tarde @AlanSeveriano .  Impressionante as imagens ao vivo da Rep\u00f3rter @VeruskaDonato , um Trabalho incans\u00e1vel do pessoal do Corpo de Bombeiros para tentar controlar este inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "64274675",
            "created_at": "2021-08-23T15:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429822692644036610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2918157021",
                        "start": 0,
                        "username": "betobatuta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429822692644036610",
            "in_reply_to_user_id": "2918157021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@betobatuta Putz, ent\u00e3o, uma \u00e1rea muito grande de um parque em Franco da Rocha est\u00e1 pegando fogo desde ontem de manh\u00e3. A causa divulgada \u00e9 1 bal\u00e3o: https://t.co/kJBCgpHoGN\n\nT\u00e1 tenso. Cuidado ctg e seus queridos a\u00ed, neste fio mesmo tem amigos recomendando uso de m\u00e1scaras, umidificador e tal"
        },
        {
            "author_id": "1173213746",
            "created_at": "2021-08-23T15:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429822641863643137"
            ],
            "id": "1429822641863643137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Balan\u00e7oGeral traz todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio que destruiu o Parque Estadual de Juquery, em Franco da Rocha. Acompanhe o programa ao vivo em https://t.co/EsiKDUNakY https://t.co/SX74FEtUEn"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2021-08-23T15:05:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429822116447367176"
            ],
            "id": "1429822116447367176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que s\u00f3 no Parque Nacional da Chapada Diamantina s\u00e3o mais de 30 cachoeiras (das potentes \u00e0s mais discretas), 16 s\u00edtios hist\u00f3ricos e mais de 280 quil\u00f4metros de trilhas? Uma natureza monumental. https://t.co/J3hWdJ9N1b https://t.co/UkNfdkna7c"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T15:05:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429821991180279811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47194942",
                        "start": 15,
                        "username": "AlanSeveriano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429821991180279811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Boa Tarde @AlanSeveriano . Infelizmente um enorme inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery devido a queda de um bal\u00e3o no local, que desastre na Natureza e a nossa sa\u00fade."
        },
        {
            "author_id": "60401862",
            "created_at": "2021-08-23T15:03:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429821666193027080"
            ],
            "id": "1429821666193027080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Inc\u00eandio no parque estadual do juquiri, por causa de um bal\u00e3o, precisa responsabilizar exemplarmente os respons\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "1077318458579271680",
            "created_at": "2021-08-23T15:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429821328530591745"
            ],
            "id": "1429821328530591745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho, um parque estadual t\u00e1 pegando fogo em Franco da Rocha!!!!"
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-23T15:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429821317575028747"
            ],
            "id": "1429821317575028747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Estadual do Juquery j\u00e1 dura quase 24\u00a0horas https://t.co/L51ZRt7S3H"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2021-08-23T15:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429820736378703874"
            ],
            "id": "1429820736378703874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional do Juquery, SP, provocado por queda de um bal\u00e3o j\u00e1 devastou 60% da vegeta\u00e7\u00e3o nativa.  \nCome\u00e7amos semana com mais de 574 mil mortos ao todo durante a #pandemia. Hoje s\u00e3o 547 mil casos ativos da doen\u00e7a. Ou\u00e7a:\nhttps://t.co/eyrcXgyRJO\n#COVID19 #Inc\u00eandio https://t.co/LxOfMovdnh"
        },
        {
            "author_id": "1217073957326721029",
            "created_at": "2021-08-23T14:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429820072663601157"
            ],
            "id": "1429820072663601157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece loca\u00e7\u00e3o de filme do Andrei Tarkovsky, mas \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. https://t.co/fu6zAw9ckO"
        },
        {
            "author_id": "3024900491",
            "created_at": "2021-08-23T14:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429819758296305665"
            ],
            "id": "1429819758296305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Namoral vc que solta bal\u00e3o vc deve ser mto infeliz n\u00e9 arrombado, qual a gra\u00e7a de soltar aquela porra mano? https://t.co/9CHb9eWOuN"
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2021-08-23T14:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429819486706749440"
            ],
            "id": "1429819486706749440",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio no Parque Estadual de #Juquery j\u00e1 queimou 60% da vegeta\u00e7\u00e3o - https://t.co/m07SUr0via - \nVia YahooBr - #Fogo #Seca -"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T14:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429818208492474379"
            ],
            "id": "1429818208492474379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cinzas do inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery chegaram \u00e0 capital paulista no fim de semana; moradores de SP relataram uma \u201cchuva de fuligem\u201d durante a tarde, ap\u00f3s fortes chamas consumirem mais de 60% do parque localizado a cerca de 40 km da cidade\nhttps://t.co/1ISjBDj79p"
        },
        {
            "author_id": "259372253",
            "created_at": "2021-08-23T14:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429816949890969600"
            ],
            "id": "1429816949890969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Parque Estadual do Juquery j\u00e1 dura quase 24 horas #RecordNews https://t.co/6LZuEeIdg9"
        },
        {
            "author_id": "79758273",
            "created_at": "2021-08-23T14:41:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429816002943111172"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1429816002943111172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pergunta:\nO irrespons\u00e1vel ou os irrespons\u00e1veis pelo bal\u00e3o que causou esse estrago no Parque Estadual do Juquery (SP) v\u00e3o ser processados por crime ambiental ou vai ficar s\u00f3 nessa merreca de fian\u00e7a que n\u00e3o cobre nem o reflorestamento da area destru\u00edda? \n#incendio #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-08-23T14:40:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815727897317379"
            ],
            "id": "1429815727897317379",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os trabalhos para acabar com o fogo no Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha, SP, seguem nesta manh\u00e3 de segunda (23) \n\n\u27a1 Assista na #GloboNews e nos #CanaisGlobo: https://t.co/bFwcwLpLU9 https://t.co/JR1BUrs0SZ"
        },
        {
            "author_id": "2593241394",
            "created_at": "2021-08-23T14:39:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815682921897987"
            ],
            "id": "1429815682921897987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da\u00ed, tamb\u00e9m, a seca, que causa inc\u00eandios, como o que atingiu o Parque Estadual do Juquery neste fim de semana, em Franco da Rocha, com suas cinzas chegando at\u00e9 S\u00e3o Paulo. Aqui, na regi\u00e3o de Jundia\u00ed e Cabre\u00fava, a Serra do Japi sofre com focos de queimadas (segue)"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-23T14:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815487677014019"
            ],
            "id": "1429815487677014019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, atingido por inc\u00eandio, abriga \u00faltimo grande remanescente de Cerrado da Grande\u00a0SP https://t.co/t1sQJVwPJN"
        },
        {
            "author_id": "2841145738",
            "created_at": "2021-08-23T14:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815369678663692"
            ],
            "id": "1429815369678663692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 60 a 70% do parque estadual do Juquery queimados e muitos animais mortos \ud83e\udd72 porque um infeliz fdp soltou bal\u00e3o. Eu sou contra viol\u00eancia mas neste caso eu mesma socava esse sujeito at\u00e9 ele aprender ser gente. \ud83d\ude21\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-23T14:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815334320721922"
            ],
            "id": "1429815334320721922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, na Regi\u00e3o Serrana do RJ. Uma \u00e1rea de 50 hectares j\u00e1 foi atingida, o equivalente a 71 campos de futebol. #MeioAmbiente #BandNewsFM https://t.co/vqBCbtHRd3"
        },
        {
            "author_id": "925086812019798017",
            "created_at": "2021-08-23T14:38:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815285171769345"
            ],
            "id": "1429815285171769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery queimando por causa da porra de um bal\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "23355573",
            "created_at": "2021-08-23T14:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429815114950131722"
            ],
            "id": "1429815114950131722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poxa t\u00f4 t\u00e3o titi\nQueria ARREGA\u00c7AR a cara de quem soltou o bal\u00e3o e caiu no parque estadual do juquery"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-23T14:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429814983819399169"
            ],
            "id": "1429814983819399169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo segundo dia seguido, ainda h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/UeINJtX1b8\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-08-23T14:35:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429814637495738371"
            ],
            "id": "1429814637495738371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Ap\u00f3s cerca de 20 horas, fogo \u00e9 controlado no Parque Estadual Juquery; chamas que come\u00e7aram na manh\u00e3 deste domingo (22) j\u00e1 devastaram mais de metade da \u00faltima \u00e1rea de cerrado da Grande SP e espalharam fuligem na capital https://t.co/3O9zpA4R57 https://t.co/gxQncJB3l1"
        },
        {
            "author_id": "1108808595418816512",
            "created_at": "2021-08-23T14:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429813490731126784"
            ],
            "id": "1429813490731126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 377,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 68
            },
            "text": "Ontem um inc\u00eandio causado por conta da queda de um bal\u00e3o atingiu o Parque Estadual do Juquery, na Zona Norte de SP. Diversos animais foram atingidos pelo fogo e est\u00e3o correndo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0s rodovias. Ao passar na regi\u00e3o, REDOBREM O CUIDADO! + https://t.co/bRNqor3XbH"
        },
        {
            "author_id": "1016441205742325762",
            "created_at": "2021-08-23T14:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429812792194961414"
            ],
            "id": "1429812792194961414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e do nada que ontem come\u00e7ou a entrar um monte de fuligem aqui pela janela de casa e eu pensei que tivesse pegado fogo em algum lugar aqui por perto e ai vi no facebook que na casa de geral t\u00e1 assim tamb\u00e9m por toda grande sp, pegou fogo num parque estadual, que loucura!"
        },
        {
            "author_id": "166047048",
            "created_at": "2021-08-23T14:27:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429812432579571714"
            ],
            "id": "1429812432579571714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse fogo que queimando o parque estadual do Juquery \u00e9 em Fco da Rocha mas aqui em Perus t\u00e1 horr\u00edvel o ar, seco, cheiro de queimado e o quintal cheio de fuligem\u2026 \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "35218834",
            "created_at": "2021-08-23T14:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429812370684121089"
            ],
            "id": "1429812370684121089",
            "in_reply_to_user_id": "35218834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o motivo \u00e9 isso aqui https://t.co/TsQBvGowoM"
        },
        {
            "author_id": "1270538656453996545",
            "created_at": "2021-08-23T14:18:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429810379278987270"
            ],
            "id": "1429810379278987270",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para conscientizar, soltar bal\u00f5es n\u00e3o \u00e9 bonito, bal\u00f5es causam danos ao meio ambiente entre outros, e \u00e9 crime ok!\nhttps://t.co/gICJGyfXCZ"
        },
        {
            "author_id": "286831474",
            "created_at": "2021-08-23T14:15:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429809431399763974"
            ],
            "id": "1429809431399763974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta\u00a0segunda https://t.co/aHyMbjR4kh"
        },
        {
            "author_id": "2517737172",
            "created_at": "2021-08-23T14:09:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429808114841407489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14594698",
                        "start": 90,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "70799317",
                        "start": 103,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429808114841407489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery https://t.co/kozXDrl145 via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "161062560",
            "created_at": "2021-08-23T14:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429807968418242568"
            ],
            "id": "1429807968418242568",
            "in_reply_to_user_id": "161062560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem meu quintal estava lotado de fuligem que veio do inc\u00eandio que ocorreu no Parque Estadual do Juquery  e j\u00e1 devastou 60% do local."
        },
        {
            "author_id": "134658545",
            "created_at": "2021-08-23T14:09:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429807962407718920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3376691122",
                        "start": 0,
                        "username": "SPFotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429807962407718920",
            "in_reply_to_user_id": "3376691122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SPFotos https://t.co/wWScXvbzw2\n\nVi isso aqui ontem... Uma tristeza"
        },
        {
            "author_id": "41493402",
            "created_at": "2021-08-23T14:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429807194556534785"
            ],
            "id": "1429807194556534785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/0Y6vUHLY7Q"
        },
        {
            "author_id": "1034133177676312578",
            "created_at": "2021-08-23T14:03:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429806471370481666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "106175018",
                        "start": 0,
                        "username": "JovemPanNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429806471370481666",
            "in_reply_to_user_id": "106175018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JovemPanNews Doria nao consegue nem cuidar de um parque estadual e quer falar mal da Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "52255620",
            "created_at": "2021-08-23T14:02:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429806318613942273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14594698",
                        "start": 90,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "70799317",
                        "start": 103,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429806318613942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery https://t.co/QQCXMOFMYd via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "49160604",
            "created_at": "2021-08-23T14:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429805757499858946"
            ],
            "id": "1429805757499858946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu postei isso e hoje descobri que se trata do inc\u00eandio do parque estadual de Franco da Rocha\n\nMETADE do parque em chamas por causa da porra de um BAL\u00c3O!\n\nQual a porra do tes\u00e3o de soltar bal\u00e3o seus arrombados????? https://t.co/p8awNHGOCg"
        },
        {
            "author_id": "1352960201192833025",
            "created_at": "2021-08-23T14:00:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429805648380928012"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3376691122",
                        "start": 0,
                        "username": "SPFotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429805648380928012",
            "in_reply_to_user_id": "3376691122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SPFotos Infelizmente o parque estadual do Juqueri foi totalmente consumido pelo fogo ontem,  devido a um bal\u00e3o. Como estava ventando e a queimada foi severa   a fuma\u00e7a chegou at\u00e9 SP"
        },
        {
            "author_id": "31161322",
            "created_at": "2021-08-23T13:59:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429805396919607298"
            ],
            "id": "1429805396919607298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual de Juquery j\u00e1 queimou 60% da vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/C4g5CjRfrM"
        },
        {
            "author_id": "140419491",
            "created_at": "2021-08-23T13:57:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429805115221884931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1373375035528917003",
                        "start": 0,
                        "username": "Isaadora37"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429805115221884931",
            "in_reply_to_user_id": "1373375035528917003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Isaadora37 Pois \u00e9, t\u00e1 complicado o parque nacional de chapada dos Guimar\u00e3es est\u00e1 pegando fogo j\u00e1 faz 5 dias .\nPensa no calor que est\u00e1 a cidade e fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "3662767033",
            "created_at": "2021-08-23T13:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429805010121105411"
            ],
            "id": "1429805010121105411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inc\u00eandio atr\u00e1s da minha casa, meu bairro inteiro coberto de fuma\u00e7a e cinzas...\n\nmetade da cidade de Sampa relatando chuva de cinzas por causa do inc\u00eandio no parque estadual...\n\no ser humano segue na miss\u00e3o de irritar a terra at\u00e9 o limite e ela resolver expulsar a gente mesmo"
        },
        {
            "author_id": "622360589",
            "created_at": "2021-08-23T13:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803914434650113"
            ],
            "id": "1429803914434650113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em parque estadual em S\u00e3o Paulo. J\u00e1 sei de quem \u00e9 a culpa. \u00c9 o mesmo culpado pelos inc\u00eandios na Amaz\u00f4nia e todos os demais, inclusive em outros pa\u00edses. Ele \u00e9 chamado de genocida porque as pessoas morrem diariamente e ele n\u00e3o faz nada para o ser humano n\u00e3o morrer."
        },
        {
            "author_id": "75876366",
            "created_at": "2021-08-23T13:53:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803877432446985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2280513962",
                        "start": 0,
                        "username": "NumTorra"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "3376691122",
                        "start": 10,
                        "username": "SPFotos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429803877432446985",
            "in_reply_to_user_id": "2280513962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NumTorra @SPFotos Pelo que vi, no caso de ontem e hoje, o Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha , est\u00e1 sob inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2021-08-23T13:52:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803861259264007"
            ],
            "id": "1429803861259264007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea atingida pelas chamas, o Parque Estadual do Juquery, possu\u00eda 2 mil hectares de preserva\u00e7\u00e3o do bioma Cerrado\n\nhttps://t.co/0umieVGBhu"
        },
        {
            "author_id": "51842490",
            "created_at": "2021-08-23T13:52:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803763653558275"
            ],
            "id": "1429803763653558275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuem soltando bal\u00e3o seus bando de filho da puta, acabaram com a metade da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery \ud83d\udd95"
        },
        {
            "author_id": "142835897",
            "created_at": "2021-08-23T13:52:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803745404141568"
            ],
            "id": "1429803745404141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea atingida pelas chamas, o Parque Estadual do Juquery, possu\u00eda 2 mil hectares de preserva\u00e7\u00e3o do bioma Cerrado\n\nhttps://t.co/p7nP7bcBVW"
        },
        {
            "author_id": "75876366",
            "created_at": "2021-08-23T13:49:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803091667324943"
            ],
            "id": "1429803091667324943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/Yh1AHG1wWp"
        },
        {
            "author_id": "402401265",
            "created_at": "2021-08-23T13:49:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429803036235476996"
            ],
            "id": "1429803036235476996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% do Parque Estadual do Juquery consumido por um inc\u00eandio criminoso, que trag\u00e9dia"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2021-08-23T13:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429802868173942786"
            ],
            "id": "1429802868173942786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s cerca de 20 horas, fogo \u00e9 controlado no Parque Estadual Juquery https://t.co/L07ItQuY8R"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-08-23T13:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429802866374479879"
            ],
            "id": "1429802866374479879",
            "public_metrics": {
                "like_count": 72,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ap\u00f3s cerca de 20 horas, fogo \u00e9 controlado no Parque Estadual Juquery https://t.co/Qk8Ph18q4U"
        },
        {
            "author_id": "287225344",
            "created_at": "2021-08-23T13:47:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429802431010033675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "14594698",
                        "start": 90,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "70799317",
                        "start": 103,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429802431010033675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery https://t.co/SVGicln5Jc via @UOLNoticias @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1540034828",
            "created_at": "2021-08-23T13:44:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429801683467571204"
            ],
            "id": "1429801683467571204",
            "public_metrics": {
                "like_count": 389,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 77
            },
            "text": "Na manh\u00e3 desta segunda-feira (23), o Corpo de Bombeiros continua combatendo um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. J\u00e1 foram queimados mais de 1.200 hectares, ou seja, 60% da vegeta\u00e7\u00e3o. https://t.co/yE7UE6Z3cI"
        },
        {
            "author_id": "1096988393572106240",
            "created_at": "2021-08-23T13:43:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429801531969318913"
            ],
            "id": "1429801531969318913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba destru\u00edram o parque estadual em Franco, eu amava acampar no Ovo da Pata... lembra amiga? @xxxxmiller"
        },
        {
            "author_id": "67009496",
            "created_at": "2021-08-23T13:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800971522215937"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2859409494",
                        "start": 0,
                        "username": "brunocezar91"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429800971522215937",
            "in_reply_to_user_id": "67009496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brunocezar91 O parque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o e nossa gest\u00e3o n\u00e3o mede esfor\u00e7os para preservar e evitar qualquer impacto negativo."
        },
        {
            "author_id": "69671613",
            "created_at": "2021-08-23T13:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800827598815232"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "1429800827598815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/pdxjQkC3TG.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-08-23T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800592222916609"
            ],
            "id": "1429800592222916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade do Parque Estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo, j\u00e1 foi consumida pelo fogo\n\nhttps://t.co/jMq5f7BsMl"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-08-23T13:39:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800406507524097"
            ],
            "id": "1429800406507524097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery https://t.co/92VqvD3QKF"
        },
        {
            "author_id": "1202514085750984705",
            "created_at": "2021-08-23T13:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800348466753540"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2798161549",
                        "start": 0,
                        "username": "mariananeves_l"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429800348466753540",
            "in_reply_to_user_id": "1202514085750984705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariananeves_l \"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\" https://t.co/olktmXYkaC"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-23T13:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800320905973768"
            ],
            "id": "1429800320905973768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, diz prefeitura de Franco da Rocha #CNNNovoDia https://t.co/Q6pkZh4wXC"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-08-23T13:38:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800302983716867"
            ],
            "id": "1429800302983716867",
            "in_reply_to_user_id": "142393421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "O parque fica em Franco da Rocha e j\u00e1 teve cerca de 60% da sua \u00e1rea destru\u00edda pelo fogo. Criado em 1993, \u00e9 considerado o \u00faltimo reduto de Cerrado na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo: https://t.co/ZNAuvMaAQc  #GloboNews #ConexaoGlobonews"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-08-23T13:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800043960229891"
            ],
            "id": "1429800043960229891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 devastou mais de 50% da \u00e1rea do Parque do Juquery https://t.co/G2dP3kHJAy"
        },
        {
            "author_id": "71241025",
            "created_at": "2021-08-23T13:37:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429800009667579906"
            ],
            "id": "1429800009667579906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/CvnLsqSc6Z"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-23T13:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429799912905101323"
            ],
            "id": "1429799912905101323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seis baloeiros s\u00e3o detidos em Franco da Rocha pela Guarda Municipal (GCM). Ainda n\u00e3o h\u00e1 confirma\u00e7\u00e3o sobre o poss\u00edvel envolvimento deles com o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery ==&gt; https://t.co/N9sY96nDdi #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "1242103411300057088",
            "created_at": "2021-08-23T13:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429799881493913606"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "57044549",
                        "start": 0,
                        "username": "fernandapsol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429799881493913606",
            "in_reply_to_user_id": "57044549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandapsol Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha - SP, ardeu em chamas ontem... Mais de 60% do parque foi consumido... Animais feridos... Tudo por causa de um bal\u00e3o que caiu na mata. 6 Baloeiros foram detidos, mas pagaram fian\u00e7a e j\u00e1 foram soltos... https://t.co/fRmonvwyDp"
        },
        {
            "author_id": "73929607",
            "created_at": "2021-08-23T13:36:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429799776141385740"
            ],
            "id": "1429799776141385740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i mais da metade da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Juquery. Acompanhe o #HojeEmDia ao vivo em https://t.co/6Smg0NsaxE e reveja a \u00edntegra quando quiser https://t.co/vZKk6yFs0k"
        },
        {
            "author_id": "70411503",
            "created_at": "2021-08-23T13:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429799265543626752"
            ],
            "id": "1429799265543626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipes seguem combatendo o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. #GO #GRU #SP #GuarulhosOnline #inc\u00eandio #Parque #Juquery\n\nhttps://t.co/wfXOmoqyjn https://t.co/nnHZuUbn3G"
        },
        {
            "author_id": "1222018535842557953",
            "created_at": "2021-08-23T13:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429798374073569283"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1156398222878945280",
                        "start": 0,
                        "username": "isabelledej0ur"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429798374073569283",
            "in_reply_to_user_id": "1156398222878945280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isabelledej0ur Pois \u00e9, mas l\u00e1 \u00e9 da ind\u00fastria e aqui \u00e9 da queimada https://t.co/KDnL9wiZlC"
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2021-08-23T13:30:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429798319828701185"
            ],
            "id": "1429798319828701185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o \u00e9 a causa do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. O fogo come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o. Com o tempo seco e o calor as chamas, propagaram. https://t.co/RsWab1VoGw"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-23T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429798206506999808"
            ],
            "id": "1429798206506999808",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de L\u00e1brea, AM. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Fl. Nac. do Iquiri. https://t.co/qQ9ObgZbAu"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-08-23T13:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429797269642022920"
            ],
            "id": "1429797269642022920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o | Inc\u00eandio em parque estadual da Grande SP provocou chuva de fuligem\n\nhttps://t.co/RckMDvMyQJ"
        },
        {
            "author_id": "1398671588057305091",
            "created_at": "2021-08-23T13:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429796992356597761"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1090291692744466433",
                        "start": 0,
                        "username": "SigaGazetaBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429796992356597761",
            "in_reply_to_user_id": "1090291692744466433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SigaGazetaBR Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu , domingo (22) a \u00e1rea de mata do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo.Os gestores do parque, por volta das 13h,\u00a0o fogo j\u00e1 havia consumido cerca de mil hectares da \u00e1rea, o que representa metade do territ\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "34366699",
            "created_at": "2021-08-23T13:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429796966347726853"
            ],
            "id": "1429796966347726853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bombeiros continuam na \u00e1rea para tentar conter as chamas que avan\u00e7aram durante a madrugada desta segunda. At\u00e9 o final de domingo, cerca de 50% da vegeta\u00e7\u00e3o j\u00e1 havia sido queimada\n\nhttps://t.co/3yxUVJde9M"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2021-08-23T13:18:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429795059180965894"
            ],
            "id": "1429795059180965894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o causa inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery na regi\u00e3o metropolitana de SP\nhttps://t.co/YTkc975EGS https://t.co/gmWkUlUwZR"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2021-08-23T13:12:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429793702130688010"
            ],
            "id": "1429793702130688010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grupo estava perto do Parque Estadual de Juquery, que est\u00e1 em chamas desde a manh\u00e3 de ontem porque um bal\u00e3o caiu na \u00e1rea. #NoArNaCBN https://t.co/47PW8mjjQQ"
        },
        {
            "author_id": "880112324987822082",
            "created_at": "2021-08-23T13:11:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429793301377413133"
            ],
            "id": "1429793301377413133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery dura mais de 20h e destr\u00f3i 1.200\u00a0hectares https://t.co/VXfm2k9kQy"
        },
        {
            "author_id": "304092926",
            "created_at": "2021-08-23T13:07:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429792468237787146"
            ],
            "id": "1429792468237787146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 123,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel a irresponsabilidade de algumas pessoas.\n\nA fuligem espantosa que atingiu casas na capital e toda a grande S\u00e3o Paulo vem de um inc\u00eandio que consumiu 60% do Parque Estadual do Juquery. O fogo foi causado por um bal\u00e3o.\n\nUM BAL\u00c3O INCENDIOU 60% DE UM PARQUE P\u00daBLICO!"
        },
        {
            "author_id": "1202130601",
            "created_at": "2021-08-23T13:06:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429792187651432452"
            ],
            "id": "1429792187651432452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandios de grandes propor\u00e7\u00f5es em SP, no Parque Estadual do Jaragu\u00e1, pr\u00f3ximo a aldeias ind\u00edgenas, e no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, mostram mais uma vez a necessidade de proteger o planeta das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas e dos crimes ambientais. N\u00e3o h\u00e1 planeta B! https://t.co/pGCWMH8LOV"
        },
        {
            "author_id": "69181094",
            "created_at": "2021-08-23T13:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429791410191060995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "25101570",
                        "start": 0,
                        "username": "kboop"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429791410191060995",
            "in_reply_to_user_id": "25101570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kboop O p\u00e1tio da galera t\u00e1 enchendo de fuligem https://t.co/4C917bp6dz"
        },
        {
            "author_id": "41806159",
            "created_at": "2021-08-23T13:02:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429791273498595328"
            ],
            "id": "1429791273498595328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta\u00a0segunda https://t.co/C3lTg7mlFj"
        },
        {
            "author_id": "345131245",
            "created_at": "2021-08-23T13:02:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429791204242247697"
            ],
            "id": "1429791204242247697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "URGENTE!\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge, desde domingo, o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. Segundo a prefeitura, o fogo come\u00e7ou ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o. Mais de 1.200 hectares j\u00e1 foram queimados.\n\nLeia mais: https://t.co/cTVjVjDVmW"
        },
        {
            "author_id": "1071956944473210883",
            "created_at": "2021-08-23T13:02:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429791029679509514"
            ],
            "id": "1429791029679509514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse foi um final de semana terr\u00edvel para o Meio Ambiente. No s\u00e1bado, o fogo atingiu a Terra Ind\u00edgena do Jaragu\u00e1, na zona norte. No domingo, um inc\u00eandio devastou o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. Precisamos reagir ao COLAPSO AMBIENTAL! https://t.co/nX0Wr6tU9R"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2021-08-23T13:01:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429790945671790601"
            ],
            "id": "1429790945671790601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio provocado pela queda de um bal\u00e3o domingo, 22, no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, em S\u00e3o Paulo, est\u00e1 devastando rapidamente a mata do parque. Moradores da regi\u00e3o j\u00e1 que o c\u00e9u ficou alaranjado e cheio de cinzas. #rba #sp #incendio #balao https://t.co/PpLH5MpSkl"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2021-08-23T13:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429790884938256385"
            ],
            "id": "1429790884938256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio provocado pela queda de um bal\u00e3o domingo, 22, no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, em S\u00e3o Paulo, est\u00e1 devastando rapidamente a mata do parque. Moradores da regi\u00e3o j\u00e1 que o c\u00e9u ficou alaranjado e cheio de cinzas. #rba #sp #incendio #balao https://t.co/szLxYkbQ7b"
        },
        {
            "author_id": "718527939843923969",
            "created_at": "2021-08-23T13:01:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429790828181041153"
            ],
            "id": "1429790828181041153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil em chamas at\u00e9 que algu\u00e9m tome conta desse Continente salteado.\n\nBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/QIaFW3ZTXD"
        },
        {
            "author_id": "1260643800902443008",
            "created_at": "2021-08-23T12:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429789924522397706"
            ],
            "id": "1429789924522397706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza essa noticia do parque estadual do Juquery.. porra, por bal\u00e3o cara. Que irrespons\u00e1bilidade."
        },
        {
            "author_id": "1076643977531662336",
            "created_at": "2021-08-23T12:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429789862434152448"
            ],
            "id": "1429789862434152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Amaz\u00f4nia: culpa do Bolsonaro.\n\nFogo no Parque Estadual de SP: culpa de quem colocou o fogo.\n\nCulpa do #Doria n\u00e3o \u00e9, pois ele estava aglomerando no RJ."
        },
        {
            "author_id": "1380960150396280838",
            "created_at": "2021-08-23T12:56:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429789610549391365"
            ],
            "id": "1429789610549391365",
            "in_reply_to_user_id": "1380960150396280838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery possui quase 2 mil hectares de \u00e1rea, com vegeta\u00e7\u00e3o de cerrado. (...)\nMais de 1.200 hectares, ou seja, 60% da vegeta\u00e7\u00e3o, j\u00e1 foi queimada."
        },
        {
            "author_id": "1295131060641107970",
            "created_at": "2021-08-23T12:55:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429789452583440389"
            ],
            "id": "1429789452583440389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fuma\u00e7a do inc\u00eanddio no Parque Estadual de Juquery que foi transportada para a regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/H6X2qg2DYw"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-08-23T12:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429789267811868674"
            ],
            "id": "1429789267811868674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "D\u00f3ria n\u00e3o \u00e9 nada diferente de Bolsonaro - apenas tem uma camada de verniz. N\u00e3o \u00e0 toa, Ricardo Salles, ex-ministro do Meio Ambiente respons\u00e1vel pelos recordes de desmatamento e queimadas no BR, foi secret\u00e1rio em gest\u00f5es tucanas em SP, que hj arde em chamas.\nhttps://t.co/ujZe7xlAzw"
        },
        {
            "author_id": "1380960150396280838",
            "created_at": "2021-08-23T12:52:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429788731981053956"
            ],
            "id": "1429788731981053956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para os caras que soltaram o bal\u00e3o que caiu no Parque Estadual do Juquery, meus sinceros: \n- VAI TOMAR NO CU SEUS FILHOS DA PUTA DO CARALHO! https://t.co/JMlE4ECzE1"
        },
        {
            "author_id": "147758061",
            "created_at": "2021-08-23T12:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429788705989005320"
            ],
            "id": "1429788705989005320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/89ZLsYcfiI"
        },
        {
            "author_id": "2890734417",
            "created_at": "2021-08-23T12:49:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429787903195025414"
            ],
            "id": "1429787903195025414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doido pra levar o Henrique pra andar de burrinho no parque Municipal kkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-23T12:48:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429787521706303488"
            ],
            "id": "1429787521706303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo prefeitura de Franco da Rocha, inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o; tempo seco e calor favorecem a propaga\u00e7\u00e3o das chamas #incendio #sp https://t.co/24xSBOPMkt https://t.co/OM641gVaDK"
        },
        {
            "author_id": "1415804809974779907",
            "created_at": "2021-08-23T12:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429787073180053508"
            ],
            "id": "1429787073180053508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 pila de multa ? Kkkk esta justi\u00e7a gosta \u00e9 de dinheiro e  d\u00e1-lhe tocar mais fogo e pagar mais multa que fica tudo certo ! \nhttps://t.co/wys0seHXvs"
        },
        {
            "author_id": "1415804809974779907",
            "created_at": "2021-08-23T12:42:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429786159362854918"
            ],
            "id": "1429786159362854918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem puni\u00e7\u00e3o a ordem \u00e9 tacar fogo ! Justi\u00e7a, cad\u00ea vc, minha filha ?\nBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/wys0seHXvs"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-08-23T12:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429785851538690049"
            ],
            "id": "1429785851538690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 98,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 17,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Fogo consome Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha, SP \n\n\u27a1 Assista na #GloboNews e nos #CanaisGlobo: https://t.co/bFwcwLpLU9 https://t.co/LkO0Adp1es"
        },
        {
            "author_id": "459626454",
            "created_at": "2021-08-23T12:35:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429784281296089095"
            ],
            "id": "1429784281296089095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil imaginar, mas essa imagem foi capturada por drone. \nA captura foi a vencedora do concurso de fotografia Dronestagram 2014. \n\nA foto do voo da \u00e1guia foi tirada sobre o Parque Nacional Barat Bali, na Indon\u00e9sia.......bom saber!! https://t.co/PEpxylKxix"
        },
        {
            "author_id": "1326274030081544192",
            "created_at": "2021-08-23T12:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429784260907515914"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 201,
                        "id": "8802752",
                        "start": 198,
                        "username": "g1"
                    },
                    {
                        "end": 215,
                        "id": "14594698",
                        "start": 203,
                        "username": "UOLNoticias"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "24746057",
                        "start": 217,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429784260907515914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem de queimada do parque nacional em S\u00e3o Paulo.\nEsta queimada foi provada por um bal\u00e3o que estava sobre o c\u00e9u s\u00e1bado a noite.\nDiversos bairros quintais cheio de fuligem inclusive aqui em casa.\n@g1 \n@UOLNoticias \n@governosp"
        },
        {
            "author_id": "76206825",
            "created_at": "2021-08-23T12:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429783457631178756"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "1155893420277358594",
                        "start": 28,
                        "username": "deputadomaurici"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429783457631178756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, 10h,  eu e o @deputadomaurici  reuniremos prefeituras da regi\u00e3o da Bacia do Juquery e consulados para discutir possibilidades de parcerias na regi\u00e3o. Diante do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, o tema ganha urg\u00eancia. \nAcompanhe  https://t.co/QBnHd349Nh"
        },
        {
            "author_id": "128228187",
            "created_at": "2021-08-23T12:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429783182350692355"
            ],
            "id": "1429783182350692355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e provoca queimada em parque estadual de SP https://t.co/4Bd6UI6iDp"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2021-08-23T12:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429783120992251904"
            ],
            "id": "1429783120992251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e provoca queimada em parque estadual de SP https://t.co/2QUUaoph74"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-23T12:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429782979534987273"
            ],
            "id": "1429782979534987273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 926,
                "quote_count": 33,
                "reply_count": 37,
                "retweet_count": 87
            },
            "text": "60% da vegeta\u00e7\u00e3o do local j\u00e1 foi queimada https://t.co/K8a9ZzfqWd #G1 #Juquery #inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "337106224",
            "created_at": "2021-08-23T12:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429781753049255944"
            ],
            "id": "1429781753049255944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra vcs que soltaram o bal\u00e3o que caiu no parque estadual do Juquery e acabou com METADE da vegeta\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"
        },
        {
            "author_id": "3239076311",
            "created_at": "2021-08-23T12:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429781649261203458"
            ],
            "id": "1429781649261203458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no parque estadual destruiu metade da reserva florestal cara..."
        },
        {
            "author_id": "168178299",
            "created_at": "2021-08-23T12:23:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429781424907898884"
            ],
            "id": "1429781424907898884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resposta pra chuva de fuligem de ontem \ud83d\ude14\n\nBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/1pShQAg4XQ"
        },
        {
            "author_id": "749931624519917569",
            "created_at": "2021-08-23T12:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429781411721064452"
            ],
            "id": "1429781411721064452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/oHpQBSLvFr"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T12:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429781111891189763"
            ],
            "id": "1429781111891189763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 57,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ainda h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, diz prefeitura de Franco da Rocha #CNNNovoDia https://t.co/wuTwmFyLL8"
        },
        {
            "author_id": "27337370",
            "created_at": "2021-08-23T12:20:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429780645891485707"
            ],
            "id": "1429780645891485707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que se passa na cabe\u00e7a de uma pessoa que solta bal\u00e3o? S\u00e9rio! 60% de uma reserva ambiental destru\u00edda! Criminosos!\n\nBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/52wLqjnixY"
        },
        {
            "author_id": "986298297919909889",
            "created_at": "2021-08-23T12:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429780638819885060"
            ],
            "id": "1429780638819885060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio em Parque Estadual nesta segunda-feira\nhttps://t.co/XlDg25pgdG"
        },
        {
            "author_id": "488356636",
            "created_at": "2021-08-23T12:20:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429780473824251909"
            ],
            "id": "1429780473824251909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversos moradores de v\u00e1rias localidades de S\u00e3o Paulo relataram 'chuva de fuligem' no meio da tarde do domingo. Explica\u00e7\u00e3o \u00e9 queimada em Parque Estadual. #megacurioso  https://t.co/wzRjoXR33x"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-23T12:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429780107799973889"
            ],
            "id": "1429780107799973889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/ztpvWpuLVj"
        },
        {
            "author_id": "852907533496987648",
            "created_at": "2021-08-23T12:17:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429779916904611849"
            ],
            "id": "1429779916904611849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vem entender essa hist\u00f3ria! \n\n#pedragoiana #goias\n\nhttps://t.co/phXaBqpDgy"
        },
        {
            "author_id": "1247230140830154753",
            "created_at": "2021-08-23T12:15:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429779417140707339"
            ],
            "id": "1429779417140707339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00f4 acreditando que o parque estadual do Juquery queimou \ud83e\udd7a o tanto de animais que est\u00e3o feridos pqp, muito triste"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2021-08-23T12:15:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429779381245911040"
            ],
            "id": "1429779381245911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00e3o cai e provoca queimada em parque estadual de SP https://t.co/PlGTHfeecn https://t.co/HgH90GXqti"
        },
        {
            "author_id": "867785379897913345",
            "created_at": "2021-08-23T12:14:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429779064089370628"
            ],
            "id": "1429779064089370628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0\ufe0f ESTAMOS PRECISANDO URGENTE DE VETERIN\u00c1RIOS QUE TRATEM DE ANIMAIS SILVESTRES POIS MUITOS ANIMAIS DO PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY EST\u00c3O SENDO RESGATADOS CONTATO COM A VETERIN\u00c1RIA DRA C\u00c1TIA VULPINI (11) 99863-6646 \n(11) 2307-0680\u2063\n(11)94618-0456 https://t.co/5ahtwy4mgq"
        },
        {
            "author_id": "52449733",
            "created_at": "2021-08-23T12:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429778354408992769"
            ],
            "id": "1429778354408992769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atualiza\u00e7\u00f5es sobre a fuligem: um BAL\u00c3O causou o inc\u00eandio no Parque Estadual de Juquery \ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/AnOouuXK8q"
        },
        {
            "author_id": "52408688",
            "created_at": "2021-08-23T12:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429777404625670149"
            ],
            "id": "1429777404625670149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora SP? E agora agro n\u00e3o \u00e9 pop?\n\nSerra do Itapetinga sofre com estiagem prolongada e inc\u00eandios https://t.co/cwcbaXqtp6"
        },
        {
            "author_id": "177158624",
            "created_at": "2021-08-23T12:07:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429777367048888323"
            ],
            "id": "1429777367048888323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1\ufe0f RESPONSABILIDADE DO ESTADO\n\nS\u00f3 pra deixar claro que a responsabilidade \u00e9 do Gov de SP, por ser um parque estadual\n\nhttps://t.co/sekjTb289O"
        },
        {
            "author_id": "1080233365742198784",
            "created_at": "2021-08-23T12:03:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429776338513276934"
            ],
            "id": "1429776338513276934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada atinge Parque Estadual do Juquery em S\u00e3o Paulo\nConfira: https://t.co/FnPsO8lzhQ https://t.co/4MXCI8BNJd"
        },
        {
            "author_id": "47771137",
            "created_at": "2021-08-23T12:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429776148867821569"
            ],
            "id": "1429776148867821569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairros de SP??? Veio aqui pro ABC gente\n https://t.co/G0SVDi5ptp"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-08-23T12:01:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429775692179324934"
            ],
            "id": "1429775692179324934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Guaruj\u00e1 tem nova #\u00c1reaDeProte\u00e7\u00e3oAmbiental - #APA Santo Amaro vai promover o #usosustent\u00e1vel da #florestaurbana,  com uma gest\u00e3o compartilhada com a popula\u00e7\u00e3o local\n\nhttps://t.co/KO2VJkjm0P https://t.co/0dnCw3ZmYV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2021-08-23T12:00:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429775667508486144"
            ],
            "id": "1429775667508486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "NOT\u00cdCIA\nCa\u00e7ador \u00e9 preso dentro de parque estadual em SP. Um muriqui havia sido assado\nhttps://t.co/8keG0b7cs9 https://t.co/IYwHx2M290"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-08-23T12:00:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429775506078150664"
            ],
            "id": "1429775506078150664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP\nhttps://t.co/MPIvebxDtM"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-23T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429775436872028162"
            ],
            "id": "1429775436872028162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, diz prefeitura de Franco da Rocha; fuligem das queimadas chegou at\u00e9 a cidade de S\u00e3o Paulo\nhttps://t.co/HE4ffjgWDf"
        },
        {
            "author_id": "1246836205125328896",
            "created_at": "2021-08-23T11:57:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429774896180076557"
            ],
            "id": "1429774896180076557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery: Inc\u00eandio tem mais de 20 horas de\u00a0dura\u00e7\u00e3o https://t.co/9XuAR5HBVL"
        },
        {
            "author_id": "80435485",
            "created_at": "2021-08-23T11:52:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429773422612074501"
            ],
            "id": "1429773422612074501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery | https://t.co/ClLgMbmflJ"
        },
        {
            "author_id": "27682230",
            "created_at": "2021-08-23T11:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429772417958821900"
            ],
            "id": "1429772417958821900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa queimada \u00e9 t\u00e3o triste e saber que os responsaveis provavelmente n\u00e3o ter\u00e3o nenhum tipo de puni\u00e7\u00e3o... A minha casa, aqui na ZN, \u00e9 uma que est\u00e1 cheia de fuligem.... Depois reclamamos da falta de chuva, de \u00e1gua, da mudan\u00e7a do tempo, etc\n\nhttps://t.co/hNa25oEmqW"
        },
        {
            "author_id": "952724749020532737",
            "created_at": "2021-08-23T11:45:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429771798653153285"
            ],
            "id": "1429771798653153285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, em chamas. Serra do Japi, em Cabre\u00fava, em chamas. Isso \u00e9 s\u00f3 o recorte paulista dos inc\u00eandios florestais no Brasil. https://t.co/0mi9bfi1xn"
        },
        {
            "author_id": "126133846",
            "created_at": "2021-08-23T11:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429771477675556869"
            ],
            "id": "1429771477675556869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que os respons\u00e1veis pela soltura do bal\u00e3o que incendiou o parque estadual do Juquery ser\u00e3o devidamente penalizados?"
        },
        {
            "author_id": "95253497",
            "created_at": "2021-08-23T11:44:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429771452258168833"
            ],
            "id": "1429771452258168833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery come\u00e7ou ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o na manh\u00e3 do domingo. Equipes de bombeiros e da Defesa Civil ainda trabalham para apagar as chamas.\n\nhttps://t.co/UwjSc6cKVp"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2021-08-23T11:43:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429771212952059912"
            ],
            "id": "1429771212952059912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha\u00a0(v\u00eddeo) https://t.co/JenVqZQMKw"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2021-08-23T11:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429771209407877125"
            ],
            "id": "1429771209407877125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha\u00a0(v\u00eddeo) https://t.co/6PqIRlx7Tw"
        },
        {
            "author_id": "1272917956293427201",
            "created_at": "2021-08-23T11:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429770770817953793"
            ],
            "id": "1429770770817953793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que, nesse fim de semana, S\u00e3o Paulo teve v\u00e1rios pontos de inc\u00eandio? Dois deles nas periferias: no Jaragu\u00e1, pr\u00f3ximo das terras ind\u00edgenas dos povos Guarani Mbya (z/n), e no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha afetaram a vida nas quebradas."
        },
        {
            "author_id": "1030268220618547201",
            "created_at": "2021-08-23T11:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429769994712276998"
            ],
            "id": "1429769994712276998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "3 mil reais \u00e9 o valor de queimar mais da metade de um parque estadual e colocar um monte de cidade debaixo de fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1064709993126158336",
            "created_at": "2021-08-23T11:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429769991088484354"
            ],
            "id": "1429769991088484354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta\u00a0segunda https://t.co/GnAdYl8aKr"
        },
        {
            "author_id": "1126439386864857089",
            "created_at": "2021-08-23T11:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429769442477625347"
            ],
            "id": "1429769442477625347",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou nordestino, e estou cansado de sugerir, um combate efetivo a soltura de bal\u00f5es!!!\nUSEM HELICOPTEROS !!!!\nBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/dVctAeIxAy"
        },
        {
            "author_id": "2746372861",
            "created_at": "2021-08-23T11:34:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768992621748225"
            ],
            "id": "1429768992621748225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery j\u00e1 dura quase 24 horas. Veja a situa\u00e7\u00e3o no local, ao vivo, no #FalaBrasil https://t.co/lqTrJxFjMT"
        },
        {
            "author_id": "83053875",
            "created_at": "2021-08-23T11:34:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768970480009219"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429768970480009219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vamos soltar bal\u00f5es poh \n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/rcFZGptm1o"
        },
        {
            "author_id": "1048021992006455297",
            "created_at": "2021-08-23T11:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768821208977418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1322559205",
                        "start": 0,
                        "username": "Injustonilda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429768821208977418",
            "in_reply_to_user_id": "1322559205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Injustonilda T\u00e1 um horror. O do Parque Estadual do Juquery ainda t\u00e1 rolando... :/"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-23T11:32:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768622965100546"
            ],
            "id": "1429768622965100546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,20 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 10 de agosto de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 1,56 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1249738125427052546",
            "created_at": "2021-08-23T11:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768429893001223"
            ],
            "id": "1429768429893001223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atingiu \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de\u00a0SP https://t.co/N5cSd2PyFZ"
        },
        {
            "author_id": "1400474321076822016",
            "created_at": "2021-08-23T11:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768359005020163"
            ],
            "id": "1429768359005020163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana e fuligem chega ao ABC\nhttps://t.co/2jI8SMR5vf"
        },
        {
            "author_id": "36433797",
            "created_at": "2021-08-23T11:30:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429768000366948355"
            ],
            "id": "1429768000366948355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60% do parque estadual do Juquery queimado pq um arrombado achou legal soltar bal\u00e3o e as pessoas s\u00f3 ficam \u201ca\u00ed pqp fuligem\u201d. Ok, fico pensando nisso nos nossos pulm\u00f5es, mas as pessoas s\u00f3 acham ruim a sujeira no quintal\u2026 Repito: 60% da vida do parque est\u00e1 perdida."
        },
        {
            "author_id": "1128357408739397632",
            "created_at": "2021-08-23T11:29:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429767776718184452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "142393421",
                        "start": 86,
                        "username": "GloboNews"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "153033613",
                        "start": 123,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429767776718184452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos acompanhando o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na @GloboNews.\n\nAcabo de entrevistar os @BombeirosPMESP, que afirmaram ter recebido 2.360 chamados para fogo em vegeta\u00e7\u00e3o somente neste final de semana na Regi\u00e3o Metropolitana de SP."
        },
        {
            "author_id": "1345670148",
            "created_at": "2021-08-23T11:29:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429767721219153921"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "304800199",
                        "start": 0,
                        "username": "sou1shinigami"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429767721219153921",
            "in_reply_to_user_id": "304800199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sou1shinigami vi muitas pessoas falando sobre isso, por aqui tamb\u00e9m t\u00e1 assim mas na real \u00e9 por conta disso https://t.co/csWcoEaxAW"
        },
        {
            "author_id": "301577588",
            "created_at": "2021-08-23T11:28:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429767476649287684"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429767476649287684",
            "in_reply_to_user_id": "301577588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Atualizar do Parque: durante a noite teve ao menos tr\u00eas focos diferentes de inc\u00eandios, a \u00e1rea queimada j\u00e1 totaliza 1.200 hectares, ou seja, 60% da vegeta\u00e7\u00e3o do parque j\u00e1 foi queimada...\n\nFonte: https://t.co/exIlhwKjsm https://t.co/OX6YIxXlj3"
        },
        {
            "author_id": "169281823",
            "created_at": "2021-08-23T11:24:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429766517508517891"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1031494897",
                        "start": 0,
                        "username": "feevars"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429766517508517891",
            "in_reply_to_user_id": "1031494897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@feevars PESSIMO\n\ntd muito seco e pra piorar ta rolando um incendio num parque https://t.co/wGIAShmQCR"
        },
        {
            "author_id": "193733536",
            "created_at": "2021-08-23T11:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429766442346483718"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1429766442346483718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/SV8nfXhiG8"
        },
        {
            "author_id": "1453098463",
            "created_at": "2021-08-23T11:24:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429766388248244224"
            ],
            "id": "1429766388248244224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Juquery \u00e9 tomado por inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es https://t.co/uHFVQtbqA8 #DiariodoPoder"
        },
        {
            "author_id": "1361727283766116354",
            "created_at": "2021-08-23T11:19:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429765311411232771"
            ],
            "id": "1429765311411232771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus!  Segundo a prefeitura de Franco da Rocha, o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o. O tempo seco e o calor ajudaram na propaga\u00e7\u00e3o das chamas https://t.co/tcrZI6wlWO"
        },
        {
            "author_id": "4172587277",
            "created_at": "2021-08-23T11:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429764370062585857"
            ],
            "id": "1429764370062585857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo fogo no Parque Estadual do Juquery\nhttps://t.co/0uMo6ImUUB"
        },
        {
            "author_id": "1068457760549937152",
            "created_at": "2021-08-23T11:15:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429764108304453633"
            ],
            "id": "1429764108304453633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery.\nPedindo ajuda veteterin\u00e1ria. Muitos animais silvestres , queimados.  Por favor, compartilhem. AJUDEM! \ud83d\ude22\ud83d\ude4f https://t.co/Jsu8kuAO00"
        },
        {
            "author_id": "1223755697281798144",
            "created_at": "2021-08-23T11:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429763171171160068"
            ],
            "id": "1429763171171160068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/LYyGJhUONF"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2021-08-23T11:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429763149700476931"
            ],
            "id": "1429763149700476931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda de bal\u00e3o provocou inc\u00eandio no Parque Estadual de Juquery.\n#PortaliG \n\nhttps://t.co/ET7JIw9Gzn"
        },
        {
            "author_id": "1251176849058795522",
            "created_at": "2021-08-23T11:09:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429762759760220163"
            ],
            "id": "1429762759760220163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros volunt\u00e1rios de V\u00e1rzea Paulista auxiliam em inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery.\n\nLEIA MAIS: https://t.co/1sb6UGEW1i https://t.co/aJc3d8muIA"
        },
        {
            "author_id": "2735996796",
            "created_at": "2021-08-23T11:06:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761896400445447"
            ],
            "id": "1429761896400445447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u300a Em chamas \u300bBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, ne https://t.co/lycrxMALtF (g1saopaulo)"
        },
        {
            "author_id": "2994176201",
            "created_at": "2021-08-23T11:05:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761676782579715"
            ],
            "id": "1429761676782579715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/T2JyijUJWA"
        },
        {
            "author_id": "31513669",
            "created_at": "2021-08-23T11:04:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761580091252742"
            ],
            "id": "1429761580091252742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "\u300a Em chamas \u300bBombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda (23) ==&gt; https://t.co/YytVMptGo6 #G1SP"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2021-08-23T11:04:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761561569157120"
            ],
            "id": "1429761561569157120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Glaciares: Localizado\nna regi\u00e3o da Patag\u00f4nia Argentina no sudoeste da\nProv\u00edncia de Santa Cruz, Argentina, \u00e9 o 2\u00b0 maior\nparque do pa\u00eds. \nEa\u00ed, qual \u00e9 o seu pr\u00f3ximo destino de inverno? Conte\npra n\u00f3s nos coment\u00e1rios!\n#losglaciares #voudefiero #patagonia #argentina https://t.co/FjoImmpzXL"
        },
        {
            "author_id": "1281461113",
            "created_at": "2021-08-23T11:04:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761402651164678"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "1281461113",
                        "start": 116,
                        "username": "teamocaruaru"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429761402651164678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Professor Jo\u00e3o Vasconcelos Sobrinho - Serra Dos Cavalos\n\nfoto: @jefferson_jhj\n\n.\n.\n.\n.Siga @TeAmoCaruaru\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#caruaru #caruaruconfec\u00e7\u00f5es #caruarupe #caruarucity #caruarushopping #caruarupernambuco #caruarutem #caruarucapitaldoforr\u00f3 https://t.co/mFDn24DGIL"
        },
        {
            "author_id": "1093475058226479105",
            "created_at": "2021-08-23T11:04:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761377304973316"
            ],
            "id": "1429761377304973316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo fogo no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda (23).\n\nConfira mais em:\nhttps://t.co/tKiLLbyl5Q\n\n#faroldabahia #bombeiros #fogo #incendio #chamas #SP #parque #juquery https://t.co/B250uGnsv4"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2021-08-23T11:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429761105950298118"
            ],
            "id": "1429761105950298118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que provocou 'chuva de fuligem' em SP \u00e9 extinto ap\u00f3s mais de 20 horas \u2192 https://t.co/AuiWOdF8m4 https://t.co/3JmxSeF2qq"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2021-08-23T11:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429760937683206146"
            ],
            "id": "1429760937683206146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Um inc\u00eandio provocado pela queda de um bal\u00e3o no Parque Estadual do Juquery, na Grande SP, destr\u00f3i a mata desde o fim de semana. A propor\u00e7\u00e3o do fogo \u00e9 t\u00e3o grande, que h\u00e1 relatos de queda de cinzas em v\u00e1rios bairros da capital paulista: https://t.co/9tH6TxUImV #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-23T11:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429760672938795012"
            ],
            "id": "1429760672938795012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros combate h\u00e1 mais de 20 horas um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo com @igor_claian no #PrimeiroJornal #Bandjornalismo https://t.co/UsuSXp4iLe"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-23T10:59:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429760306109112324"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "203970588",
                        "start": 138,
                        "username": "igor_calian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429760306109112324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros combate h\u00e1 mais de 20 horas um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. Com \n@igor_calian no #PrimeiroJornal #Bandjornalismo https://t.co/AoUXLSi0mg"
        },
        {
            "author_id": "103575182",
            "created_at": "2021-08-23T10:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429758938170466306"
            ],
            "id": "1429758938170466306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/pyNwTEpuMp"
        },
        {
            "author_id": "2854352729",
            "created_at": "2021-08-23T10:54:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429758840933863426"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429758840933863426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bal\u00e3o destruiu metade de um parque estadual, que continua queimando. Um bal\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 dif\u00edcil de prender a galera soltando, porque demora pra encher, queimar e preparar uma estrutura que \u00e9 enorme. Falta coordenar isso com a pol\u00edcia, e falta vontade tamb\u00e9m. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-23T10:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429757949807718403"
            ],
            "id": "1429757949807718403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (v\u00eddeo) https://t.co/uNFsItKIbH"
        },
        {
            "author_id": "191897479",
            "created_at": "2021-08-23T10:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429756922866065410"
            ],
            "id": "1429756922866065410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Juquery em chamas por causa de fdp que solta bal\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-08-23T10:46:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429756815722569732"
            ],
            "id": "1429756815722569732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (v\u00eddeo) https://t.co/1Pidmr9ezQ"
        },
        {
            "author_id": "1056862707595571200",
            "created_at": "2021-08-23T10:44:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429756332744318977"
            ],
            "id": "1429756332744318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove no ponto mais alto da Groel\u00e2ndia e voc\u00ea a\u00ed fazendo bal\u00e3o pra incendiar parque estadual. https://t.co/hBgNQIajAD"
        },
        {
            "author_id": "37432483",
            "created_at": "2021-08-23T10:43:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429756144520736770"
            ],
            "id": "1429756144520736770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 59,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "At\u00e9 agora, 50% da vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Cerrado foi destru\u00edda pelo fogo.\n\nMas vai ter ex ministro achando normal e colunista da Folha dizendo que t\u00e1 tudo certo porque n\u00e3o morreu ningu\u00e9m.\n\nhttps://t.co/14yWZzntym"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-08-23T10:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429755320818098180"
            ],
            "id": "1429755320818098180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 146,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 18,
                "retweet_count": 39
            },
            "text": "Segundo prefeitura de Franco da Rocha, inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o; tempo seco e calor favorecem a propaga\u00e7\u00e3o das chamas #incendio #sp \n\nhttps://t.co/TKhU6rcK6O"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-08-23T10:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429755302308683782"
            ],
            "id": "1429755302308683782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 30,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Segundo prefeitura de Franco da Rocha, inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o; tempo seco e calor favorecem a propaga\u00e7\u00e3o das chamas #incendio #sp \n\nhttps://t.co/vCjNOOyApD"
        },
        {
            "author_id": "997586693388668928",
            "created_at": "2021-08-23T10:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429754993444282369"
            ],
            "id": "1429754993444282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 223,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Umidade do ar menor de 30%, n\u00edvel cr\u00edtico dos reservat\u00f3rios de \u00e1gua, sem chuva significativa h\u00e1 meses. Da\u00ed vem um energ\u00fameno e solta um bal\u00e3o, q cai num parque estadual e queima mais da metade da vegeta\u00e7\u00e3o. Olha, sinceramente, \u00f1 d\u00e1 pra entender. \u00d1 d\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "4551116433",
            "created_at": "2021-08-23T10:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429754092151316484"
            ],
            "id": "1429754092151316484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/eHRPPduI0V"
        },
        {
            "author_id": "113011057",
            "created_at": "2021-08-23T10:33:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429753739930390534"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "3992105957",
                        "start": 0,
                        "username": "molekabis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429753739930390534",
            "in_reply_to_user_id": "3992105957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@molekabis \u00c9 um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no parque nacional do Juqueri, que fica entre Perus e Caieiras. O vento espalhou essa folhigem por toda a capital. Minha casa tamb\u00e9m ficou cheia disso."
        },
        {
            "author_id": "31201557",
            "created_at": "2021-08-23T10:29:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429752761462231041"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "203970588",
                        "start": 137,
                        "username": "igor_calian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429752761462231041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 384,
                "quote_count": 120,
                "reply_count": 55,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros combate h\u00e1 mais de 20 horas um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. Com @igor_calian no #PrimeiroJornal #Bandjornalismo https://t.co/opgB4bgu2X"
        },
        {
            "author_id": "1416577808504078337",
            "created_at": "2021-08-23T10:29:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429752557484789762"
            ],
            "id": "1429752557484789762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destroi parque estadual em S\u00e3o paulo, o governador n\u00e3o cuida nem do estado que ele governa quer ser presidente, toma cal\u00e7a atolada, v\u00e1 sentar na corovapa seu xarope."
        },
        {
            "author_id": "618616877",
            "created_at": "2021-08-23T10:18:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429749986770759680"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429749986770759680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 49,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery \u00e9 uma das \u00e1reas remanescentes de Cerrado em SP, s\u00e3o registros do passado da fitofisionomia e da \"uni\u00e3o\" entre Mata Atl\u00e2ntica e Cerrado. O nome Juquery guarda tamb\u00e9m um significado do Guarani, provavelmente Tupi: Yu-Kery, nome da famosa dormideira +"
        },
        {
            "author_id": "248890506",
            "created_at": "2021-08-23T10:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429748314799476738"
            ],
            "id": "1429748314799476738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo https://t.co/tgwMULUux8"
        },
        {
            "author_id": "298776938",
            "created_at": "2021-08-23T10:11:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429748080941883397"
            ],
            "id": "1429748080941883397",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revolta depois de passar um dia maravilhoso no meio da serra e sair de l\u00e1 sabendo que do outro lado tinha um parque estadual acabando em chamas"
        },
        {
            "author_id": "791924787224285184",
            "created_at": "2021-08-23T10:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429747011813711873"
            ],
            "id": "1429747011813711873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, nesta segunda | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/cCHBLITmdc"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-23T10:07:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429747003995607040"
            ],
            "id": "1429747003995607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00cdDEOS: inc\u00eandio no Parque Estadual do\u00a0Juquery https://t.co/ZIwIa6JPwE"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T10:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429746540537688065"
            ],
            "id": "1429746540537688065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[ inc\u00eandio no PEJy, atualiza\u00e7\u00e3o \u00e0s 6h52]\n\nInfelizmente ainda h\u00e1 focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery e as equipes seguem com os trabalhos para conter as chamas."
        },
        {
            "author_id": "44924110",
            "created_at": "2021-08-23T10:02:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429745771952414722"
            ],
            "id": "1429745771952414722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha (SP) iniciou-se com a queda de um bal\u00e3o  #NoArNANaCBN https://t.co/8lBZnwmXCZ"
        },
        {
            "author_id": "1240706044633985027",
            "created_at": "2021-08-23T10:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429745562400788480"
            ],
            "id": "1429745562400788480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O poder p\u00fabico deveria pegar esses baloeiros e colocar pra trabalhar, no combate ao inc\u00eandio do parque estadual Juquery. S\u00f3 deixar ir embora, depois que acabar o inc\u00eandio. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "1169736762731782144",
            "created_at": "2021-08-23T10:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429745395274559488"
            ],
            "id": "1429745395274559488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Juquery https://t.co/mWb2gaS375"
        },
        {
            "author_id": "2700293020",
            "created_at": "2021-08-23T09:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429743013434118150"
            ],
            "id": "1429743013434118150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa,A respira\u00e7\u00e3o  est\u00e1 dif\u00edcil  na fazendinha pq um imbecil soltou  bal\u00e3o  \u00e9 t\u00e1 queimando  o Parque estadual  da Juquery desde de ontem ,a respira\u00e7\u00e3o  no morro ta dif\u00edcil,+ o sol nascendo  junto com a fuligen  da queimada  \u00e9  um fotografia  bel\u00edssima https://t.co/CYXmnTC15w"
        },
        {
            "author_id": "167939393",
            "created_at": "2021-08-23T09:49:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429742535375736835"
            ],
            "id": "1429742535375736835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/XtorK4Yh1o"
        },
        {
            "author_id": "310974510",
            "created_at": "2021-08-23T09:47:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429742114506739716"
            ],
            "id": "1429742114506739716",
            "in_reply_to_user_id": "1262911922430763010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malvesantoss Ontem foi em franco da rocha amiga, num parque estadual que eu esqueci o nome. O inc\u00eandio no Jaragu\u00e1 foi s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-23T09:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429741153944018944"
            ],
            "id": "1429741153944018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 BRASIL DE FATO | \"Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/RO5vA0va4y\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "3188798572",
            "created_at": "2021-08-23T09:40:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429740437745582082"
            ],
            "id": "1429740437745582082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "eu sei que muita gente nem deve estar sabendo, mas o parque estadual juquery localizado em franco da rocha est\u00e1 desde ontem de manh\u00e3 pegando fogo!!! um parque que \u00e9 respons\u00e1vel por preservar o Cerrado na regi\u00e3o metropolitana de SP. e sabe o pq disso??? um bal\u00e3o!!!! https://t.co/4NqUQWpSK1"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-23T09:38:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429739699300622339"
            ],
            "id": "1429739699300622339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o\u00a0Paulo https://t.co/PwEsQxLHcD"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-23T09:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429739696410841089"
            ],
            "id": "1429739696410841089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o\u00a0PauloSegundo prefeitura, fogo come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o. Tempo seco e calor... https://t.co/sbCRCHaI2E"
        },
        {
            "author_id": "1735787275",
            "created_at": "2021-08-23T09:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429736280657735686"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "42119208",
                        "start": 0,
                        "username": "AhMandaaaaaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429736280657735686",
            "in_reply_to_user_id": "42119208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AhMandaaaaaa Menina \u00e9 da queimada do parque estadual de juquery. Inc\u00eandio imenso o vento espalhou a fuligem pela Zn inteira"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2021-08-23T09:24:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429736169311510529"
            ],
            "id": "1429736169311510529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fogo no Parque Estadual do Juquery, que continua, \u00e9 triste e altamente preocupante. \u00c9 + uma mostra de como a crise clim\u00e1tica nos atinge. O alerta dado pela ONU no in\u00edcio do m\u00eas diz que veremos + inc\u00eandios, + eventos extremos. \u00c9 preciso dar aten\u00e7\u00e3o ao tema! #BDSP #criseclimatica"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2021-08-23T09:23:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429736098893271042"
            ],
            "id": "1429736098893271042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 39,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O fogo come\u00e7ou na manh\u00e3 de ontem, ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o. \u00c0 tarde, as chamas j\u00e1 tinham consumido metade dos dois mil hectares do parque, que abriga o pouco de resta da vegeta\u00e7\u00e3o de Cerrado no estado paulista.\n#NoArNaCBN\n\nhttps://t.co/yVJx3b0oa3"
        },
        {
            "author_id": "1125043420072960000",
            "created_at": "2021-08-23T09:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429735518879813634"
            ],
            "id": "1429735518879813634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery em SP, devasta mais de 50% da\u00a0vegeta\u00e7\u00e3o https://t.co/Nn6MFHX0r7"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T09:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429735324578615301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48813690",
                        "start": 14,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429735324578615301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Bom dia @rodrigobocardi . Que nada, quem soltou este bal\u00e3o a esta hora est\u00e1 \u00e9 dormindo, descansando sem preocupa\u00e7\u00e3o com este gigantesco inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery."
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T09:18:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429734707063840770"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48813690",
                        "start": 14,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429734707063840770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Bom dia @rodrigobocardi . Seja muito bem-vindo de volta ao BDSP e n\u00e3o quer\u00edamos que seu retorno j\u00e1 fosse com esta triste not\u00edcia das chamas no Parque Estadual do Juquery, mas o Jornalismo \u00e9 isso, bora nos deixar bem informados seja ela uma not\u00edcia boa ou n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "3297861",
            "created_at": "2021-08-23T09:11:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429733037856673793"
            ],
            "id": "1429733037856673793",
            "in_reply_to_user_id": "3297861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do #Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo - \nhttps://t.co/16hcyOmNBM - \nRT Brasil 247 - #Fogo #Seca -"
        },
        {
            "author_id": "951451785075576834",
            "created_at": "2021-08-23T09:11:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429732940901191681"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "48813690",
                        "start": 14,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "1187286097908436992",
                        "start": 135,
                        "username": "davila_romulo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "1429732940901191681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP Bom dia @rodrigobocardi . Imagens Impressionantes estas chamas no Parque Estadual do Juquery e como mostrado mat\u00e9ria do Rep\u00f3rter @davila_romulo , tudo iniciou-se com a queda de um bal\u00e3o, que preju\u00edzo devastador para a Natureza. https://t.co/1IRSmDCoZ7"
        },
        {
            "author_id": "77532217",
            "created_at": "2021-08-23T09:09:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429732607655387136"
            ],
            "id": "1429732607655387136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado assisti uma bel\u00edssima mat\u00e9ria do Antena Paulista sobre o complexo do Juquery, e hoje acordo com essa triste not\u00edcia do inc\u00eandio que est\u00e1 acontecendo no Parque Estadual do Juquery. Mais um crime ambiental. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "139724353",
            "created_at": "2021-08-23T09:09:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429732438939512834"
            ],
            "id": "1429732438939512834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tristeza ver o fogo consumindo o parque estadual do Juquery. \ud83d\udc94 Aqui em Jundia\u00ed, no bairro Engordadouro, todos os dias, TODOS os dias tem queimada, tem \"chuva\" de fuligem. \u00c9 uma mistura de tristeza, raiva e impot\u00eancia... ficamos sem saber o que fazer. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "842177005",
            "created_at": "2021-08-23T09:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429732118461140993"
            ],
            "id": "1429732118461140993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de\u00a0SP https://t.co/iSbrz5Yses"
        },
        {
            "author_id": "3430567415",
            "created_at": "2021-08-23T09:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429730833762562054"
            ],
            "id": "1429730833762562054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA RB SEJA BEM VINDO TRISTE ESSA IMAGEM DO INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "50387689",
            "created_at": "2021-08-23T09:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429730408443355136"
            ],
            "id": "1429730408443355136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 295,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bom dia, pessoal. Boa semana.\nSegunda-feira de calor e tempo seco em todo estado. Umidade relativa do ar em torno de 20%.\nVem com a gente no #BDSP com as informa\u00e7\u00f5es sobre o inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery, tr\u00e2nsito, clima, aquele panorama de SP."
        },
        {
            "author_id": "869682615074390016",
            "created_at": "2021-08-23T09:01:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429730386758848517"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "48813690",
                        "start": 6,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429730386758848517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BDSP @rodrigobocardi voltando e eu nem estou conseguindo ver o Bocard direito. Olhos lacrimejando e garganta ardendo. Tem muita fuma\u00e7a aqui. E estamos h\u00e1 21km do Parque Estadual do Juquery. https://t.co/lsPuC6LYKL"
        },
        {
            "author_id": "3314481404",
            "created_at": "2021-08-23T08:59:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429730043656290310"
            ],
            "id": "1429730043656290310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros conseguiram extinguir ontem \u00e0 noite o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha. Fogo consumiu mais da metade do territ\u00f3rio da \u00e1rea verde e foi causado pela queda de um bal\u00e3o. https://t.co/6fKYftdcIN"
        },
        {
            "author_id": "1242177720722903041",
            "created_at": "2021-08-23T08:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429727610679042048"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "163063411",
                        "start": 0,
                        "username": "Barbosa_Leandro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429727610679042048",
            "in_reply_to_user_id": "163063411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Barbosa_Leandro Metade do Parque Estadual do Juquery - SP foi destru\u00eddo pelo fogo, mas a galera do Twitter t\u00e1 preocupada com as pernas bambas de um imbecil que agora vestiu a m\u00e1scara de super-her\u00f3i pra salvar o pa\u00eds. O problema mais grave das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas \u00e9 a indiferen\u00e7a humana. https://t.co/q2qSriDjoE"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2021-08-23T08:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429726941138014210"
            ],
            "id": "1429726941138014210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que triste o inc\u00eandio no parque estadual de Juquery. https://t.co/GGcFQ771nJ"
        },
        {
            "author_id": "1359530008461660166",
            "created_at": "2021-08-23T08:41:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429725542186688516"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429725542186688516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia esse e o resutado do inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery e eu moro aqui em S\u00e3o Mateus SL de S\u00e3o Paulo #Hora1 https://t.co/elgVaAQwEm"
        },
        {
            "author_id": "95414779",
            "created_at": "2021-08-23T08:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429724768757067778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1259192100853334016",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricar_001"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429724768757067778",
            "in_reply_to_user_id": "1259192100853334016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricar_001 Deve ter rela\u00e7\u00e3o com aquele inc\u00eandio?\nhttps://t.co/w7yx5xJ58e"
        },
        {
            "author_id": "1335545245275213824",
            "created_at": "2021-08-23T08:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429722578315325442"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "48813690",
                        "start": 18,
                        "username": "rodrigobocardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429722578315325442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste a volta do @rodrigobocardi com esse inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, ser\u00e1 que quem soltou esses bal\u00f5es assiste a TV pra ver o tamanho do estrago que eles causaram? #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "830052063891558400",
            "created_at": "2021-08-23T08:25:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429721319709593602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "61843152",
                        "start": 100,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429721319709593602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa segunda, boa semana...\n\nDesta vez lhes trazemos bem cedinho a not\u00edcia do dia: projeto de lei na @camaradeputados diminui em quase tr\u00eas quartos o tamanho do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\nSim, mais um retrocesso:\n\nhttps://t.co/F7jZi7FRZ6"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2021-08-23T07:49:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429712431446691842"
            ],
            "id": "1429712431446691842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O tempo est\u00e1 muito seco e quente, favorecendo o aumento de inc\u00eandios nas matas. A umidade relativa do ar deve cair bastante nesta segunda (23). Entre o Paran\u00e1 e o MS, o Parque Nacional de Ilha Grande, est\u00e1 sofrendo com as chamas h\u00e1 seis dias: https://t.co/ngBUO7pxPc #Hora1"
        },
        {
            "author_id": "1596020306",
            "created_at": "2021-08-23T07:42:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429710641233895428"
            ],
            "id": "1429710641233895428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque estadual do Juquery, provavelmente provocado por um \ud83c\udf88."
        },
        {
            "author_id": "90161445",
            "created_at": "2021-08-23T07:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429709548340793345"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429709548340793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BDSP #SP1 Triste cena da fuligem preta causada pelo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery que chegou aqui no Ipiranga, zona sul de S\u00e3o Paulo. https://t.co/tNZVcn2nCi"
        },
        {
            "author_id": "60407539",
            "created_at": "2021-08-23T07:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429709054037970944"
            ],
            "id": "1429709054037970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Juquery pegando fogo causado por um bal\u00e3o. Ainda tem idiota que solta bal\u00e3o. \u00c9 crime. Todos sabem onde, quem e como soltam os bal\u00f5es, mas ningu\u00e9m faz nada. No Brasil \u00e9 isso, no papel \u00e9 crime, mas pode fazer que n\u00f3s fingimos que n\u00e3o estamos vendo.\nhttps://t.co/16g0g8zl4b"
        },
        {
            "author_id": "90161445",
            "created_at": "2021-08-23T07:35:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429708887444402183"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "41e91299d5555fd3"
            },
            "id": "1429708887444402183",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP1 Triste cena da fuligem preta causada pelo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery que chegou aqui no Ipiranga, zona sul de S\u00e3o Paulo. https://t.co/k59MOMOi5C"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2021-08-23T07:29:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429707321765240834"
            ],
            "id": "1429707321765240834",
            "in_reply_to_user_id": "2853566626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem imagens do inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual do Juquery? Envie para o #Hora1: Voc\u00ea pode enviar pelo WhatsApp (11) 98937-3003 ou pode usar o Twitter para enviar seu coment\u00e1rio: https://t.co/JVyiXg794G https://t.co/dXUgmP74QN"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2021-08-23T07:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429706547870015493"
            ],
            "id": "1429706547870015493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a prefeitura de Franco da Rocha, cidade onde est\u00e1 localizado o Parque Estadual do Juquery, o inc\u00eandio come\u00e7ou na manh\u00e3 deste domingo (22), ap\u00f3s a queda de um bal\u00e3o, bombeiros trabalham para conter as chamas: https://t.co/KW7ndpHal3 #Hora1"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2021-08-23T07:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429704188112646149"
            ],
            "id": "1429704188112646149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/Bx2kn21XDn"
        },
        {
            "author_id": "326370499",
            "created_at": "2021-08-23T07:01:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429700340849385474"
            ],
            "id": "1429700340849385474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa semana inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande tamb\u00e9m. https://t.co/fi1CmXYJQW"
        },
        {
            "author_id": "1285078832891011074",
            "created_at": "2021-08-23T06:50:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429697476785844225"
            ],
            "id": "1429697476785844225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Misercordia \ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\ude2d\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\ude31\ud83d\ude30\ud83d\ude30\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/rHVZSawMpI"
        },
        {
            "author_id": "2853566626",
            "created_at": "2021-08-23T06:41:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429695193528381442"
            ],
            "id": "1429695193528381442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Veja no #Hora1: moradores da Grande S\u00e3o Paulo foram surpreendidos com uma chuva de fuligem por causa de um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery. H\u00e1 inc\u00eandios em outros estados por conta do tempo seco e do descuido. E mais: gols da rodada. https://t.co/GRUMmcvrWk"
        },
        {
            "author_id": "1075461626655096833",
            "created_at": "2021-08-23T05:50:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429682345624457218"
            ],
            "id": "1429682345624457218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. Tem animais morrendo no inc\u00eandio. Compartilhem para acharmos veterin\u00e1rios para ajudarem esses animais. https://t.co/TWEw8Mfr6Q"
        },
        {
            "author_id": "927687695794622464",
            "created_at": "2021-08-23T05:42:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429680308320866308"
            ],
            "id": "1429680308320866308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu deus que tristeza o parque nacional do juquery pegando fogo"
        },
        {
            "author_id": "62291870",
            "created_at": "2021-08-23T05:22:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429675361252659207"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "67743025",
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaLima_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429675361252659207",
            "in_reply_to_user_id": "67743025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielaLima_ No Rio, na reserva do Graja\u00fa, zona norte de cidade, pr\u00f3xima da Floresta do Parque Nacional da Tijuca  ocorreu o mesmo desrespeito com os moradores locais."
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T05:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429673568401596425"
            ],
            "id": "1429673568401596425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 53,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "2 da manh\u00e3 e o fogo segue avan\u00e7ando no Parque Estadual Juquery. Neste momento, n\u00e3o h\u00e1 estimativa do tamanho da \u00e1rea que foi devastado pelo inc\u00eandio, que j\u00e1 completa mais de 17 horas. \n\nNossas equipes seguem empenhadas no local para salvar o que resta do nosso PEJy! https://t.co/c8UrMJA7gc"
        },
        {
            "author_id": "3063062627",
            "created_at": "2021-08-23T05:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429673158295134208"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "961341441640419329",
                        "start": 0,
                        "username": "Laazeitune"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429673158295134208",
            "in_reply_to_user_id": "961341441640419329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Laazeitune Foi inc\u00eandio https://t.co/duoPw7KWMb"
        },
        {
            "author_id": "178016967",
            "created_at": "2021-08-23T04:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429664422901997572"
            ],
            "id": "1429664422901997572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u nublado de fuma\u00e7a e o cheiro insuport\u00e1vel por causa do inc\u00eandio no parque estadual, e olha que esse parque \u00e9 longe daqui e nem \u00e9 no meu bairro... a natureza mais uma vez sendo destru\u00edda \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "490877596",
            "created_at": "2021-08-23T04:38:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429664197118410759"
            ],
            "id": "1429664197118410759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, t\u00f4 sentindo um puta cheiro de queimado, tipo, mato seco queimado. Mas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel que seja por conta desse lance que t\u00e1 acontecendo no parque estadual n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "1037135509074653184",
            "created_at": "2021-08-23T04:24:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429660737618776064"
            ],
            "id": "1429660737618776064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/kdZBz8fuUA"
        },
        {
            "author_id": "286961060",
            "created_at": "2021-08-23T03:55:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429653392058687488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1429653392058687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#newprofilepic em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jBzn0vFF1U"
        },
        {
            "author_id": "2779925045",
            "created_at": "2021-08-23T03:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429652379356516353"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "697639538336862208",
                        "start": 0,
                        "username": "joaolucas_07"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429652379356516353",
            "in_reply_to_user_id": "697639538336862208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaolucas_07 Parque estadual"
        },
        {
            "author_id": "9097152",
            "created_at": "2021-08-23T03:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429649274019659782"
            ],
            "id": "1429649274019659782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estou h\u00e1 65km do parque estadual do Juquery e minha casa tem fuligem do inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "38936865",
            "created_at": "2021-08-23T03:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429648969181896705"
            ],
            "id": "1429648969181896705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Regi\u00e3o norte todo ano nessa \u00e9poca entre Julho e Setembro.\nhttps://t.co/zmaDUp5OGF"
        },
        {
            "author_id": "2170691694",
            "created_at": "2021-08-23T03:33:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429647927014739968"
            ],
            "id": "1429647927014739968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/SOxjF2ig3e"
        },
        {
            "author_id": "803560466895294464",
            "created_at": "2021-08-23T03:31:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429647540740403203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31513669",
                        "start": 1,
                        "username": "g1saopaulo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429647540740403203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2066@g1saopaulo\u2069 aiinda no parque estadual do juquery em franco da rocha https://t.co/bXF16wyNWl"
        },
        {
            "author_id": "43736179",
            "created_at": "2021-08-23T03:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429646392239304711"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "52499387",
                        "start": 0,
                        "username": "nilmoretto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429646392239304711",
            "in_reply_to_user_id": "52499387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nilmoretto Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery em SP... a cidade ficou cheia de fuligem. Causa aparente... bal\u00e3o. \ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2414288019",
            "created_at": "2021-08-23T03:22:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429645290022350857"
            ],
            "id": "1429645290022350857",
            "in_reply_to_user_id": "3368122263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RafaelHarveysky num parque estadual em franco da rocha! 1000 hectares queimados..."
        },
        {
            "author_id": "62638219",
            "created_at": "2021-08-23T03:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429644888312885250"
            ],
            "id": "1429644888312885250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como fa\u00e7o de costume, passei o fds mais longe da Internet, assistindo filmes, brincando com meu filho, etc.\n\n\u00c0 tarde notei uma sujeira estranha no quintal mas n\u00e3o dei muita bola. S\u00f3 agora \u00e0 noite descobri do que se tratava:\n\nhttps://t.co/V8bvlb8b2X"
        },
        {
            "author_id": "862103590806188032",
            "created_at": "2021-08-23T03:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429643815783120911"
            ],
            "id": "1429643815783120911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu reclamando das fuligem que voaram pro meu quintal pensando que era algum vizinho tacando fogo em papel. S\u00f3 agora descobri que o parque estadual de juquery pegou fogo. Meu Deus do c\u00e9u\u2026"
        },
        {
            "author_id": "10268232",
            "created_at": "2021-08-23T03:07:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429641423939424256"
            ],
            "id": "1429641423939424256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cheiro de queimado est\u00e1 forte aqui, e chegou fuligem na minha varanda.\n\nMas t\u00e1 tudo bem, gente. Tudo normal. \n https://t.co/iDfAFpRlBa"
        },
        {
            "author_id": "1248575233424048128",
            "created_at": "2021-08-23T03:07:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429641369509892098"
            ],
            "id": "1429641369509892098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio hoje no Parque Estadual do Juquery, SP, causa prov\u00e1vel bal\u00e3o, impressionante como se solta bal\u00e3o ainda com esse tempo seco. O pior ficam pro animais q perdem seus lares \ud83d\ude14\ud83e\udd7a\n#parquejuqueryprecisadeajuda https://t.co/xf4hb5EmLb"
        },
        {
            "author_id": "3369733577",
            "created_at": "2021-08-23T03:06:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429641092513861635"
            ],
            "id": "1429641092513861635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o ser\u00e1 que isso era fuligem vinda do inc\u00eandio do Parque Estadual do Juquery??? https://t.co/61Iy7ynHvi"
        },
        {
            "author_id": "240740580",
            "created_at": "2021-08-23T03:00:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429639777423351813"
            ],
            "id": "1429639777423351813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio acabou com mais 50%  do Parque Estadual do Juquery \ud83e\udd7a  \nO Guto ta a horas resgatando animais que est\u00e3o queimados\ud83d\ude14\ud83d\udc94\n\nTudo causado por um bal\u00e3o, um bal\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "37817071",
            "created_at": "2021-08-23T02:58:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429639219442499586"
            ],
            "id": "1429639219442499586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estamos aqui basicamente respirando fuma\u00e7a e fuligem neste domingo. https://t.co/8HiHkj46ni"
        },
        {
            "author_id": "1096887886346158080",
            "created_at": "2021-08-23T02:57:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429638869352427523"
            ],
            "id": "1429638869352427523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que tinha alguma coisa errada no ar hoje, fiquei o dia fora encucada com alguma coisa e nao sabia dizer oq era exatamente\n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/uTVlqzhjg5"
        },
        {
            "author_id": "149201394",
            "created_at": "2021-08-23T02:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429638174049980423"
            ],
            "id": "1429638174049980423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu estava estendendo minhas roupas e ent\u00e3o percebi fuligem pelo ch\u00e3o do quintal na casa da minha m\u00e3e. Sinceramente pensei que fosse algu\u00e9m queimando algo, lixo por perto. Enfim...\nAcabei de ficar sabendo do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha!"
        },
        {
            "author_id": "83830377",
            "created_at": "2021-08-23T02:41:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429634900827807744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "33584794",
                        "start": 269,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429634900827807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiel ao Facebook (rede na qual me cansei e sa\u00ed j\u00e1 h\u00e1 mais de 2 anos), minha irm\u00e3 reportou.\n\nN\u00e3o sei se invadiu meu ap\u00ea, todo fechado que estava. A conferir.\n\nG1: Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual.\nhttps://t.co/Bxhp9QW0sv\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "92420497",
            "created_at": "2021-08-23T02:37:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429633980127645698"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1429633980127645698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia triste para a regi\u00e3o da Bacia do Rio Juquery e para os amantes da natureza, um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es tomou conta do Parque Estadual do Juquery, o \u00faltimo remanescente de cerrado da Regi\u00e3o Metropolitana de SP, o inc\u00eandio foi motivado por queda de um Bal\u00e3o! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d https://t.co/YkI0lA1xdh"
        },
        {
            "author_id": "537708704",
            "created_at": "2021-08-23T02:35:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429633270946357256"
            ],
            "id": "1429633270946357256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/na5epFxtwA"
        },
        {
            "author_id": "2546109926",
            "created_at": "2021-08-23T02:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429632257644449794"
            ],
            "id": "1429632257644449794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 10h queimando o Parque estadual do Juquery e tudo que eu sinto \u00e9 raiva desse filho duma puta que soltou o bal\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "338021043",
            "created_at": "2021-08-23T02:30:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429632151453044736"
            ],
            "id": "1429632151453044736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "triste o que aconteceu no Parque Estadual Juquery hoje :("
        },
        {
            "author_id": "1212794732172046336",
            "created_at": "2021-08-23T02:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429631446155776002"
            ],
            "id": "1429631446155776002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tava na rua hoje e come\u00e7ou a cair fuligem em mim, corri pra casa achando que o mundo tava acabando https://t.co/zBQqaNdi8R"
        },
        {
            "author_id": "396565485",
            "created_at": "2021-08-23T02:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429630406173790214"
            ],
            "id": "1429630406173790214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrumei meu quarto ontem pra ter fuligem hj VAI TOMA NO CU FILHOS DA PUTA Q ACABARAM COM A PORRA DE UM PARQUE ESTADUAL"
        },
        {
            "author_id": "79367331",
            "created_at": "2021-08-23T02:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429629967483215876"
            ],
            "id": "1429629967483215876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP pode ganhar novo Parque Estadual Marinho - https://t.co/PY1aFH3WUB https://t.co/2osU2e35Mr"
        },
        {
            "author_id": "231064418",
            "created_at": "2021-08-23T02:21:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429629861111418883"
            ],
            "id": "1429629861111418883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj eu acordei e vi que tava entrando umas fuligens pela janela aqui no meu pa\u00eds bom retiro! \n\nDescobri neste exato momento que foi um inc\u00eandio em um parque estadual em Franco da Rocha! \n\nMeu pai amado, tou completamente em choque! \n\nA gente vai morrer"
        },
        {
            "author_id": "2745482622",
            "created_at": "2021-08-23T02:19:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429629282909839360"
            ],
            "id": "1429629282909839360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje eu vi a fuligem caindo mas s\u00f3 agora descobri que a causa \u00e9 a tristeza do inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery. Governo de SP tem que proteger os parques neste momento de seca! V\u00e1rios animais silvestres morrendo ou feridos! https://t.co/p07WziqZh7"
        },
        {
            "author_id": "1288193461754175490",
            "created_at": "2021-08-23T02:16:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429628641613320195"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1183576451217530881",
                        "start": 0,
                        "username": "okumajj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429628641613320195",
            "in_reply_to_user_id": "1183576451217530881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@okumajj Pegou fogo no parque estadual l\u00e1 em Franco da Rocha e o vento trouxe as fuligens"
        },
        {
            "author_id": "67113813",
            "created_at": "2021-08-23T02:15:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429628345923297291"
            ],
            "id": "1429628345923297291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/pmst9fscil"
        },
        {
            "author_id": "28602597",
            "created_at": "2021-08-23T02:13:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429627812676255745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "262363438",
                        "start": 2,
                        "username": "apam_86"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429627812676255745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @apam_86 me contou agora do inc\u00eandio que acomete o Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha. \u00c9 aqui do lado, praticamente. \n[https://t.co/Ff0Q4p19aV]\nA fuma\u00e7a demorou umas horas e chegou aqui por voltar as 20h00.  A essas alturas deve estar chegando na capital."
        },
        {
            "author_id": "117867545",
            "created_at": "2021-08-23T02:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429626285249150976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "69454631",
                        "start": 0,
                        "username": "Pipezinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429626285249150976",
            "in_reply_to_user_id": "69454631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pipezinha Jesuis!\nN\u00e3o basta o Parque Estadual queimando na ZN de S\u00e3o Paulo?!?\nEspero que consigam resolver e controlar tudo por a\u00ed e r\u00e1pido."
        },
        {
            "author_id": "1242486840738713607",
            "created_at": "2021-08-23T01:56:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429623582297051140"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1062352450361933824",
                        "start": 0,
                        "username": "judepaulla1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429623582297051140",
            "in_reply_to_user_id": "1062352450361933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@judepaulla1 Inc\u00eandio no parque estadual do Juquery em Franco da Rocha, se espalhou por v\u00e1rios bairros de sp tempo seco \u00e9 foda"
        },
        {
            "author_id": "23644320",
            "created_at": "2021-08-23T01:56:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429623447571816456"
            ],
            "id": "1429623447571816456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por causa do inc\u00eandio que teve num parque estadual aqui nas redondezas, tah a cheiro de queimado, um ar seco e a rinite tah q tah... Td isso por causa de uns FDPs q soltaram bal\u00e3o \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "736942609663467520",
            "created_at": "2021-08-23T01:54:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429623130725752835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429623130725752835",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj Que tristeza, que desola\u00e7\u00e3o. Hoje queimou o parque estadual Juqueri em Franco da Rocha, SP. O desastre foi t\u00e3o grande que choveu cinzas o dia todo em S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos."
        },
        {
            "author_id": "8246832",
            "created_at": "2021-08-23T01:52:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429622501739573257"
            ],
            "id": "1429622501739573257",
            "in_reply_to_user_id": "1349076462322806784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liopieneedful sim, mas tem um incendio nos arredores da cidade https://t.co/yCeGQl5hxC"
        },
        {
            "author_id": "1197613055917604864",
            "created_at": "2021-08-23T01:50:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429622064915402757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1247911890489090048",
                        "start": 0,
                        "username": "punkbiology"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429622064915402757",
            "in_reply_to_user_id": "1247911890489090048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@punkbiology Moro em Santo Andr\u00e9 SP, chegou fuligem em casa por causa de um bal\u00e3o (segundo bombeiros)  1.000 hectares foram consumidos pelo fogo no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo.  https://t.co/qr5M5QWYUM"
        },
        {
            "author_id": "85341312",
            "created_at": "2021-08-23T01:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429621724199407618"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41398955",
                        "start": 0,
                        "username": "mota97fm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429621724199407618",
            "in_reply_to_user_id": "41398955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mota97fm \"Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual | S\u00e3o Paulo | G1\" https://t.co/LfHGFvA7jg"
        },
        {
            "author_id": "1254582840844484609",
            "created_at": "2021-08-23T01:48:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429621452425289733"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "41398955",
                        "start": 0,
                        "username": "mota97fm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429621452425289733",
            "in_reply_to_user_id": "41398955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mota97fm Sim, aqui em Santo Andr\u00e9 a tarde foi assim.\n\nInfelizmente um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es est\u00e1 consumindo um parque estadual em Franco da Rocha (causado por um bal\u00e3o) e toda regi\u00e3o de S\u00e3o Paulo est\u00e1 sendo afetada pela fuma\u00e7a e fuligem..."
        },
        {
            "author_id": "503278095",
            "created_at": "2021-08-23T01:46:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429621054243328001"
            ],
            "id": "1429621054243328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o tanto que eu t\u00f4 chorando pelo inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery"
        },
        {
            "author_id": "77328765",
            "created_at": "2021-08-23T01:46:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429620958432841735"
            ],
            "id": "1429620958432841735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que triste o inc\u00eandio do parque estadual, as fuligens chegaram aqui no quintal de casa\ne eu quase falei pra vizinha do lado que era o vizinho da casa de cima que tava queimando coisa"
        },
        {
            "author_id": "1296514432043036679",
            "created_at": "2021-08-23T01:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429620424044957697"
            ],
            "id": "1429620424044957697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei o dia me questionando o pq dessa sujeira aqui na regi\u00e3o do Tucuruvi \ud83d\ude15https://t.co/Cxt23iOBGc"
        },
        {
            "author_id": "191857283",
            "created_at": "2021-08-23T01:38:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429619029900136450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1040704983358955526",
                        "start": 101,
                        "username": "DouglasGarcia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429619029900136450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de S\u00e3o Paulo pega fogo, 50% j\u00e1 foi queimado \n\nNada sobre o respons\u00e1vel, Jo\u00e3o doria.\n\n@DouglasGarcia\n\nhttps://t.co/O91lTaPJ71"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T01:25:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429615803800883202"
            ],
            "id": "1429615803800883202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 86,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Mesmo diante de toda exaust\u00e3o, nossas equipes seguem trabalhando para salvar o que resta do Parque Estadual Juquery. Uma noite muito dif\u00edcil e de enorme tristeza para Franco da Rocha e toda regi\u00e3o! https://t.co/OOhFd44b7h"
        },
        {
            "author_id": "913418278957195264",
            "created_at": "2021-08-23T01:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429615721928081409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "748164065390911488",
                        "start": 0,
                        "username": "giiovanaromania"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429615721928081409",
            "in_reply_to_user_id": "748164065390911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giiovanaromania O parque estadual do Juquery aqui onde moro Franco da Rocha est\u00e1 queimando desde a madrugada \ud83d\ude29"
        },
        {
            "author_id": "1250567750348668928",
            "created_at": "2021-08-23T01:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429615360718819328"
            ],
            "id": "1429615360718819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio no parque Nacional deixou o tempo extremamente SECO, ta absurdo"
        },
        {
            "author_id": "832773989013401601",
            "created_at": "2021-08-23T01:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429615129230991362"
            ],
            "id": "1429615129230991362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENQUANTO ISSO  A SERRA DA CANTAREIRA PEGOU FOGO HOJE!  QUEM COLOCOU FOGO L\u00c1 HOJE ????   DITADORIA ESTA DESTRUINDO TUDO EM S\u00c3O PAULO                   https://t.co/u0viJmT9Fn"
        },
        {
            "author_id": "1242177720722903041",
            "created_at": "2021-08-23T01:18:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429613908646637574"
            ],
            "id": "1429613908646637574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metade do Parque Estadual j\u00e1 virou cinzas\u2026 https://t.co/doTVnf7OtH"
        },
        {
            "author_id": "15150366",
            "created_at": "2021-08-23T01:16:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429613365379354628"
            ],
            "id": "1429613365379354628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabe como come\u00e7ou o fogo no Parque Estadual do Juquery?\n\nUm bal\u00e3o.\n\nSim, aquilo que, tempo sim, tempo tamb\u00e9m, um monte de gente implora pra vc n\u00e3o soltar."
        },
        {
            "author_id": "504778289",
            "created_at": "2021-08-23T01:12:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429612449125257218"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1429612449125257218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o motivo da fuligem \n\nhttps://t.co/5Kx3JKYulL https://t.co/U0v8A6csw5"
        },
        {
            "author_id": "84720652",
            "created_at": "2021-08-23T01:11:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429612139837333504"
            ],
            "id": "1429612139837333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem cai em grande \u00e1rea de S\u00e3o Paulo e ABC, relativo a queimada em parque nacional da capital Paulista."
        },
        {
            "author_id": "11442272",
            "created_at": "2021-08-23T01:08:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429611522578436097"
            ],
            "id": "1429611522578436097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No final da tarde a varanda da minha casa estava cheia de fuligem decorrente de um inc\u00eancio da mata do Parque Estadual do Juquery pela queda de um bal\u00e3o. Tem de ser muito filho da puta pra soltar bal\u00e3o, viu! Detalhe: eu moro em S\u00e3o Caetano. \u00c9 muito longe do local de inc\u00eandio!"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-08-23T01:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429610899032190978"
            ],
            "id": "1429610899032190978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma dica de um roteiro unindo natureza e hist\u00f3ria?\nSe curtiu a ideia, ent\u00e3o voc\u00ea tem que assistir o novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL  sobre o Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis, bem no Centro Hist\u00f3rico da Cidade Imperial. \ud83d\udc47 #Turismo \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/Y9x02Z49U0"
        },
        {
            "author_id": "2845410199",
            "created_at": "2021-08-23T01:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429610738356731909"
            ],
            "id": "1429610738356731909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso, aqui em S\u00e3o Paulo o ar est\u00e1 inrrespir\u00e1vel. Depois do fogo no Parque Estadual do #Juquery (n\u00e3o no Jaragu\u00e1 como eu afirmo no v\u00eddeo), a fuligem tomou conta da cidade. O cheiro de #fogo segue forte aqui na Aclima\u00e7\u00e3o, h\u00e1 mais de 50km do parque https://t.co/qkE1ZmfSMO"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-23T01:03:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429610227851309061"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1429610227851309061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/wNyYSBQaFK"
        },
        {
            "author_id": "930731004",
            "created_at": "2021-08-23T01:03:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429610101254639620"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "847424621779365891",
                        "start": 0,
                        "username": "dcarteiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429610101254639620",
            "in_reply_to_user_id": "847424621779365891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dcarteiro foi o inc\u00eandio do parque estadual juquery, fica em franco da rocha :(\n\nhttps://t.co/xYCy6nMZNk"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-23T01:02:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429609968626450433"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1429609968626450433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/HNUPacbcZY"
        },
        {
            "author_id": "64860007",
            "created_at": "2021-08-23T00:53:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429607754298187780"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "19068770",
                        "start": 0,
                        "username": "thiagozero"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429607754298187780",
            "in_reply_to_user_id": "19068770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thiagozero O meu n\u00facleo do MP que vai cuidar desse caso...foi um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "4071139757",
            "created_at": "2021-08-23T00:52:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429607480515047425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1264592571122278409",
                        "start": 0,
                        "username": "Steh_Papaiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429607480515047425",
            "in_reply_to_user_id": "1264592571122278409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Steh_Papaiano Eu tava xingando os n\u00f3ias aqui do Centro, mas \u00e9 de Franco da Rocha, do pArque estadual\u2026triste!\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-08-23T00:41:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429604581454012420"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429604581454012420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 406,
                "quote_count": 45,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 84
            },
            "text": "1.000 hectares consumidos pelo fogo no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. Inc\u00eandio teria sido iniciado por um bal\u00e3o \ud83d\ude14 #Fant\u00e1stico https://t.co/MUiJs4eTN2"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-23T00:40:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429604485840605188"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1429604485840605188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/y3B8xJ9xmQ"
        },
        {
            "author_id": "51248764",
            "created_at": "2021-08-23T00:36:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429603355379310597"
            ],
            "id": "1429603355379310597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barueri e o Parque Municipal Dom Jos\u00e9? https://t.co/iQdfYJW6WQ"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-23T00:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429603300387835907"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1429603300387835907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/5XSaxgQKtS"
        },
        {
            "author_id": "850894146449657856",
            "created_at": "2021-08-23T00:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429602481550594057"
            ],
            "id": "1429602481550594057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pro baloeiro ou os baloeiros filhos da puta por botarem fogo na porra do parque estadual todo, bando de caba\u00e7o"
        },
        {
            "author_id": "60161925",
            "created_at": "2021-08-23T00:30:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429602014539964416"
            ],
            "id": "1429602014539964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#streetball #basquete #streetphotographybrazil #fotografiaderua #basketball\ud83c\udfc0 #nikond90 #35mmphotography #domingonoparque #bwphotography #basquetederua #basketlife #cabe\u00e7udo em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/CZqmqmKXsA"
        },
        {
            "author_id": "1179073272396353537",
            "created_at": "2021-08-23T00:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429601714286510087"
            ],
            "id": "1429601714286510087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 22/08/2021 \u2022\n\n- Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo.\n\n- Torcida atira garrafas, machuca brasileiro, invas\u00e3o de campo interrompe jogo e transtorna Sampaoli no Campeonato Franc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "626133241",
            "created_at": "2021-08-23T00:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429601482299658243"
            ],
            "id": "1429601482299658243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tirei essa foto da janela de casa. Pavoroso o inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. https://t.co/8pLiQ7eiVE"
        },
        {
            "author_id": "3429734536",
            "created_at": "2021-08-23T00:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429600867787870211"
            ],
            "id": "1429600867787870211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 184,
                "quote_count": 8,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O vento t\u00e1 trazendo um cheiro fort\u00edssimo da queimada no parque nacional do juquery aqui pros meus lados. A casa inteira defumada pra cacete, olho ardendo e TOME soro fisiol\u00f3gico no nariz pra n\u00e3o sangrar com o tempo mais seco ainda."
        },
        {
            "author_id": "401957189",
            "created_at": "2021-08-23T00:25:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429600559535988744"
            ],
            "id": "1429600559535988744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ap\u00f3s queda de bal\u00e3o\" mas tem que dar uma sova em baloeiro. https://t.co/RsXuzPElo0"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-23T00:22:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429599961201717248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1429599961201717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/RziUiIA7O8"
        },
        {
            "author_id": "53983846",
            "created_at": "2021-08-23T00:20:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429599431305871360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50080890",
                        "start": 0,
                        "username": "cadeleteee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429599431305871360",
            "in_reply_to_user_id": "50080890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cadeleteee Inc\u00eandio no Parque Estadual de Juquery em Franco da Rocha desde ont\u00e9m :/"
        },
        {
            "author_id": "59898260",
            "created_at": "2021-08-23T00:19:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429599157505900553"
            ],
            "id": "1429599157505900553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva. https://t.co/n0SKD3aTLI"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2021-08-23T00:16:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429598488178958344"
            ],
            "id": "1429598488178958344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/BssAQWgax4"
        },
        {
            "author_id": "1378907427928674304",
            "created_at": "2021-08-23T00:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429597767941361667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1195740335453945859",
                        "start": 0,
                        "username": "LDesintoxicados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429597767941361667",
            "in_reply_to_user_id": "1195740335453945859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LDesintoxicados O parque estadual de Juquehy estava em chamas tamb\u00e9m, as cinzas chegaram em muitos lugares \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "75347558",
            "created_at": "2021-08-23T00:12:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429597269276430345"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1960372,
                        -22.9588141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1429597269276430345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Monumento Natural Dos Morros Do Pao De A\u00e7\u00facar https://t.co/iiaLR60ncy"
        },
        {
            "author_id": "1242981632199602182",
            "created_at": "2021-08-23T00:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429596901020680197"
            ],
            "id": "1429596901020680197",
            "in_reply_to_user_id": "1242981632199602182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery ainda est\u00e1 em chamas. 50% do Parque j\u00e1 foi consumido pelo fogo. \u00c9 ou era a maior \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o do Cerrado na Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo. O motivo deste caso foi a queda de um bal\u00e3o. Mas, h\u00e1 tantos bal\u00f5es caindo em patrim\u00f4nios por aqui."
        },
        {
            "author_id": "339671302",
            "created_at": "2021-08-23T00:08:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429596313579044864"
            ],
            "id": "1429596313579044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rolou queimada no parque estadual, a polui\u00e7\u00e3o era real https://t.co/N30QAnsmlE"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-08-23T00:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429596025191387136"
            ],
            "id": "1429596025191387136",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De acordo com o Centro de Gerenciamento de Emerg\u00eancias (CGE) da Prefeitura de S\u00e3o Paulo, as cinzas do inc\u00eandio no parque estadual foram transportados pelo vento para a capital paulista. \n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-08-23T00:07:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429596015410176000"
            ],
            "id": "1429596015410176000",
            "in_reply_to_user_id": "958761985985916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juquery possui quase 2 mil hectares de \u00e1rea, com vegeta\u00e7\u00e3o de cerrado. Ele fica entre os munic\u00edpios de Caieira e Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo.\n\n#SP #SPNoticias"
        },
        {
            "author_id": "958761985985916928",
            "created_at": "2021-08-23T00:06:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429595968828235777"
            ],
            "id": "1429595968828235777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu neste domingo (22) a \u00e1rea de mata do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. \n\n#SP #SPNoticias \n\n\ud83d\udcf8Reprodu\u00e7\u00e3o/TV Globo\n\ud83d\udcddG1 SP e TV Globo https://t.co/7PVuyDC157"
        },
        {
            "author_id": "1201234454",
            "created_at": "2021-08-23T00:06:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429595909550223363"
            ],
            "id": "1429595909550223363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem do parque estadual caiu aqui em casa"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-23T00:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429595833272578048"
            ],
            "id": "1429595833272578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 51,
                "quote_count": 5,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery continua em chamas e nossas equipes avan\u00e7am no combate dessa grande trag\u00e9dia.\n\nA fuma\u00e7a encobriu toda regi\u00e3o central de Franco da Rocha, pedimos aten\u00e7\u00e3o redobrada aos motoristas e pedestres. https://t.co/lkD7wY3pui"
        },
        {
            "author_id": "1247015491916439555",
            "created_at": "2021-08-23T00:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429595655828299781"
            ],
            "id": "1429595655828299781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mano tem que ser muito filho da puta pra soltar um bal\u00e3o e conseguir botar fogo em 1000 hectares de um parque estadual \ud83d\udd74\ufe0f S\u00e3o Paulo inteiro cheio de fuligem mano"
        },
        {
            "author_id": "74624630",
            "created_at": "2021-08-23T00:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429595384171704323"
            ],
            "id": "1429595384171704323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio Florestal no Parque Estadual do Juquery, iniciado devido a queda de um bal\u00e3o, no per\u00edodo da manh\u00e3. \n\nUma \u00e1rea extensa do Parque j\u00e1 foi queimada. \nA Equipe segue no combate. \n\nN\u00c3O SOLTE BAL\u00d5ES! \n\n#conhecerparapreservar https://t.co/dhFTuC2v5C"
        },
        {
            "author_id": "1169736762731782144",
            "created_at": "2021-08-22T23:56:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429593430926270475"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9d63155880001"
            },
            "id": "1429593430926270475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o convocando brigadistas volunt\u00e1rios para ajudar a combater a queimada no parque estadual do Juquery\n#queimadaparqueestadualjuquery https://t.co/yJD6jcorEV"
        },
        {
            "author_id": "56238605",
            "created_at": "2021-08-22T23:55:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429593097747505159"
            ],
            "id": "1429593097747505159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pra atualizar o Feed no final de semana! \ud83d\ude09\ud83d\ude0a em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/vHkEVHQgnX"
        },
        {
            "author_id": "1114303223161135111",
            "created_at": "2021-08-22T23:54:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429592800715288582"
            ],
            "id": "1429592800715288582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bal\u00e3o! Que absurdo! Denuncie seu vizinho baloeiro, eu j\u00e1 faz isso numa ocasi\u00e3o.\n\nSP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery | https://t.co/erfzYGipoB"
        },
        {
            "author_id": "1121568807284244490",
            "created_at": "2021-08-22T23:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429590775894052867"
            ],
            "id": "1429590775894052867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses filhos puta de soltam bal\u00f5es, s\u00e3o sempre os mesmos, tem at\u00e9 gente que contrata, tem p\u00e1gina no insta. Mas incrivelmente, ningu\u00e9m vai preso. \u00c9 o mesmo caso do drogado, absolutamente sem no\u00e7\u00e3o, que sabe onde fica a boca de fumo, mas a pol\u00edcia n\u00e3o sabe.\nhttps://t.co/2wohzgTLN7"
        },
        {
            "author_id": "462170326",
            "created_at": "2021-08-22T23:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429590708025974785"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "24746057",
                        "start": 117,
                        "username": "governosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429590708025974785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery n\u00e3o atinge a Serra da Cantareira https://t.co/K1ar0uLYm0 via @Di\u00e1rioZonaNorte @governosp"
        },
        {
            "author_id": "1071956944473210883",
            "created_at": "2021-08-22T23:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429590458318077952"
            ],
            "id": "1429590458318077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Depois da devasta\u00e7\u00e3o causada pelo fogo na Terra Ind\u00edgena do Jaragu\u00e1, hoje um inc\u00eandio de enormes propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, na Grande S\u00e3o Paulo. H\u00e1 relatos de fuligem em v\u00e1rias regi\u00f5es da capital. Precisamos reagir ao colapso clim\u00e1tico!"
        },
        {
            "author_id": "805953032794099713",
            "created_at": "2021-08-22T23:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429590205690961920"
            ],
            "id": "1429590205690961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o essa queimada caindo do c\u00e9u \u00e9 do parque estadual? Caraca"
        },
        {
            "author_id": "839645582130032641",
            "created_at": "2021-08-22T23:43:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429590107154231304"
            ],
            "id": "1429590107154231304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu xingando o vizinho pq achei que ele tava queimando alguma coisa e minha casa toda suja de fuligem\n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/LWEi69ew47"
        },
        {
            "author_id": "1169736762731782144",
            "created_at": "2021-08-22T23:43:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429589982864461829"
            ],
            "id": "1429589982864461829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma enorme queimada vem devastando o parque estadual do Juquery, precisamos de ajuda urgente brigadistas volunt\u00e1rios\n#sosparqueestadualdojuquery"
        },
        {
            "author_id": "233641446",
            "created_at": "2021-08-22T23:41:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429589570669010944"
            ],
            "id": "1429589570669010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pra conta. Te amo demais \u2764\ufe0f em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/75Y5UoPddF"
        },
        {
            "author_id": "419129325",
            "created_at": "2021-08-22T23:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429589369929834501"
            ],
            "id": "1429589369929834501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#LulaInocentado \ud83d\ude03\ud83d\udc4d\ud83d\ude09 &gt;&gt; EPA: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual de Juquery em SP MOTIVADO POR UM BAL\u00c3O \ud83d\ude20\nPQP: \ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2chttps://t.co/Qkz5dd5V28"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2021-08-22T23:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429589367446818821"
            ],
            "id": "1429589367446818821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery\u00a0| https://t.co/6JSe5j4S7m"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2021-08-22T23:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429589363873222664"
            ],
            "id": "1429589363873222664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery\u00a0| https://t.co/SLAuv8q7yv"
        },
        {
            "author_id": "1242981632199602182",
            "created_at": "2021-08-22T23:38:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429588727718981640"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1052388114419855360",
                        "start": 0,
                        "username": "g_idealli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429588727718981640",
            "in_reply_to_user_id": "1052388114419855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g_idealli @nayaramea Foi aqui, querida, no Parque Estadual do Juquery. Uma tristeza. J\u00e1 consumiu 50% da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1425627034693287941",
            "created_at": "2021-08-22T23:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429587880427536384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54395777",
                        "start": 15,
                        "username": "fe_saito"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429587880427536384",
            "in_reply_to_user_id": "1280243948645158916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ThiagoSEP2001 @fe_saito A fuligem decorrente de um inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, atingiu bairros das regi\u00f5es central, norte, sul e leste da cidade de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de outros munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana.\nO fogo foi causado pela queda de um bal\u00e3o e j\u00e1 devastou mais da"
        },
        {
            "author_id": "23067792",
            "created_at": "2021-08-22T23:33:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429587538956664839"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "31669349",
                        "start": 0,
                        "username": "beevelbauer"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429587538956664839",
            "in_reply_to_user_id": "31669349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beevelbauer Foi inc\u00eandio num parque estadual.\n\nFoi bem tenso, inclusive."
        },
        {
            "author_id": "2474353003",
            "created_at": "2021-08-22T23:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429587507268755456"
            ],
            "id": "1429587507268755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiu fuligem na casa de voc\u00eas tamb\u00e9m? Varri o ch\u00e3o tr\u00eas vezes e n\u00e3o entendia o que estava acontecendo at\u00e9 ler essa mat\u00e9ria.\nhttps://t.co/IGsymN5Cvy"
        },
        {
            "author_id": "34779125",
            "created_at": "2021-08-22T23:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429587501845553159"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429587501845553159",
            "in_reply_to_user_id": "34779125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 157,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 30
            },
            "text": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe Paraguai: Inc\u00eandios florestais no Parque Nacional Cerro Cor\u00e1, no departamento paraguaio de Amambay, fronteiri\u00e7o com o Mato Grosso do Sul  https://t.co/XgoWfwnrm7"
        },
        {
            "author_id": "53581541",
            "created_at": "2021-08-22T23:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429587343116324871"
            ],
            "id": "1429587343116324871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/M8fBV6b2sa"
        },
        {
            "author_id": "2183817488",
            "created_at": "2021-08-22T23:32:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429587236291584009"
            ],
            "id": "1429587236291584009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/tRacxTEIqM"
        },
        {
            "author_id": "2706919849",
            "created_at": "2021-08-22T23:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429586638720667648"
            ],
            "id": "1429586638720667648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o de UC em Carrancas, MG\n\nhttps://t.co/RkbKRT0vjk"
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2021-08-22T23:29:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429586614792171525"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33442726",
                        "start": 0,
                        "username": "jogosperdidos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429586614792171525",
            "in_reply_to_user_id": "33442726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jogosperdidos Est\u00e1 havendo um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es no Parque Estadual do Juquery, em Mairipor\u00e3, depois da Cantareira. Se o vento estiver de norte pode ser que chegue algo da fuma\u00e7a at\u00e9 a Pompeia."
        },
        {
            "author_id": "250685382",
            "created_at": "2021-08-22T23:27:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429586127472693254"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "33442726",
                        "start": 0,
                        "username": "jogosperdidos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429586127472693254",
            "in_reply_to_user_id": "33442726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jogosperdidos Vem de um parque estadual pegando fogo nos riscos da grande S\u00e3o Paulo. Tem sido assim"
        },
        {
            "author_id": "101589219",
            "created_at": "2021-08-22T23:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429585878058471424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1139700493041774593",
                        "start": 0,
                        "username": "bvnnylake"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429585878058471424",
            "in_reply_to_user_id": "1139700493041774593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bvnnylake estudou mto como? gente, que que unidade de conserva\u00e7\u00e3o tem a ver com zool\u00f3gico senhor amado\ncomo se a cria\u00e7\u00e3o de uma uc fosse simples rs"
        },
        {
            "author_id": "1318443008",
            "created_at": "2021-08-22T23:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429585771384741888"
            ],
            "id": "1429585771384741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Estadual de Juquery em SP | \"foi provocado pela queda de um bal\u00e3o!\" \u00d3OOOODIO https://t.co/n3TmXPrlhb"
        },
        {
            "author_id": "195511322",
            "created_at": "2021-08-22T23:25:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429585447328624643"
            ],
            "id": "1429585447328624643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros e mais 112 brigadistas s\u00e3o deslocados para combater focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha. Segundo a prefeitura do munic\u00edpio, o fogo foi provocado pela queda de um bal\u00e3o. #TuneinBrasil https://t.co/Z34rdFvYFl"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-08-22T23:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429584971430342656"
            ],
            "id": "1429584971430342656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu sinceramente n\u00e3o entendo como um parque estadual que n\u00e3o tem nem 2 mil hectares, no meio de trocentas cidades grandes, com \u00e1rea de campos de cerrado que facilitam a circula\u00e7\u00e3o, pode queimar o dia inteiro sem ser por falta de real interesse em apagar o fogo"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-22T23:22:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429584678110048259"
            ],
            "id": "1429584678110048259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery continua em chamas e nossas equipes avan\u00e7am no combate dessa trag\u00e9dia! https://t.co/jvIlcreIyH"
        },
        {
            "author_id": "1248039539710595077",
            "created_at": "2021-08-22T23:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429584450510331912"
            ],
            "id": "1429584450510331912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 preciso apenas parar e contemplar\u2026\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/Sepub8mC9z"
        },
        {
            "author_id": "22939551",
            "created_at": "2021-08-22T23:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429584173069647874"
            ],
            "id": "1429584173069647874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca chegou em Mau\u00e1!! ta cheio aqui em casa \ud83d\ude26\n\n Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual | S\u00e3o Paulo | G1 https://t.co/JISUBLvLsX"
        },
        {
            "author_id": "3437932887",
            "created_at": "2021-08-22T23:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429583571216392196"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1096591281239793664",
                        "start": 0,
                        "username": "povotime1910"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429583571216392196",
            "in_reply_to_user_id": "1096591281239793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@povotime1910 inc\u00eandio em parque estadual. aqui em casa tbm tava cheio disso"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-22T23:17:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429583486235598851"
            ],
            "id": "1429583486235598851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/p6s8Ws26Ol"
        },
        {
            "author_id": "1204837942910443520",
            "created_at": "2021-08-22T23:16:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429583368023384070"
            ],
            "id": "1429583368023384070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chega de fuma\u00e7a https://t.co/wPnUIgkyfN"
        },
        {
            "author_id": "928649182235283456",
            "created_at": "2021-08-22T23:16:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429583331444891649"
            ],
            "id": "1429583331444891649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP https://t.co/dEiHd1XHor"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-22T23:16:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429583216600616960"
            ],
            "id": "1429583216600616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/UUJjAvBaR7"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2021-08-22T23:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582825163038720"
            ],
            "id": "1429582825163038720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 9,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "Cerca de 90 bombeiros e mais 112 brigadistas s\u00e3o deslocados para combater focos de inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha. Segundo a prefeitura do munic\u00edpio, o fogo foi provocado pela queda de um bal\u00e3o. https://t.co/VPBcKvfqS0"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-22T23:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582814949908480"
            ],
            "id": "1429582814949908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/wGE6SM4jIq"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2021-08-22T23:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582539396501504"
            ],
            "id": "1429582539396501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/UzkKOK9jbi"
        },
        {
            "author_id": "815966174",
            "created_at": "2021-08-22T23:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582539379810304"
            ],
            "id": "1429582539379810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/dyHtVa3wAR"
        },
        {
            "author_id": "2695488907",
            "created_at": "2021-08-22T23:13:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582539367223302"
            ],
            "id": "1429582539367223302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/JdQWIf4K5M"
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-22T23:12:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582222948974599"
            ],
            "id": "1429582222948974599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Tempo seco contribui para inc\u00eandios no Rio de Janeiro e em S\u00e3o Paulo; Pedra da G\u00e1vea, no Rio, e Parque Estadual do Juquery, a 40 km da capital paulista, sofrem com as chamas\n\nhttps://t.co/BjTdEDlkSV"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-22T23:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429582196470390793"
            ],
            "id": "1429582196470390793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/cJl57Cca7J\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "1234669260850520064",
            "created_at": "2021-08-22T23:10:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581889510289414"
            ],
            "id": "1429581889510289414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui no parque estadual do Juquery est\u00e3o precisando da ajuda volunt\u00e1ria de brigadistas de inc\u00eandio COM EXPERI\u00caNCIA. Ligue 4449-5545\nGente, s\u00f3 liga se tiver experi\u00eancia, por favor!!!!"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2021-08-22T23:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581876977717256"
            ],
            "id": "1429581876977717256",
            "in_reply_to_user_id": "57449174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 135,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Semana passada: \n\n- inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Mar - N\u00facleo Curucutu;\n- inc\u00eandio na Terra Ind\u00edgena Tenond\u00e9 Por\u00e3, no extremo sul. \n\ne chuva de fuligem pela cidade."
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2021-08-22T23:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581875195023363"
            ],
            "id": "1429581875195023363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 861,
                "quote_count": 25,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 187
            },
            "text": "s\u00f3 hoje 22 de agosto: \n- inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery;\n- inc\u00eandio no Parque Estadual do Jaragu\u00e1 ;\n- inc\u00eandio no Parque Natural Municipal Itaim, extremo sul:\n- inc\u00eandio no Parque Natural Municipal Jaceguava, extremo sul;\n- inc\u00eandio no Parque Natural Municipal Boror\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "156076781",
            "created_at": "2021-08-22T23:10:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581861928542209"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1429581861928542209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/cWpfBtuPjN"
        },
        {
            "author_id": "1408914026659258371",
            "created_at": "2021-08-22T23:08:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581266807050242"
            ],
            "id": "1429581266807050242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de\u00a0SP https://t.co/yO1ceBhGKE"
        },
        {
            "author_id": "952724749020532737",
            "created_at": "2021-08-22T23:08:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581226235551752"
            ],
            "id": "1429581226235551752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Juquery em chamas! https://t.co/dYlIRWPKDS"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2021-08-22T23:07:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581081712357377"
            ],
            "id": "1429581081712357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva | Brasil de\u00a0Fato https://t.co/fU3qmBCpcG"
        },
        {
            "author_id": "1291527256083517440",
            "created_at": "2021-08-22T23:07:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429581073621475329"
            ],
            "id": "1429581073621475329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva | Brasil de\u00a0Fato https://t.co/iOcP0uZOoI"
        },
        {
            "author_id": "49153274",
            "created_at": "2021-08-22T23:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429580900023640064"
            ],
            "id": "1429580900023640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na casa de vcs teve fuligem do inc\u00eandio do parque nacional????"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-22T23:06:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429580721207840769"
            ],
            "id": "1429580721207840769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/6AcoJfu5Ch"
        },
        {
            "author_id": "229636975",
            "created_at": "2021-08-22T23:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429580293900541957"
            ],
            "id": "1429580293900541957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 paz \u270c\ud83c\udffc\ud83c\udf43 em Cachoeira V\u00e9u De Noiva - Parque Nacional De Itatiaia https://t.co/wAQjgR2BHD"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T23:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579615237025798"
            ],
            "id": "1429579615237025798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/rBgoeZ780r"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T23:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579502607376388"
            ],
            "id": "1429579502607376388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/ANyfn5hTnN"
        },
        {
            "author_id": "191821938",
            "created_at": "2021-08-22T23:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579486958342144"
            ],
            "id": "1429579486958342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choveu fuligem em Santa Cec\u00edlia. Inc\u00eandio no parque estadual do Juqueri causado por um arrombado que soltou bal\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T23:00:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579313331019782"
            ],
            "id": "1429579313331019782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/xOXMBzGQiI"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-08-22T23:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579196326629383"
            ],
            "id": "1429579196326629383",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um grande inc\u00eandio atingiu neste domingo (22) o Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/jXI6Ico7bx"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2021-08-22T23:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579196309835791"
            ],
            "id": "1429579196309835791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Um grande inc\u00eandio atingiu neste domingo (22) o Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, na regi\u00e3o metropolitana de S\u00e3o Paulo. https://t.co/r7ri9Dt1Lh"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T22:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429579101854121994"
            ],
            "id": "1429579101854121994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/AcXUtBbSOd"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T22:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429578898908585987"
            ],
            "id": "1429578898908585987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/P744KNC9xI"
        },
        {
            "author_id": "3434915716",
            "created_at": "2021-08-22T22:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429578840267952132"
            ],
            "id": "1429578840267952132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o negocio foi la no Parque Estadual do Juquery e as cinzas veio parar no las vegas em santo andre que negocio doido"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T22:58:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429578798429839362"
            ],
            "id": "1429578798429839362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/Rv39vuPMuZ"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T22:58:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429578703550439429"
            ],
            "id": "1429578703550439429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/IR2wkMU60t"
        },
        {
            "author_id": "14632773",
            "created_at": "2021-08-22T22:57:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429578587737296906"
            ],
            "id": "1429578587737296906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha #ovodapata #ovoopato #parquejuquery Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, munic\u00edpio da Grande S\u00e3o Paulo. Veja mais na minha Playlist : https://t.co/ofUO5iUQzo https://t.co/jgEfGojh6z"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-08-22T22:50:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429576641462870027"
            ],
            "id": "1429576641462870027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra, \u00e9 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/083G9EUjOu"
        },
        {
            "author_id": "94885593",
            "created_at": "2021-08-22T22:48:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429576268513783810"
            ],
            "id": "1429576268513783810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passo um dia sem ver not\u00edcia e a\u00ed quando volto o Parque Estadual do Juquery pegou fogo :( J\u00e1 passeei por esse parque h\u00e1 alguns anos. https://t.co/bR0daczbrb"
        },
        {
            "author_id": "37306848",
            "created_at": "2021-08-22T22:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429576134019198976"
            ],
            "id": "1429576134019198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem chegou at\u00e9 aqui, na zona norte: https://t.co/b2oX6kF35r"
        },
        {
            "author_id": "79281560",
            "created_at": "2021-08-22T22:47:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429575917362425858"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "104789912",
                        "start": 0,
                        "username": "ElenCAM"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "29677855",
                        "start": 9,
                        "username": "tatianacarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429575917362425858",
            "in_reply_to_user_id": "104789912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElenCAM @tatianacarvalho J\u00e1 t\u00f4 reservando a quadra do Parque Municipal e chamando a Toda Deseo para o evento"
        },
        {
            "author_id": "1300954243948478465",
            "created_at": "2021-08-22T22:44:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429575121073758211"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53772716",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaCostin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429575121073758211",
            "in_reply_to_user_id": "53772716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaCostin Parece que foi um inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, regi\u00e3o de Franco da Rocha. Fuligem em bairros como Santana, Bela Vista, Bom Retiro, Vila Mariana."
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-08-22T22:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429574738628722689"
            ],
            "id": "1429574738628722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de parque estadual na regi\u00e3o metropolitana de SP #Brasil #\u00daltimasNot\u00edcias\nhttps://t.co/IYVAYzUzYx"
        },
        {
            "author_id": "3175",
            "created_at": "2021-08-22T22:41:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429574560605691904"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "324404851",
                        "start": 0,
                        "username": "TaysonCordeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429574560605691904",
            "in_reply_to_user_id": "324404851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TaysonCordeiro Eu tive que lavar at\u00e9 \u00e0s plantas hoje, tivemos 3 inc\u00eandios (entre ontem e hoje) e o mais cr\u00edtico foi o do Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha."
        },
        {
            "author_id": "1730833670",
            "created_at": "2021-08-22T22:33:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429572390116286471"
            ],
            "id": "1429572390116286471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atingiu o Parque Estadual do Juquery em Franco da Rocha e Caieiras. A causa \u00e9 desconhecida, mas a suspeita \u00e9 por causa de um bal\u00e3o. \ud83c\udf32 \ud83d\udd25 \ud83d\ude14\n\n#ParqueEstadualdoJuquery \n#ParquedoJuquery #Caieiras #FrancodaRocha #Laranjeiras https://t.co/mKcczdp6cn"
        },
        {
            "author_id": "2448862462",
            "created_at": "2021-08-22T22:32:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429572244783738882"
            ],
            "id": "1429572244783738882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria tanto levar a Mal\u00fa no Parque Municipal, mas com esse surto de raiva l\u00e1 n\u00e3o rola :(("
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2021-08-22T22:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429572230904692746"
            ],
            "id": "1429572230904692746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Prefeitura de Franco da Rocha informou que o inc\u00eandio foi causado pela queda de um bal\u00e3o, por volta das 9h.\n\nhttps://t.co/Qv1OyQQoBv"
        },
        {
            "author_id": "995423656091275264",
            "created_at": "2021-08-22T22:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429572213989167114"
            ],
            "id": "1429572213989167114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG  ALEXANDREPFILH  : INC\u00caNDIO ATINGE  \u00c1REA DO PARQUE ESTADUAL NA REGI\u00c3O... https://t.co/lyNBuwgJOp"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-22T22:32:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429572142086164488"
            ],
            "id": "1429572142086164488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque estadual do Juquery, na Grande S\u00e3o Paulo - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/LP24xza0Ax\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre https://t.co/8DezzsT3RR"
        },
        {
            "author_id": "130642509",
            "created_at": "2021-08-22T22:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429571470951391233"
            ],
            "id": "1429571470951391233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gente, perai\nessa fuligem que entrou o dia inteiro na minha casa era por conta do parque estadual????\n\nmeu deus como assim!?!!??!!?\neu passei o dia inteiro me perguntando quem do meu pr\u00e9dio que tava fazendo churrasco"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T22:27:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570846113292294"
            ],
            "id": "1429570846113292294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem decorrente de um inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, atingiu bairros das regi\u00f5es central, norte, sul e leste da cidade de S\u00e3o Paulo, al\u00e9m de outros munic\u00edpios da regi\u00e3o metropolitana. https://t.co/R2lnHXgH6N"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T22:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570525916016641"
            ],
            "id": "1429570525916016641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo prefeitura, fogo come\u00e7ou ap\u00f3s queda de bal\u00e3o https://t.co/x0gNA1QbC6 #G1 #inc\u00eandio #SP"
        },
        {
            "author_id": "58804623",
            "created_at": "2021-08-22T22:25:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570461415919616"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1429570461415919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprecie sua fam\u00edlia! Todos os momentos que temos com muita sa\u00fade gra\u00e7as a Deus\ud83d\ude4f\ud83c\udffc \u00f3timo fim de domingo! \u00d3tima semana aben\u00e7oada para n\u00f3s! \ud83d\udc99\ud83c\udfc6 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H0iD2baXU6"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2021-08-22T22:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570427693711360"
            ],
            "id": "1429570427693711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem se espalha por v\u00e1rios bairros de SP ap\u00f3s inc\u00eandio em parque estadual na Grande SP https://t.co/Q0fPsREzni #G1 #fuligem #SP"
        },
        {
            "author_id": "1158535329315512321",
            "created_at": "2021-08-22T22:24:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570168036990979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1035246924893499392",
                        "start": 0,
                        "username": "diascarold"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429570168036990979",
            "in_reply_to_user_id": "1035246924893499392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diascarold Inc\u00eandio no parque estadual do Juquery amiga, a\u00ed t\u00e1 vindo com o vento"
        },
        {
            "author_id": "1121346774654959616",
            "created_at": "2021-08-22T22:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570116040200192"
            ],
            "id": "1429570116040200192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 311,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Fui pegar meu carro na rua e estava coberto de cinza.\n\nJ\u00e1 comecei a xingar mentalmente o churrasco do vizinho. \n\nAt\u00e9 que descobri que n\u00e3o era o vizinho. S\u00f3 mais um cap\u00edtulo do apocalipse. \n\nhttps://t.co/dh80VwUIzO"
        },
        {
            "author_id": "45935445",
            "created_at": "2021-08-22T22:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429570043067736078"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429570043067736078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuligem atingiu a Vila Mariana. Reflexo do inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, em Franco da Rocha, Grande SP https://t.co/m7mBowDsts"
        },
        {
            "author_id": "57449174",
            "created_at": "2021-08-22T22:22:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429569633980489731"
            ],
            "id": "1429569633980489731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Juquery foi 50% queimado. E ainda segue queimando e se acabando. Muitas outras unidades pr\u00f3ximas tamb\u00e9m sofreram com o fogo. \n\ndesesperador."
        },
        {
            "author_id": "830144865396748288",
            "created_at": "2021-08-22T22:22:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429569627068289030"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1223554279832571904",
                        "start": 0,
                        "username": "ufocatchu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429569627068289030",
            "in_reply_to_user_id": "1223554279832571904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ufocatchu Sim, no parque estadual Juquery, Franco da Rocha.... Aparentemente zona norte de SP inteira est\u00e1 assim"
        },
        {
            "author_id": "61656870",
            "created_at": "2021-08-22T22:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429569343667453952"
            ],
            "id": "1429569343667453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia muito triste por causa do inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery. Local que frequento aos finais de semana para pr\u00e1tica esportiva. Local foi devastado pelo fogo. Cerca de mil hectares foram destru\u00eddos e danos ambientais incalcul\u00e1veis."
        },
        {
            "author_id": "1215607746785107968",
            "created_at": "2021-08-22T22:20:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429569223593009160"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "529380266",
                        "start": 0,
                        "username": "lucastlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429569223593009160",
            "in_reply_to_user_id": "529380266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lucastlopes Sim. Teve na zona norte. Em um parque estadual se n\u00e3o me engano ...."
        },
        {
            "author_id": "167425263",
            "created_at": "2021-08-22T22:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429569008559403012"
            ],
            "id": "1429569008559403012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha e as cinzas cobrem a Grande SP. A crise ambiental cobrar\u00e1 alto em vidas e comprometer\u00e1 o futuro."
        },
        {
            "author_id": "89070489",
            "created_at": "2021-08-22T22:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429568434334019584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1264592571122278409",
                        "start": 0,
                        "username": "Steh_Papaiano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429568434334019584",
            "in_reply_to_user_id": "1264592571122278409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Steh_Papaiano E desculpe pela fonte da not\u00edcia.\nhttps://t.co/Vb4C1xW1RZ"
        },
        {
            "author_id": "1127260221271941121",
            "created_at": "2021-08-22T22:14:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429567767938834435"
            ],
            "id": "1429567767938834435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mano hoje eu tava maluca varrendo as cinzas do ch\u00e3o de casa, nunca que eu ia imaginar que era por causa de um inc\u00eandio em um parque estadual https://t.co/otKAvlfhDx"
        },
        {
            "author_id": "1028101909956251648",
            "created_at": "2021-08-22T22:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429567533477212167"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85197553,
                        -29.31340833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1429567533477212167",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42 em Parque Estadual do Caracol https://t.co/65c4AtjlCt"
        },
        {
            "author_id": "1370183911666499590",
            "created_at": "2021-08-22T22:10:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429566692015882248"
            ],
            "id": "1429566692015882248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem solta bal\u00e3o tem que se fuder muito pprt, o parque estadual que tem pr\u00f3ximo a minha casa est\u00e1 pegando fogo h\u00e1 dias, est\u00e1 dando para ver o rastro das chamas no morro aqui da minha casa vtnc"
        },
        {
            "author_id": "52449733",
            "created_at": "2021-08-22T22:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429566431864279045"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1270862426020425728",
                        "start": 0,
                        "username": "savanah4life"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429566431864279045",
            "in_reply_to_user_id": "1270862426020425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@savanah4life Amiga \u00e9 por conta de um inc\u00eandio num Parque Estadual, t\u00e1 aqui o link da not\u00edcia https://t.co/KmYyaHYop3"
        },
        {
            "author_id": "324455856",
            "created_at": "2021-08-22T22:09:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429566342303293440"
            ],
            "id": "1429566342303293440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno 2021 e ainda tem filho da puta que solta bal\u00e3o!!!! Agora o parque estadual t\u00e1 queimando tanto que tem fuligem chegando a quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "1080525791459504128",
            "created_at": "2021-08-22T22:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429565859979309064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1224146305171279874",
                        "start": 0,
                        "username": "absurdaemente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429565859979309064",
            "in_reply_to_user_id": "1224146305171279874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@absurdaemente T\u00e1 dif\u00edcil parque estadual juquery mais de 50% queimado foi bal\u00e3o \ud83e\udd2c\ud83e\udd2car f\u00e9tido"
        },
        {
            "author_id": "1730833670",
            "created_at": "2021-08-22T22:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429565681721298948"
            ],
            "id": "1429565681721298948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa e de outros moradores da Freguesia do \u00d3 amanheceu coberta de fuligem por causa de um bal\u00e3o que incendiou o Parque Estadual de Juquery em Franco da Rocha e Caieiras. \n\n#ParqueEstadualdoJuquery #FrancodaRocha #Caieiras #ParquedoJuquery https://t.co/Gqv9SRpdNF"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-22T22:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429565660326240259"
            ],
            "id": "1429565660326240259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 74,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 55
            },
            "text": "IMPORTANTE \u26a0\ufe0f \nInc\u00eandio no PEJy \ud83d\udea8\n\nPor causa do inc\u00eandio no Parque Estadual Juquery, muitos animais est\u00e3o saindo do parque e procurando abrigo, alguns acabam atravessando ruas e rodovias do entorno em Franco e tamb\u00e9m nas cidades vizinhas da \u00e1rea do parque."
        },
        {
            "author_id": "59871513",
            "created_at": "2021-08-22T22:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429565578445037582"
            ],
            "id": "1429565578445037582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos longe 'pacas' desse parque, mas a fuligem cobriu meu carro dentro da garagem... Desespero pelos animais feridos e mortos \ud83d\ude1f\ud83d\ude14\n\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"\nhttps://t.co/iOwVfORQCR"
        },
        {
            "author_id": "40823585",
            "created_at": "2021-08-22T22:04:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429565097924517888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "85475182",
                        "start": 0,
                        "username": "Juaonyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429565097924517888",
            "in_reply_to_user_id": "85475182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juaonyn Disseram que foi um inc\u00eandio num parque estadual em Franco da Rocha"
        },
        {
            "author_id": "63714328",
            "created_at": "2021-08-22T22:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429564920547454981"
            ],
            "id": "1429564920547454981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa fuligem chegou at\u00e9 aqui em S\u00e3o Caetano do Sul!! https://t.co/22wLdEzx0o https://t.co/dADKWDkz51"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-22T22:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429564141035999236"
            ],
            "id": "1429564141035999236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/HnZAmFOVnQ\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "401100523",
            "created_at": "2021-08-22T21:59:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429563942108553217"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1084526754088259586",
                        "start": 0,
                        "username": "giuliadevita"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429563942108553217",
            "in_reply_to_user_id": "1084526754088259586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@giuliadevita aqui, giu https://t.co/hWpmgOr9gp"
        },
        {
            "author_id": "474829182",
            "created_at": "2021-08-22T21:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429563028375232521"
            ],
            "id": "1429563028375232521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery | https://t.co/QLfb2SeLNE"
        },
        {
            "author_id": "1408049570588807173",
            "created_at": "2021-08-22T21:55:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429562906098733057"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "id": "169374464",
                        "start": 134,
                        "username": "raelepronto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429562906098733057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha casa t\u00e1 toda suja de fuligem. \n\nPorque: Inc\u00eandio no Parque estadual em Franco da Rocha.\n\nMotivo do inc\u00eandio: BAL\u00c3O.\n\nComo disse @raelepronto - \u201c\u00c9 o ser humano construindo e destruindo tudo o que se v\u00ea pela frente.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55010327",
            "created_at": "2021-08-22T21:55:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429562876616904801"
            ],
            "id": "1429562876616904801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio em metade de um parque estadual.\nNatureza queimada caindo por boa parte da cidade de S\u00e3o Paulo.\nSabe-se l\u00e1 quanto animais mortos, desnorteados, machucados.\nIndicam que tudo come\u00e7ou com a queda de um bal\u00e3o.\n\nTem que ser muito cretino, muito est\u00fapido, para soltar bal\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "16888542",
            "created_at": "2021-08-22T21:55:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429562776771510272"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1429562776771510272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fuligem de um inc\u00eandio no Parque Estadual do Juquery, em Franco da Rocha, viajou at\u00e9 Perdizes/Pomp\u00e9ia, na capital. Li relatos em outros bairros, como a Mooca."
        },
        {
            "author_id": "52076129",
            "created_at": "2021-08-22T21:53:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429562380657233922"
            ],
            "id": "1429562380657233922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva https://t.co/evts65LoZe"
        },
        {
            "author_id": "1220151319081689088",
            "created_at": "2021-08-22T21:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429562230341836808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "64706049",
                        "start": 93,
                        "username": "jdoriajr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429562230341836808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incenso no pantanal e na Amaz\u00f4nia foi culpa do Bolsonaro. Esse no parque estadual \u00e9 culpa do @jdoriajr"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-08-22T21:51:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429561984882724869"
            ],
            "id": "1429561984882724869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Em dois dias, SP tem inc\u00eandios que queimam parque estadual, geram fuligem e amea\u00e7am reserva\n\nhttps://t.co/Fn5p4mdoSK"
        },
        {
            "author_id": "1139175673367584768",
            "created_at": "2021-08-22T21:51:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429561971221876746"
            ],
            "id": "1429561971221876746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/Tza3agS5CM"
        },
        {
            "author_id": "1253844288498282505",
            "created_at": "2021-08-22T21:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429559929749348363"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "1429559929749348363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NUNCA VI INCENDIO EM SP\nNESSES 40 ANOS\n\"Inc\u00eandio em parque estadual faz com que cinzas e fuligem se espalhem por bairros de S\u00e3o Paulo\"  https://t.co/CfFIiGAN5e"
        },
        {
            "author_id": "4550317786",
            "created_at": "2021-08-22T21:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429559623296725007"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 278,
                        "id": "4550317786",
                        "start": 265,
                        "username": "DilmaResiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429559623296725007",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "SP: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Estadual Juquery\nSegundo informa\u00e7\u00f5es da prefeitura o fogo teria sido causado por bal\u00e3o e mais da metade do parque j\u00e1 foi devastado https://t.co/FyA9CqihKu\n#Resistencia1234Dias #RenunciaBolsonaro\nSiga nosso Instagram @DilmaResiste"
        },
        {
            "author_id": "174443228",
            "created_at": "2021-08-22T21:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429558601488678917"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57315534",
                        "start": 0,
                        "username": "RoseBrogliato"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429558601488678917",
            "in_reply_to_user_id": "57315534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RoseBrogliato N\u00e3o \u00e9 polui\u00e7\u00e3o,  est\u00e1 pegando fogo um parque estadual de SP, devido falta de chuvas."
        },
        {
            "author_id": "91368546",
            "created_at": "2021-08-22T21:33:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429557421425442821"
            ],
            "id": "1429557421425442821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguma besta humana soltou um bal\u00e3o nesse tempo hiper seco e a belezura caiu no Parque Estadual do Juquery, q t\u00e1 queimando inteiro!!! As fuligens chegaram na capital, tive q fechar tdas as janelas ao meio do dia,pq n tinha condi\u00e7\u00e3o.Agora, cad\u00ea a besta q soltou o bal\u00e3o nesse seco?"
        },
        {
            "author_id": "48112539",
            "created_at": "2021-08-22T21:33:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429557390576431118"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68765275,
                        -23.33440924
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "1429557390576431118",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Juquery https://t.co/XavedbhkGC"
        },
        {
            "author_id": "179247076",
            "created_at": "2021-08-22T21:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429556850492592128"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "10093262",
                        "start": 0,
                        "username": "elimafra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1429556850492592128",
            "in_reply_to_user_id": "10093262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elimafra Porque t\u00e1 pegando fogo em um parque estadual em Franco da Rocha"
        },
        {
            "author_id": "24983156",
            "created_at": "2021-08-22T21:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1429556572129316871"
            ],
            "id": "1429556572129316871",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Juqueri, a \u00faltima \u00e1rea preservada de cerrado na Grande S\u00e3o Paulo, nesse momento est\u00e1 ardendo em chamas"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mairipor\u00e3, Brasil",
                "id": "1672d83ec40c4f05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sacom\u00e3, S\u00e3o Paulo",
                "id": "41e91299d5555fd3",
                "place_type": "neighborhood"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parque Estadual Do Juquery",
                "id": "07d9d63155880001",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1243685330982776833",
                "name": "Sofhia Sincerona\ud83d\ude37",
                "username": "sofhiaeguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289448791",
                "name": "Leni com L de Lula 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd85",
                "username": "L3n1_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396160997",
                "name": "Nexo Jornal",
                "username": "NexoJornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1173213746",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "balancogeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1214265486008938496",
                "name": "ADOLFO GERMANO",
                "username": "ADOLFOGERMANO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537262959",
                "name": "Rep\u00f3rter Coragem",
                "username": "rcoragem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325961585316278275",
                "name": "SIX\u1d47\u1d49 \u2694\ufe0f\ud83d\udd06",
                "username": "taehywglory",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169702460266622976",
                "name": "Rafael Ihara",
                "username": "rafa_ihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429783715786395648",
                "name": "empreendedor_br_digital\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "erli_aguiar2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585368820",
                "name": "GG's World",
                "username": "ggworldmovie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248074819935055872",
                "name": "JC",
                "username": "jcatf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762402774260875265",
                "name": "Guilherme Boulos",
                "username": "GuilhermeBoulos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "333553475",
                "name": "Julio Schneider \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "juliovschneider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292889800",
                "name": "Vue.js",
                "username": "vuejs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19561737",
                "name": "Dani Rodrigues \u266b",
                "username": "dani_msk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1177234867278553089",
                "name": "Ester",
                "username": "_estersants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794365834",
                "name": "Mr.Joseph",
                "username": "EricJoseph360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14839598",
                "name": "...Priscila Bezerra",
                "username": "pri_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589014272",
                "name": "David Costa",
                "username": "davidsantoscru2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365564667",
                "name": "Tribuna de Jundia\u00ed",
                "username": "tribunajundiai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15778592",
                "name": "em busca de alien\u00edgenas",
                "username": "ceoalienigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894362652364988420",
                "name": "nat",
                "username": "llunnatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74640212",
                "name": "Maria Teresa Cruz",
                "username": "tetecruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1208859848345034752",
                "name": "\ud835\udc40\ud835\udc4e\ud835\udc63\ud835\udc4e\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc56 \u02e2\u1d49\u1d56 | VIU O HARRY",
                "username": "betamavaIIi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951451785075576834",
                "name": "Marcelo Lacerda",
                "username": "marceloplacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47194942",
                "name": "Alan Severiano",
                "username": "AlanSeveriano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1115427463931355138",
                "name": "eliza",
                "username": "elizabehhhhh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394349834",
                "name": "Paulinhus Lima",
                "username": "PaulinhusLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17118982",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio",
                "username": "JC_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1453098463",
                "name": "Di\u00e1rio do Poder",
                "username": "diariodopoder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40694349",
                "name": "Vanessa Neves Novaes",
                "username": "VanessaNeves16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "959232025449451520",
                "name": "Jornal Expresso Carioca",
                "username": "jornalecarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Portal Voxnet",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604085918",
                "name": "SP RIO+",
                "username": "spriomais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119838931",
                "name": "Lumena. ask var. fan account",
                "username": "_sweetbear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2735996796",
                "name": "Tr\u00e2nsito Sampa/SP",
                "username": "TransitoSampaSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513669",
                "name": "g1 S\u00e3o Paulo",
                "username": "g1saopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267972800",
                "name": "O palha\u00e7o que se esconde dos g***",
                "username": "Vcds10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109425221",
                "name": "Claudia Daenekas",
                "username": "ClauDaenekas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73929607",
                "name": "Programa Hoje em Dia",
                "username": "hojeemdia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "972567322094424065",
                "name": "bellocs",
                "username": "bazelle_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040600416361349127",
                "name": "Lair Fernando",
                "username": "LairFernando2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138618162",
                "name": "MARQUIN ZAGA \uea00",
                "username": "mpbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169548620",
                "name": "Paulo Stark\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9 sem medo de ser feliz",
                "username": "PauloStark105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49315012",
                "name": "Lucas Silveira \u2728 #VTQMV",
                "username": "lucasfresno",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1095121359741562881",
                "name": "Portal Mana\u00f3s",
                "username": "portalmanaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "696826796055126016",
                "name": "Veruska Donato",
                "username": "VeruskaDonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64274675",
                "name": "Bimbo weregoat",
                "username": "aneandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918157021",
                "name": "peixe voraz de S\u00e3o Francisco",
                "username": "betobatuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60401862",
                "name": "M. Barbosa",
                "username": "marcosumbanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077318458579271680",
                "name": "Alexandre Magnavita \ud83c\udf84\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "spplay2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880112324987822082",
                "name": "The Chestnut Post",
                "username": "TheChestnutPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1217073957326721029",
                "name": "\"Gael\"",
                "username": "terra001_gm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3024900491",
                "name": "k.o.",
                "username": "itsgiorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3297861",
                "name": "Fa Conti",
                "username": "faconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259372253",
                "name": "Record News",
                "username": "recordnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79758273",
                "name": "Ana Monteiro \ud83c\udf7b\ud83d\ude0e\u270c\ud83e\udd41",
                "username": "AnaLemont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2593241394",
                "name": "Miguel Haddad",
                "username": "miguelmhaddad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841145738",
                "name": "Belzinha",
                "username": "Eu_avisei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "925086812019798017",
                "name": "weltraumwolf",
                "username": "von_alkan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23355573",
                "name": "kisuco",
                "username": "KlSACO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108808595418816512",
                "name": "Delegado Bruno Lima",
                "username": "del_brunolima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1016441205742325762",
                "name": "porti",
                "username": "akaporti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166047048",
                "name": "MOIS\u00c9S is HEATED",
                "username": "moisespamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35218834",
                "name": "Canela",
                "username": "marcaloba84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270538656453996545",
                "name": "\ud83c\udf40Esc@libur - recuperei \ud83d\udc49\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 na\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "EscaliburOne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286831474",
                "name": "toninhomore",
                "username": "toninhomore1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2517737172",
                "name": "V\u00edtor Marques Costa",
                "username": "vitor61274296",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161062560",
                "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a \ud83e\udd8b",
                "username": "mari_rodrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134658545",
                "name": "Cristiano Ramos",
                "username": "cristiano1983",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3376691122",
                "name": "S\u00e3o Paulo em Fotos",
                "username": "SPFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41493402",
                "name": "BRASIL - Total News\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 LULA 13",
                "username": "BRASILTotalNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034133177676312578",
                "name": "Armas da Liberdade",
                "username": "ArmasLiberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52255620",
                "name": "Jeni Navarro",
                "username": "Jereis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49160604",
                "name": "d\u00e9",
                "username": "axdrexxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352960201192833025",
                "name": "Pati",
                "username": "Patifbarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140419491",
                "name": "J\u00f3saSouza",
                "username": "JosaMurdock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1373375035528917003",
                "name": "deusa faraonica",
                "username": "Isaadora37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3662767033",
                "name": "Bruh - *He's no Jack Malone* \ud83d\ude22",
                "username": "OliveiiraBruh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622360589",
                "name": "C\u00edcero Alvernaz",
                "username": "ccero_ccero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75876366",
                "name": "\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "sandrinha_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280513962",
                "name": "AnaZangada",
                "username": "NumTorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51842490",
                "name": "Daniela \u26a1\ufe0f",
                "username": "danidanelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142835897",
                "name": "Portal NE10",
                "username": "portalne10",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "402401265",
                "name": "Wendy Cristina",
                "username": "wendycris76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287225344",
                "name": "MulheresEmFoco",
                "username": "MulheresEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540034828",
                "name": "M\u00eddia NINJA",
                "username": "MidiaNINJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096988393572106240",
                "name": "Baronesa do Gato Preto",
                "username": "HuggoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67009496",
                "name": "Ulisses Maia",
                "username": "UlissesMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2859409494",
                "name": "Bruno C\u00e9zar ",
                "username": "brunocezar91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69671613",
                "name": "El\u00f4",
                "username": "Eloyoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202514085750984705",
                "name": "brown skin girl",
                "username": "laiyshh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2798161549",
                "name": "marys velaryon",
                "username": "mariananeves_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241025",
                "name": "Herberte Santos",
                "username": "hjs52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242103411300057088",
                "name": "\ud83d\udc41Rodrigo Ribeiro\ud83d\udc41",
                "username": "RodrixGeografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57044549",
                "name": "Fernanda Melchionna",
                "username": "fernandapsol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70411503",
                "name": "Guarulhos Online",
                "username": "guarulhosonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222018535842557953",
                "name": "Felipe Angeli",
                "username": "f3l1p34ng3l1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156398222878945280",
                "name": "exausta samba MODO COPA",
                "username": "isabelledej0ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1398671588057305091",
                "name": "F\u00e1tima Duarte",
                "username": "FtimaDu68109694",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090291692744466433",
                "name": "Gazeta Brasil",
                "username": "SigaGazetaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304092926",
                "name": "Orlando Silva",
                "username": "orlandosilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1202130601",
                "name": "PSOL 50",
                "username": "psol50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69181094",
                "name": "Sti.py",
                "username": "Stiphanie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25101570",
                "name": "PattyBraga",
                "username": "kboop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41806159",
                "name": "Di\u00e1rio de S. Paulo",
                "username": "DiarioSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345131245",
                "name": "Regra dos Ter\u00e7os",
                "username": "regradostercos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071956944473210883",
                "name": "Celso Giannazi",
                "username": "CelsoGiannazi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128228187",
                "name": "Rede Brasil Amaz\u00f4nia",
                "username": "RBATVBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718527939843923969",
                "name": "Ademar-UNI\u00c3O E RESIST\u00caNCIA DEMOCR\u00c1TICA!!!",
                "username": "eliakin19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260643800902443008",
                "name": "Gl\u00e1ucia Jesus Silva",
                "username": "glaujsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076643977531662336",
                "name": "Rodrigo Brolo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "brolo_rodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380960150396280838",
                "name": "mei mei, de f\u00e9rias \ud83c\udfdd\ufe0f",
                "username": "daysp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295131060641107970",
                "name": "Bruno Z Ribeiro",
                "username": "BrunoZRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147758061",
                "name": "Jornal O S\u00e3o Paulo",
                "username": "jornalosaopaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2890734417",
                "name": "Gabriel William",
                "username": "gwilliam1111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415804809974779907",
                "name": "Mais Uma Vez",
                "username": "MaisUma88626498",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459626454",
                "name": "Ciro Groh",
                "username": "CiroGroh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326274030081544192",
                "name": "Rivaldo Moura",
                "username": "moura15_rivaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24746057",
                "name": "Governo de S. Paulo",
                "username": "governosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76206825",
                "name": "Paulo Fiorilo",
                "username": "paulofiorilo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1155893420277358594",
                "name": "Deputado Maurici",
                "username": "deputadomaurici",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "337106224",
                "name": "\u1d04\u1d00\u0280\u1d1b\u1d0f\u0274\u026a\u029f\u029c\u1d0f",
                "username": "TheSilass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239076311",
                "name": "nat\u00e1lia",
                "username": "nataliatamasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168178299",
                "name": "Stellinha",
                "username": "eu_stellalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749931624519917569",
                "name": "Hopeful Brasil",
                "username": "HopefulBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27337370",
                "name": "bicha melanc\u00f3lica",
                "username": "gaymelancolica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986298297919909889",
                "name": "Portal Roma News",
                "username": "RomaNewsOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488356636",
                "name": "Mega Curioso",
                "username": "MegaCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852907533496987648",
                "name": "Aproveite a Cidade",
                "username": "aproveitecidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247230140830154753",
                "name": "Lays Cristine",
                "username": "LaysWith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867785379897913345",
                "name": "Rita Bataglia\u200b",
                "username": "RitaBataglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52449733",
                "name": "cansarol",
                "username": "morirol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52408688",
                "name": "Alessandro Nogueira \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Alessandro113",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177158624",
                "name": "Luiz Paulo (LP) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mendesluizpaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080233365742198784",
                "name": "JTV - Jornal Terceira Vis\u00e3o",
                "username": "jterceiravisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47771137",
                "name": "fisio de postinho",
                "username": "maribfisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246836205125328896",
                "name": "Minuto Zero",
                "username": "minutozeroba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80435485",
                "name": "Que M\u00e1rio? da Gangue de LGBT",
                "username": "mas_que_mario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27682230",
                "name": "DebbyScully",
                "username": "debyscully",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952724749020532737",
                "name": "Lucas Fernandes",
                "username": "lcn_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126133846",
                "name": "Luana \ud83e\udd9c\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc37",
                "username": "Luh_Bach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95253497",
                "name": "ANSA Brasil",
                "username": "ansa_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291527256083517440",
                "name": "CRID\u00c3O LULA SANTANA",
                "username": "ancipado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272917956293427201",
                "name": "N\u00f3s, mulheres da periferia",
                "username": "nosmdaperiferia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1030268220618547201",
                "name": "Dr. Romance",
                "username": "vitocaieirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064709993126158336",
                "name": "Alyson Nascimento",
                "username": "BlogANascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126439386864857089",
                "name": "CORAC\u00c3O VALENTE !!!",
                "username": "JL20017235",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2746372861",
                "name": "Fala Brasil",
                "username": "falabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83053875",
                "name": "Devilim Peterson",
                "username": "devilpns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048021992006455297",
                "name": "Luciana",
                "username": "flordeabobrinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322559205",
                "name": "Carla Carol",
                "username": "Injustonilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249738125427052546",
                "name": "Jornal Guaru News",
                "username": "jornalguarunews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400474321076822016",
                "name": "JW News",
                "username": "jwnews_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36433797",
                "name": "linda, inteligente & humilde",
                "username": "JessicaBorba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128357408739397632",
                "name": "Amanda L\u00fcder",
                "username": "luderamanda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1345670148",
                "name": "pir\u00e7udo gostoso",
                "username": "anticisnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304800199",
                "name": "gata da fiorino",
                "username": "sou1shinigami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301577588",
                "name": "A Bicha dos Bichos",
                "username": "JoaoAAAArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169281823",
                "name": "bailey zappe fc",
                "username": "Gustavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031494897",
                "name": "mary bond",
                "username": "feevars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193733536",
                "name": "Arthur Eickmann",
                "username": "ArthurEickmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361727283766116354",
                "name": "NO! BACKSTAGE",
                "username": "nobkstage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4172587277",
                "name": "Twitter Moments Brasil",
                "username": "MomentsBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1068457760549937152",
                "name": "Carmen Vallet",
                "username": "CarmenEVallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223755697281798144",
                "name": "Belisa",
                "username": "Belisa150101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1251176849058795522",
                "name": "RedeNoticiaz",
                "username": "RNoticiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2994176201",
                "name": "@omelhordesampa",
                "username": "omelhordesampa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281461113",
                "name": "Te Amo Caruaru",
                "username": "teamocaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093475058226479105",
                "name": "FarolDaBahia",
                "username": "FaroldaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "203970588",
                "name": "Igor Calian",
                "username": "igor_calian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103575182",
                "name": "FlaOli \ud83d\udcda\ud83c\udf3f\ud83c\udfa8",
                "username": "flaviasiloli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2854352729",
                "name": "Rodrigo Berton \ud83d\udcf8\u2618\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "rodrigo_berton",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191897479",
                "name": "Fl\u00e1vinha",
                "username": "maybemou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1056862707595571200",
                "name": "\ud83d\udc49 Quebrando o Trabuco",
                "username": "VobDam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37432483",
                "name": "Julio Ponce",
                "username": "jasonptodd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "997586693388668928",
                "name": "Poliana Okimoto",
                "username": "OkimotoPoliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4551116433",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLou\ud83d\udc2c\ud83d\udc2cPaiva\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "lourdinha_paiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113011057",
                "name": "\u24df Andr\u00e9",
                "username": "derossi32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3992105957",
                "name": "Katia Bis\ud83e\udd2a\ud83d\udc9a\ud83d\udc37",
                "username": "molekabis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31201557",
                "name": "Band Jornalismo",
                "username": "BandJornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1416577808504078337",
                "name": "Antonio Marques",
                "username": "Antonioall15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618616877",
                "name": "Mandy #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "rizho_flora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298776938",
                "name": "Erica",
                "username": "ericacalil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791924787224285184",
                "name": "Inoue",
                "username": "Inoue_CM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1240706044633985027",
                "name": "Gabriela Xavier",
                "username": "Gabriel41983480",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169736762731782144",
                "name": "daniela",
                "username": "danisoreclama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2700293020",
                "name": "\ud835\udd3d\u211d\ud835\udd38\u2115\ud83d\udca5\ud83d\udc13 \u00c9 13",
                "username": "FranPuroEstress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167939393",
                "name": "Marcelo Goes",
                "username": "mgoesfiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310974510",
                "name": "O PAI TA ON \u2764\ufe0f\u2b50\ud83e\udd91",
                "username": "estocfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3188798572",
                "name": "moni",
                "username": "gmzlights",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735787275",
                "name": "Tami germano",
                "username": "tamirisgermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42119208",
                "name": "Mandy",
                "username": "AhMandaaaaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8146642",
                "name": "lecastel",
                "username": "lecastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125043420072960000",
                "name": "Catanduvas em Foco",
                "username": "CatanduvasF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48813690",
                "name": "Rodrigo Bocardi",
                "username": "rodrigobocardi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1187286097908436992",
                "name": "R\u00f4mulo D\u2019Avila",
                "username": "davila_romulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77532217",
                "name": "Claudia Silvestre",
                "username": "Claudiacsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139724353",
                "name": "Carla Miron",
                "username": "carla_miron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842177005",
                "name": "Cl\u00e1udio Ulhoa",
                "username": "DFSOBERANO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3430567415",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EDUSANTOS\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "edusantoslocut1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50387689",
                "name": "Luiza Vaz",
                "username": "vazluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869682615074390016",
                "name": "F\u00c1TIMA ARRUDA",
                "username": "arruda_mfatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3314481404",
                "name": "Carolina Ercolin",
                "username": "Carolinaercolin",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1242177720722903041",
                "name": "Clayton Bittencourt",
                "username": "claytonbittenc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163063411",
                "name": "Leandro Barbosa",
                "username": "Barbosa_Leandro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359530008461660166",
                "name": "BRITO",
                "username": "BRITO_OFFICIALL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95414779",
                "name": "\ud83c\udf08cristysama",
                "username": "cristysama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259192100853334016",
                "name": "Ricar_",
                "username": "Ricar_001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335545245275213824",
                "name": "Rubia Menezes",
                "username": "ruby78oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830052063891558400",
                "name": "Rede Macuco | Desde 2005",
                "username": "redemacuco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2853566626",
                "name": "Hora 1",
                "username": "hora1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1596020306",
                "name": "FIRMINO\ud83c\udfb6WFS",
                "username": "WFirmi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90161445",
                "name": "BRUNO DAVAN\u00c7O",
                "username": "bruno_davanzzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60407539",
                "name": "Toni Giannini \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tonigiannini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928649182235283456",
                "name": "Di\u00e1rio Carioca",
                "username": "ODiarioCarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326370499",
                "name": "zebrinha da copa \ud83e\udd93",
                "username": "EscarlateOHara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285078832891011074",
                "name": "Black lives matter",
                "username": "Mevelyn44371614",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075461626655096833",
                "name": "Gerson Ferreira",
                "username": "Gersonfbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927687695794622464",
                "name": "\u00b7 f x b \u00b7",
                "username": "beth_fxb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62291870",
                "name": "\uea00 Walther\u1d9c\u02b3\u1da0 \u00b9\u2078\u2079\u2075 \u2764\ufe0f\ud83d\udda4",
                "username": "WaltherDAlmeyda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67743025",
                "name": "Daniela Lima",
                "username": "DanielaLima_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3063062627",
                "name": "\ud835\udd5b\ud835\udd66\ud835\udd5d\ud835\udd5a\ud835\udd60 \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7",
                "username": "juliohrv_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961341441640419329",
                "name": "La\u00eds Zeitune",
                "username": "Laazeitune",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178016967",
                "name": "Lilly \ud83d\udcab ):)",
                "username": "Lilyy_bw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490877596",
                "name": "\u0618",
                "username": "daigurens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1037135509074653184",
                "name": "\ubcf4\ub77c\ud574",
                "username": "nickpurpleyou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286961060",
                "name": "Patrick Paula",
                "username": "patrickpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779925045",
                "name": "Viola",
                "username": "violagustavo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697639538336862208",
                "name": "Jo\u00e3o Lucas",
                "username": "joaolucas_07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9097152",
                "name": "provinciana geriatric millennial and stuff",
                "username": "naoeakazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38936865",
                "name": "Luiz Fernando M. Paes",
                "username": "Lfmpaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170691694",
                "name": "Evandro Barros",
                "username": "EvandroBChagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803560466895294464",
                "name": "Andressa Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b",
                "username": "Deh_Oliveiraz2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43736179",
                "name": "Keka \ud83c\udf37",
                "username": "kekaBR1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52499387",
                "name": "Nil Moretto",
                "username": "nilmoretto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2414288019",
                "name": "debones",
                "username": "gabydebones_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62638219",
                "name": "Andre V \ud83c\udfb8",
                "username": "essasbandas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "862103590806188032",
                "name": "cafe au lait",
                "username": "ellenwig_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10268232",
                "name": "Priscila \"Ysanne\" Queiroz",
                "username": "priqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248575233424048128",
                "name": "esperando a posse do Lula \ud83d\udea9\u2b50",
                "username": "ANAFONS64547321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3369733577",
                "name": "Proposi\u00e7\u00e3o do Pensamento das Incertezas",
                "username": "gundamdemochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240740580",
                "name": "meu cora\u00e7\u00e3o \u00e9 um bar vazio tocando Belchior",
                "username": "ma_viidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37817071",
                "name": "Filipe Domingues",
                "username": "filipedomingues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1096887886346158080",
                "name": "lari\u2077 - editora de v\u00eddeo",
                "username": "laribdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149201394",
                "name": "Rita Souza",
                "username": "Rita_Souzaa96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83830377",
                "name": "\ud83d\udde8\ufe0f of Luiz'\uea00 \u24df \u264e\ud83d\udc37\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "looidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92420497",
                "name": "Diego Hernandez \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "dieg0_hernandez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537708704",
                "name": "Carol Ermel",
                "username": "CarolErmel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546109926",
                "name": "antifascista naruteira r\u00fastica e defensora do sus",
                "username": "stormexx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338021043",
                "name": "lala \ud83c\udf3b\ud83e\udd8b\ud83c\udf40",
                "username": "lahviol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212794732172046336",
                "name": "v.",
                "username": "vickyymarquess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396565485",
                "name": "rafa",
                "username": "rafasmilez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79367331",
                "name": "Brasil Mergulho",
                "username": "BrasilMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231064418",
                "name": "Ferruginha di mamain",
                "username": "_gerinz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745482622",
                "name": "Silvia Ferraro",
                "username": "silviaferraro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288193461754175490",
                "name": "ooooooolsak",
                "username": "xxolsakxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183576451217530881",
                "name": "okuma\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "okumajj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67113813",
                "name": "\ud83d\udea9Selma Mathias \u2640\u2640\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "selmamathiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28602597",
                "name": "Cristiane Maruyama",
                "username": "Crisantemus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262363438",
                "name": "Anna",
                "username": "apam_86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117867545",
                "name": "Keiko Maxwell",
                "username": "keikomaxwell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69454631",
                "name": "Pipe daughter of Wind, mother of Thunderstorm",
                "username": "Pipezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242486840738713607",
                "name": "Anthony",
                "username": "Anthony84086092",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062352450361933824",
                "name": "jude \ud83e\udea9",
                "username": "judepaulla1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23644320",
                "name": "i'm a high-functioning sociopath \ud83d\udd0d",
                "username": "_acarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736942609663467520",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2665\ufe0f Silvia \u2665\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "silviacbap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8246832",
                "name": "Mauriboy #13",
                "username": "mau10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197613055917604864",
                "name": "Mari",
                "username": "MarinesWitzke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247911890489090048",
                "name": "Fernando",
                "username": "punkbiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85341312",
                "name": "Fabio Montesano",
                "username": "fmontesano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41398955",
                "name": "claudio mota",
                "username": "mota97fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254582840844484609",
                "name": "JOSE LUIZ BOLOGNES",
                "username": "BolognesJose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503278095",
                "name": "Thai \ud83c\udf49",
                "username": "sawbucksss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77328765",
                "name": "Jaqueline Leone",
                "username": "jaqueleone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296514432043036679",
                "name": "Carol \ud83d\udc9c\u269c",
                "username": "carolnosekai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191857283",
                "name": "Alexandre",
                "username": "aleguerzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040704983358955526",
                "name": "Douglas Garcia",
                "username": "DouglasGarcia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "913418278957195264",
                "name": "Tats Buen\u00edssima \ud83e\udd38\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "tatsbuenos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748164065390911488",
                "name": "giovana",
                "username": "giiovanaromania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250567750348668928",
                "name": "yaya",
                "username": "pinzyyyy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832773989013401601",
                "name": "Wilma",
                "username": "estrela2323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15150366",
                "name": "Rafael, o Arbulu",
                "username": "TheArbulu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "504778289",
                "name": "thain\u00e1",
                "username": "thaimartelozzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84720652",
                "name": "H\u00e9lio Casimiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c",
                "username": "jhcasimiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11442272",
                "name": "Tatinha",
                "username": "Tatinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845410199",
                "name": "Mayra Castro",
                "username": "mayra_castrov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930731004",
                "name": "escitaloprincess",
                "username": "exodus20mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847424621779365891",
                "name": "Diego C.",
                "username": "dcarteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64860007",
                "name": "L\u00edvia Gentile",
                "username": "lisanfran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19068770",
                "name": "thiago n.",
                "username": "thiagozero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4071139757",
                "name": "xandinha",
                "username": "xandamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264592571122278409",
                "name": "Steh Papaiano \ud83e\udd9d\ud83d\udc80\ud83d\udeac",
                "username": "Steh_Papaiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34779125",
                "name": "Jeff Nascimento",
                "username": "jnascim",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51248764",
                "name": "Danilo \ud83d\udeb4\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u267b\ufe0f",
                "username": "danilomay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850894146449657856",
                "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd94",
                "username": "IaeBrunao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60161925",
                "name": "Bart\u00f4",
                "username": "clarolhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179073272396353537",
                "name": "Kauam Raymond",
                "username": "Momentos2021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626133241",
                "name": "lcs nscmnt",
                "username": "LuucasNasc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3429734536",
                "name": "Beatriz Fiorotto",
                "username": "FiorottoBeatriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401957189",
                "name": "Rafael Lopes",
                "username": "rafaelolg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53983846",
                "name": "Avi\u00e3o Monocilho",
                "username": "BabrielTheRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50080890",
                "name": "cadelete",
                "username": "cadeleteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59898260",
                "name": "Rog\u00e9rio Matuck",
                "username": "rogeriomatuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378907427928674304",
                "name": "Ju",
                "username": "givemegalanthus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195740335453945859",
                "name": "Lacradores Desintoxicados \ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38 #EleN\u00e3o",
                "username": "LDesintoxicados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75347558",
                "name": "gui \ud83c\udff4",
                "username": "gui_ulema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242981632199602182",
                "name": "Elielton Ribeiro",
                "username": "elielton_twt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339671302",
                "name": "ossa",
                "username": "yossaie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958761985985916928",
                "name": "S\u00e3o Paulo Not\u00edcias",
                "username": "_SPNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201234454",
                "name": "futura Dra vil\u00e3 do miranha \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udd2c\ud83d\udcda",
                "username": "nath_a_li_a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247015491916439555",
                "name": "isa \ud83c\udf38",
                "username": "anemosthetic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74624630",
                "name": "\ud83d\udc36",
                "username": "doscatioros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238605",
                "name": "Maikon Gon\u00e7alves",
                "username": "mkngoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114303223161135111",
                "name": "\u21a9\ufe0f\u2b05\ufe0f JotaP\u00ea\u2b05\ufe0f\u21a9\ufe0f\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "jota_pe13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121568807284244490",
                "name": "JLCostaV",
                "username": "JCostaVeras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462170326",
                "name": "DiarioZonaNorte",
                "username": "diariozonanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805953032794099713",
                "name": "Casei com o dono da Parmalat",
                "username": "alanbidona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839645582130032641",
                "name": "Veronica Zani",
                "username": "zanivero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233641446",
                "name": "Veve",
                "username": "VeeRizzieri_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419129325",
                "name": "MariLULA - Chavista - Socialista",
                "username": "MarivoneLula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052388114419855360",
                "name": "Gabrielle Idealli",
                "username": "g_idealli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425627034693287941",
                "name": "Natureza Animal Reviews YOUTUBE",
                "username": "NaAnimalReviews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54395777",
                "name": "F\u00ea Saito \u24df",
                "username": "fe_saito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23067792",
                "name": "Br3no 4maro \ud83d\udea9\ud83c\udff4",
                "username": "brenoamaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31669349",
                "name": "Bee \ud83d\udc1d",
                "username": "beevelbauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474353003",
                "name": "B\u00e1rbara Saryne",
                "username": "BarbaraSaryne",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53581541",
                "name": "v i v i",
                "username": "mendes_vi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183817488",
                "name": "Olhar Cr\u00edtico",
                "username": "LookingCritical",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706919849",
                "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddf9\ud83c\uddfc",
                "username": "na_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24983156",
                "name": "death samba",
                "username": "luiscomele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33442726",
                "name": "Jogos Perdidos, 18 anos!",
                "username": "jogosperdidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250685382",
                "name": "Henrique Moura \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf6\ud83c\udde6",
                "username": "rickbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101589219",
                "name": "petisquinho de fungo",
                "username": "priscapriscapum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139700493041774593",
                "name": "mundinho jovem werter br",
                "username": "bvnnylake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318443008",
                "name": "Luiz Gilson J\u00fanior \u270a\ud83c\udffd #Antifascista 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9",
                "username": "luizgilsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195511322",
                "name": "TuneIn Brasil",
                "username": "tuneinbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248039539710595077",
                "name": "Neyriane Ferreira Leite",
                "username": "neyriane_leite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22939551",
                "name": "Carlitos Monteiro",
                "username": "Carlitomonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3437932887",
                "name": "eu \ud83e\uddd0",
                "username": "0dzee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096591281239793664",
                "name": "Time do Povo",
                "username": "povotime1910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004001314660061184",
                "name": "JALAP\u00c3O EXPEDI\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jalapaoecotrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204837942910443520",
                "name": "Bicicleteiros",
                "username": "Bicicleteirosbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "815966174",
                "name": "Valfredo",
                "username": "Valfredoqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695488907",
                "name": "Jean Souza Abreu",
                "username": "jeansouzaabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234669260850520064",
                "name": ".",
                "username": "twdzayn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57449174",
                "name": "Mariana Belmont",
                "username": "marianabelmont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156076781",
                "name": "Vinicius Mayrink",
                "username": "V_mayrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408914026659258371",
                "name": "Conto Tudo",
                "username": "emailcontotudo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49153274",
                "name": "ruimvo \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "victoryanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229636975",
                "name": "Rafael Braga",
                "username": "rafaelbrsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14632773",
                "name": "Edson Cavalcante",
                "username": "edsoncavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191821938",
                "name": "Arara no Pudim, Bozo no Fim",
                "username": "twnelsongn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3434915716",
                "name": "Juz\u00e3o \ud83d\udca5",
                "username": "oijuzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94885593",
                "name": "Priscila Pacheco",
                "username": "pricsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37306848",
                "name": "Fl\u00e1via Emilly",
                "username": "FlaviaEmilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79281560",
                "name": "Fl\u00e1via Ellen",
                "username": "flaviaellen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104789912",
                "name": "Elen Campos",
                "username": "ElenCAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29677855",
                "name": "tatiana carvalho costa",
                "username": "tatianacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300954243948478465",
                "name": "Fabiana Lastebasse",
                "username": "FLastebasse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3175",
                "name": "Pandora",
                "username": "Pandora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324404851",
                "name": "ESPECIALISTA EM NADA \ud83e\udee1",
                "username": "TaysonCordeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730833670",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunoalmeidx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448862462",
                "name": "ana\u2077",
                "username": "hobilustrate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "995423656091275264",
                "name": "ALEXANDRE PEREIRA FILHO S\u00d3 O SENHOR JESUS SALVA",
                "username": "Alexand62706316",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130642509",
                "name": "Let\u00edcia Wexell \u2728\ud83c\udfae\ud83d\udcda\ud83c\udf99",
                "username": "leticinios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58804623",
                "name": "Piloto Lucas Foresti",
                "username": "lucasforesti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158535329315512321",
                "name": "misha",
                "username": "pompolino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035246924893499392",
                "name": "carol",
                "username": "diascarold",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121346774654959616",
                "name": "Fred Fernandes",
                "username": "FredLAFernandes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45935445",
                "name": "Rafael Alaby",
                "username": "rafaelalaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830144865396748288",
                "name": "\ud83d\udcae\u6625\u5b9f@\u6c38\u9060\u306b\u30cf\u30ed\u30a6\u30a3\u30f3\ud83c\udf83\ud83d\udc7b",
                "username": "porpoise_galaxy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223554279832571904",
                "name": "chuchu | \ud83d\udc9c\ud83d\udc9b enjoyer",
                "username": "ufocatchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61656870",
                "name": "Vander Felipe",
                "username": "vanderfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1215607746785107968",
                "name": "Mon",
                "username": "taikio0101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529380266",
                "name": "lucas",
                "username": "lucastlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167425263",
                "name": "Ricardo Alvarez",
                "username": "psol_ricardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89070489",
                "name": "Miguel",
                "username": "Mig63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127260221271941121",
                "name": "chupa cu de goianinha",
                "username": "peepateeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1028101909956251648",
                "name": "Claudio",
                "username": "claudioodorizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370183911666499590",
                "name": "Lil Caloteiro",
                "username": "lilcaloteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270862426020425728",
                "name": "\ud83d\udcb8",
                "username": "savanah4life",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324455856",
                "name": "S\u00e9tima RBD",
                "username": "Yo_Soy_RBD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080525791459504128",
                "name": "saulinho",
                "username": "saulinhorcls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224146305171279874",
                "name": "brunaa",
                "username": "absurdaemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59871513",
                "name": "Alessandra Guidoni \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udd4a\ufe0f",
                "username": "AGM71com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40823585",
                "name": "green rosetta\u2122",
                "username": "vitordias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85475182",
                "name": "Ju\u00e3o Nyn #MarcoTemporalNao \ud83c\udf3f",
                "username": "Juaonyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63714328",
                "name": "Marco \ud83c\uddf3\ud83c\uddecBortolosso\u24df \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6",
                "username": "M_Bortolosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401100523",
                "name": "Rere",
                "username": "renatapaciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084526754088259586",
                "name": "giu de vita \u24df",
                "username": "giuliadevita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474829182",
                "name": "SEBAR",
                "username": "SEBAR1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408049570588807173",
                "name": "MIDRA",
                "username": "MidraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169374464",
                "name": "Rael",
                "username": "raelepronto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55010327",
                "name": "Rodrigo Casarin",
                "username": "rodcasarin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16888542",
                "name": "Itamar Montalv\u00e3o",
                "username": "imont",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52076129",
                "name": "carla gastal \ud83c\udf35\ud83d\udc9c",
                "username": "carlagastal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220151319081689088",
                "name": "zecamor",
                "username": "zecamor1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64706049",
                "name": "Jo\u00e3o Doria",
                "username": "jdoriajr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1139175673367584768",
                "name": "Biapeacelove",
                "username": "biapeacelove2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253844288498282505",
                "name": "Mello",
                "username": "AnaPaul28462173",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4550317786",
                "name": "\ud83c\udf97Dilma Resistente",
                "username": "DilmaResiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174443228",
                "name": "Vanderlea Tarantelli",
                "username": "vtarantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57315534",
                "name": "Rose Brogliato",
                "username": "RoseBrogliato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91368546",
                "name": "Carol B.",
                "username": "caizbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48112539",
                "name": "Aldemar V.Lobato",
                "username": "avlobato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179247076",
                "name": "Dinda Dju",
                "username": "jujucolombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10093262",
                "name": "Eli, a Tia do Heartstopper",
                "username": "elimafra",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1429839307993387014",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdma9azdn1x5jm5sm0rsmx4u2h5rx",
        "oldest_id": "1429556572129316871",
        "result_count": 492
    }
}