{
    "data": [
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-08-20T05:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428586460043743234"
            ],
            "id": "1428586460043743234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio aprova zona de amortecimento de parque nacional no\u00a0RJ https://t.co/1283FfWqu8"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-20T04:07:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428569462089916416"
            ],
            "id": "1428569462089916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza\u00a0(RJ) https://t.co/YVkbYfhDqU"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-08-20T03:43:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428563249113489414"
            ],
            "id": "1428563249113489414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20/08/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio aprova zona de amortecimento de parque nacional no RJ\nhttps://t.co/Kmyr2xZ6mk"
        },
        {
            "author_id": "332830109",
            "created_at": "2021-08-20T03:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428561060622110728"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1229899268443574272",
                        "start": 0,
                        "username": "Ruivo367"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "200172730",
                        "start": 10,
                        "username": "vanmarson"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "113885149",
                        "start": 29,
                        "username": "dep_padrejoao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428561060622110728",
            "in_reply_to_user_id": "1229899268443574272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ruivo367 @vanmarson @zsg_39 @dep_padrejoao Pois \u00e9 tanto terreno para plantar mais em 20 anos cercaram tudo como\"\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" o resultado ta a\u00ed !  Vai l\u00e1 plantar arroz para ver se voc\u00ea consegue!"
        },
        {
            "author_id": "360862574",
            "created_at": "2021-08-20T02:14:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428541034926120966"
            ],
            "id": "1428541034926120966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi um esse m\u00eas no Parque Nacional de Itatiaia \ud83e\udd70 https://t.co/RwOxTGiGTN"
        },
        {
            "author_id": "1247369922361143303",
            "created_at": "2021-08-20T02:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428537539284148229"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24920669",
                        "start": 0,
                        "username": "SaoPauloFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428537539284148229",
            "in_reply_to_user_id": "24920669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaoPauloFC Mano o jogo foi no parque municipal kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "4120285396",
            "created_at": "2021-08-20T01:37:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428531694202675205"
            ],
            "id": "1428531694202675205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha era Parque Ecol\u00f3gico, \u00e1rea protegida. Palco de pesquisas, essencial para toda nossa Amazonia Azul (n\u00e3o sabe o que \u00e9? procura mat\u00e9ria antes de 2012).\n\nAgora t\u00e1 a\u00ed, recinto de bilion\u00e1rio.\nA burguesia fede. https://t.co/WNDOcR0b8d"
        },
        {
            "author_id": "897468350330220545",
            "created_at": "2021-08-20T01:16:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428526427557740547"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285774406644531201",
                        "start": 0,
                        "username": "wivian_belfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428526427557740547",
            "in_reply_to_user_id": "1285774406644531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivian_belfort wivian me leva no parque nacional, s\u00e9rio te imploro"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-20T01:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428522456118145029"
            ],
            "id": "1428522456118145029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/SABHX9iZvw\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/vjb6fwLzuQ\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/4RaKhRl1EE"
        },
        {
            "author_id": "1376861308260323332",
            "created_at": "2021-08-20T00:43:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428518128556912646"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26324493",
                        "start": 0,
                        "username": "sergiopamplona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428518128556912646",
            "in_reply_to_user_id": "26324493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sergiopamplona N\u00e3o s\u00f3 o Jalap\u00e3o mas tamb\u00e9m o;\nParque Estadual do Cant\u00e3o;\nParque Estadual do Lajeado;\nMonumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas do Estado do Tocantins."
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-20T00:29:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428514515453362179"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "49830084",
                        "start": 231,
                        "username": "celiohenrique"
                    },
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "492720753",
                        "start": 246,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 272,
                        "id": "58798987",
                        "start": 259,
                        "username": "LailtonCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428514515453362179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O comportamento do Secret\u00e1rio da Ind\u00fastria e Com\u00e9rcio do Estado do Tocantins, durante audi\u00eancia p\u00fablica em que se discute a desestatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, ao se referir aos manifestantes como \u201ctalib\u00e3s\u201d \u00e9 repugnante. @celiohenrique @rocsrodrigo @LailtonCosta https://t.co/U1jnpEP0rV"
        },
        {
            "author_id": "225378880",
            "created_at": "2021-08-20T00:25:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428513523223744512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "883502014944161792",
                        "start": 0,
                        "username": "mgustavoeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428513523223744512",
            "in_reply_to_user_id": "883502014944161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mgustavoeu Hahahahahahahaha caraca, agora que To reparando o Saara, pres vargas, a biblioteca parque nacional ali do lado, o quartel dos bombeiros, Souza Aguiar\u2026 vendo at\u00e9 a ponte rio Niter\u00f3i ao fundo! Linda fotografia!"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-08-20T00:18:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428511637057806337"
            ],
            "id": "1428511637057806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udea8\ud83d\udea8 Informa\u00e7\u00f5es extraoficiais d\u00e3o conta de q um paraquedista teria morrido hj no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um evento re\u00fane praticantes do Brasil e de outros pa\u00edses em Barreirinhas. https://t.co/Yw9uF0v86k"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-20T00:10:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428509823163904004"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428509823163904004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@setensumdomseja +#sarau \n@bibliotecasparquerj \n\nVem ai Sarau do Bruno Black dia 26 \u00e0s 14 na Biblioteca Parque RJ \nAguarde!!\n\n#sarau \n#cultural \n#podemos \n#vivaavida \n#periferias em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/fk7PHOtIh5"
        },
        {
            "author_id": "164451758",
            "created_at": "2021-08-20T00:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428508983694876672"
            ],
            "id": "1428508983694876672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso verde do Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis \u00e9 o tema do novo epis\u00f3dio da s\u00e9rie OLHAR TELEVISUAL.\nVenha com a gente conhecer os in\u00fameros atrativos dessa reserva de Mata Atl\u00e2ntica bem no Centro Hist\u00f3rico de Petr\u00f3polis. #Turismo #meioambiente \nhttps://t.co/Q4L5P3VQgJ https://t.co/34W5pQ4JpZ"
        },
        {
            "author_id": "1103293887286784000",
            "created_at": "2021-08-20T00:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428508861623832580"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428508861623832580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e9u Estrelado mais lindo de S\u00e3o Paulo   Parque Estadual da Caverna do ... https://t.co/rGlBUXz1Vc via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2021-08-20T00:07:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428508858608148484"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "id": "2950912988",
                        "start": 135,
                        "username": "coeqt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428508858608148484",
            "in_reply_to_user_id": "57828037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o amea\u00e7a os quilombolas da regi\u00e3o que ainda n\u00e3o t\u00eam seus territ\u00f3rios demarcados, denuncia a @CoeqT. https://t.co/J3ha6mHqlF"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-08-19T23:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428504287630475266"
            ],
            "id": "1428504287630475266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Concess\u00e3o de 3 Parques Estaduais [Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o e Lajeado] mais o Monumento natural das \u00e1rvores fossilizadas. Projeto com as palavrinhas m\u00e1gicas pra pol\u00edticos e empres\u00e1rios: obras de infraestrutura. Mais um esc\u00e2ndalo de preda\u00e7\u00e3o regional no pa\u00eds megabiodiverso. https://t.co/K1SnZlgibc"
        },
        {
            "author_id": "4048222349",
            "created_at": "2021-08-19T23:47:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428503883777814528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "60942456",
                        "start": 23,
                        "username": "terradagente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428503883777814528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o pode perder o @terradagente desse s\u00e1bado! \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Vamos te levar pra conhecer as maravilhas do Parque Nacional do Itatiaia e ainda se aventurar nas regi\u00f5es frias de Minas Gerais atr\u00e1s das trutas! \u00c9 s\u00e1bado, \u00e0s duas da tarde, na #EPTV \ud83d\ude0c\ud83d\ude0c https://t.co/ZoKrj2r8Sp"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-08-19T23:36:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428501031873351687"
            ],
            "id": "1428501031873351687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Rio Negro autua infrator em R$ 21,8 mil por explora\u00e7\u00e3o ...\nhttps://t.co/S4n26NuDkk"
        },
        {
            "author_id": "766767535748476928",
            "created_at": "2021-08-19T23:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428498306716643335"
            ],
            "id": "1428498306716643335",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Fervedouro Maca\u00fabas - Parque Estadual do Jalap\u00e3o https://t.co/syKnyVcFEC"
        },
        {
            "author_id": "483856080",
            "created_at": "2021-08-19T22:56:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428491021692833794"
            ],
            "id": "1428491021692833794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF, PC e ICMBIO realizam dilig\u00eancias para prender associa\u00e7\u00e3o criminosa envolvida em desmatamentos ilegais na Reserva extrativista Rio Ouro Preto, em Guajar\u00e1-Mirim, RO, leia mais em https://t.co/NETnpg39f1 https://t.co/CqzYEXbn8N"
        },
        {
            "author_id": "1004001314660061184",
            "created_at": "2021-08-19T22:51:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428489889797099531"
            ],
            "id": "1428489889797099531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/6hD9dLD977"
        },
        {
            "author_id": "1285774406644531201",
            "created_at": "2021-08-19T22:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428489055604559875"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1266630960373731329",
                        "start": 0,
                        "username": "gomexxxS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428489055604559875",
            "in_reply_to_user_id": "1266630960373731329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gomexxxS oi vamos casar no parque nacional amg\nnosso momento"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2021-08-19T22:45:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428488356552314880"
            ],
            "id": "1428488356552314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros silvestres capturados em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental s\u00e3o apreendidos na BR-101, em Maca\u00e9, no RJ https://t.co/bAh9Gqs2LV https://t.co/C3wxQ4j1Lx"
        },
        {
            "author_id": "1266630960373731329",
            "created_at": "2021-08-19T22:40:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428487153215066112"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1285774406644531201",
                        "start": 0,
                        "username": "wivian_belfort"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428487153215066112",
            "in_reply_to_user_id": "1285774406644531201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wivian_belfort KAKAKAKAKAKKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKAKKAKAKAKAKAKAK parque Nacional me remete MUITO essa situa\u00e7\u00e3o, sempre lembrooo  disso"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-19T22:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428483666485944323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "56683654",
                        "start": 118,
                        "username": "MPF_PRRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428483666485944323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza (RJ) #mpf (via @MPF_PRRJ) https://t.co/mLCAYDdHVi"
        },
        {
            "author_id": "26136922",
            "created_at": "2021-08-19T22:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428480729860747269"
            ],
            "id": "1428480729860747269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O documento estabelece o zoneamento, as normas de uso e o manejo dos recursos naturais do Parque  https://t.co/2oeWs9L28v"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-08-19T22:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428480141559164929"
            ],
            "id": "1428480141559164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional da Grande Bacia \u00e9 encontrar choupos, pinheiros e uma floresta cheia de paz e tranquilidade. Explor\u00e1-lo \u00e9 uma experi\u00eancia que vai alimentar sua alma e voc\u00ea definitivamente n\u00e3o quer sair daqui.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada  \nPc: ashley.goes.hiking https://t.co/DW8rN4Zi1v"
        },
        {
            "author_id": "148352132",
            "created_at": "2021-08-19T21:52:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428474909269929985"
            ],
            "id": "1428474909269929985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caieira passa a contar com Plano de Manejo #Joinville\nhttps://t.co/hRQIePzZPB"
        },
        {
            "author_id": "121135227",
            "created_at": "2021-08-19T21:51:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428474684560052232"
            ],
            "id": "1428474684560052232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal da Caieira passa a contar com Plano de\u00a0Manejo https://t.co/qozNOuj4qM"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-19T21:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428470709164994572"
            ],
            "id": "1428470709164994572",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 8,94 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento com solo exposto, que acaba com toda vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-19T21:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428470708678496258"
            ],
            "id": "1428470708678496258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 24 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 1,80 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "75108392",
            "created_at": "2021-08-19T21:31:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428469584487665667"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428469584487665667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imensid\u00e3o azul que s\u00f3 o Rio sabe proporcionar \n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#tbt #riodejaneiro #riodejaneiroinstagram #rio #penhascodoisirmaos em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/yVSXMX0diz"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-19T21:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428469396968718344"
            ],
            "id": "1428469396968718344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados apontam avan\u00e7os ap\u00f3s reuni\u00e3o em Bras\u00edlia na concess\u00e3o proposta no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/eneszpFmvc"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-19T21:30:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428469394015932423"
            ],
            "id": "1428469394015932423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados apontam avan\u00e7os ap\u00f3s reuni\u00e3o em Bras\u00edlia na concess\u00e3o proposta no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/0iStSAmxc8"
        },
        {
            "author_id": "2615401658",
            "created_at": "2021-08-19T21:10:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428464336893267968"
            ],
            "id": "1428464336893267968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o conjunta combate desmatamento ilegal na Reserva Extrativista em\u00a0Guajar\u00e1-Mirim https://t.co/Us4XlZUe2x"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-08-19T21:10:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428464286838501384"
            ],
            "id": "1428464286838501384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTA DO MEZIO no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas \u26a1\ufe0f #Portugal \nhttps://t.co/gTZXoLAVdq"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-19T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428461771891691521"
            ],
            "id": "1428461771891691521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Onde fica o lugar mais gelado do pa\u00eds? No Parque Nacional do Itatiaia os term\u00f4metros marcaram -14\u00b0.  Voc\u00ea vai conhecer neste s\u00e1bado as cores e os sons desse cen\u00e1rio que parece encantado. E tem tamb\u00e9m uma receita especial com truta https://t.co/A5wa5nLG9k https://t.co/JtochuvXfa"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-08-19T20:53:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428460044815851520"
            ],
            "id": "1428460044815851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Choca-do-acre (Thamnophilus divisorius) -\n\nEsp\u00e9cie rara e end\u00eamica do Parque Nacional da Serra do Divisor - Acre\n\n\ud83d\udcf8Andre Dib\n\n#fauna #sosamaz\u00f4nia #acre #serradodivisor #conserv\u00e7\u00e3o #biodiversidade #nature #love https://t.co/QMzEr2uNMl"
        },
        {
            "author_id": "94896344",
            "created_at": "2021-08-19T20:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428457663780765697"
            ],
            "id": "1428457663780765697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nSaiba mais: https://t.co/puHH14AeLA.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/NBap6AHgXT"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T20:37:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428456030023954433"
            ],
            "id": "1428456030023954433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra 100 hectares de desmatamento em reserva extrativista de Guajar\u00e1-Mirim,\u00a0RO https://t.co/G8l5gnFcYt"
        },
        {
            "author_id": "2709871813",
            "created_at": "2021-08-19T20:30:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428454338129760259"
            ],
            "id": "1428454338129760259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, na divisa entre PR, MT e MS\n\nhttps://t.co/ybQameBrpx"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2021-08-19T20:25:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428453186659098626"
            ],
            "id": "1428453186659098626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF move a\u00e7\u00e3o para impedir obra sem licen\u00e7a ambiental na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza (RJ) https://t.co/pqEask2qkC"
        },
        {
            "author_id": "418959541",
            "created_at": "2021-08-19T20:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428452773289512967"
            ],
            "id": "1428452773289512967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Taeyeon (SNSD), Kim Jongwan e Gaho far\u00e3o parte das OSTs do drama Mount Jiri.\n\nO drama de mist\u00e9rio est\u00e1 previsto para estrear na 2\u00aa metade deste ano, contando a hist\u00f3ria de Sep Yi Gang e Kang Hyun Jo que se juntam para salvar pessoas ao redor do Parque Nacional do Monte Jiri. \ud83e\uddd7\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/idwvBdVVe0"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2021-08-19T20:21:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428452033703686150"
            ],
            "id": "1428452033703686150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra \u2013 Munic\u00edpio informa atualiza\u00e7\u00f5es sobre inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha\u00a0Grande https://t.co/1o39SOvrEm"
        },
        {
            "author_id": "249316940",
            "created_at": "2021-08-19T20:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428449942285160450"
            ],
            "id": "1428449942285160450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 100 hectares de desmatamento foram encontrados na Reserva Extrativista Rio Ouro Preto, em Guajar\u00e1-Mirim ==&gt; https://t.co/hhJ8vwQZxr #G1RO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-19T20:12:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428449749699604482"
            ],
            "id": "1428449749699604482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O turismo est\u00e1 de volta! Not\u00edcias que d\u00e3o orgulho de compartilhar. \u2764\ufe0f\n\nOs destinos de natureza tem sido cada vez mais procurados, como \u00e9 o caso do Parque Nacional do Igua\u00e7u, com a magia mundial das Cataratas do Igua\u00e7u. \ud83d\udca6\n\n\u25b6\ufe0f Reportagem da TV Brasil: https://t.co/ZT9QNl9YDc https://t.co/p19u19cOTe"
        },
        {
            "author_id": "1256194925508657152",
            "created_at": "2021-08-19T20:11:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428449538264731658"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1428449538264731658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GCM E AMMA PARCERIA EM PROL DO MEIO AMBIENTE:\n\nNesta quinta-feira, 19, o comandante da CGA Ilgon Pires em visita ao presidente da AMMA Luan Alves, juntamente com Gerente de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Jeferson P Mendon\u00e7a e GCM Moraes parceria entre institui\u00e7\u00f5es buscando melhor atender https://t.co/auL4xFKnuU"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-08-19T20:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428449356672348161"
            ],
            "id": "1428449356672348161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio estava sendo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sem licen\u00e7a. \n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/upIrWH6Ta0"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-19T19:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428446082539851781"
            ],
            "id": "1428446082539851781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o flagra 100 hectares de desmatamento em reserva extrativista de Guajar\u00e1-Mirim,\u00a0RO https://t.co/IljHAuJ9Wd"
        },
        {
            "author_id": "27448322",
            "created_at": "2021-08-19T19:50:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428444256042115078"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.052778,
                        -20.332778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49b72cbb44c7bbbf"
            },
            "id": "1428444256042115078",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e9dito: Monumento Natural Serra da Moeda , facebook em Moeda https://t.co/lgp3qR7azJ"
        },
        {
            "author_id": "1370504326725169154",
            "created_at": "2021-08-19T19:50:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428444232604430337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1306234057735495684",
                        "start": 0,
                        "username": "4berrie"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1319027276739186692",
                        "start": 9,
                        "username": "amemjesuskk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428444232604430337",
            "in_reply_to_user_id": "1306234057735495684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4berrie @amemjesuskk Isso \u00e9 um parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T19:39:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428441492721389582"
            ],
            "id": "1428441492721389582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e interdita estrada na zona rural de S\u00e3o Sim\u00e3o,\u00a0SP https://t.co/rY8RRkzOdk"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2021-08-19T19:36:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428440722504667137"
            ],
            "id": "1428440722504667137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sai milico entra milico, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. https://t.co/Ej3pIO1Y51"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-08-19T19:30:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428439163620167684"
            ],
            "id": "1428439163620167684",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o Vemos diariamente o projeto de destrui\u00e7\u00e3o ambiental em curso no Brasil.\nNo #Acre, o Parque Nacional da Serra do Divisor e a Reserva Extrativista Chico Mendes sofrem ataques cujo \u00fanico resultado \u00e9 facilitar a explora\u00e7\u00e3o sem controle. + https://t.co/0DerFhlp04"
        },
        {
            "author_id": "1250444938921283584",
            "created_at": "2021-08-19T19:27:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428438489973067779"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37774195",
                        "start": 0,
                        "username": "jp_fonseca92"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "883502014944161792",
                        "start": 14,
                        "username": "mgustavoeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428438489973067779",
            "in_reply_to_user_id": "37774195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jp_fonseca92 @mgustavoeu Errou! Eh o parque municipal aqui de Macei\u00f3 e ali atr\u00e1s eh o rio salgadinho"
        },
        {
            "author_id": "127523230",
            "created_at": "2021-08-19T19:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428438286981373954"
            ],
            "id": "1428438286981373954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal Roberto Pereira Inoc\u00eancio \u2013 Roberto Ca\u00e7\u00e3o, em Mar do Norte, recebeu melhorias neste m\u00eas. O local passou por obras para melhor receber os visitantes. https://t.co/Or4Yw9gLmj\n\n#RiodasOstras #ParqueMunicipal #Melhorias"
        },
        {
            "author_id": "1354190305",
            "created_at": "2021-08-19T19:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428438145767550984"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1428438145767550984",
            "in_reply_to_user_id": "158765181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gleidson Kkkkkkkkkk nunca ouvi falar dessa novela a\u00ed\nEu sei que vc faz isso pra esconder que em 1908, no parque municipal de BH vc fotografou uns garotos que fundaram um clube de futebol.  Vc j\u00e1 era adulto naquela \u00e9poca"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-19T19:22:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428437127977738240"
            ],
            "id": "1428437127977738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo modelo de concess\u00e3o deve incluir investimentos nas cidades lindeiras ao parque e manuten\u00e7\u00e3o do passe comunit\u00e1rio https://t.co/x4G78wHaFT"
        },
        {
            "author_id": "73478318",
            "created_at": "2021-08-19T19:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428436807037997057"
            ],
            "id": "1428436807037997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte...\n#BH #belohorizonte #minasgerais https://t.co/pOlxn0VaUV"
        },
        {
            "author_id": "265732398",
            "created_at": "2021-08-19T19:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428436352815804416"
            ],
            "id": "1428436352815804416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O controle de acesso ao local busca combater invas\u00f5es, desmatamento, ocupa\u00e7\u00f5es ilegais de \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fortalecer o desenvolvimento econ\u00f4mico sustent\u00e1vel, atrav\u00e9s da qualifica\u00e7\u00e3o do ecoturismo. https://t.co/nqIlx1jgaK"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-08-19T19:13:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428435010193874956"
            ],
            "id": "1428435010193874956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o que fica na divisa entre o Paran\u00e1 e o Mato Grosso do Sul https://t.co/WGEdd5VVPu"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-08-19T19:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428434505107451914"
            ],
            "id": "1428434505107451914",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No leste do estado se situa uma regi\u00e3o um pouco mais montanhosa, que est\u00e1 dentro do parque nacional das montanhas do Tumucumaque, o maior do Brasil e a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de florestas tropicais do mundo.\nhttps://t.co/1VgL586PWJ"
        },
        {
            "author_id": "1159495589974945793",
            "created_at": "2021-08-19T18:57:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428430952187973642"
            ],
            "id": "1428430952187973642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "levar a best pra um piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-08-19T18:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428430564613189636"
            ],
            "id": "1428430564613189636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMOS DIAS\u203c\n\nEspa\u00e7o montado no Parque Municipal do Imigrante para atender casos suspeitos ser\u00e1 desativado neste domingo (22). Casos ser\u00e3o atendidos somente nos postos e na UPA.\n\nSaiba mais\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/XOzExkSeFL"
        },
        {
            "author_id": "1383570135277998085",
            "created_at": "2021-08-19T18:55:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428430430655614976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "3959457976",
                        "start": 0,
                        "username": "marrteee"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428430430655614976",
            "in_reply_to_user_id": "3959457976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marrteee teu cu! sou o mais fiel dos homens!!! tu que ia me arrumar qualquer desculpa para ir no banheiro do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-19T18:39:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428426516585664515"
            ],
            "id": "1428426516585664515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques de Contagem reabrem a partir desta quinta-feira. Inicialmente, apenas o Parque Ecol\u00f3gico Thiago Rodrigues Ricardo, do Eldorado, e o Parque Municipal Gentil Diniz, no bairro Nossa Senhora do Carmo, v\u00e3o funcionar, em diferentes dias, das 8h \u00e0s 17h. https://t.co/jzt5Gms3E8 https://t.co/2uNhWV4tRI"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-19T18:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428426155166736385"
            ],
            "id": "1428426155166736385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos lindeiros defenderam, em Bras\u00edlia, uma licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u que contemple investimentos na regi\u00e3o https://t.co/F8ZTIn03YN"
        },
        {
            "author_id": "717027890760716289",
            "created_at": "2021-08-19T18:16:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428420641875759107"
            ],
            "id": "1428420641875759107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que voc\u00ea acha da concess\u00e3o dos Parques estaduais do Tocantins?\ud83e\udd14 S\u00e3o eles; Monumento de \u00e1rvores fossilizadas, Jalap\u00e3o, Cant\u00e3o e parque estadual do Lajeado."
        },
        {
            "author_id": "1285978765907111936",
            "created_at": "2021-08-19T18:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428416478840201219"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "2147700098",
                        "start": 166,
                        "username": "amazonia_real"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428416478840201219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edticos rondonienses liberaram o desmatamento de 211mil hectares do Parque Estadual de Guaruj\u00e1-Mirim e da Reserva Extrativista Jacy-Paran\u00e1.\n\nDe acordo com infos da @amazonia_real, \u00e9 como se tivesse rolado um \"liberou-geral\" para grilagem.\n\n#D\u00e1UmReload e assista ao v\u00eddeo! https://t.co/7ruA9bIxgO"
        },
        {
            "author_id": "1389541929306759170",
            "created_at": "2021-08-19T17:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428415224202375172"
            ],
            "id": "1428415224202375172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscais da Secretaria de Urbanismo de Caraguatatuba, agentes da Pol\u00edcia Ambiental e Funda\u00e7\u00e3o Florestal, por meio do Parque Estadual da Serra do Mar (PESM). #leianosite\n\n\ud83d\udcf7Divulga\u00e7\u00e3o/PMC\n\n#massaguanews #fiscaliza\u00e7\u00e3o #mococa #policiaambiental #jornalmassagua\u00e7u https://t.co/8sISYUsJtk"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-08-19T17:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428411617843335182"
            ],
            "id": "1428411617843335182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica flagra on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/ipQc67sCch"
        },
        {
            "author_id": "130935285",
            "created_at": "2021-08-19T17:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428410345178243081"
            ],
            "id": "1428410345178243081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja V\u00cdDEO | Presidente Prudente e Regi\u00e3o | G1 https://t.co/x5HxFJP9xF"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T17:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428408925829976069"
            ],
            "id": "1428408925829976069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 2,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/7hmVAP3UxM"
        },
        {
            "author_id": "48432047",
            "created_at": "2021-08-19T17:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428407628095528969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1689201685",
                        "start": 0,
                        "username": "anj045"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428407628095528969",
            "in_reply_to_user_id": "1689201685",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anj045 Parque municipal kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-08-19T17:22:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428407153849683969"
            ],
            "id": "1428407153849683969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 753,
                "quote_count": 7,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 140
            },
            "text": "FERNANDO DE NORONHA, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 o resumo do Brasil bolsonarista. Diminu\u00edram a prote\u00e7\u00e3o ambiental pra q ricos se divirtam, privatizaram partes da ilha e tentaram implantar CASTAS na ilha, separados por dinheiro.\n\nBrasil, pa\u00eds pra POUCOS.\nhttps://t.co/EvWqqBtP7a"
        },
        {
            "author_id": "1374712977245491201",
            "created_at": "2021-08-19T17:13:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428404643382632450"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1325124643540373505",
                        "start": 0,
                        "username": "msochaengberry"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1270470869421379585",
                        "start": 16,
                        "username": "tdoonglife"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428404643382632450",
            "in_reply_to_user_id": "1325124643540373505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msochaengberry @tdoonglife assim que se fala, parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2021-08-19T16:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428398108937969667"
            ],
            "id": "1428398108937969667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornalista cita fontes locais e faz um alerta sobre os riscos \u00e0 biodiversidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. https://t.co/WRZdgZA7Jm"
        },
        {
            "author_id": "1255165536754970624",
            "created_at": "2021-08-19T16:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428394465564241923"
            ],
            "id": "1428394465564241923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018Mirante da Jacirana\u2019 no Parque Nacional da Serra do Divisor passa por restaura\u00e7\u00e3o https://t.co/Y34ncrVQD2"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T16:30:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428393825798692872"
            ],
            "id": "1428393825798692872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 6,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Ywu7YB1HXs"
        },
        {
            "author_id": "1947491586",
            "created_at": "2021-08-19T16:25:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428392799460864002"
            ],
            "id": "1428392799460864002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidade jalapoeira luta pelo acesso \u00e0s informa\u00e7\u00f5es relacionadas ao projeto de concess\u00e3o/Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/vhSAC35XhE"
        },
        {
            "author_id": "35613135",
            "created_at": "2021-08-19T16:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428391547687612421"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1428391547687612421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/QdcmpadOhb"
        },
        {
            "author_id": "1391726453306404871",
            "created_at": "2021-08-19T16:10:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428388826620305413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "38180741",
                        "start": 22,
                        "username": "meghier"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428388826620305413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Great news written by @meghier about a serious issue we're facing in Brazil / Importante e grande not\u00edcia escrita pela colega Meghie sobre um s\u00e9rio problema que est\u00e1 amea\u00e7ando o Parque Nacional do Igua\u00e7u, com poss\u00edveis precedentes para amea\u00e7a de outras \u00e1reas protegidas. https://t.co/CKym0ykvYc"
        },
        {
            "author_id": "1330752958276005888",
            "created_at": "2021-08-19T16:06:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428387792644608001"
            ],
            "id": "1428387792644608001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia t\u00e1 pedindo uma ida no parque nacional e fazer uma trilhas"
        },
        {
            "author_id": "73478318",
            "created_at": "2021-08-19T16:02:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428386845327458304"
            ],
            "id": "1428386845327458304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade de quem achou uma vaga em frente ao Parque Municipal de Belo Horizonte... N\u00e3o vai precisar pagar flanelinha, nem o Extra e nem o Rotativo...\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a https://t.co/FLFwEbFbr2"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-19T15:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428384675626688518"
            ],
            "id": "1428384675626688518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, em Gua\u00edra https://t.co/lOVeuzAzCK #G1 #G1PR https://t.co/ZuomidURCC"
        },
        {
            "author_id": "1383595586318860292",
            "created_at": "2021-08-19T15:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428384639425646594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "862113648994643970",
                        "start": 0,
                        "username": "eBetcel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428384639425646594",
            "in_reply_to_user_id": "862113648994643970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eBetcel s\u00e3o sim!!! na floresta nacional em assu"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428383360179658759"
            ],
            "id": "1428383360179658759",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Rog\u00e9rio (APA-TO): h\u00e1  cerca de 20 anos em um processo tumultuado como este, se criou o Parque Estadual do Jalap\u00e3o e os estudos n\u00e3o identicaram a presen\u00e7a de 3 comunidades quilombolas que est\u00e3o l\u00e1  desde 1900. Porque eles s\u00f3 enxergam o que se paga para q eles vejam"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:48:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428383354253201412"
            ],
            "id": "1428383354253201412",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Profa Euzita (Ascolombolas Rios)  relata que o Parque Estadual do Jalap\u00e3o precisa de Estradas,  n\u00e3o de privatiza\u00e7\u00e3o.  \"O que n\u00f3s  vamos ganhar com isso? NADA."
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T15:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428378726199406593"
            ],
            "id": "1428378726199406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 2,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATION.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw64xaW https://t.co/Vo6KcKuLFG"
        },
        {
            "author_id": "549730962",
            "created_at": "2021-08-19T15:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428378343372644356"
            ],
            "id": "1428378343372644356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12:24h - Pela Estrada Municipal Bento Quirino a Serra Azul, inc\u00eandio na reserva da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica santa Maria, CB no local junto com caminh\u00f5es da usina e do municipio. WS."
        },
        {
            "author_id": "166417133",
            "created_at": "2021-08-19T15:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428378147553259521"
            ],
            "id": "1428378147553259521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe na mat\u00e9ria como foi o encontro e discuss\u00e3o sobre a nova concess\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI).\nhttps://t.co/kwMwqJaseT"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-08-19T15:21:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428376546981687303"
            ],
            "id": "1428376546981687303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular na Ladeira dos Tabajaras danificou parte da \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Paisagem Carioca \nhttps://t.co/DehuEiPFl1"
        },
        {
            "author_id": "2194813943",
            "created_at": "2021-08-19T15:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428376279292727309"
            ],
            "id": "1428376279292727309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, em\u00a0Gua\u00edra https://t.co/q4jCH71HwG"
        },
        {
            "author_id": "2924830391",
            "created_at": "2021-08-19T15:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428373586180444161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 258,
                        "id": "492720753",
                        "start": 246,
                        "username": "rocsrodrigo"
                    },
                    {
                        "end": 273,
                        "id": "49830084",
                        "start": 259,
                        "username": "celiohenrique"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428373586180444161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma declara\u00e7\u00e3o acintosa ao povo tocantinense. Dizer q o Estado \u00f1 tem expertise para gerir um parque. Querem desestatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o a qualquer custo. Porque esse vol\u00fapia toda? O que est\u00e1 por detr\u00e1s disso. A quem interessa isso? @rocsrodrigo @celiohenrique https://t.co/FwZZ3aAhEF"
        },
        {
            "author_id": "281170402",
            "created_at": "2021-08-19T15:09:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428373489300480005"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1428373489300480005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2728\u2728\u2728shining\u2728\u2728\u2728\n.\n.\n.\n#tbt #len\u00e7oismaranhenses #santoamaro em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/kpuVLOZWtO"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:08:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428373364284997644"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "50711276",
                        "start": 2,
                        "username": "governoTO"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "148043007",
                        "start": 173,
                        "username": "AssembleiaTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428373364284997644",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O @governoTO deveria tratar a pauta da titula\u00e7\u00e3o dos 38 quilombos com a mesma celeridade que se pretende Privatizar o Parque Estadual do Jalap\u00e3o.\n\nAcompanhe pelo YouTube da @AssembleiaTO"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:08:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428373353920962560"
            ],
            "id": "1428373353920962560",
            "in_reply_to_user_id": "1278475545806848006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o sobrep\u00f5e territ\u00f3rios quilombolas e o Tocantins est\u00e1  entre os Estados que nunca demarcaram e ou titularam territ\u00f3rios quilombolas e nem demonstra interesse  para tal"
        },
        {
            "author_id": "1278475545806848006",
            "created_at": "2021-08-19T15:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428373351605620743"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "148043007",
                        "start": 57,
                        "username": "AssembleiaTO"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "50711276",
                        "start": 74,
                        "username": "governoTO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428373351605620743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Em andamento a audi\u00eancia p\u00fablica do Parque do Jalap\u00e3o na @AssembleiaTO\n\nO @governoTO segue a l\u00f3gica do Gov Federal e quer entregar o Parque para a iniciativa privada\n\nA privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o amea\u00e7a os quilombos da Regi\u00e3o que n\u00e3o est\u00e3o demarcados"
        },
        {
            "author_id": "794568733398286337",
            "created_at": "2021-08-19T14:58:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428370901050052609"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1428370901050052609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a caminhada foi no #parquedoutinga\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/UZ0V8yYPa0"
        },
        {
            "author_id": "25538057",
            "created_at": "2021-08-19T14:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428368325780799488"
            ],
            "id": "1428368325780799488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das Fontes do Ipiranga (PEFI) completou 52 anos.\nPara que mais pessoas conhe\u00e7am o Parque e reconhe\u00e7am sua import\u00e2ncia, em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio, foi lan\u00e7ado o v\u00eddeo document\u00e1rio \u201cRa\u00edzes do PEFI\u201d.\n\nhttps://t.co/yEImxH0BAH"
        },
        {
            "author_id": "474340513",
            "created_at": "2021-08-19T14:41:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428366393276190730"
            ],
            "id": "1428366393276190730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Privatiza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, nunca \u00e9 o \u201cque\u201d mas sim o \u201ccomo\u201d. Acompanhemos. \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "1339951193896984580",
            "created_at": "2021-08-19T14:38:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428365837300236291"
            ],
            "id": "1428365837300236291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO \u00c9 LUCIANO VIBRADOR HULK:\n\nDANO SOCIAL E MORAL MOVIDO PELA ESQUERDA!\n\nFOGO DE PALHA NARIGUDO, MANS\u00c3O CONSTRU\u00cdDA EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL E POR AI VAI..\n\nhttps://t.co/EQSyZKm3N1 https://t.co/Gj9mjeMW5O"
        },
        {
            "author_id": "68679816",
            "created_at": "2021-08-19T14:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428364507529707532"
            ],
            "id": "1428364507529707532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine uma casa na \u00e1rvore \u00e0 beira do Rio Sabi, entre a Reserva de Sabi Sands e o Parque Nacional Kruger. Assim s\u00e3o as rom\u00e2nticas threehouses da Reserva Privada de Lion Sands, na \u00c1frica do Sul, erguidas sobre as \u00e1rvores e iluminadas apenas por lamparinas e velas. https://t.co/PUsS5YnIxa"
        },
        {
            "author_id": "1179402544285700098",
            "created_at": "2021-08-19T14:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428363635546492935"
            ],
            "id": "1428363635546492935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u26a0 ALERTA! Novo requerimento miner\u00e1rio de REQUERIMENTO DE PESQUISA para DIAMANTE de 10,00 km\u00b2 detectado na ANM dentro da UC PARQUE NACIONAL DE PACA\u00c1S NOVOS da Amaz\u00f4nia. Pedido feito por OXYCER HOLDING CORPORATION - EXCLUSIVE INTERNATIO.... #AmazoniaMinada https://t.co/ExpWw5MVMm https://t.co/puw02IqX1g"
        },
        {
            "author_id": "377502269",
            "created_at": "2021-08-19T14:28:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428363266175107073"
            ],
            "id": "1428363266175107073",
            "in_reply_to_user_id": "377502269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Serra da Capivara\nAbrigando a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios pr\u00e9-hist\u00f3ricos da Am\u00e9rica, o Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um dos maiores locais de conserva\u00e7\u00e3o arqueol\u00f3gica. \u00c9 poss\u00edvel conhecer a arte rupestre pr\u00e9-hist\u00f3rica, com figuras similares \u00e0quelas encontradas em (...)"
        },
        {
            "author_id": "1282420723718512642",
            "created_at": "2021-08-19T13:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428353440736968713"
            ],
            "id": "1428353440736968713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais\nSer\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cZBo61Ih0v https://t.co/6un69b9Rux"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2021-08-19T13:49:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428353308486365187"
            ],
            "id": "1428353308486365187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso representa o Brasil mais que... \nR\u00e3 descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1 [\"em plena Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, a regi\u00e3o mais populosa e urbanizada de Pernambuco\"] por pesquisadores da UFRPE. \nServi\u00e7o p\u00fablico, ci\u00eancia, biodiversidade no pa\u00eds megabiodiverso! \ud83d\udc9a https://t.co/KBbuZu2YWH"
        },
        {
            "author_id": "33378351",
            "created_at": "2021-08-19T13:45:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428352531697049619"
            ],
            "id": "1428352531697049619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural conhecido como: O Frade e a Freira, localizada entre os munic\u00edpios de Itapemirim e Vargem Alta/ES. As pedras falam por si mesmas. \ud83d\ude09\nhttps://t.co/RCDR5iR9Ok"
        },
        {
            "author_id": "1377558167136129025",
            "created_at": "2021-08-19T13:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428352160123691009"
            ],
            "id": "1428352160123691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \nSaiba mais: https://t.co/iBaJDA4Lc1.\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/R7D0hSyCjK"
        },
        {
            "author_id": "18270047",
            "created_at": "2021-08-19T13:41:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428351509515829255"
            ],
            "id": "1428351509515829255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Luckam1955's account has been withheld in Brazil in response to a legal demand. Learn more.",
            "withheld": {
                "copyright": false,
                "country_codes": [
                    "BR"
                ],
                "scope": "user"
            }
        },
        {
            "author_id": "1029931826465390593",
            "created_at": "2021-08-19T13:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428350415779745801"
            ],
            "id": "1428350415779745801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL q reduz limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 1 atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental e 1a grave amea\u00e7a \u00e0s fam\u00edlias tradicionais da regi\u00e3o. N seja conivente com + este crime contra a Amaz\u00f4nia. Assine e pressione o Poder P\u00fab. https://t.co/bnajdTOwXq"
        },
        {
            "author_id": "1299777157959479301",
            "created_at": "2021-08-19T13:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428349793403768846"
            ],
            "id": "1428349793403768846",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Torres del Paine (Chile) \u00e9 poss\u00edvel explorar a natureza em diversos circuitos e a equipe do Tierra Patagonia Hotel prepara roteiros especiais\nhttps://t.co/9thHn29a3D\n#nowboarding https://t.co/exL41Qzr01"
        },
        {
            "author_id": "2701260192",
            "created_at": "2021-08-19T13:32:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428349043885821959"
            ],
            "id": "1428349043885821959",
            "in_reply_to_user_id": "2701260192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A r\u00e3 foi descoberta na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1, em plena Regi\u00e3o Metropolitana do Recife, a regi\u00e3o mais populosa e urbanizada de Pernambuco. Por causa disso, o nome cient\u00edfico escolhido foi Dendropsophus tapacurensis. https://t.co/uwiVGQcTZj"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-08-19T13:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428348730428772355"
            ],
            "id": "1428348730428772355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A aprova\u00e7\u00e3o do PL 6024/2019 representa tr\u00eas principais riscos para o Parque Nacional da Serra do Divisor e a Reserva Extrativista Chico Mendes. https://t.co/pohkURa0DK"
        },
        {
            "author_id": "1030559346638376968",
            "created_at": "2021-08-19T13:15:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428344988753145863"
            ],
            "id": "1428344988753145863",
            "public_metrics": {
                "like_count": 117,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. https://t.co/VHVHsyOCJN"
        },
        {
            "author_id": "1411770088362057729",
            "created_at": "2021-08-19T13:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428344360475713539"
            ],
            "id": "1428344360475713539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. \n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente\nGOVERNO Jair Bolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https://t.co/st9FQ3Jn3o"
        },
        {
            "author_id": "1436024858",
            "created_at": "2021-08-19T13:00:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428341158023995396"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 45,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428341158023995396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 76,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Estamos dando todo o apoio necess\u00e1rio para a @Prefeitura_Rio, que nesta manh\u00e3 realiza uma opera\u00e7\u00e3o para demolir uma estrutura de um pr\u00e9dio irregular que estava sendo constru\u00eddo nos limites do Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, na Ladeira dos Tabajaras, em #Botafogo. https://t.co/srjvq0TPnf"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-08-19T13:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428340983251587082"
            ],
            "id": "1428340983251587082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 58,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos Tabajaras https://t.co/eOp9qwv7Qb #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "68270826",
            "created_at": "2021-08-19T12:39:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428335840283987969"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "145288861",
                        "start": 0,
                        "username": "josisantos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428335840283987969",
            "in_reply_to_user_id": "145288861",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josisantos_ Uma das experi\u00eancias mais transformadoras da minha vida foi a visita que fizemos \u00e0 Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, por volta de 2006. Essa cena ficou na minha cabe\u00e7a: uma chuva de p\u00e9talas sobre o campo aberto onde est\u00e1vamos."
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T12:39:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428335692799782912"
            ],
            "id": "1428335692799782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos da RPPN\" estimula preserva\u00e7\u00e3o ambiental em MG com apoio da Gerdau Amigos da RPPN\u201d estimula preserva\u00e7\u00e3o ambiental em MG com apoio da\u00a0GerdauIniciativa tamb\u00e9m abre as portas da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da empresa para usufruto de moradores... https://t.co/yVE6TAqvoE"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T12:38:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428335685283377155"
            ],
            "id": "1428335685283377155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos\u00a0Tabajaras https://t.co/ZEdSzjzfEk"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T12:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428335680065781767"
            ],
            "id": "1428335680065781767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos Tabajaras Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos\u00a0TabajarasPrefeitura j\u00e1 havia notificado o propriet\u00e1rio, mas obra... https://t.co/RqMlfJvNXl"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-19T12:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428332498514108419"
            ],
            "id": "1428332498514108419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9dio irregular constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 demolido no Morro dos\u00a0Tabajaras https://t.co/FhM2n7oOgp"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-19T12:20:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428330960039317505"
            ],
            "id": "1428330960039317505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bigodinho f\u00eamea\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/sXOE01CPeo"
        },
        {
            "author_id": "17675497",
            "created_at": "2021-08-19T11:56:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428324908115824644"
            ],
            "id": "1428324908115824644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pr\u00e9dio estava sendo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e sem licen\u00e7a. A\u00e7\u00e3o contou com agentes da Secretaria Municipal de Conserva\u00e7\u00e3o (Seconserva) e da Secretaria Municipal de Meio Ambiente (Smac) e policiais militares. #ODia \n\nhttps://t.co/RmQFR4IdU4"
        },
        {
            "author_id": "1309467583150727170",
            "created_at": "2021-08-19T11:52:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428323892255346694"
            ],
            "id": "1428323892255346694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/uqhF8r3Wxi"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-19T11:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428320455157551107"
            ],
            "id": "1428320455157551107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as atra\u00e7\u00f5es do Terra da Gente deste s\u00e1bado 21/08 Confira as atra\u00e7\u00f5es do Terra da Gente deste s\u00e1bado\u00a021/08Se encante com as maravilhas do Parque Nacional do Itatiaia e se aventure nas regi\u00f5es frias de Minas Gerais atr\u00e1s das trutas.... https://t.co/r7NE9eGDFZ"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2021-08-19T11:23:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428316761355657217"
            ],
            "id": "1428316761355657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Federa\u00e7\u00e3o Paranaenses de Montanhismo (Fepam) encaminhou uma den\u00fancia ao Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 (MP-PR) sobre a degrada\u00e7\u00e3o e o abandono de pr\u00e9dios hist\u00f3ricos do Parque Estadual do Marumbi, em Morretes, no litoral paranaense. https://t.co/YoOXoh1ZEl"
        },
        {
            "author_id": "1365598416227753986",
            "created_at": "2021-08-19T11:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428315380519419907"
            ],
            "id": "1428315380519419907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria muito dar uma voltinha no parque municipal mas ele ta fechado pra evitar aglomera\u00e7\u00f5es sabe... https://t.co/fgiZS9Vdt5"
        },
        {
            "author_id": "303810425",
            "created_at": "2021-08-19T11:00:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428311020259381252"
            ],
            "id": "1428311020259381252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja\u00a0V\u00cdDEO https://t.co/fEnHfdPQk8"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-19T11:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428310910360293379"
            ],
            "id": "1428310910360293379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do Paran\u00e1 apoia passe comunidade no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/siRRtudcS3"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-19T11:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428310906648268815"
            ],
            "id": "1428310906648268815",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do Paran\u00e1 apoia passe comunidade no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/aN6pQ5GwqT"
        },
        {
            "author_id": "2325701659",
            "created_at": "2021-08-19T10:08:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428297912908406784"
            ],
            "id": "1428297912908406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Educa\u00e7\u00e3o: Pesquisadores da Universidade Federal Rural de Pernambuco (UFRPE) descobriam uma nova esp\u00e9cie de anf\u00edbio origin\u00e1ria da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Tapacur\u00e1, localizada em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata, na Regi\u00e3o Metropolitana do Recife."
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2021-08-19T10:01:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428296045767925763"
            ],
            "id": "1428296045767925763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica marca nova etapa do edital de concess\u00e3o do Parque Estadual do Rio\u00a0Doce https://t.co/hHkoofwbyT"
        },
        {
            "author_id": "39567621",
            "created_at": "2021-08-19T09:54:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428294411797078020"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "171501876",
                        "start": 87,
                        "username": "dionisson"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34916667,
                        -10.77888889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "1428294411797078020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um toque de natureza combinado a uma por\u00e7\u00e3o de aventura resultam numa pessoa feliz.\n\n\ud83d\udcf7 @dionisson\n#tbt em Parque Nacional Serra de Itabaiana https://t.co/8MIHsKgLxz"
        },
        {
            "author_id": "258594456",
            "created_at": "2021-08-19T09:38:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428290244089196544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "422073012",
                        "start": 0,
                        "username": "SaraPinto007"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428290244089196544",
            "in_reply_to_user_id": "422073012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaraPinto007 Que monumento natural es ese?"
        },
        {
            "author_id": "1426900473399947274",
            "created_at": "2021-08-19T09:33:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428288923214786560"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "1428288923214786560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Maracan\u00e3, no Parque Estadual do Desengano. https://t.co/wohrkjUx98"
        },
        {
            "author_id": "419392072",
            "created_at": "2021-08-19T09:29:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428287964300390401"
            ],
            "id": "1428287964300390401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oleiros oferta rutas guiadas gratuitas por el Monumento Natural Costa de Dexo-Serantes https://t.co/fZIi2WtdPY"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2021-08-19T09:00:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428280633101533187"
            ],
            "id": "1428280633101533187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica \u00e9 nova etapa do edital do Parque Estadual do Rio Doce\nhttps://t.co/HArrk1SJn0"
        },
        {
            "author_id": "78163217",
            "created_at": "2021-08-19T08:34:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428274262918537220"
            ],
            "id": "1428274262918537220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No\u00a0dia 28/08\u00a0ser\u00e1 realizada a\u00a02\u00aa Reuni\u00e3o P\u00fablica\u00a0com moradores de Secret\u00e1rio para esclarecimentos sobre a cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Estadual da Serra da Maria Comprida:\nNa \u00a0Escola Municipal Dr. Barros Franco (Estrada de Fagundes s/n \u2013 Secret\u00e1rio, Petr\u00f3polis) das 10h \u00e0s 15h. https://t.co/5HxYK50swa"
        },
        {
            "author_id": "77558104",
            "created_at": "2021-08-19T03:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428203229389676544"
            ],
            "id": "1428203229389676544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional da Amaz\u00f4nia.\nEnglobando os todos os estados que a formam. \n#SalvemAAmazonia"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-19T03:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428198141405319170"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428198141405319170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteger e Preservar a Natureza \u00c9 S\u00f3 Para Loucos! Caretas, N\u00e3o!!! em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/a8xBwTkj4A"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-08-19T02:22:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428180615866818560"
            ],
            "id": "1428180615866818560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Coaliz\u00e3o Pr\u00f3 UC est\u00e1 coletando ades\u00f5es para a nota t\u00e9cnica contr\u00e1ria ao projeto que reduz o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. O prazo para assinaturas \u00e9 nessa sexta (20/08). Mais informa\u00e7\u00f5es no link: https://t.co/hNpdjqNECw"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-19T02:02:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428175520865390593"
            ],
            "id": "1428175520865390593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1009621552999124992",
            "created_at": "2021-08-19T01:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428174280077058048"
            ],
            "id": "1428174280077058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd Parque Municipal, Barueri - SP https://t.co/q442fHgNOr"
        },
        {
            "author_id": "558776289",
            "created_at": "2021-08-19T01:48:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428172038619938816"
            ],
            "id": "1428172038619938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH https://t.co/eBBUCvpaF3"
        },
        {
            "author_id": "162856962",
            "created_at": "2021-08-19T01:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428166341672980489"
            ],
            "id": "1428166341672980489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/URKIFaqcQd"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-08-19T01:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428161304532070407"
            ],
            "id": "1428161304532070407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk"
        },
        {
            "author_id": "1425601834933231617",
            "created_at": "2021-08-19T00:53:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428158262365626373"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1342479730495414272",
                        "start": 0,
                        "username": "desafios_hollow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428158262365626373",
            "in_reply_to_user_id": "1342479730495414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desafios_hollow Peti\u00e7\u00e3o pra criar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Hallownest... \u00c1reas de proibi\u00e7\u00e3o de desmatamento. Mas aparentemente as pessoas acham que deter a Radi\u00e2ncia \u00e9 mais importante na agenda, em que mundo estamos..."
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-08-19T00:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428152231983992838"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 261,
                        "id": "193003734",
                        "start": 247,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428152231983992838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 133,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Caminh\u00f5es bombeiros atuar\u00e3o no combate a inc\u00eandios em parques nacionais. Ser\u00e3o investidos R$ 18 milh\u00f5es em 15 ve\u00edculos. O primeiro deles foi entregue ao #ICMBio para ser usado no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Saiba mais: https://t.co/cAoErXgDUq.\n\ud83d\udcf7 @mmeioambiente https://t.co/LN2gW9vsv3"
        },
        {
            "author_id": "3376626778",
            "created_at": "2021-08-19T00:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428149165872357387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1141414200",
                        "start": 114,
                        "username": "O"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428149165872357387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fepam denuncia degrada\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios hist\u00f3ricos do Parque Estadual do Marumbi ao MPPR https://t.co/9i7n1ESKKb via @O Di\u00e1rio de Maring\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-19T00:11:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428147610905452549"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1428147610905452549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/9JgxPLMkmm"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-19T00:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428144753305133057"
            ],
            "id": "1428144753305133057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 87,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Esta on\u00e7a pintada foi vista na parte superior das cataratas h\u00e1 alguns dias. \u00c9 prova da import\u00e2ncia de projetos como o On\u00e7as do Igua\u00e7u e da prote\u00e7\u00e3o de nossas UCs e do Parque Nacional do Igua\u00e7u, amea\u00e7ado pela reabertura de uma estrada que j\u00e1 n\u00e3o existe. #EstradaDoColonoN\u00c3O https://t.co/3IRzszhCUD"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-08-19T00:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428144728365846534"
            ],
            "id": "1428144728365846534",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Problemas s\u00e3o como beb\u00eas:\nquanto mais nutrimos\nmais eles crescem.\n\u2014 prov\u00e9rbio africano\n\nPreocupe-se com o que importa,\nmas cuide para n\u00e3o se tornar servo daquilo que lhe preocupa.\n\nFoto: beb\u00ea por Thomas D. Mangelsen (@thomasdmangelsen) no Parque Nacional Gombe, Tanz\u00e2nia. https://t.co/zxRYU7mGOf"
        },
        {
            "author_id": "1377353922180956163",
            "created_at": "2021-08-18T23:59:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428144439621521408"
            ],
            "id": "1428144439621521408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca \u00e9 tarde demais para ser aquilo que sempre se desejou ser @montanhaemmovimento minha Familia. em Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. https://t.co/gHCl37hFhI"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2021-08-18T23:58:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428144201884110850"
            ],
            "id": "1428144201884110850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende tr\u00eas homens por pesca predat\u00f3ria no Parque Nacional de Bras\u00edlia.\n\nSuspeitos foram detidos e levados \u00e0 1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia (Asa Sul). Com eles, as equipes apreenderam uma rede de pesca, linhas de m\u00e3o, quatro tucunar\u00e9s e duas til\u00e1pias.\nhttps://t.co/s6fkInfTYb https://t.co/aZfBKHF0J3"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-08-18T23:19:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428134503273308162"
            ],
            "id": "1428134503273308162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em plena luz do dia, on\u00e7as-pintadas s\u00e3o flagradas ap\u00f3s ca\u00e7a a macacos-pregos no Parque Estadual do Morro do Diabo; veja V\u00cdDEO https://t.co/3QJT7EwhDI https://t.co/kmuOtDHgfU"
        },
        {
            "author_id": "27141991",
            "created_at": "2021-08-18T22:43:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428125426635862024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "50322722",
                        "start": 0,
                        "username": "coimbraricardo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "01bd241973160cac"
            },
            "id": "1428125426635862024",
            "in_reply_to_user_id": "50322722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@coimbraricardo No Brasil todo \u00e9 essa putaria. Lugar que deveria virar parque nacional acaba virando resort."
        },
        {
            "author_id": "1310619878454370304",
            "created_at": "2021-08-18T22:43:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428125314304065538"
            ],
            "id": "1428125314304065538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 lugares que gostaria de conhecer antes de morrer? \u2014 na lua sendo colonizada; munic\u00edpio de banff do canad\u00e1 juro coisa mais linda parece coisa de filme da disney queria ir no parque nacional de l\u00e1; e \u00e1frica ou jap\u00e3o se fosse pra p\u2026 https://t.co/Zyh3GRS4Gy"
        },
        {
            "author_id": "48810936",
            "created_at": "2021-08-18T22:41:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428124810589216774"
            ],
            "id": "1428124810589216774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de bh https://t.co/ygCzx9ijCk"
        },
        {
            "author_id": "73492941",
            "created_at": "2021-08-18T22:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428123285338959880"
            ],
            "id": "1428123285338959880",
            "in_reply_to_user_id": "73492941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00edmpia faz hoje o que deveria ter feito em Assun\u00e7\u00e3o. No momento defensivo, recua o bloco de marca\u00e7\u00e3o, tem compacta\u00e7\u00e3o e agressividade na abordagem ao homem da bola. \u00c1rea protegida e frente da \u00e1rea congestionada. No Paraguai tentou subir a marca\u00e7\u00e3o com um time pesado, e tomou..."
        },
        {
            "author_id": "57543145",
            "created_at": "2021-08-18T22:28:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428121617750708226"
            ],
            "id": "1428121617750708226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de ver Gua\u00edra \u2013 Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 atingido por inc\u00eandio - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/AN3XYWj1JI"
        },
        {
            "author_id": "18407629",
            "created_at": "2021-08-18T22:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428118489466916864"
            ],
            "id": "1428118489466916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos melhorar kkkk lugar preferido de SP para passear e lugar preferido de SP para se viver? \u2014 hehe, vamos tentar. para passear, gosto bastante do Horto Florestal, trabalhei l\u00e1 inclusive. o Parque Estadual Cantareira - N\u00facleo Ped\u2026 https://t.co/Jo8fUw1GPy"
        },
        {
            "author_id": "1000504538422538241",
            "created_at": "2021-08-18T22:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428117343675293709"
            ],
            "id": "1428117343675293709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O tempo passado entre as \u00e1rvores nunca \u00e9 desperdi\u00e7ado\". em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/Nyh0nv7l5D"
        },
        {
            "author_id": "272448189",
            "created_at": "2021-08-18T22:10:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428117224661954562"
            ],
            "id": "1428117224661954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo precisa de mais ambientalistas. Pessoas que estudem o ecossistema e preservem as florestas. Est\u00e3o destruindo tudo \u2026 Salve o parque nacional da chapada dos vendeiros"
        },
        {
            "author_id": "1385384442622009345",
            "created_at": "2021-08-18T21:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428109972601065474"
            ],
            "id": "1428109972601065474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recupera mirante do Parque Nacional da Serra do\u00a0Divisor https://t.co/3Ayh9BhOcX"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T21:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428109591527661572"
            ],
            "id": "1428109591527661572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 26 de julho de 2021, o INPE identificou o desmatamento de 0,16 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S / Par\u00e1. O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a FLORESTA NACIONAL DE CARAJ\u00c1S foi minera\u00e7\u00e3o, devido \u00e0 a\u00e7\u00e3o de garimpos. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1092628827157790720",
            "created_at": "2021-08-18T21:36:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428108637625626625"
            ],
            "id": "1428108637625626625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2708\ufe0f \ud83d\udeeb     Situa\u00e7\u00e3o no Port\u00e3o Norte do Aeroporto de Cabul, Afeganist\u00e3o, \u00e0s 23h37, hora local. Esta \u00e9 a entrada para a \u00e1rea protegida pelas tropas americanas. O caos continua em Cabul \ud83d\ude33 https://t.co/8yxeRLLorb"
        },
        {
            "author_id": "1374463252231380995",
            "created_at": "2021-08-18T21:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428108208208547845"
            ],
            "id": "1428108208208547845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita t\u00e9cnica a FLORESTA NACIONAL DO IBURA.\n\nParceria: PREFEITURA DE SOCORRO (Sec. Municipal de Turismo, Meio Ambiente, Assist\u00eancia Social), ICMBio, DENIT, IFS, DESO.\n\nConstruindo Turismo pedag\u00f3gico. https://t.co/9DCgkLErF9"
        },
        {
            "author_id": "284152592",
            "created_at": "2021-08-18T21:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428108114482630664"
            ],
            "id": "1428108114482630664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o da DPU, na sede do Quilombo da Fazenda Picinguaba, em Ubatuba (SP), teve debate sobre diverg\u00eancias entre a comunidade e a gest\u00e3o do Parque Estadual da Serra do Mar sobre turismo de base comunit\u00e1ria e reativa\u00e7\u00e3o da escola local.\u27a1\ufe0fhttps://t.co/ZnaAJsIrrj"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-18T21:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428107749246836736"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428107749246836736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sauda\u00e7\u00f5es Ambientais! em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/dd1WgLgIZV"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-08-18T21:28:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428106675475582980"
            ],
            "id": "1428106675475582980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo recupera mirante do Parque Nacional da Serra do Divisor https://t.co/pPZQPXjWvq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-18T21:27:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428106412513767425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73196283,
                        -15.46988321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "1428106412513767425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Cidade de Pedra#Chapada dos Guimar\u00e3es/MT#Agosto 2021#Laranja#Conscientiza\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Esclerose M\u00faltipla \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/qioNDfqQMo"
        },
        {
            "author_id": "183436025",
            "created_at": "2021-08-18T21:19:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428104388376240138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "3508582275",
                        "start": 0,
                        "username": "__honeybunny"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428104388376240138",
            "in_reply_to_user_id": "3508582275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__honeybunny Boy ou essa pessoa t\u00e1 mentindo, ou ela mora quase no parque estadual da Cantareira na moral mermo"
        },
        {
            "author_id": "45090417",
            "created_at": "2021-08-18T21:14:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428103070072905729"
            ],
            "id": "1428103070072905729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Shiba Inu, o c\u00e3o que \u00e9 considerado um monumento natural japon\u00eas #cachorro #pets #dogecoin https://t.co/IM7HoxQ1TP"
        },
        {
            "author_id": "1075209636687564801",
            "created_at": "2021-08-18T21:04:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428100442723135495"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "50650910",
                        "start": 0,
                        "username": "douglasprotazio"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "243291031",
                        "start": 17,
                        "username": "Gov_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428100442723135495",
            "in_reply_to_user_id": "50650910",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglasprotazio @Gov_DF E o 26 de Setembro.. ja tem uma pista ligando aquela \u00e1rea a Estrutural cortando a floresta nacional e t\u00e1 tudo normal"
        },
        {
            "author_id": "864522536264007681",
            "created_at": "2021-08-18T20:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428094538040631306"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1428094538040631306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/4w4f39m9wL"
        },
        {
            "author_id": "1085542272161271809",
            "created_at": "2021-08-18T20:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428094465718296582"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "10228272",
                        "start": 129,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428094465718296582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival M\u00fasica a Gosto \n\nSol na Eira atuam no Festival Musica A Gosto, no Parque Municipal de M\u00eada\n\nhttps://t.co/koyM8bRapb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "58576289",
            "created_at": "2021-08-18T20:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428093758864773123"
            ],
            "id": "1428093758864773123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf33 em Parque Municipal Benedito Bueno de Morais https://t.co/T9VQ1D2gVE"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-08-18T20:35:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428093203627053065"
            ],
            "id": "1428093203627053065",
            "in_reply_to_user_id": "26755331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada volume do Plano se refere a uma \u00e1rea protegida que tem ou ter\u00e1 investimentos \nfinanceiros do LIRA/IP\u00ca para Neg\u00f3cios Comunit\u00e1rios Sustent\u00e1veis (NCS). \nSaiba mais: https://t.co/A8gMHwvuPX\n\n#Conserva\u00e7\u00e3o #Sociobiodiversidade #ipeparceria #ipepesquisa"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-08-18T20:33:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428092747630747650"
            ],
            "id": "1428092747630747650",
            "in_reply_to_user_id": "1190977365251375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E caso voc\u00ea n\u00e3o conhe\u00e7a, deixo aqui algumas fotos do cerrado e do Parque Nacional para sensibiliz\u00e1-lo(a) para essa causa https://t.co/hUufIItkT1"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-08-18T20:31:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428092200542474243"
            ],
            "id": "1428092200542474243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bancada federal do Paran\u00e1 apoia passe comunidade no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/dCxVrR4fK6 https://t.co/Ig6ku9BMCk"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-08-18T20:30:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428092068589674498"
            ],
            "id": "1428092068589674498",
            "in_reply_to_user_id": "1190977365251375106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como o que ocorre com a Amaz\u00f4nia, s\u00e3o setores atrasados e irrespons\u00e1veis do agroneg\u00f3cio que amea\u00e7am o cerrado. E esse \u00e9 um dos biomas que mais teve crescimento no desmatamento nos \u00faltimos anos, imagine se perdermos mais essa \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1190977365251375106",
            "created_at": "2021-08-18T20:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428091368807747591"
            ],
            "id": "1428091368807747591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pr\u00f3xima boiada \u00e9 para o cerrado, mais especificamente o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n(um pequeno \ud83e\uddf5)\n\nhttps://t.co/WdZLCW5Kvo"
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-08-18T20:22:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428089898297434115"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "206222507",
                        "start": 0,
                        "username": "zehdeabreu"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1428089898297434115",
            "in_reply_to_user_id": "206222507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@zehdeabreu J\u00e1 que voc\u00ea t\u00e1 perguntando sobre Goi\u00e1s, voc\u00ea viu que um deputado goiano prop\u00f4s um projeto de lei para reduzir a \u00e1rea do parque nacional da chapada dos Veadeiros que foi ampliada em 2017? Pode nos ajudar a dar publicidade a esse crime ambiental!??? Temos que proteger o cerrado"
        },
        {
            "author_id": "960588311814463491",
            "created_at": "2021-08-18T20:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428085850273980419"
            ],
            "id": "1428085850273980419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu acho que vi o mo\u00e7o que \u00e9 atleticano (acho que era morador de rua) que os torcedores e o instituto galo ajudaram, ele tava perto do parque municipal, ele tava com a camisa dessa temporada com o n\u00famero do hulk, vou acreditar que \u00e9 ele sim"
        },
        {
            "author_id": "40938530",
            "created_at": "2021-08-18T19:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428078832582541319"
            ],
            "id": "1428078832582541319",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Cro\u00e1cia conecta 1.244 ilhas no Mar Adri\u00e1tico? Al\u00e9m da antiga Dubrovnik, parques nacionais \u2014 como o Parque Nacional de Paklenica \u2014 mar e praias. Sim, \u00e9 o destino perfeito para as suas pr\u00f3ximas f\u00e9rias! \u2708\ufe0f\n\nSaiba mais aqui \ud83d\udc49 https://t.co/XxSCt4FE3n https://t.co/rKxFG8vdCP"
        },
        {
            "author_id": "1080976825386520576",
            "created_at": "2021-08-18T19:04:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428070390027407365"
            ],
            "id": "1428070390027407365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 muito massa andar nele (apesar de um minimega infarto ao chegar de volta na escarpa da cuesta na entrada do Parque Nacional pois o bicho deu uma balan\u00e7ada e uma porrada com o vento a 700 e poucos metros de altitude) https://t.co/wRsV7YOstQ"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-18T18:52:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428067407046881284"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1428067407046881284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/LIRdqTdo7z"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-18T18:50:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428066737363161090"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1428066737363161090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/BuqIRPwwZu"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-18T18:48:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428066241563013123"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1428066241563013123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/0w8qfy0ZDc"
        },
        {
            "author_id": "32074802",
            "created_at": "2021-08-18T18:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428066187905208324"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "147633912",
                        "start": 0,
                        "username": "torturra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428066187905208324",
            "in_reply_to_user_id": "147633912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@torturra Cara... se tu soubesse o que t\u00e3o tentando fazer com o Bixiga... \n\nA resist\u00eancia t\u00e1 forte, mas o emparelhamento do Conpresp est\u00e1 atrapalhando bastante as coisas!\n\nPatim\u00f4nio hist\u00f3rico, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... tudo na mira!"
        },
        {
            "author_id": "1285774406644531201",
            "created_at": "2021-08-18T18:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428056883529650184"
            ],
            "id": "1428056883529650184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sol gostoso desses, era s\u00f3 um parque nacional pra poder ficar em paz"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2021-08-18T18:07:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428056088625270788"
            ],
            "id": "1428056088625270788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/gFh1oZFgP3\nOn\u00e7a-pintada foi fotografa em meio a centenas de aves, \u00e0 beira da \u00e1gua, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. As imagens impressionam pela beleza e tranquilidade dos animais, que parecem estar tomando um \u201cbanho de sol\u201d."
        },
        {
            "author_id": "48751718",
            "created_at": "2021-08-18T18:01:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428054562087264261"
            ],
            "id": "1428054562087264261",
            "in_reply_to_user_id": "48751718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sgdo a secret\u00e1ria de #MeioAmbiente, uma das a\u00e7\u00f5es oriundas c/ recursos do #AcordoDaVale ser\u00e1 a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o e gest\u00e3o do Parque da Serra do Rola Mo\u00e7a. Um dos benef\u00edcios ser\u00e1, de acordo com Mar\u00edlia Carvalho, a minimiza\u00e7\u00e3o de ocorr\u00eancia de inc\u00eandios. https://t.co/05kQhDzrfj"
        },
        {
            "author_id": "990313047867711489",
            "created_at": "2021-08-18T17:52:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428052239797608453"
            ],
            "id": "1428052239797608453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os https://t.co/yOtPaUxQGN"
        },
        {
            "author_id": "3082272550",
            "created_at": "2021-08-18T17:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428051985836789771"
            ],
            "id": "1428051985836789771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte Minas Gerais https://t.co/t2itptiJUR"
        },
        {
            "author_id": "1904908375",
            "created_at": "2021-08-18T17:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428051953851015184"
            ],
            "id": "1428051953851015184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro dos Eucaliptos receber\u00e1 novo parque municipal de lazer em Santana de Parna\u00edba - Foto: Fabiano Martins - https://t.co/d3zxg8V1Vx https://t.co/TKjHrlzJAt"
        },
        {
            "author_id": "59151531",
            "created_at": "2021-08-18T17:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428050619978461193"
            ],
            "id": "1428050619978461193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudos t\u00e9cnicos e consultas p\u00fablicas s\u00e3o fundamentais para conhecer os impactos da cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Contudo, o mesmo n\u00e3o se verifica pra desafeta\u00e7\u00e3o, redu\u00e7\u00e3o dos limites e recategoriza\u00e7\u00e3o. Essa falta de rigor coloca a biodiversidade em risco. https://t.co/kb7LjHc1Kr"
        },
        {
            "author_id": "3029126512",
            "created_at": "2021-08-18T17:40:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428049192786796554"
            ],
            "id": "1428049192786796554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto do Delegado Waldir (PSL-GO), em nome do agroneg\u00f3cio, quer reduzir em 73% a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Nos \u00faltimos 20 anos, o agroneg\u00f3cio expandiu em 300% sua presen\u00e7a na regi\u00e3o. https://t.co/c6b7RTdygU"
        },
        {
            "author_id": "51337112",
            "created_at": "2021-08-18T17:36:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428048161638060046"
            ],
            "id": "1428048161638060046",
            "in_reply_to_user_id": "51337112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece pintura, mas n\u00e3o \u00e9.\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Delta do Parna\u00edba\nAbril de 2019. https://t.co/gNQ2CXj3aG"
        },
        {
            "author_id": "24309448",
            "created_at": "2021-08-18T17:25:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428045370467098632"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1428045370467098632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Wzu2KDYySo"
        },
        {
            "author_id": "1396950008252018692",
            "created_at": "2021-08-18T17:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428043300490158083"
            ],
            "id": "1428043300490158083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. Belo Horizonte - MG https://t.co/89eq4kwvHo"
        },
        {
            "author_id": "737679589208694784",
            "created_at": "2021-08-18T17:15:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428042824826736654"
            ],
            "id": "1428042824826736654",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttps://t.co/MsmkJ06PBh"
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2021-08-18T17:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428039740029239299"
            ],
            "id": "1428039740029239299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos moradores no GramadoZoo\ud83d\ude00\n\n\ud83d\udc49 On\u00e7a-preta e urubu-rei vieram do Parque Zoobot\u00e2nico Vale, que fica dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas, no Estado do Par\u00e1.\n\nConfira\ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/57Mu6mYxj6"
        },
        {
            "author_id": "38180741",
            "created_at": "2021-08-18T17:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428039686820405248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "15862891",
                        "start": 247,
                        "username": "Nature"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428039686820405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O PL 984/19 ainda tira o sono de muito pesquisador e especialista em meio ambiente. Se a pauta andar, n\u00e3o apenas o Parque Nacional do Igua\u00e7u pode estar em risco, mas muitas outras \u00e1reas de conserva\u00e7\u00e3o no Brasil. Minha primeira contribui\u00e7\u00e3o para a @Nature https://t.co/A23886oTjS"
        },
        {
            "author_id": "4149248867",
            "created_at": "2021-08-18T16:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428036930432872454"
            ],
            "id": "1428036930432872454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/LAyED1mwSU"
        },
        {
            "author_id": "1162192144527953921",
            "created_at": "2021-08-18T16:49:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428036314247557122"
            ],
            "id": "1428036314247557122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/4hTe9i6KYE https://t.co/GE5ir0EHYV"
        },
        {
            "author_id": "325124700",
            "created_at": "2021-08-18T16:46:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428035664226963456"
            ],
            "id": "1428035664226963456",
            "in_reply_to_user_id": "325124700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A obra ainda n\u00e3o tem certifica\u00e7\u00e3o ambiental, nem autoriza\u00e7\u00e3o para desmatar. Ainda assim, cerca de 58 quil\u00f4metros de estrada de terra j\u00e1 foram abertos em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de circula\u00e7\u00e3o de povos ind\u00edgenas isolados."
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-18T16:46:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428035477907509248"
            ],
            "id": "1428035477907509248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai a Plen\u00e1rio exig\u00eancia de estudo e audi\u00eancia para redu\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o https://t.co/fjIBqnep49"
        },
        {
            "author_id": "100013300",
            "created_at": "2021-08-18T16:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428032986776276999"
            ],
            "id": "1428032986776276999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3s no Parque Nacional Jeongeup, Coreia do Sul !\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/TG4etYZKPx"
        },
        {
            "author_id": "1255165536754970624",
            "created_at": "2021-08-18T16:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428032090151559168"
            ],
            "id": "1428032090151559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante realiza mais de 4 mil atendimentos na Floresta Estadual do Liberdade https://t.co/Lk4EF9MT5n"
        },
        {
            "author_id": "1221637852087422976",
            "created_at": "2021-08-18T16:21:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428029278352986120"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "35252016",
                        "start": 0,
                        "username": "Bcmendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1428029278352986120",
            "in_reply_to_user_id": "35252016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bcmendes Parque Municipal, BH- MG..."
        },
        {
            "author_id": "565141053",
            "created_at": "2021-08-18T16:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428028146943762439"
            ],
            "id": "1428028146943762439",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ficou assim meu Parque nacional \nQuem tem muito dinheiro bem-vindo, quem tem pouco, o que tenho a ver! https://t.co/Q8VNYQGs2I"
        },
        {
            "author_id": "34487171",
            "created_at": "2021-08-18T16:10:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428026522024222723"
            ],
            "id": "1428026522024222723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum(a) advogado(a) ON que poderia me ajudar a mandar um e-mail de den\u00fancia pro Minist\u00e9rio P\u00fablico?\n\u00c9 urg\u00eancia. Invas\u00e3o numa \u00e1rea protegida de mata Atl\u00e2ntica no Litoral Norte. \nJ\u00e1 fomos na prefeitura 2 vezes e n\u00e3o embargaram a obra ou mandaram fiscais. :/"
        },
        {
            "author_id": "1562002100",
            "created_at": "2021-08-18T15:45:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428020356468588546"
            ],
            "id": "1428020356468588546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Parque Nacional da Ilha Grande t\u00e1 pegando fogo mais uma vez e Gua\u00edra t\u00e1 cheia de fuma\u00e7a e fuligem"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-08-18T15:44:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428019861360463876"
            ],
            "id": "1428019861360463876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais vieram do Parque Zoobot\u00e2nico Vale, que fica dentro da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, em Parauapebas\nhttps://t.co/IhDwA7iZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T15:38:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428018575789367298"
            ],
            "id": "1428018575789367298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 27 de julho de 2021 o desmatamento de 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre - j\u00e1 foram gerados alertas em 9 dias, somando 8,94 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "714645120642072576",
            "created_at": "2021-08-18T15:31:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428016640525049858"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20285,
                        -22.97236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1428016640525049858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea9 Parque Municipal da Catacumba \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\"SOFIA\" By Sonia Ebling 1979 \u2763 em Parque Natural Municipal da Catacumba https://t.co/83AuvD3wbi"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2021-08-18T15:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428013819012345857"
            ],
            "id": "1428013819012345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o de Monitoramento do Parque Estadual da Serra do Mar inicia nesta sexta em Itanha\u00e9m: https://t.co/ex9WYaWPs7 https://t.co/cUb3zCD7qF"
        },
        {
            "author_id": "1315478774297829379",
            "created_at": "2021-08-18T15:17:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428013182866624515"
            ],
            "id": "1428013182866624515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se pra ir no parque nacional t\u00e1 tendo que marcar data antes?"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-18T15:14:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428012478558924801"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428012478558924801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/GWFt9JDURn"
        },
        {
            "author_id": "1319603189684076545",
            "created_at": "2021-08-18T15:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428011589580558338"
            ],
            "id": "1428011589580558338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas homens s\u00e3o presos por pesca predat\u00f3ria no Parque Nacional\nhttps://t.co/WXTzWJPRCK"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-18T15:04:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428009923846283269"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0268697,
                        -19.5428566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5747a44285c02369"
            },
            "id": "1428009923846283269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Cerca Grande https://t.co/YbKVWErhFF"
        },
        {
            "author_id": "1423709913541451784",
            "created_at": "2021-08-18T15:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428009699547533320"
            ],
            "id": "1428009699547533320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 18 de Agosto 1992 - Morre Christopher Johnson McCandless tamb\u00e9m conhecido como Alexander #Supertramp, um #viajante norte-americano que morreu dentro de um \u00f4nibus abandonado no Parque Nacional #Denali no #Alasca, depois de caminhar por dois anos sozinho na selva da regi\u00e3o. https://t.co/5K50ar4D1v"
        },
        {
            "author_id": "3016428561",
            "created_at": "2021-08-18T15:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428008892827672581"
            ],
            "id": "1428008892827672581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gnt pq q NINGUEM me avisou que a entrada do parque nacional ta de gra\u00e7a??????"
        },
        {
            "author_id": "20792737",
            "created_at": "2021-08-18T14:56:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428007856486371331"
            ],
            "id": "1428007856486371331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH https://t.co/qVb2YTnqyW"
        },
        {
            "author_id": "1426899847857197061",
            "created_at": "2021-08-18T14:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428004237993185284"
            ],
            "id": "1428004237993185284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m a\u00ed afim de uma boa pega\u00e7\u00e3o no parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "116199853",
            "created_at": "2021-08-18T14:29:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1428001041883226112"
            ],
            "id": "1428001041883226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do JALAP\u00c3O\nParque estadual do Cant\u00e3o\nParque estadual do Lajeado \nMonumento natural das \u00c1rvores fossilizadas do Estado do Tocantins!\n\nSe a Lei for aprovada permitir\u00e1 a concess\u00e3o dessas \u00e1reas para empresas privadas. \n\nN\u00c3O A VENDA DO JALAP\u00c3O https://t.co/65YbJfTGt7"
        },
        {
            "author_id": "222824861",
            "created_at": "2021-08-18T14:17:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427997991605055492"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.51332705,
                        -30.1390766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2f34a600caf9af68"
            },
            "id": "1427997991605055492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal de Eventos https://t.co/LpsKPexdLq"
        },
        {
            "author_id": "1004415776101715969",
            "created_at": "2021-08-18T14:16:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427997922310955008"
            ],
            "id": "1427997922310955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Locatelli - Prefeito Barra do Guarita | Temos a experi\u00eancia da Foz do Chapec\u00f3, nossos pescadores notaram uma redu\u00e7\u00e3o do n\u00fameros de peixes depois da constru\u00e7\u00e3o da usina. [...] Precisamos defender n\u00e3o s\u00f3 o Salto do Yucum\u00e3 mas cada metro do Parque Estadual do Turvo. https://t.co/bHKF70UAAL"
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-08-18T14:14:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427997360903401476"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "1278430322229743617",
                        "start": 9,
                        "username": "DUDU_GEORGE_"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "193441509",
                        "start": 84,
                        "username": "SenadorKajuru"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1427997360903401476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o @DUDU_GEORGE_ acabou de me mandar o n\u00famero do Projeto de Lei que o senador @SenadorKajuru prop\u00f4s pra ampliar a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! Segue o link https://t.co/FdIogXC5Lt #soschapadadosveadeiros #chapadadosveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "193523499",
            "created_at": "2021-08-18T14:03:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427994552980414465"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.3364579,
                        -10.1781399
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "1427994552980414465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o TO \ud83c\udfde em Parque Nacional Do Jalap\u00e3o - Tocantins https://t.co/N0YhSFAOhb"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-18T13:51:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427991643957964802"
            ],
            "id": "1427991643957964802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/RWbi8Kj9ng"
        },
        {
            "author_id": "936293886028341248",
            "created_at": "2021-08-18T13:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427991451103895555"
            ],
            "id": "1427991451103895555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/QWSMnAdaI7"
        },
        {
            "author_id": "238250750",
            "created_at": "2021-08-18T13:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427991450197835787"
            ],
            "id": "1427991450197835787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros AGU assegura no STF validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0VeadeirosA Advocacia-Geral da Uni\u00e3o (AGU) assegurou no Supremo... https://t.co/8Z1zrBIdWT"
        },
        {
            "author_id": "69606857",
            "created_at": "2021-08-18T13:50:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427991177991704576"
            ],
            "id": "1427991177991704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u25b6 #Oleiros | O Concello oferta rutas guiadas polo Monumento Natural https://t.co/r2DuZ6EhOX"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-08-18T13:48:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427990828836917249"
            ],
            "id": "1427990828836917249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bras\u00edlia #Pris\u00e3o #Pescaria \nCom eles foram localizados uma rede de pesca, linhas de m\u00e3o, 04 (quatro) tucunar\u00e9s e 02 (duas) til\u00e1pias https://t.co/DT8aOqgxoW"
        },
        {
            "author_id": "136106371",
            "created_at": "2021-08-18T13:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427988014437916674"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427988014437916674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nome cient\u00edfico: Piaya cayana\nNome popular: Alma de Gato\n\n\ud83d\udccdRegistro feito em agosto de 2020 no @parquechicomendes \n\n#meioambiente #smac #avesdobrasil  #conhecerparapreservar em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/v4mFqQGgG3"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-18T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427986136647933960"
            ],
            "id": "1427986136647933960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada f\u00eamea \u00e9 monitorada pelo Projeto Yaguaret\u00e9, na Argentina, e estava perto das quedas das Cataratas do Igua\u00e7u https://t.co/sWsfoJCGE6 #G1 #animais #natureza"
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-18T13:22:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427984260200292355"
            ],
            "id": "1427984260200292355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1266914756428005378",
            "created_at": "2021-08-18T13:19:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427983459247603713"
            ],
            "id": "1427983459247603713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#LulaNoPiaui Parque Nacional da Serra da Capivara,localizado no Piau\u00ed,abriga uma das maiores concentra\u00e7\u00f5es de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos pr\u00e9-hist\u00f3ricos do continente americano e uma das maiores quantidades de pinturas primitivas sobre rocha do mundo!\n#LulaPeloNordeste \n@PTDemocraciaRT https://t.co/3f9l2EtrYr"
        },
        {
            "author_id": "83960169",
            "created_at": "2021-08-18T13:16:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427982827392585729"
            ],
            "id": "1427982827392585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Realizamos uma visita t\u00e9cnica \u00e0 unidade ecol\u00f3gica de conserva\u00e7\u00e3o do Poxim como processo de elabora\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo do parque. Nosso objetivo \u00e9 assegurar a preserva\u00e7\u00e3o da \u00e1rea e identificar as principais caracter\u00edsticas da fauna e flora da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \u267b\ufe0f https://t.co/i4yNvbWbGk"
        },
        {
            "author_id": "3044646035",
            "created_at": "2021-08-18T12:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427978085144698888"
            ],
            "id": "1427978085144698888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante realiza mais de 4 mil atendimentos na Floresta Estadual do\u00a0Liberdade https://t.co/MiyckU79Zp"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-08-18T12:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427973986382667783"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 246,
                        "id": "1058736233923391488",
                        "start": 231,
                        "username": "cidadao_urbano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427973986382667783",
            "in_reply_to_user_id": "1058736233923391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capela de s\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante, constru\u00edda em 1625, localizada na Estrada do Camor\u00edm, aos p\u00e9s do parque estadual da pedra branca (#PEDPB) - Camor\u00edm\nRio de Janeiro \u2022 Brasil / Brazil\n#ColorPhotography \n#Fotografia \n#Photography\n\ud83d\udcf8 @cidadao_urbano https://t.co/0C2HvwPino"
        },
        {
            "author_id": "875434389924085765",
            "created_at": "2021-08-18T12:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427969599908323329"
            ],
            "id": "1427969599908323329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 109,
                "quote_count": 12,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional Fernando de Noronha, administrado pelo ICMBio, agora tem pulseira/passaporte conforme a capacidade financeira do turista. Pulseiras ajudam a organizar, mas a estratifica\u00e7\u00e3o gera distin\u00e7\u00e3o onde tudo era paz. \nNem pensem em trazer para a Amaz\u00f4nia. \nVejam as cores: https://t.co/dlWgTtP7IW"
        },
        {
            "author_id": "1058736233923391488",
            "created_at": "2021-08-18T12:19:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427968461527998465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 214,
                        "id": "1058736233923391488",
                        "start": 199,
                        "username": "cidadao_urbano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427968461527998465",
            "in_reply_to_user_id": "1058736233923391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Camor\u00edm e, ao fundo, o Parque Estadual da Pedra Branca - maior floresta urbana do mundo (#PEDPB)\nZona Oeste \u2022 Rio de Janeiro \u2022 Brasil / Brazil\n#ColorPhotography \n#Fotografia \n#Photography\n\ud83d\udcf8 @cidadao_urbano https://t.co/0jfvPCC6wY"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-18T11:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427962381250961410"
            ],
            "id": "1427962381250961410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bigodinho\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/bkAwl2hhfB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T11:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427957768904867845"
            ],
            "id": "1427957768904867845",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 8,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T11:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427957768263139332"
            ],
            "id": "1427957768263139332",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-18T11:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427957767768141835"
            ],
            "id": "1427957767768141835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,80 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 24 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2021-08-18T10:00:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427933351483162631"
            ],
            "id": "1427933351483162631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Aracruz reabrir\u00e1 Parque Natural Municipal do Aricanga neste final de semana\n\n#aracruz #parque #Aricanga \n\nhttps://t.co/KE9AgzzwRT https://t.co/BEUWVB130D"
        },
        {
            "author_id": "3415311441",
            "created_at": "2021-08-18T09:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427930026884874243"
            ],
            "id": "1427930026884874243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal em BH https://t.co/5VEamd9adI"
        },
        {
            "author_id": "701779838374387712",
            "created_at": "2021-08-18T09:06:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427919842401730560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "701779295186845698",
                        "start": 123,
                        "username": "ProTapir"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "84382638",
                        "start": 169,
                        "username": "Marikaizer"
                    },
                    {
                        "end": 199,
                        "id": "1068164151346900994",
                        "start": 184,
                        "username": "savethemuriqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427919842401730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E hoje, finalmente, conseguimos nos organizar para levar os Kits \"Dona Anta e seus amigos da Floresta visitam a sua casa\" (@ProTapir), pro Parque Nacional do Capara\u00f3! A @Marikaizer do @savethemuriqui quem nos receber\u00e1! Estou super feliz!"
        },
        {
            "author_id": "1706649906",
            "created_at": "2021-08-18T07:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427897991520739332"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "2480111016",
                        "start": 2,
                        "username": "ConcelloOleiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427897991520739332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O @ConcelloOleiros  oferta rutas guiadas polo Monumento Natural\nhttps://t.co/DkeibLYKps https://t.co/h2vjehfhSn"
        },
        {
            "author_id": "1083222687445590016",
            "created_at": "2021-08-18T06:41:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427883435490783233"
            ],
            "id": "1427883435490783233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cria\u00e7\u00e3o e gerenciamento de unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC)\"\nTema/ TCC  \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "1047200925335609344",
            "created_at": "2021-08-18T06:02:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427873517194956804"
            ],
            "id": "1427873517194956804",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ok foda-se o parque nacional do Igua\u00e7u o mundo t\u00e1 acabando mesmo, abram a estrada do colono logo caraio"
        },
        {
            "author_id": "199073023",
            "created_at": "2021-08-18T05:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427871258121756673"
            ],
            "id": "1427871258121756673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhecem o Parque Nacional do Mercantour, nos Alpes-Maritimes franceses? Pois \u00e9 essa estradinha que a Camille do Adamsberg vai pegar dirigindo um caminh\u00e3o 508 em O Homem do Avesso, da Fred Vargas. \ud83d\ude33 https://t.co/EXWZ2jaKoy"
        },
        {
            "author_id": "953802152631324675",
            "created_at": "2021-08-18T04:43:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427853648604786688"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "135761946",
                        "start": 3,
                        "username": "HerdersonFile"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427853648604786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "by @herdersonfile  On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada em rio durante expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u - G1: On\u00e7a-pintada f\u00eamea \u00e9 monitorada pelo Projeto Yaguaret\u00e9, na Argentina, e estava perto das quedas das Cataratas do Igua\u00e7u. Fot\u00f3grafa descobriu o\u00a0... https://t.co/v0bzpXIuPG"
        },
        {
            "author_id": "1290240776505634816",
            "created_at": "2021-08-18T03:58:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427842248587235336"
            ],
            "id": "1427842248587235336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Serra do Mendanha https://t.co/EdJdr3MR2X"
        },
        {
            "author_id": "387210736",
            "created_at": "2021-08-18T02:55:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427826403794370561"
            ],
            "id": "1427826403794370561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pra mudar o nome do Allianz para Parque nacional Doutor Mestre Abelardo Ferreira https://t.co/dwyRhJbkKV"
        },
        {
            "author_id": "360942545",
            "created_at": "2021-08-18T02:54:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427826315290361862"
            ],
            "id": "1427826315290361862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belorizonte \u00e9 linda pra caraio. Olha essa foto do Parque Municipal. \n\nAli mais ao fundo \u00e9 o Arrudas. https://t.co/YoLKabGLoV"
        },
        {
            "author_id": "57523705",
            "created_at": "2021-08-18T02:29:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427819865373646851"
            ],
            "id": "1427819865373646851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas, ecoturismo e aventura: descubra o Parque Estadual de Terra Ronca \u2013 Guia Viajar Melhor \u2013 Lugares para viajar https://t.co/YCONuVFTzR"
        },
        {
            "author_id": "57803079",
            "created_at": "2021-08-18T01:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427811080663879683"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "1894461445",
                        "start": 102,
                        "username": "annynhaalvees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427811080663879683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal, Belo Horizonte, julho de 2017 \n\"TOMA, ESFRIA ESSA CATUABA NO GELO DO SEU CORA\u00c7\u00c3O\" - @annynhaalvees https://t.co/ZhDi4GsX63"
        },
        {
            "author_id": "68061550",
            "created_at": "2021-08-18T01:24:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427803515167068162"
            ],
            "id": "1427803515167068162",
            "in_reply_to_user_id": "1165312722873016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_jupires_ @pmviolante Olha as zebras do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "230015855",
            "created_at": "2021-08-18T01:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427801712333574146"
            ],
            "id": "1427801712333574146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de BH \u00e9 lindo https://t.co/l3QLYCPZd7"
        },
        {
            "author_id": "3306686555",
            "created_at": "2021-08-18T01:07:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427799184686604289"
            ],
            "id": "1427799184686604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira \u00e9 passeio ideal para amantes do ecoturismo https://t.co/Gy6SoaeABk"
        },
        {
            "author_id": "1421247496832045060",
            "created_at": "2021-08-18T00:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427795268628623363"
            ],
            "id": "1427795268628623363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201eEu aprendi que todos querem viver no topo da montanha, mas toda felicidade e crescimento ocorre quando voc\u00ea esta escalando-a.\u201c\n.....William Shakespeare...\n.\nPico da Bandeira \u26f0\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7.\nParque Nacional do Capara\u00f3 MG/ES https://t.co/RwGAWC3cLU"
        },
        {
            "author_id": "283679712",
            "created_at": "2021-08-18T00:43:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427793253991071744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "154338922",
                        "start": 3,
                        "username": "Suenia10"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14508056,
                        -7.00548889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6a5fa06c2f32f34d"
            },
            "id": "1427793253991071744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd19\n\ud83d\udcf8@suenia10 em Parque Nacional da Chapada das Mesas https://t.co/b8EsGNC3nV"
        },
        {
            "author_id": "743556472794157056",
            "created_at": "2021-08-18T00:35:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427791264494280706"
            ],
            "id": "1427791264494280706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o parque municipal\nBH cresceu, menina https://t.co/IZqZi1RGPP"
        },
        {
            "author_id": "21486281",
            "created_at": "2021-08-18T00:18:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427786937910374402"
            ],
            "id": "1427786937910374402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional das Emas https://t.co/AuEmxxH6Pq"
        },
        {
            "author_id": "1042965034014593024",
            "created_at": "2021-08-17T23:58:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427781821845188611"
            ],
            "id": "1427781821845188611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito feliz pois finalmente conhecerei o Parque Estadual da Serra do Mar \u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "10082632",
            "created_at": "2021-08-17T23:42:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427777804595302407"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "8931652",
                        "start": 0,
                        "username": "dra_bia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427777804595302407",
            "in_reply_to_user_id": "8931652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dra_bia parque municipal em BH"
        },
        {
            "author_id": "1216673084490571777",
            "created_at": "2021-08-17T23:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427776690042937351"
            ],
            "id": "1427776690042937351",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte https://t.co/UBtFHhT4lu"
        },
        {
            "author_id": "1368928306758881281",
            "created_at": "2021-08-17T23:37:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427776581087420418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "568768355",
                        "start": 0,
                        "username": "pedrorhuas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427776581087420418",
            "in_reply_to_user_id": "568768355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedrorhuas Pedro, quando voc\u00ea vem visitar sua cidade natal?\nQuero sess\u00e3o de aut\u00f3grafos no Parque Municipal!"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-08-17T23:32:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427775334116732932"
            ],
            "id": "1427775334116732932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz vai \u00e0 Bras\u00edlia pedir isen\u00e7\u00e3o de taxa de entrada aos moradores lindeiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u #RICMais \nhttps://t.co/bCr2SRE8uL https://t.co/4Qy6V0lY0j"
        },
        {
            "author_id": "51593869",
            "created_at": "2021-08-17T23:18:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427771847551201284"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.147045,
                        -29.049141
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "1427771847551201284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc27 em Parque Nacional de Aparados da Serra-Ibama https://t.co/sm4vxmXB11"
        },
        {
            "author_id": "48895674",
            "created_at": "2021-08-17T23:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427770946006421507"
            ],
            "id": "1427770946006421507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha \u00e9 composta por 2 unidades de conserva\u00e7\u00e3o: uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) e um PARNAMAR (Parque Nacional Marinho) e a\u00ed essa cambada de desgra\u00e7ado t\u00e1 precificando visita pra influenciar visitar e DEGRADAR mais ainda o que j\u00e1 t\u00e1 degradado desgra\u00e7ados https://t.co/btPRqKkRKt"
        },
        {
            "author_id": "955557444666691584",
            "created_at": "2021-08-17T23:06:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427768909181161482"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "972650079164215297",
                        "start": 0,
                        "username": "nigthstrange"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427768909181161482",
            "in_reply_to_user_id": "972650079164215297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nigthstrange Um local f\u00e1cil para visualizar em MG \u00e9 o PERD (Parque Estadual do Rio Doce)... foi l\u00e1 a primeira vez que vi.\n\nBicho massa demais !!!"
        },
        {
            "author_id": "68184305",
            "created_at": "2021-08-17T22:58:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427766727778111489"
            ],
            "id": "1427766727778111489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, BELO HORIZONTE, MG https://t.co/yCAsRSt10a"
        },
        {
            "author_id": "949353300",
            "created_at": "2021-08-17T22:30:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427759706861228034"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8678799,
                        -20.43460989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "177206be90284f78"
            },
            "id": "1427759706861228034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Capara\u00f3 https://t.co/dVjhYSuohL"
        },
        {
            "author_id": "1248754408952926209",
            "created_at": "2021-08-17T22:10:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427754689022603265"
            ],
            "id": "1427754689022603265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imagina quando os capivara stans descobrirem que no piau\u00ed tem um parque nacional chamado serra da capivara com pinturas rupestres de capivarinhas https://t.co/Mg7fp7h4ib https://t.co/iWdiqNV633"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2021-08-17T22:10:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427754634416955395"
            ],
            "id": "1427754634416955395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Os autores do mandado de seguran\u00e7a alegavam que o decreto que determinou a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s, seria ilegal, mas a AGU comprovou que haveria amea\u00e7a de riscos ambientais caso a liminar fosse concedida pelo STF. https://t.co/JCpqCGPZUe https://t.co/UrR5TI4CV0"
        },
        {
            "author_id": "542864908",
            "created_at": "2021-08-17T22:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427753356576051210"
            ],
            "id": "1427753356576051210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte/MG https://t.co/mji5QT6unx"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-08-17T22:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427752201833811972"
            ],
            "id": "1427752201833811972",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/yrtK3DRZNy"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-08-17T22:00:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427752198700773377"
            ],
            "id": "1427752198700773377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/UA1YyfonjV"
        },
        {
            "author_id": "978030180584316929",
            "created_at": "2021-08-17T21:56:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427751104696262669"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 121,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427751104696262669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra on\u00e7a-pintada caminhando em meio ao rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/qeQ5Bhyla7 via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1387605588302045185",
            "created_at": "2021-08-17T21:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427749116952600576"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1201867607357509633",
                        "start": 0,
                        "username": "Kethleenshakur_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427749116952600576",
            "in_reply_to_user_id": "1201867607357509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kethleenshakur_ Comprei 10 caixa de bala vou ir vender l\u00e1 no parque municipal para ir pro mineirao"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T21:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427745947807674368"
            ],
            "id": "1427745947807674368",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S soma 10,99 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O principal tipo de desmatamento foi a minera\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T21:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427745947316981765"
            ],
            "id": "1427745947316981765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,20 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 31 de julho de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 11 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "159875625",
            "created_at": "2021-08-17T21:29:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427744437090795520"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427744437090795520",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Muito pr\u00f3ximo de mim tem uma reserva ambiental do Parque Estadual da Pedra Branca, cujo territ\u00f3rio \u00e9 composto por uma \u00e1rea remanescente de Mata Atl\u00e2ntica.\n\nMeu trabalho do TCC da p\u00f3s inclusive foi por l\u00e1!\n\nhttps://t.co/6J9WqA63RF"
        },
        {
            "author_id": "927672102496428032",
            "created_at": "2021-08-17T21:17:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427741328507559948"
            ],
            "id": "1427741328507559948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o parque municipal https://t.co/tOiiOKkbW3"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-08-17T21:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427740417651617796"
            ],
            "id": "1427740417651617796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante atende mais de 4 mil pessoas na Floresta Estadual do\u00a0Liberdade https://t.co/fA3NKIGKGB"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2021-08-17T21:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427738981882552323"
            ],
            "id": "1427738981882552323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine em defesa do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros!!! https://t.co/KWyLArOWgz"
        },
        {
            "author_id": "53193772",
            "created_at": "2021-08-17T20:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427733295245271054"
            ],
            "id": "1427733295245271054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o Humanit\u00e1ria Itinerante atende mais de 4 mil pessoas na Floresta Estadual do Liberdade https://t.co/CVXdTJjYUV"
        },
        {
            "author_id": "54348210",
            "created_at": "2021-08-17T20:40:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427732124300455940"
            ],
            "id": "1427732124300455940",
            "in_reply_to_user_id": "54348210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "basta dar uma olhada nessa tabela elaborada pela pesquisadora Paula Oliveira Gomes, em sua Disserta\u00e7\u00e3o de Mestrado apresentado na UNB. Nessa queda de bra\u00e7os sobre o tamanho da \u00e1rea protegida (65 mil hectares/240 mil hectares), o que deve sobressair \u00e9 a intelig\u00eancia de que + https://t.co/aT6PqDLLYC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-17T20:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427730727630684170"
            ],
            "id": "1427730727630684170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 flagrada \u00e0s margens de rio durante expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u; FOTOS https://t.co/cWlLQhf9Vm #G1 #G1PR https://t.co/Sav2KDXKrA"
        },
        {
            "author_id": "3515607734",
            "created_at": "2021-08-17T20:20:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427727058780794880"
            ],
            "id": "1427727058780794880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte https://t.co/5vgFSUbjlz"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-17T19:51:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427719658719879168"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1427719658719879168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/l39Eo3pepP"
        },
        {
            "author_id": "59334019",
            "created_at": "2021-08-17T19:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427719049086177280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4637368822",
                        "start": 0,
                        "username": "pedralucas8"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "96901111",
                        "start": 13,
                        "username": "ikisoficial"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "id": "1562061097",
                        "start": 26,
                        "username": "Cruzeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427719049086177280",
            "in_reply_to_user_id": "4637368822",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedralucas8 @ikisoficial @Cruzeiro Porque vai homenagear o parque municipal quando fizerem 200 anos sem bicampeonato"
        },
        {
            "author_id": "50624352",
            "created_at": "2021-08-17T19:48:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427719036054425611"
            ],
            "id": "1427719036054425611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Pirabas sacrifica cavalos e enterra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental https://t.co/wxWA78nBoT"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-17T19:45:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427718264742944768"
            ],
            "id": "1427718264742944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/uG2V7VhS1d"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-17T19:43:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427717865977925641"
            ],
            "id": "1427717865977925641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada ponto deste mapa \u00e9 simplesmente maravilhoso! Recomendo muito!' @ Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/R3I1GtWXMa"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-17T19:42:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427717423734591492"
            ],
            "id": "1427717423734591492",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadolimoeiro @parque_do_limoeiro @ Parque Estadual Mata Do Limoeiro https://t.co/f0dvaSALkE"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-17T19:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427717338359603202"
            ],
            "id": "1427717338359603202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Entidades #ind\u00edgenas do Acre e do Peru encaminharam \u00e0s autoridades dos pa\u00edses um dossi\u00ea que alerta para o avan\u00e7o do #desmatamento na fronteira e que amea\u00e7a as comunidades ind\u00edgenas e moradores da Reserva Extrativista do Alto Juru\u00e1, no interior do Acre:\nhttps://t.co/WBk3fHnm6B"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:27:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427713634315165701"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427713634315165701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/ynKFqlbdoS"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:17:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427711305818025999"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427711305818025999",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/esnTmgcPGa"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427710284043587592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427710284043587592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/md2j194Lrt"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:13:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427710162362589187"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427710162362589187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/VJjrlcLzeQ"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:12:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427709924981854215"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427709924981854215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/ZGyRF1Z12h"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:09:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427709209999728641"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427709209999728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/LaHCSzDtdS"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:09:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427709197295263748"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427709197295263748",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/05AvKwt2Or"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T19:04:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427708010768576515"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427708010768576515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um esquilo \ud83d\udc3f\ufe0f em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/r4gqEU6dTf"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2021-08-17T19:04:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427707838005121029"
            ],
            "id": "1427707838005121029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/tJiQohaVfN"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T19:02:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427707546366791680"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427707546366791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/MCgVOjnCpm"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:56:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427706006423883781"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427706006423883781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/oN6UwusWLY"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:54:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427705412355248135"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427705412355248135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/vI4C4OJb7e"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427704691685744642"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427704691685744642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/9JNp7uzKno"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427704679522205696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "93287069",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurhilario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427704679522205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver exige imagina\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: @arthurhilario\n\n#VidaAcontecendo em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/O2ddEWZ1hb"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427704592981270536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "93287069",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurhilario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427704592981270536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver exige imagina\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: @arthurhilario\n\n#VidaAcontecendo em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/PlGNkeUgPP"
        },
        {
            "author_id": "851479315258781696",
            "created_at": "2021-08-17T18:51:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427704552887881728"
            ],
            "id": "1427704552887881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo o N\u00e3o Viu? apurou, o vencedor da nova licita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, marcada para este ano e que pode chegar a at\u00e9 quase R$ 2 bilh\u00f5es, poder\u00e1 construir praticamente uma \"nova\" Foz do Igua\u00e7u, dotada de toda a infraestrutura tur\u00edstica,\n\nhttps://t.co/0yt2jZihCf https://t.co/jeCZqWf1py"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2021-08-17T18:50:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427704467617636358"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "93287069",
                        "start": 31,
                        "username": "arthurhilario"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.52929,
                        -23.04353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1427704467617636358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver exige imagina\u00e7\u00e3o.\n\nFoto: @arthurhilario\n\n#VidaAcontecendo em Parque Natural Municipal de Grumari https://t.co/NLqRXCwWRo"
        },
        {
            "author_id": "385206072",
            "created_at": "2021-08-17T18:46:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427703505200979970"
            ],
            "id": "1427703505200979970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17/08 \ud83d\udca5\ud83d\uded1BR 376 km 527 chegando no parque Estadual Vila Velha, acidente engavetamento sentido Ponta Grossa, congestionamento de 2 quil\u00f4metros.\n15:46 #GRUPOBR277 https://t.co/TEYNvH46C3"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:46:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427703283276210185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427703283276210185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/iI0Q6uffc4"
        },
        {
            "author_id": "53504173",
            "created_at": "2021-08-17T18:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427703244197924869"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.663062,
                        -20.147284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "1427703244197924869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra https://t.co/K1JndIaTWj"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:44:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427703015885131783"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427703015885131783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/263Cq8d5X7"
        },
        {
            "author_id": "1633232012",
            "created_at": "2021-08-17T18:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427702144258519045"
            ],
            "id": "1427702144258519045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ai que saudade de dar uma caminhadinha no parque municipal com ar bem h\u00famido e sempre na sombra pq as \u00e1rvores cobrem o c\u00e9u todo :/"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-17T18:39:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427701613490233349"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427701613490233349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/9ECtfSQZAp"
        },
        {
            "author_id": "83848485",
            "created_at": "2021-08-17T18:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427700512476962816"
            ],
            "id": "1427700512476962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sul do Chile: experi\u00eancias diferenciadas no Parque Nacional Torres del Paine - https://t.co/9UTMyaBi5c https://t.co/Wfqg6UolIi"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2021-08-17T18:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427699383408021505"
            ],
            "id": "1427699383408021505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Foz do Igua\u00e7u defende isen\u00e7\u00e3o de entrada dos moradores lindeiros ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\n#Not\u00edcia #CGN #Paran\u00e1 https://t.co/3CE1GE9Om2"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2021-08-17T18:30:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427699292781916173"
            ],
            "id": "1427699292781916173",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chico Brasileiro lidera nesta quarta-feira, 18, em Bras\u00edlia, comitiva que defende a manuten\u00e7\u00e3o da atual tarifa https://t.co/KpPyn5yiW9"
        },
        {
            "author_id": "37268321",
            "created_at": "2021-08-17T18:23:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427697501939945473"
            ],
            "id": "1427697501939945473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belo horizonte, vista do parque municipal https://t.co/qLehscL8jp"
        },
        {
            "author_id": "743222330231525378",
            "created_at": "2021-08-17T18:14:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427695305038966787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427695305038966787",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Claramente o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "940698036375867392",
            "created_at": "2021-08-17T18:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427694019811893256"
            ],
            "id": "1427694019811893256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no interior do estado de Minas Gerais, Ibitipoca convida os visitantes a se desconectar juntinhos da natureza. Por l\u00e1, \u00e9 poss\u00edvel curtir as trilhas do Parque Estadual de Ibitipoca, que d\u00e1 acesso a lindas cachoeiras que integram o circuito das \u00e1guas e visuais incr\u00edveis! https://t.co/P5XSCy5MzN"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-08-17T17:58:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427691420098441224"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61186028,
                        -18.22348158
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "1427691420098441224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Biribiri Diamantina MG https://t.co/xM62KOxKrX"
        },
        {
            "author_id": "803823900471754753",
            "created_at": "2021-08-17T17:58:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427691395561758727"
            ],
            "id": "1427691395561758727",
            "in_reply_to_user_id": "189753806",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caladogabriel_ belo horizonte \u00e9 pertinho tudo, parque municipal no centro colado na pampulha"
        },
        {
            "author_id": "260391396",
            "created_at": "2021-08-17T17:57:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427691012940513287"
            ],
            "id": "1427691012940513287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, isso da\u00ed \u00e9 o parque municipal https://t.co/K9FajfdNfj"
        },
        {
            "author_id": "914969208185933824",
            "created_at": "2021-08-17T17:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427689981569601536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427689981569601536",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Muito linda essa foto de BH! da pra ver o Parque Municipal e a Praia da Esta\u00e7\u00e3o atr\u00e1s dele"
        },
        {
            "author_id": "106126257",
            "created_at": "2021-08-17T17:51:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427689570360045584"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1427689570360045584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de BH visto de cima!!! https://t.co/KHGLoT9DlC"
        },
        {
            "author_id": "1010232818000191489",
            "created_at": "2021-08-17T17:50:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427689275747864578"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427689275747864578",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno eu j\u00e1 vi um mapa da cidade original em que o Parque Municipal se estenderia at\u00e9 at\u00e9 Floresta (n\u00e3o \u00e0 divisa do bairro, ele ocuparia o Floresta inteiro). nunca isso rolou, j\u00e1 qdo come\u00e7ou a cidade o parque foi diminu\u00eddo"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-08-17T17:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427689091638960129"
            ],
            "id": "1427689091638960129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra on\u00e7a-pintada caminhando em meio ao rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/NFu6arCk29"
        },
        {
            "author_id": "538679703",
            "created_at": "2021-08-17T17:47:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427688623634321415"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "14171364",
                        "start": 0,
                        "username": "pablomoreno"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427688623634321415",
            "in_reply_to_user_id": "14171364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pablomoreno Quem n\u00e3o reconheceria o parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "703334533",
            "created_at": "2021-08-17T17:44:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427687737549803525"
            ],
            "id": "1427687737549803525",
            "in_reply_to_user_id": "162901211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@garapadelimao Pegar raiva dos morcego, leishmaniose endemica de belory hills e febre da capirava das capiravaras \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/dQ2GRYKxAg"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2021-08-17T17:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427687499497840641"
            ],
            "id": "1427687499497840641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edveis registros de on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u! https://t.co/BsVUTt0mt8"
        },
        {
            "author_id": "305769799",
            "created_at": "2021-08-17T17:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427686279131586565"
            ],
            "id": "1427686279131586565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas F\u00e9rias com Patrick (2020)\n#IMDb #MovieReview 3,0 \u2b50\ufe0f Professora se prepara para sair de f\u00e9rias com o amante (pai de uma de suas alunas) quando ele diz que vai com a fam\u00edlia \u00e0 parque nacional. Ela muda o trajeto para l\u00e1 para encontr\u00e1-lo. Franc\u00eas.  https://t.co/bRwgk6z5Ft"
        },
        {
            "author_id": "962089240120184832",
            "created_at": "2021-08-17T17:26:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427683273057132548"
            ],
            "id": "1427683273057132548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte parque municipal com a lagoa da pampulha ao fundo como eu amo ser mineira https://t.co/PvLPramjrm"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-17T17:01:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427677063884980232"
            ],
            "id": "1427677063884980232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro incr\u00edvel mostra on\u00e7a-pintada caminhando em rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/PCM1vky4FF Cec\u00edlia Miura fazia um workshop no local e, por causa da baixa luminosidade na hora do registro, s\u00f3 percebeu a presen\u00e7a da on\u00e7a depois que fez download de imagens em casa https://t.co/5zPJ2Hhz1k"
        },
        {
            "author_id": "4878447094",
            "created_at": "2021-08-17T17:00:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427676630659567622"
            ],
            "id": "1427676630659567622",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Federal enviou o material para an\u00e1lise e informou que segue monitorando as praias no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha. https://t.co/DUXCf1M8At"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-08-17T17:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427676607209164808"
            ],
            "id": "1427676607209164808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MuRAU presta homenagem ao Parque Natural Municipal Longines Malinowski ( https://t.co/VehqoWzpL1) - A exist\u00eancia de uma \u00e1rea verde natural como o Parque Natural Municipal Longines Malinowski..."
        },
        {
            "author_id": "1262254951054692352",
            "created_at": "2021-08-17T16:55:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427675562043224066"
            ],
            "id": "1427675562043224066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo o Parque Estadual Sumauma na cidade nova \ud83e\udd70\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/qaMvyDHv3Q"
        },
        {
            "author_id": "246956678",
            "created_at": "2021-08-17T16:54:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427675224418496516"
            ],
            "id": "1427675224418496516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte. Ao centro o Parque Municipal e ao fundo a lagoa da Pampulha https://t.co/tG2pxVgH2B"
        },
        {
            "author_id": "1125591568763817989",
            "created_at": "2021-08-17T16:52:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427674608732409856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1021780766152380416",
                        "start": 0,
                        "username": "antoniofalci"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427674608732409856",
            "in_reply_to_user_id": "1021780766152380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@antoniofalci Parque municipal n?"
        },
        {
            "author_id": "588538104",
            "created_at": "2021-08-17T16:41:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427672049233825797"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "16982656",
                        "start": 0,
                        "username": "svpernavta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427672049233825797",
            "in_reply_to_user_id": "16982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@svpernavta po esse ai eh o parque municipal, olha a afonso pena ali na direita"
        },
        {
            "author_id": "413441303",
            "created_at": "2021-08-17T16:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427671011101663237"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1427671011101663237",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do dia em que eu sa\u00ed pra pedalar e amanheci em mosqueiro \ud83e\udd2a\ud83e\udd70 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/VLuqzeF2E7"
        },
        {
            "author_id": "1420776028948008967",
            "created_at": "2021-08-17T15:58:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427661037675950087"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1190211566680993792",
                        "start": 0,
                        "username": "derflecha"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1273299433783013378",
                        "start": 11,
                        "username": "trad_revival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427661037675950087",
            "in_reply_to_user_id": "1190211566680993792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@derflecha @trad_revival Parque municipal, Belo Horizonte"
        },
        {
            "author_id": "972895664",
            "created_at": "2021-08-17T15:52:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427659666738368515"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1045132784799543296",
                        "start": 0,
                        "username": "JManjador"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "711352570317508608",
                        "start": 11,
                        "username": "kenmiIes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427659666738368515",
            "in_reply_to_user_id": "1045132784799543296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JManjador @kenmiIes Meus vizinho tem pregui\u00e7a de andar 20 metros para jogar o lixo na ca\u00e7amba,  jogam o lixo numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental porque \u00e9 mais perto da casa dele! \ud83d\ude48"
        },
        {
            "author_id": "32114494",
            "created_at": "2021-08-17T15:46:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427658137151188993"
            ],
            "id": "1427658137151188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Andradas, Sul de Minas Gerais. https://t.co/qtwnRy9Iva"
        },
        {
            "author_id": "31237532",
            "created_at": "2021-08-17T15:45:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427657957009920013"
            ],
            "id": "1427657957009920013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Toda ter\u00e7a-feira vai ao ar o podcast Ambiente Familiar no app, site da IN e Spotify. Jos\u00e9 Luiz e Luciane Martins recebem Jos\u00e9 Ant\u00f4nio Tietzmann e Silva, doutor em Direito Ambiental. Eles v\u00e3o te ajudar a entender as amea\u00e7as ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \u00c0s 18h https://t.co/2VooApBanW"
        },
        {
            "author_id": "869725035564601344",
            "created_at": "2021-08-17T15:45:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427657832355278852"
            ],
            "id": "1427657832355278852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse \u00e9 o parque municipal em Belo Horizonte. O \u00e2ngulo e a qualidade  da foto fazem a lagoa da Pampulha aparecer ao fundo. https://t.co/DXZqNo3jKz"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T15:33:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427654938625134597"
            ],
            "id": "1427654938625134597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 6 de agosto de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,39 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi a minera\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "71049518",
            "created_at": "2021-08-17T15:31:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427654348608245767"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "6cd721fcc1ee5b2d"
            },
            "id": "1427654348608245767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH, amo o parque municipal https://t.co/V022TtZ0OX"
        },
        {
            "author_id": "1040999851503308807",
            "created_at": "2021-08-17T15:26:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427653036684595200"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "0933c11f6b472a2b"
            },
            "id": "1427653036684595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Draconia sp. passando no seu feed para embelezar sua semana e lembrar que mariposas tamb\u00e9m s\u00e3o incr\u00edveis! \ud83e\udde1\n\n\ud83d\udccd Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n\n#mariposa #thyrididae #lepidoptera #insetos #entomologia #biodiversidade #polilla #moth #entomology #biodiversity #insects https://t.co/deMTF6NfhH"
        },
        {
            "author_id": "1191453522",
            "created_at": "2021-08-17T15:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427651338855387140"
            ],
            "id": "1427651338855387140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque municipal de belo horizonte https://t.co/DqXpYxGJsU"
        },
        {
            "author_id": "8114792",
            "created_at": "2021-08-17T15:16:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427650435737923593"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1427650435737923593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte/MG https://t.co/G89taRnCum"
        },
        {
            "author_id": "1321215667895472129",
            "created_at": "2021-08-17T15:04:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427647452606259200"
            ],
            "id": "1427647452606259200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti - Belo Horizonte\ud83d\udccd https://t.co/LPAyNCjRh7"
        },
        {
            "author_id": "359600522",
            "created_at": "2021-08-17T15:03:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427647402807369732"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42137562",
                        "start": 0,
                        "username": "vaimika"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427647402807369732",
            "in_reply_to_user_id": "42137562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaimika Parque municipal de BH"
        },
        {
            "author_id": "53047971",
            "created_at": "2021-08-17T14:48:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427643516512002061"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "67968198",
                        "start": 0,
                        "username": "PaulinhaBraun"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427643516512002061",
            "in_reply_to_user_id": "67968198",
            "public_metrics": {
                "like_count": 903,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@PaulinhaBraun Usando o t\u00edpico \u201cna minha \u00e9poca\u201d, na minha \u00e9poca Noronha era realmente uma \u00e1rea protegida, a gt ficava em casa de pescador , o restaurante fechava na hora do almo\u00e7o (juro!) e se n\u00e3o encomendasse o peixe pro jantar, o restaurante n\u00e3o fazia comida pra sobrar (ou desperdi\u00e7ar) ."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-17T14:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427642201056628746"
            ],
            "id": "1427642201056628746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Novos e incr\u00edveis registros de uma on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u! \ud83d\udc06\ud83d\udc9a\n\nAs imagens maravilhosas s\u00e3o da Cec\u00edlia Miura, que clicou uma on\u00e7a-pintada super \u00e0 vontade, \u00e0 beira do rio Igua\u00e7u. \ud83e\udd29 https://t.co/wkldcDf2pA"
        },
        {
            "author_id": "1128114559494103040",
            "created_at": "2021-08-17T14:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427641009719160838"
            ],
            "id": "1427641009719160838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "parque municipal - BH https://t.co/sLvtaqFtBn"
        },
        {
            "author_id": "167124877",
            "created_at": "2021-08-17T14:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427640411502354449"
            ],
            "id": "1427640411502354449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje celebramos o dia do Patrim\u00f4nio Hist\u00f3rico Nacional, data para relembrar legados deixados pelo ser humano ou mesmo pela natureza e que possuem um valor inestim\u00e1vel para nossa cultura. No Piau\u00ed, dentre tantos exemplos, temos o Parque Nacional Serra da Capivara, na cidade de + https://t.co/TqhSR4rBEi"
        },
        {
            "author_id": "43330406",
            "created_at": "2021-08-17T14:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427636881471193099"
            ],
            "id": "1427636881471193099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lindo o Parque Municipal https://t.co/hevMdGy57z"
        },
        {
            "author_id": "195805258",
            "created_at": "2021-08-17T14:21:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427636824579715092"
            ],
            "id": "1427636824579715092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso a\u00ed \u00e9 o parque municipal visto l\u00e1 da torre da Igreja da Boa Viagem. https://t.co/Pdag8Dy6tO"
        },
        {
            "author_id": "3352137111",
            "created_at": "2021-08-17T14:18:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427635972359995403"
            ],
            "id": "1427635972359995403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os novos e incr\u00edveis registros de uma on\u00e7a-pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/Y9TBf9D1Df"
        },
        {
            "author_id": "751636069414739968",
            "created_at": "2021-08-17T14:17:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427635721674891267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "941130799029669888",
                        "start": 0,
                        "username": "mileycoming"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427635721674891267",
            "in_reply_to_user_id": "941130799029669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mileycoming claramente o parque municipal de bh"
        },
        {
            "author_id": "703334533",
            "created_at": "2021-08-17T14:15:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427635208573145099"
            ],
            "id": "1427635208573145099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo horizonte, parque municipal https://t.co/v7g3A9SwV0"
        },
        {
            "author_id": "3433237114",
            "created_at": "2021-08-17T14:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427633846565093395"
            ],
            "id": "1427633846565093395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte\nClaramente isso a\u00ed \u00e9 o Parque Municipal visto de cima https://t.co/ZDLFdi1Mri"
        },
        {
            "author_id": "1391797378013880321",
            "created_at": "2021-08-17T14:06:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427632814577659906"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1520746680957779968",
                        "start": 17,
                        "username": "tocantins79"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "59912646",
                        "start": 30,
                        "username": "Ticostacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427632814577659906",
            "in_reply_to_user_id": "1418677964343029770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariaga86485543 @Tocantins79 @Ticostacruz J\u00e1 foste a Serra da Meruoca?? \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental?? Tem uma linda mans\u00e3o l\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "35761790",
            "created_at": "2021-08-17T14:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427632028888051716"
            ],
            "id": "1427632028888051716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belo horizonte ali perto do parque municipal https://t.co/WSZqvbIHdD"
        },
        {
            "author_id": "1402528172432936962",
            "created_at": "2021-08-17T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427631303545999361"
            ],
            "id": "1427631303545999361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro novos locais de f\u00f3sseis do final do Mioceno foram descobertos no Parque Nacional da Gorongosa usando imagens de sat\u00e9lite, intelig\u00eancia artificial e aprendizagem autom\u00e1tica.\n\nhttps://t.co/lrPXoZX0vR"
        },
        {
            "author_id": "63823019",
            "created_at": "2021-08-17T14:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427631303311101952"
            ],
            "id": "1427631303311101952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Saiba como a intelig\u00eancia artificial est\u00e1 contribuindo \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies raras de cavalos em extin\u00e7\u00e3o  \ud83d\udc47https://t.co/6GFF5r1QO8"
        },
        {
            "author_id": "66736857",
            "created_at": "2021-08-17T13:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427630191904497669"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "42137562",
                        "start": 0,
                        "username": "vaimika"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427630191904497669",
            "in_reply_to_user_id": "42137562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vaimika T\u00e1 confundindo, \u00e9 o parque municipal esse da\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "74787945",
            "created_at": "2021-08-17T13:54:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427629921812295689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1273299433783013378",
                        "start": 0,
                        "username": "trad_revival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427629921812295689",
            "in_reply_to_user_id": "1273299433783013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trad_revival Parque Municipal (ao fundo a lagoa da Pampulha)"
        },
        {
            "author_id": "74787945",
            "created_at": "2021-08-17T13:54:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427629815692238849"
            ],
            "id": "1427629815692238849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - BH/MG\n(ao fundo a lagoa da Pampulha) https://t.co/SuIW57dwZf"
        },
        {
            "author_id": "868540519",
            "created_at": "2021-08-17T13:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427629190753423370"
            ],
            "id": "1427629190753423370",
            "in_reply_to_user_id": "868540519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Ah, mas \u00e9 \u00e1rea protegida\" MEU CU QUE \u00c9 PROTEGIDO. Nem na pandemia a galera respeitou as necessidades dos moradores."
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-17T13:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427628393839927302"
            ],
            "id": "1427628393839927302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bel\u00edssima Prateleiras, na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia, est\u00e1 localizada no munic\u00edpio de Resende - RJ, mais precisamente no distrito de Engenheiro Passos https://t.co/zuX2XNIjOT"
        },
        {
            "author_id": "716042590513192960",
            "created_at": "2021-08-17T13:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427627834407858185"
            ],
            "id": "1427627834407858185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de bh https://t.co/dqbEbI37e5"
        },
        {
            "author_id": "90715872",
            "created_at": "2021-08-17T13:41:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427626623633866759"
            ],
            "id": "1427626623633866759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belo Horizonte - Parque Municipal https://t.co/r0EbSQl9HS"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-08-17T13:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427624913062572043"
            ],
            "id": "1427624913062572043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MuRAU presta homenagem ao Parque Natural Municipal Longines Malinowski ( https://t.co/VehqoWzpL1) - A exist\u00eancia de uma \u00e1rea verde natural como o Parque Natural Municipal Longines Malinowski... https://t.co/DSt4dXviNd"
        },
        {
            "author_id": "1230492055635451904",
            "created_at": "2021-08-17T13:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427624830485073929"
            ],
            "id": "1427624830485073929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MuRAU presta homenagem ao Parque Natural Municipal Longines Malinowski ( https://t.co/VehqoWzpL1) - A exist\u00eancia de uma \u00e1rea verde natural como o Parque Natural Municipal Longines Malinowski... https://t.co/8RBpeTxN1h"
        },
        {
            "author_id": "324716393",
            "created_at": "2021-08-17T13:29:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427623597175189506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1379952057713631233",
                        "start": 0,
                        "username": "DorititosK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427623597175189506",
            "in_reply_to_user_id": "1379952057713631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DorititosK um bando de gente surtada de ansiedade na antonio carlos, na pampulha, na sapuca\u00ed, no parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "35063209",
            "created_at": "2021-08-17T13:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427622156263907333"
            ],
            "id": "1427622156263907333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte. Ao fundo, a lagoa da Pampulha. https://t.co/v7DNXnvoCu"
        },
        {
            "author_id": "1075940897983000577",
            "created_at": "2021-08-17T13:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427618757711732737"
            ],
            "id": "1427618757711732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH isso \u00e9 ali no parque municipal https://t.co/fgxRvARa8I"
        },
        {
            "author_id": "2562072420",
            "created_at": "2021-08-17T13:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427618522310582287"
            ],
            "id": "1427618522310582287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "belo horizonte vista do parque municipal e mais a frente a lagoa da pampulha https://t.co/W3sPkosPxa"
        },
        {
            "author_id": "807211041176293376",
            "created_at": "2021-08-17T13:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427618173361209348"
            ],
            "id": "1427618173361209348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte, \u00f3bvio. \u00d3 o parque municipal enorme a\u00ed na foto https://t.co/awFf23brga"
        },
        {
            "author_id": "124010424",
            "created_at": "2021-08-17T13:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427618015479308291"
            ],
            "id": "1427618015479308291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "lindo demais o parque municipal d\u00e1 at\u00e9 pra ver a lagoa da pampulha ali atr\u00e1s https://t.co/purWYGLakk"
        },
        {
            "author_id": "1418983668425633802",
            "created_at": "2021-08-17T12:36:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427610405350805512"
            ],
            "id": "1427610405350805512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segunda vez q sonho q o parque municipal tem um lugar pra patinar (q n\u00e3o s\u00e3o os que j\u00e1 existem)"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2021-08-17T12:35:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427610115650240518"
            ],
            "id": "1427610115650240518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Uma vista incr\u00edvel no Johnston Canyon, Parque Nacional de Banff, Alberta,\u00a0Canad\u00e1 https://t.co/gIgVLebZ4F"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-17T12:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427609731342893056"
            ],
            "id": "1427609731342893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagarto tropidurus\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/SqK0JDvayY"
        },
        {
            "author_id": "1339398449272373250",
            "created_at": "2021-08-17T11:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427597546055249924"
            ],
            "id": "1427597546055249924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi um menino no parque municipal q Jesus, to apaixonada, quando eu vo ve ele dnv?? Provavelmente nunca mais pq essa cidade a gente s\u00f3 ve a pessoa uma vez na vida"
        },
        {
            "author_id": "1364923964259196928",
            "created_at": "2021-08-17T11:34:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427594648701259777"
            ],
            "id": "1427594648701259777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o\u00a0irregular https://t.co/2UFFoOxn4p"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T11:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427594135200882689"
            ],
            "id": "1427594135200882689",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em agosto, a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO acumula 0,44 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-17T11:32:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427594134664015884"
            ],
            "id": "1427594134664015884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 de agosto de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 que somaram 0,30 km\u00b2, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-17T10:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427581824050466818"
            ],
            "id": "1427581824050466818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora agulhas negras. No parque nacional do Itatiaia, o 5\u00b0 mais alto do pa\u00eds.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnDaEL em Pico das Agulhas Negras https://t.co/7FGy6wRwjb"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-17T10:41:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427581386253295619"
            ],
            "id": "1427581386253295619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora a Serra das Prateleiras. No parque nacional do Itatiaia.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/PjOsUkoYb5"
        },
        {
            "author_id": "91284203",
            "created_at": "2021-08-17T10:08:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427573016465129477"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1326861187187957760",
                        "start": 0,
                        "username": "ofeijao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1427573016465129477",
            "in_reply_to_user_id": "68722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ofeijao Certamente \u00e9 uma proje\u00e7\u00e3o de reforma e a entrega do tamanho original do parque municipal! \nParece mesmo com Curvelo rs"
        },
        {
            "author_id": "1352255934257655812",
            "created_at": "2021-08-17T09:48:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427568117358735360"
            ],
            "id": "1427568117358735360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna: Cria de abutre-preto nascida no Douro Internacional regressou \u00e0 \u00e1rea protegida\n\nLeia a not\u00edcia em: https://t.co/TvzpDydSnD https://t.co/93Uzv7HMAc"
        },
        {
            "author_id": "143067219",
            "created_at": "2021-08-17T09:47:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427567715749974019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "100079056",
                        "start": 0,
                        "username": "jessmarqs"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "1015991671912390656",
                        "start": 11,
                        "username": "CeuProfundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427567715749974019",
            "in_reply_to_user_id": "100079056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jessmarqs @CeuProfundo Tenho planos para o futuro pr\u00f3ximo explorar meu estado. O Piau\u00ed \u00e9 um local bem interessante para isso. Tenho 3 alvos iniciais. Serra da Capivara ( s\u00edtio arqueol\u00f3gico). Sete Cidades que \u00e9 um parque Nacional e a cidade de Pedro II na serra de Ibiapaba."
        },
        {
            "author_id": "1366090603663081479",
            "created_at": "2021-08-17T09:43:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427566825890537483"
            ],
            "id": "1427566825890537483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf0 TERRA SEM MALES | \"Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, no Paran\u00e1\"\n\n\ud83d\udd17 https://t.co/6OAIEQBXfz\n\n\ud83d\udce3 #panfleterobot #news #bot"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-17T05:52:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427508532052733961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 226,
                        "username": "LulaOficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427508532052733961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@LulaOficial\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/do3K6zpBpI"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-17T05:51:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427508286769836086"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 234,
                        "id": "942759371108503553",
                        "start": 226,
                        "username": "biacoaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427508286769836086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@biacoaa\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/n02hGsg2nA"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-17T05:50:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427508207346495496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "857060426240184321",
                        "start": 226,
                        "username": "MilenaAquino22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427508207346495496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@MilenaAquino22\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/VYmdsoOU9A"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-17T05:50:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427508124014063634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "972161266595913733",
                        "start": 226,
                        "username": "BrandaoGueiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427508124014063634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@BrandaoGueiros\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NGOnDWDMcG"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-17T05:49:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427507978417188869"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "1155263715492728837",
                        "start": 226,
                        "username": "RafaelMilla8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427507978417188869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@RafaelMilla8\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/WDXcPOOUvb"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-17T05:49:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427507889128845345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "63118359",
                        "start": 226,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427507889128845345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@mariadorosario\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/S7cMj3jxe8"
        },
        {
            "author_id": "1219031707308961792",
            "created_at": "2021-08-17T04:17:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427484789314031617"
            ],
            "id": "1427484789314031617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu me fudendo pra fazer um PBA e me aparece a seguinte not\u00edcia: O deputado delegado Waldir (PSL- Go) quer reduzir em 73% a \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. E a justificativa do condenado \u00e9 que a \u00c1REA DE CONSERVA\u00c7\u00c3O atrapalha os agricultores \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "945085609739202567",
            "created_at": "2021-08-17T02:54:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427463713540481030"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1273850774380883975",
                        "start": 68,
                        "username": "BLACKPINK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427463713540481030",
            "in_reply_to_user_id": "1221982706466205697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jnkfnw Parque nacional\nI vote #Rose for Bomba K-pop on #KCAMexico (@BLACKPINK)"
        },
        {
            "author_id": "282021645",
            "created_at": "2021-08-17T01:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427443988110483460"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1273299433783013378",
                        "start": 0,
                        "username": "trad_revival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427443988110483460",
            "in_reply_to_user_id": "1273299433783013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@trad_revival Quem \u00e9 esse a\u00ed para chegar aos p\u00e9s do Parque Municipal de Beaga."
        },
        {
            "author_id": "809124436880322561",
            "created_at": "2021-08-17T00:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427424938407850003"
            ],
            "id": "1427424938407850003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Moradores, volunt\u00e1rios e pesquisadores retiraram quase uma tonelada de piche e lixo oce\u00e2nico no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha; veja fotos\nhttps://t.co/Emmxp3clTr"
        },
        {
            "author_id": "1264783833741828100",
            "created_at": "2021-08-17T00:06:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427421414387290112"
            ],
            "id": "1427421414387290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Grand Palladium, na Praia de Imbassa\u00ed, \u00e9 um resort que est\u00e1 dentro da \u00e1rea protegida de Imbassa\u00ed, ao longo da Costa da Linha Verde na Bahia. Salvador fica a 95 km.\n#monicaamorimviagens #orinter #grandpalladiumimbassai #bahia #allinclusive #resortgrandpalladiumimbassai https://t.co/EoxLjJLAxg"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-17T00:00:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427420058540707841"
            ],
            "id": "1427420058540707841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atrav\u00e9s de post no Facebook, bi\u00f3logos encontram coelho da esp\u00e9cie mais rara do mundo https://t.co/N9OwIPpIPP Animal foi encontrado perto de um parque nacional da Sumatra por um fazendeiro, que tinha a inten\u00e7\u00e3o de vend\u00ea-lo. Rapidamente o coelho foi resgatado e devolvido \u00e0 natureza https://t.co/tqaitWYrjU"
        },
        {
            "author_id": "144697624",
            "created_at": "2021-08-16T23:04:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427406002907926534"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "875485027177553921",
                        "start": 0,
                        "username": "andrearoeirap"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427406002907926534",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@andrearoeirap E ainda detonam a maior area de Cerrado de Goi\u00e1s, depois do PARNA emas. Esse local deveria ser um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1109619034914476033",
            "created_at": "2021-08-16T22:53:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427403123832852484"
            ],
            "id": "1427403123832852484",
            "in_reply_to_user_id": "1109619034914476033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos divulgar esse absurdo, a Chapada n\u00e3o vai virar pasto! Vamos pressionar os deputados para que isso n\u00e3o seja aprovado.\n\nInadmiss\u00edvel!\n\nPor isso precisamos dizer #SalveAChapada\n\nhttps://t.co/r0PsKIrbhD"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-08-16T22:24:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427395923366359044"
            ],
            "id": "1427395923366359044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica vez que fui ao Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa - PR https://t.co/XPQRtaAaH5"
        },
        {
            "author_id": "62320285",
            "created_at": "2021-08-16T22:20:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427394946592645120"
            ],
            "id": "1427394946592645120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Mossor\u00f3 est\u00e1 aberto ao p\u00fablico de ter\u00e7a-feira a domingo | Blog Carol Ribeiro\n\nhttps://t.co/9PsR3kxTUN"
        },
        {
            "author_id": "925955758415646720",
            "created_at": "2021-08-16T22:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427393150063190016"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "10228272",
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427393150063190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moeda Quarter D\u00f3lar 2016 COM ERRO  SHAWNEE  ILLINOIS  EUA https://t.co/yQ0mZ9msQH via @YouTube \nNeste v\u00eddeo procuro esclarecer detalhes sobre quarter d\u00f3lar  2016 FLORESTA NACIONAL SHAWNEE- ILLINOIS- EUA COM VALORES DA CERTIFICADORA DE MOEDAS. AT\u00c9 MS68."
        },
        {
            "author_id": "834834217968222208",
            "created_at": "2021-08-16T22:09:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427391976295522306"
            ],
            "id": "1427391976295522306",
            "in_reply_to_user_id": "834834217968222208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Sumidouro - Lagoa e Lapa Sumidouro (Pedro Leopoldo-MG https://t.co/6ymzEeqNC3"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-16T21:40:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427384831587979268"
            ],
            "id": "1427384831587979268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 2 de agosto de 2021, o desmatamento de 0,34 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO JURU\u00c1 / Amazonas. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1020450311067054081",
            "created_at": "2021-08-16T21:34:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427383388307079171"
            ],
            "id": "1427383388307079171",
            "in_reply_to_user_id": "1020450311067054081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de desfrutar de um belo passeio gratuito no museu, ele poder\u00e1 caminhar e conhecer o Parque Municipal, que fica localizado na Avenida Afonso Pena. Para isso, basta caminhar um pouco pela Rua da Bahia at\u00e9 chegar na avenida. https://t.co/vNpfcZQbCW"
        },
        {
            "author_id": "1356418730373308418",
            "created_at": "2021-08-16T21:24:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427380650605170693"
            ],
            "id": "1427380650605170693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf2 O que foi, Pedrosa? Por que t\u00e1 me incomodando? Ah \u00e9 verdade, eu esqueci. Me d\u00e1 o endere\u00e7o, vai. T\u00e1, tudo bem, espera espera um pouco. \"Fica dentro do parque nacional.\" \ud83d\udcdd \u00c9, eu conhe\u00e7o o lugar. Eu t\u00f4 indo pra l\u00e1, obrigado.\n@KendraFerreti_\n\n#AmoresVerdadeiros134"
        },
        {
            "author_id": "95041119",
            "created_at": "2021-08-16T21:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427379881411813382"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24726246",
                        "start": 0,
                        "username": "worldofpri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427379881411813382",
            "in_reply_to_user_id": "24726246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@worldofpri Foi no broa, Pri... N\u00e3o sei como ta agora, mas durante a tarde tava bem feio... https://t.co/jd244Q1zcT"
        },
        {
            "author_id": "41257164",
            "created_at": "2021-08-16T21:12:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427377858545176583"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1326861187187957760",
                        "start": 0,
                        "username": "ofeijao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427377858545176583",
            "in_reply_to_user_id": "68722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ofeijao Caralho, tinha a impress\u00e3o que o Parque Municipal ficava mais longe da Lagoa da Pampulha"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2021-08-16T21:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427374699525427206"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "69373037",
                        "start": 28,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427374699525427206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EmTramita\u00e7\u00e3o De autoria de @esuplicy, o PL 425/2021 cria o Parque Municipal do Rio Bixiga.\n\nConfira os detalhes: https://t.co/wGZdZwsfKN\n#poderlegislativo #redec\u00e2marasp #c\u00e2maradevereadores https://t.co/tCli1AAfhb"
        },
        {
            "author_id": "189284960",
            "created_at": "2021-08-16T20:55:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427373352595906560"
            ],
            "id": "1427373352595906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria de abutre-preto nascida no Douro Internacional de regresso \u00e0 \u00e1rea protegida https://t.co/xZMKsJdoKg"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2021-08-16T20:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427370231635316738"
            ],
            "id": "1427370231635316738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta reduz 73% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \nDeputado Delegado Waldir (PSL/GO) \u00e9 autor da proposta que atende exclusivamente a interesses de ruralistas.\nhttps://t.co/eogjqS6Z0W https://t.co/RTLM9WvoKA"
        },
        {
            "author_id": "2845758669",
            "created_at": "2021-08-16T20:36:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427368625254641669"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "10228272",
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427368625254641669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a  Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel da BR-319 - Igap\u00f3 A\u00e7\u00fa https://t.co/DGytQQgWCr via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1278156585869729792",
            "created_at": "2021-08-16T20:27:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427366424494940165"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 3,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1253518581435949062",
                        "start": 18,
                        "username": "sapodepapo"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1272240788840341509",
                        "start": 30,
                        "username": "CienciaSapo"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "1234995036984684544",
                        "start": 43,
                        "username": "jva_lacerda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427366424494940165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Oi @ElGrandSapon  @sapodepapo @CienciaSapo @jva_lacerda\nD\u00e1 para saber que nen\u00e9m \u00e9 esse?\n\nFoto feita no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses por Mario Barroso\n\nfoto em alta resolu\u00e7\u00e3o aqui:\nhttps://t.co/XEyjbaK6HE\n\nObrigado! https://t.co/Pbq1T1DAv6"
        },
        {
            "author_id": "111072337",
            "created_at": "2021-08-16T20:22:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427365224554897408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "10228272",
                        "start": 89,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427365224554897408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es | Parques do Brasil https://t.co/0Hvdvn8iux via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "111072337",
            "created_at": "2021-08-16T20:15:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427363367283564557"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427363367283564557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova e Chapada Diamantina | Parques do Brasil https://t.co/MP98eXGdHB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "547987522",
            "created_at": "2021-08-16T20:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427363019273687047"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1150815864704380934",
                        "start": 0,
                        "username": "lulibap"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "986717146926469123",
                        "start": 9,
                        "username": "JessykacomKy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427363019273687047",
            "in_reply_to_user_id": "1150815864704380934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lulibap @JessykacomKy Tem aqui na not\u00edcia\nhttps://t.co/o6PnpolTbU"
        },
        {
            "author_id": "111072337",
            "created_at": "2021-08-16T19:35:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427353253759569920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427353253759569920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama | Parques do Brasil https://t.co/H7gRGfsD3E via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1268590097731129345",
            "created_at": "2021-08-16T19:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427352259059400713"
            ],
            "id": "1427352259059400713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tempo feio, zuado. Fuma\u00e7a por todo lado, Broa queimando tudo quase incendiando a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Socorro."
        },
        {
            "author_id": "1282799097653714944",
            "created_at": "2021-08-16T19:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427352103106777092"
            ],
            "id": "1427352103106777092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Destru\u00edram a reserva do Broa.\nhttps://t.co/cFQhKeSooG"
        },
        {
            "author_id": "59267869",
            "created_at": "2021-08-16T19:13:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427347876754206720"
            ],
            "id": "1427347876754206720",
            "in_reply_to_user_id": "59267869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O direito de perman\u00eancia da comunidade \u00e9 anterior \u00e0 cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral. A comunidade cabocla do S\u00edtio Novo existe h\u00e1 mais de 100 anos, conforme relat\u00f3rio da Funda\u00e7\u00e3o Florestal, de modo que a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o se imp\u00f4s +"
        },
        {
            "author_id": "49309341",
            "created_at": "2021-08-16T18:41:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427339698368880640"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1427339698368880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffc em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/1sJedTCw6N"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2021-08-16T18:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427339141474242571"
            ],
            "id": "1427339141474242571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cria de abutre-preto nascida no Douro Internacional de regresso \u00e0 \u00e1rea protegida https://t.co/49fVFFeGYS Em https://t.co/MDmhqgtnSp https://t.co/5jCavBaw6g"
        },
        {
            "author_id": "63186528",
            "created_at": "2021-08-16T18:33:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427337696574328832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1273299433783013378",
                        "start": 0,
                        "username": "trad_revival"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427337696574328832",
            "in_reply_to_user_id": "1273299433783013378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@trad_revival Barueri e esse ai \u00e9 o Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "1311682476792786944",
            "created_at": "2021-08-16T18:16:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427333359294951426"
            ],
            "id": "1427333359294951426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Sunset no Parque Nacional Serengeti em Tanzania \". \n#afrecult https://t.co/LqwK30jPnm"
        },
        {
            "author_id": "779680105480196096",
            "created_at": "2021-08-16T18:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427331261048164362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 218,
                        "id": "66740930",
                        "start": 204,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "537574143",
                        "start": 219,
                        "username": "visitportonorth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427331261048164362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guia completo para visitar as mais belas #lagoas e #piscinas naturais do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83d\ude0d Todas elas perfeitas para dar uns refrescantes mergulhos \ud83c\udfca rodeado de natureza! \ud83c\udfde\ufe0f \n#Ger\u00eas #PNPG @visitportugal @visitportonorth \nhttps://t.co/0dZ46ly6qM"
        },
        {
            "author_id": "38716627",
            "created_at": "2021-08-16T18:05:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427330712470970368"
            ],
            "id": "1427330712470970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, na Zona da Mata alagoana\n\nSaiba mais: \nhttps://t.co/AruWTFwei9"
        },
        {
            "author_id": "1261329456930701313",
            "created_at": "2021-08-16T17:47:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427326177132285967"
            ],
            "id": "1427326177132285967",
            "in_reply_to_user_id": "1417827536961212419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oalvez22 @radioitatiaia Ambos come\u00e7aram Palestra It\u00e1lia, ao contr\u00e1rio de playboys no parque municipal. Imbecil."
        },
        {
            "author_id": "195496994",
            "created_at": "2021-08-16T17:42:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427324907931713540"
            ],
            "id": "1427324907931713540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "primeiro xixi atr\u00e1s da moita no meio do parque nacional conclu\u00eddo com sucesso"
        },
        {
            "author_id": "1431731154",
            "created_at": "2021-08-16T17:37:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427323629289738248"
            ],
            "id": "1427323629289738248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada\nchapada dos veadeiros \nAlto Para\u00edso de Goi\u00e1s\nVila de S\u00e3o Jorge"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-16T17:33:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427322715330039809"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427322715330039809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/SGPfGFqQt8"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-16T17:30:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427321902247256069"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427321902247256069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/o9UhrCLsWe"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-16T17:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427320414003412995"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427320414003412995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/dPyjhgUy5D"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-16T17:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427319248783826944"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1427319248783826944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/SZ6uiBsnnu"
        },
        {
            "author_id": "1139286176471375872",
            "created_at": "2021-08-16T17:08:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427316283889094657"
            ],
            "id": "1427316283889094657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[\u00daLTIMA HORA] Inc\u00eandio gigante destr\u00f3i a regi\u00e3o do Broa e avan\u00e7a para esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Itirapina https://t.co/TxLVuvmkCB via @S\u00e3o Carlos em Rede"
        },
        {
            "author_id": "124798025",
            "created_at": "2021-08-16T17:01:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427314693606158336"
            ],
            "id": "1427314693606158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria de abutre-preto nascida no Douro Internacional de regresso \u00e0 \u00e1rea\u00a0protegida https://t.co/3SrC3hb7k9"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-08-16T16:44:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427310362832035842"
            ],
            "id": "1427310362832035842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O evento Serrado ao P\u00f4r do Sol aconteceu ao longo do passado fim de semana, no Parque Municipal do Serrado, em Amora. Foram tr\u00eas dias dedicados \u00e0 m\u00fasica, em que n\u00e3o faltaram, entre outras, propostas de divers\u00e3o para os mais pequenos, atividades desportivas e artesanato.\n#Seixal https://t.co/YvYuuWOTvA"
        },
        {
            "author_id": "1078132260",
            "created_at": "2021-08-16T16:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427306792158171137"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1427306792158171137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qE4Y8XpjfE"
        },
        {
            "author_id": "35613135",
            "created_at": "2021-08-16T16:09:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427301574502662146"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "1427301574502662146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Serra da Bocaina https://t.co/HOcaPculLk"
        },
        {
            "author_id": "3512420296",
            "created_at": "2021-08-16T16:08:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427301347498643461"
            ],
            "id": "1427301347498643461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfa4 O vindeiro domingo \ud83d\udcc5 22 de agosto teremos no \ud83d\udccc Parque Municipal \u23f0 \u00e1s 13:00 horas o \ud83c\udfa4 Concerto McKuin - Tributo a Queen! \ud83d\udc51\n\n\ud83e\udd19\ud83d\udc45 Non podes perder esta cita do Rock Entre Nais Pais e Fill@s! \n\n\ud83d\ude80 \u00cdmolo pasar moi ben! V\u00e9monos! \ud83d\ude1c https://t.co/C3mvGoAxdz"
        },
        {
            "author_id": "1304970340397969409",
            "created_at": "2021-08-16T15:12:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427287224672981002"
            ],
            "id": "1427287224672981002",
            "in_reply_to_user_id": "1045099147408416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flokkss aham, la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2021-08-16T15:10:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427286751287169025"
            ],
            "id": "1427286751287169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de defesa ao Monumento Natural marcam festa em louvor \u00e0 Nossa Senhora da\u00a0Lapa https://t.co/PUFVzUy528"
        },
        {
            "author_id": "70771129",
            "created_at": "2021-08-16T14:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427280235406315532"
            ],
            "id": "1427280235406315532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PesquisaUfes\n\nPesquisadores participam de projeto para evitar extin\u00e7\u00e3o do tatu-canastra. \n\nUma popula\u00e7\u00e3o do animal \u00e9 monitorada desde 2016 na Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Sooretama e Reserva Natural Vale.\n\nSaiba mais:\nhttps://t.co/U7SiD2rHm0"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2021-08-16T14:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427279923127988225"
            ],
            "id": "1427279923127988225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitar o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas significa respeitar o Plano de Ordenamento existente, significa respeitar as pessoas e os lugares.\nCABRIL ECO RURAL \u2013 onde a natureza habita\n#portugal #visitportugal #travelphotography #nature #rurallife #heritage #travelenjoyrespect https://t.co/Bp8SCi9TSi"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-16T14:39:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427278907250728965"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1427278907250728965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/m84rj2U4Dm"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2021-08-16T14:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427277908486283277"
            ],
            "id": "1427277908486283277",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udde3\ufe0f CONVERSA DE REDA\u00c7\u00c3O:\n\n\ud83e\ude96: Talib\u00e3 toma conta novamente do Afeganist\u00e3o\n\ud83e\udd87:  Morcegos infectados com v\u00edrus da raiva no Parque Municipal surpreendem frequentadores da Feira Hippie\n\ud83d\udcb2:  Economistas falam dos motivos da infla\u00e7\u00e3o e discutem sa\u00eddas\n\nhttps://t.co/rkUNg6vNOM"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-08-16T14:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427277581838077953"
            ],
            "id": "1427277581838077953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado em Parque Estadual no Par\u00e1\nhttps://t.co/kMyL0HJn8x"
        },
        {
            "author_id": "39535985",
            "created_at": "2021-08-16T14:26:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427275530324295683"
            ],
            "id": "1427275530324295683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita tristeza e descaso o Parque Municipal ficar tanto tempo fechado https://t.co/DlkmQ8bQFP"
        },
        {
            "author_id": "44625199",
            "created_at": "2021-08-16T14:13:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427272335229288449"
            ],
            "id": "1427272335229288449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MuRAU presta homenagem ao Parque Natural Municipal Longines Malinowski https://t.co/qc60BTw7ep https://t.co/LMIYiwqGab"
        },
        {
            "author_id": "89941121",
            "created_at": "2021-08-16T14:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427272300278202368"
            ],
            "id": "1427272300278202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta de Ubajara, no Cear\u00e1, \u00e9 reaberta ap\u00f3s revitaliza\u00e7\u00e3o. A caverna mais famosa do Estado volta a receber visitantes no Parque Nacional de Ubajara. Vem ver! #Ubajara #Ceara #turismo https://t.co/MfF6jLU4Pa"
        },
        {
            "author_id": "720444047291244544",
            "created_at": "2021-08-16T14:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427271969670668288"
            ],
            "id": "1427271969670668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta de Ubajara, no Cear\u00e1, \u00e9 reaberta ap\u00f3s revitaliza\u00e7\u00e3o. A caverna mais famosa do Estado volta a receber visitantes no Parque Nacional de Ubajara. Vem ver! #Ubajara #Ceara #turismo https://t.co/QxtT66gr5J"
        },
        {
            "author_id": "1392508651491971076",
            "created_at": "2021-08-16T14:01:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427269233612935175"
            ],
            "id": "1427269233612935175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PDL 338/2021 susta a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, localizado nos Munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Nova Roma, Teresina de Goi\u00e1s e S\u00e3o Jo\u00e3o da Alian\u00e7a, Estado de Goi\u00e1s.\n\n#chapadadosveadeiros #asibamamg #fiscaliza\u00e7\u00e3o #ibama #icmbio"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2021-08-16T13:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427264148233142278"
            ],
            "id": "1427264148233142278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os brigadistas do Parque Estadual do Lajeado tamb\u00e9m participaram de treinamento para combate a inc\u00eandios Florestais.\nhttps://t.co/gJfmDuGBa6 https://t.co/NMZiHRolMM"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-16T13:38:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427263498619441158"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 239,
                        "id": "1340794136241311745",
                        "start": 226,
                        "username": "LuanESQUERDA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427263498619441158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@LuanESQUERDA\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NzMH8DEaIo"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-16T13:38:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427263498514485252"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 237,
                        "id": "87021796",
                        "start": 226,
                        "username": "erikakokay"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427263498514485252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. Neste \"Seguir Esperneando\" Luc\u00e9lia Santos nos informa e nos chama \u00e0 a\u00e7\u00e3o.\n@erikakokay\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/xeahcXcbwF"
        },
        {
            "author_id": "944725970",
            "created_at": "2021-08-16T13:35:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427262712543916033"
            ],
            "id": "1427262712543916033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vamos cuidar das plantinhas da avenida mas \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental nem fudendo \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d https://t.co/QvuTMlccjM"
        },
        {
            "author_id": "984486781843398656",
            "created_at": "2021-08-16T13:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427262559640604675"
            ],
            "id": "1427262559640604675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/zitvaHqoxf\nA bancada paranaense da C\u00e2mara dos Deputados ter\u00e1 uma reuni\u00e3o com prefeitos da regi\u00e3o lindeira ao Parque Nacional do Igua\u00e7u para debater assuntos regionais e a nova licita\u00e7\u00e3o do parque"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-16T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427261518039617545"
            ],
            "id": "1427261518039617545",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Porto Velho, RO. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. Mapinguari. https://t.co/pdsD50oitE"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-16T13:30:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427261490994814980"
            ],
            "id": "1427261490994814980",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Altamira, PA. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 0 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Triunfo do Xingu. https://t.co/k1ThiLcMn5"
        },
        {
            "author_id": "1240702257685049345",
            "created_at": "2021-08-16T13:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427258273548357639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427258273548357639",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Esse avi\u00e3o estava a servi\u00e7o de garimpo ilegal em \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "44141413",
            "created_at": "2021-08-16T13:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427253903859585025"
            ],
            "id": "1427253903859585025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Urban Systems realizou um estudo de demanda para o Parque Estadual Vila Velha (PR) e identificou as melhorias a serem desenvolvidas no Parque.\n\nSaiba mais detalhes do projeto aqui: https://t.co/Gq1udWrvaj https://t.co/uFe1k9637W"
        },
        {
            "author_id": "960794088332197888",
            "created_at": "2021-08-16T12:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427252025864110086"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "751790090704285696",
                        "start": 0,
                        "username": "troylebrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427252025864110086",
            "in_reply_to_user_id": "751790090704285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@troylebrasil \u00c9 triste, aqui a gente s\u00f3 tem o parque municipal de atra\u00e7\u00e3o ao ar livre, \u00e9 osso"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-16T12:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427248151522648070"
            ],
            "id": "1427248151522648070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-branco\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/u8NYhNIe9e"
        },
        {
            "author_id": "633208487",
            "created_at": "2021-08-16T12:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427245259369717761"
            ],
            "id": "1427245259369717761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A distribuidora de energia Elektro come\u00e7ou a cumprir a liminar obtida pelo #MPSP, que obriga a empresa a adotar medidas de prote\u00e7\u00e3o ambiental no entorno da linha de transmiss\u00e3o situada na \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Barreiro Rico em #Anhembi\nhttps://t.co/hCGVroTWbf #Gaema"
        },
        {
            "author_id": "764840819211792384",
            "created_at": "2021-08-16T12:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427245101554733061"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "962089240120184832",
                        "start": 0,
                        "username": "gabs_doceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427245101554733061",
            "in_reply_to_user_id": "962089240120184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabs_doceu Andei no parque municipal at\u00e9 a Pra\u00e7a sete dps de doar sangue e quase desmaiei na rua \ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b\ud83d\ude1b"
        },
        {
            "author_id": "3620476936",
            "created_at": "2021-08-16T12:24:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1427244941512744962"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "id": "22914738",
                        "start": 112,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1427244941512744962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta reduz mais de 70% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - ((o))eco - https://t.co/fsVz83cfVV via @o_eco"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [celiohenrique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celiohenrique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celiohenrique"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [eBetcel].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "eBetcel",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "eBetcel"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [celiohenrique].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "celiohenrique",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "celiohenrique"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [O].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "O",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "O"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [antoniofalci].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "antoniofalci",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "antoniofalci"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [trad_revival].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trad_revival",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trad_revival"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [JManjador].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JManjador",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JManjador"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kenmiIes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kenmiIes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kenmiIes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [trad_revival].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trad_revival",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trad_revival"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [trad_revival].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trad_revival",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trad_revival"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [trad_revival].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trad_revival",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trad_revival"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Moeda, Brasil",
                "id": "49b72cbb44c7bbbf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matozinhos, Brasil",
                "id": "5747a44285c02369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Hillsboro, OR",
                "id": "01bd241973160cac",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capivari do Sul, Brasil",
                "id": "2f34a600caf9af68",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Estreito, Brasil",
                "id": "6a5fa06c2f32f34d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Capara\u00f3, Brasil",
                "id": "177206be90284f78",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos de Minas, Brasil",
                "id": "6cd721fcc1ee5b2d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campinas, Brasil",
                "id": "0933c11f6b472a2b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332830109",
                "name": "pedro paulo",
                "username": "75PEDRINHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229899268443574272",
                "name": "Ruivo",
                "username": "Ruivo367",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200172730",
                "name": "Vanessa M.",
                "username": "vanmarson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113885149",
                "name": "Padre Jo\u00e3o",
                "username": "dep_padrejoao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360862574",
                "name": "Saile",
                "username": "Sailemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247369922361143303",
                "name": "M. Leite \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "MatheusLPSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24920669",
                "name": "S\u00e3o Paulo FC",
                "username": "SaoPauloFC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4120285396",
                "name": "Yu",
                "username": "donasussuarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "897468350330220545",
                "name": "triste e s\u00e3o paulina \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "clebsinhoefds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285774406644531201",
                "name": "traveco preto",
                "username": "wivian_belfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376861308260323332",
                "name": "BrAato",
                "username": "Brenno1081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26324493",
                "name": "S\u00e9rgio Pamplona \ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83d\udc9a",
                "username": "sergiopamplona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2924830391",
                "name": "#Jorgam Soares",
                "username": "jorgamsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492720753",
                "name": "Rodrigo Coelho",
                "username": "rocsrodrigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58798987",
                "name": "lailtoncosta",
                "username": "LailtonCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225378880",
                "name": "Nat \u2653\ufe0f",
                "username": "adivacansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883502014944161792",
                "name": "Gustavo",
                "username": "mgustavoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164451758",
                "name": "Televisual",
                "username": "TelevisualFilms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103293887286784000",
                "name": "Wilson Antonio Figueiredo",
                "username": "WilsonA01360756",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona @ubique@mastodon.social",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2950912988",
                "name": "Georgianne Sanchez",
                "username": "coeqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4048222349",
                "name": "EPTV",
                "username": "eptvoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766767535748476928",
                "name": "C\u00e1ssio",
                "username": "cassioalexandr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483856080",
                "name": "Portal P1",
                "username": "PortalP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004001314660061184",
                "name": "JALAP\u00c3O EXPEDI\u00c7\u00d5ES",
                "username": "jalapaoecotrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266630960373731329",
                "name": "\u263c",
                "username": "gomexxxS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26136922",
                "name": "Aconteceu em Joinville",
                "username": "aconteceuemjlle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148352132",
                "name": "SC Hoje News",
                "username": "schojenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121135227",
                "name": "Folha do Estado SC",
                "username": "josesantana77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75108392",
                "name": "Ray",
                "username": "martinsrayssaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2615401658",
                "name": "Correio de Not\u00edcia",
                "username": "correiodenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896344",
                "name": "M\u00e1rcia Casali",
                "username": "MarciaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709871813",
                "name": "Paran\u00e1 Portal",
                "username": "paranaportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418959541",
                "name": "Revista KoreaIN",
                "username": "revistakoreain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249316940",
                "name": "g1 Rond\u00f4nia",
                "username": "g1rondonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256194925508657152",
                "name": "GCM Moraes",
                "username": "gcm_moraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27448322",
                "name": "Alexandre Abreu - Alextron \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udce3\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9#Lulaeleito",
                "username": "alextronbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370504326725169154",
                "name": "c:/Gabriel/\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "Blumenau_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306234057735495684",
                "name": "4berrie\ud83c\udf38",
                "username": "4berrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319027276739186692",
                "name": "gast",
                "username": "amemjesuskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1250444938921283584",
                "name": "\u2b50\ufe0f Katherine",
                "username": "mrskattherine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37774195",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jp_fonseca92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127523230",
                "name": "Rio das Ostras",
                "username": "RiodasOstrasGov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354190305",
                "name": "Roberta",
                "username": "roberta_eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73478318",
                "name": "JUNINHO JORNALISTA",
                "username": "JJNOAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265732398",
                "name": "Di\u00e1rio do Litoral",
                "username": "diariolitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3352137111",
                "name": "O Paran\u00e1 | Hoje News",
                "username": "o_parana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159495589974945793",
                "name": "VKS Pandazen",
                "username": "lettersforxone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383570135277998085",
                "name": "NAUAN",
                "username": "alienguy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3959457976",
                "name": "peachy?",
                "username": "marrteee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717027890760716289",
                "name": "Gazeta do Cerrado",
                "username": "Gazetadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285978765907111936",
                "name": "Canal Reload",
                "username": "CanalReload",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389541929306759170",
                "name": "Jornal Massagua\u00e7u",
                "username": "JMassaguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130935285",
                "name": "mariana clauzet",
                "username": "mariclauzet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179402544285700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Minada",
                "username": "amazonia_minada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48432047",
                "name": "T\u00edmido espalhafatoso",
                "username": "sigaogatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689201685",
                "name": "Schwarzenegro",
                "username": "anj045",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374712977245491201",
                "name": "sophia. \u196b\u1b61",
                "username": "ii4sunsun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325124643540373505",
                "name": "marso \u2606",
                "username": "msochaengberry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270470869421379585",
                "name": "Nanah prin\u2079",
                "username": "tdoonglife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255165536754970624",
                "name": "Correio 68",
                "username": "JornalC68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947491586",
                "name": "eu, Maryellen Cris\u00f3stomo.",
                "username": "Maryellen_csj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35613135",
                "name": "Jos\u00e9 P\u00e1ramo",
                "username": "jamparamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391726453306404871",
                "name": "Luiz Guilherme Natalio de Mello",
                "username": "LuizNatalio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38180741",
                "name": "Meghie Rodrigues",
                "username": "meghier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1330752958276005888",
                "name": "\ud835\udd75\ud835\udd94\ud835\udd86\ud835\udd94 \ud835\udd72\ud835\udd9a\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd8a",
                "username": "odeioloI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1383595586318860292",
                "name": "\u2730\u2766\u2737",
                "username": "respect_gguk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278475545806848006",
                "name": "COEQTO",
                "username": "CoeqTo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549730962",
                "name": "9\u00ba GB Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "nonogbpmesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166417133",
                "name": "Toninho Wandscheer",
                "username": "deputadotoninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2194813943",
                "name": "Ipor\u00e3 News",
                "username": "IporaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281170402",
                "name": "chiara guerra",
                "username": "soouel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "148043007",
                "name": "Assembleia Tocantins",
                "username": "AssembleiaTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794568733398286337",
                "name": "AbdoralNetoR",
                "username": "AbdoralNetoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25538057",
                "name": "Vihh",
                "username": "Vihh14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474340513",
                "name": "Regin\u00edssima \ud83d\ude09 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f",
                "username": "ReginaReis10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339951193896984580",
                "name": "A verdade Liberta",
                "username": "RhemaofTheGod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68679816",
                "name": "Teresa Perez Tours",
                "username": "teresapereztour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377502269",
                "name": "Museu da Imigra\u00e7\u00e3o",
                "username": "museu_imigracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1282420723718512642",
                "name": "Celso Francisco",
                "username": "AssessoriaCf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33378351",
                "name": "PetersonDN",
                "username": "petersondn1978",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377558167136129025",
                "name": "Stevenson Soares da Silva",
                "username": "StevensonSoare4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18270047",
                "name": "",
                "username": "Luckam1955",
                "verified": false,
                "withheld": {
                    "country_codes": [
                        "BR"
                    ],
                    "scope": "user"
                }
            },
            {
                "id": "1029931826465390593",
                "name": "Jeysi \ud83c\udf3f",
                "username": "jeysigomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299777157959479301",
                "name": "Now Boarding",
                "username": "NowBoardingNB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2701260192",
                "name": "Marco Zero Conte\u00fado",
                "username": "mzconteudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1030559346638376968",
                "name": "\u00c1rea Militar",
                "username": "areamilitarof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411770088362057729",
                "name": "Fernando",
                "username": "nandorafs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436024858",
                "name": "@pmerj",
                "username": "PMERJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68270826",
                "name": "chegouPAISAGEM",
                "username": "omarcosalmeida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145288861",
                "name": "Josiane Santos",
                "username": "josisantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1309467583150727170",
                "name": "Lucas Jos\u00e9 Villas Boas Givisiez",
                "username": "lucasjosevbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365598416227753986",
                "name": "metaforando careca",
                "username": "zezao_agiota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303810425",
                "name": "RENATO GUEDES",
                "username": "renato_gueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2325701659",
                "name": "R\u00e1dio Cultura do Nordeste",
                "username": "cultura965fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39567621",
                "name": "Oi, Mari",
                "username": "Mari_Azvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171501876",
                "name": "necessitado de praia",
                "username": "dionisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258594456",
                "name": "Javi Barral",
                "username": "javibarral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422073012",
                "name": "\ud83c\udfd4\ufe0f\u0454\u044f\u2206 B\u014d\u044f\u2202\u0454t\u2206\ud83c\udf3c",
                "username": "SaraPinto007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426900473399947274",
                "name": "Micaela Albertini",
                "username": "MicaelaAlbert16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419392072",
                "name": "El Ideal Gallego",
                "username": "idealgallego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78163217",
                "name": "Julian kronenberger",
                "username": "tchassajk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77558104",
                "name": "Magr\u00e3o Rousseff",
                "username": "niltonviscaino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366090603663081479",
                "name": "Panfletero!",
                "username": "PanfleteroBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009621552999124992",
                "name": "ga*briel",
                "username": "Gabr__iel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558776289",
                "name": "Bru \ud83c\uddf2\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "BrunaDianaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162856962",
                "name": "Centro Excursionista Brasileiro",
                "username": "cebrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3306686555",
                "name": "S\u00e3o Paulo City - Miguel Garcia",
                "username": "projeto_spcity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425601834933231617",
                "name": "Memes de Hollow Knight \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "memes_hollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342479730495414272",
                "name": "Desafios de Hollow Knight???",
                "username": "desafios_hollow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3376626778",
                "name": "O Di\u00e1rio de Maring\u00e1",
                "username": "diario_maringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377353922180956163",
                "name": "Wagner_a_lenda",
                "username": "WagnerS55429595",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27141991",
                "name": "Marcelo Amp",
                "username": "marceloamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50322722",
                "name": "Ricardo Coimbra",
                "username": "coimbraricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1310619878454370304",
                "name": "\ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e \ud835\udc1c\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc2b\ud835\udc32\u2b51",
                "username": "epousecherry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48810936",
                "name": "america gatina",
                "username": "aquelaborgui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73492941",
                "name": "Rodrigo Coutinho",
                "username": "RodrigoCout",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57543145",
                "name": "Portal Voxnet",
                "username": "radiovoxnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18407629",
                "name": "Danilo Heitor VEIO A\u00cd 2x - 45 dias de Norte/Todos",
                "username": "kadjoman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000504538422538241",
                "name": "Dherson Figueiredo",
                "username": "DhersonF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272448189",
                "name": "Igor Rocha",
                "username": "_igoww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385384442622009345",
                "name": "AcreNews Not\u00edcias",
                "username": "AcrenewsN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092628827157790720",
                "name": "JO\u00c3O",
                "username": "Joo00556315",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1374463252231380995",
                "name": "J\u00fanior Trindade",
                "username": "JniorTrindade9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284152592",
                "name": "Defensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o - DPU",
                "username": "dpuoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53193772",
                "name": "Juru\u00e1 Online",
                "username": "juruaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183436025",
                "name": "paper boi",
                "username": "botukap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3508582275",
                "name": "donna pinciotti",
                "username": "__honeybunny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45090417",
                "name": "Tafarel Renan",
                "username": "RenanTSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075209636687564801",
                "name": "byAO de Due \u225b\u2263",
                "username": "t2ceisul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50650910",
                "name": "Douglas Prot\u00e1zio",
                "username": "douglasprotazio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243291031",
                "name": "Governo do Distrito Federal - GDF",
                "username": "Gov_DF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864522536264007681",
                "name": "ECTrilha",
                "username": "ECTrilhaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085542272161271809",
                "name": "LOCALVIS\u00c3O TV",
                "username": "localvisao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58576289",
                "name": "Lemio Barros",
                "username": "lemiobarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190977365251375106",
                "name": "Caio Santiago Mois\u00e9s",
                "username": "CaioSantiagoMo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694026054",
                "name": "gabigabriela",
                "username": "sougabigabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206222507",
                "name": "Jos\u00e9 de Abreu",
                "username": "zehdeabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960588311814463491",
                "name": "lorraine",
                "username": "lorrainedsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40938530",
                "name": "Lufthansa_BR",
                "username": "Lufthansa_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080976825386520576",
                "name": "Sem Terra do Voz\u00e3o",
                "username": "arrozcomeggs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141683309",
                "name": "Daniel Dickson",
                "username": "_DanielDickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32074802",
                "name": "Carlos Garcia",
                "username": "CarlosGarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147633912",
                "name": "Bruno Torturra",
                "username": "torturra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "984486781843398656",
                "name": "GDia",
                "username": "gdiafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48751718",
                "name": "Assembleia de Minas",
                "username": "assembleiamg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "990313047867711489",
                "name": "Cr\u00f4nicas na Bagagem",
                "username": "cronicasbagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082272550",
                "name": "Sugar Dead",
                "username": "sugar_trem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1904908375",
                "name": "Jornal P\u00e1gina Zero",
                "username": "PaginaZeroPZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59151531",
                "name": "Conf\u00facio Moura",
                "username": "confuciomoura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3029126512",
                "name": "Esquerda Di\u00e1rio",
                "username": "EsquerdaDiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51337112",
                "name": "Clara Favilla",
                "username": "clarafavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24309448",
                "name": "bruno agostini",
                "username": "Lagostini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396950008252018692",
                "name": "Fabin aka Lil F\u00e1bio \ud83d\udc0d",
                "username": "FabinLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737679589208694784",
                "name": "Jornal Ponta Grossa",
                "username": "jornaldepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15862891",
                "name": "nature",
                "username": "Nature",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4149248867",
                "name": "Rep\u00f3rter Macei\u00f3",
                "username": "reportermaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162192144527953921",
                "name": "Bahia Jornal",
                "username": "bahiajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325124700",
                "name": "Centro de Trabalho Indigenista",
                "username": "cti_indigenismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100013300",
                "name": "EDILSON Didio",
                "username": "EDILSONDIDIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221637852087422976",
                "name": "PhillBH",
                "username": "FelipeClarck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35252016",
                "name": "B R U N \u00c3 O",
                "username": "Bcmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565141053",
                "name": "Asleep",
                "username": "ErroRonis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34487171",
                "name": "Ton, o Candido",
                "username": "too_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562002100",
                "name": "Caroline Ester",
                "username": "moellmann_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714645120642072576",
                "name": "Tati Tour Guide",
                "username": "TatiGuide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1315478774297829379",
                "name": "Morgada",
                "username": "2Mxgxn2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319603189684076545",
                "name": "Portal de Not\u00edcias EG News",
                "username": "egnews_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1423709913541451784",
                "name": "Hist\u00f3ria da Am\u00e9rica",
                "username": "chistamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3016428561",
                "name": "\ud83d\udc79",
                "username": "ogdoisc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20792737",
                "name": "mendigo de roma",
                "username": "rafaelofaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426899847857197061",
                "name": "Brunopetro",
                "username": "brunopetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116199853",
                "name": "Amanda kharollyna \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kharollyna07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222824861",
                "name": "Matheusds",
                "username": "Matheus_DS1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004415776101715969",
                "name": "Amigxs da Terra Brasil",
                "username": "amigosterrabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278430322229743617",
                "name": "JP\ud83d\udca3\ud83d\udca3",
                "username": "DUDU_GEORGE_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193441509",
                "name": "Senador Kajuru",
                "username": "SenadorKajuru",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193523499",
                "name": "Reymond J\u00fanior",
                "username": "ReymondJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "936293886028341248",
                "name": "agriculturaenegocios",
                "username": "agri_negocios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238250750",
                "name": "Jayme Vasconcellos",
                "username": "jaymefvn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69606857",
                "name": "Silcerino",
                "username": "silcerino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136106371",
                "name": "Nanda Glicia",
                "username": "nandaglicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266914756428005378",
                "name": "Dri \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9@pt13democracia",
                "username": "adrianasp63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83960169",
                "name": "Edvaldo Nogueira",
                "username": "EdvaldoNogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3044646035",
                "name": "amazoniaagora",
                "username": "diariodoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058736233923391488",
                "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc93\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc8f\ud835\udc90_\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\u00e3\ud835\udc90 \ud83d\udd49 \u0950 \u091c\u092f \u0938\u093e\u0908 \u0930\u093e\u092e",
                "username": "cidadao_urbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875434389924085765",
                "name": "Jaiza M Pinto Fraxe",
                "username": "FraxeJaiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3415311441",
                "name": "Luiz Augusto",
                "username": "augustolu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779838374387712",
                "name": "Andressa Gatti",
                "username": "gatti_andressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701779295186845698",
                "name": "Instituto Pr\u00f3-Tapir",
                "username": "ProTapir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84382638",
                "name": "Mariane Kaizer",
                "username": "Marikaizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068164151346900994",
                "name": "Save The Muriqui",
                "username": "savethemuriqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1706649906",
                "name": "21Noticias",
                "username": "21NoticiasCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2480111016",
                "name": "Concello de Oleiros",
                "username": "ConcelloOleiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083222687445590016",
                "name": "SALVADOR",
                "username": "nadsonofc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047200925335609344",
                "name": "Eu",
                "username": "Clarocomoodia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953802152631324675",
                "name": "Aggora Nova Igua\u00e7u",
                "username": "Aggora_NI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135761946",
                "name": "Herderson Fil\u00e9",
                "username": "HerdersonFile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290240776505634816",
                "name": "Bora No Pedal",
                "username": "boranopedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387210736",
                "name": "Saulo",
                "username": "osaulera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360942545",
                "name": "Fagner",
                "username": "FagnerGermini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57523705",
                "name": "Fantasy Trip",
                "username": "FantasyTrip_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57803079",
                "name": "\u2671\ud835\udd7b\ud835\udd8e\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a \ud835\udd7e\ud835\udd8d\ud835\udd97\u00f6\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud83c\udf83\u26e7",
                "username": "RafaOutContext",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1894461445",
                "name": "algu\u00e9m",
                "username": "annynhaalvees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68061550",
                "name": "Danilo Meirelles",
                "username": "meirellesdanilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230015855",
                "name": "debs",
                "username": "debsqroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421247496832045060",
                "name": "Capara\u00f3 Trekking",
                "username": "CaparaoTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283679712",
                "name": "Emmanuel Couto Silva",
                "username": "EmmanuelCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154338922",
                "name": "Su\u00eania",
                "username": "Suenia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743556472794157056",
                "name": "amufinado",
                "username": "_praecipito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486281",
                "name": "Dinny",
                "username": "Avezany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042965034014593024",
                "name": "Fernanda Paiva",
                "username": "ferpaiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10082632",
                "name": "Lyz \u2728",
                "username": "psicopompus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8931652",
                "name": "Dra_Boa",
                "username": "dra_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216673084490571777",
                "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6Waldir.jpg (7-4-1)\ud83c\uddf1\ud83c\uddf0",
                "username": "wjunio_97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368928306758881281",
                "name": "Viver Literatura",
                "username": "ViverLiteratura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568768355",
                "name": "PEDRO RHUAS",
                "username": "pedrorhuas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51593869",
                "name": "\ud83c\udf08\u20e4 flaviane",
                "username": "flaviaSCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895674",
                "name": "vinicius",
                "username": "sailorvinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955557444666691584",
                "name": "Victor Hugo Machado",
                "username": "Victor_Hugo_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68184305",
                "name": "matheus faraci",
                "username": "matheusfaraci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "949353300",
                "name": "Carlos Bezerra",
                "username": "CarlosArBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248754408952926209",
                "name": "joazi live at sacomona station",
                "username": "labroxera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "542864908",
                "name": "Eduardo",
                "username": "eduardo_macedo9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978030180584316929",
                "name": "PedroMottadeBarros",
                "username": "PedroMottaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387605588302045185",
                "name": "rafael cec #foranorberto",
                "username": "Rafaelsilva1015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201867607357509633",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0f KETHL'eeeeeeeh'N Bittencourt \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83e\udee1",
                "username": "Kethleenshakur_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159875625",
                "name": "Bernardo Egito (em hiato)",
                "username": "BernardoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927672102496428032",
                "name": "Francisco Lula da Silva",
                "username": "doisfilhosde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54348210",
                "name": "@sabrinagarcez",
                "username": "sabrinagarcez",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3515607734",
                "name": "\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "obairroemingles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59334019",
                "name": "Cruzeiro \u00dcber Alles",
                "username": "LeoFerreiraBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4637368822",
                "name": "Nikolas Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\udde9\ud83c\uddea",
                "username": "pedralucas8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96901111",
                "name": "Filipe Ikis",
                "username": "ikisoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562061097",
                "name": "Cruzeiro \ud83e\udd8a",
                "username": "Cruzeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50624352",
                "name": "Z\u00e9 Carlos do PV",
                "username": "zecarlosdopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53504173",
                "name": "SANDRO SOUZA SILVA",
                "username": "SANDROSSS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63483466",
                "name": "Fabio Lage",
                "username": "Flage85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93287069",
                "name": "Arthur Hilario",
                "username": "arthurhilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851479315258781696",
                "name": "Vinicius Ferreira",
                "username": "NaoViuNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385206072",
                "name": "GRUPO BR 277",
                "username": "grupobr277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633232012",
                "name": "\u272e yas jur\u00eddico jooheon\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u272e",
                "username": "sweetietuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83848485",
                "name": "Jefferson de Almeida",
                "username": "jeffdealmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "CGN_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37268321",
                "name": "ELPHIE, Dani",
                "username": "elphievinci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743222330231525378",
                "name": "Ana :) BBB \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddec",
                "username": "nananucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14171364",
                "name": "Pablo Moreno \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "pablomoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940698036375867392",
                "name": "Lugares pelo Mundo",
                "username": "lugarespmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803823900471754753",
                "name": "Moha",
                "username": "GabrielMhmSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260391396",
                "name": "princesa leia org\u00e2nica \u2b50\ud83e\udd91",
                "username": "pilotadexwing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914969208185933824",
                "name": "raf4el",
                "username": "raf4riga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106126257",
                "name": "Tool Lhao",
                "username": "tool_lhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010232818000191489",
                "name": "rodrigo \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "digokastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538679703",
                "name": "Faustino",
                "username": "ellFaustino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703334533",
                "name": "maria",
                "username": "naosoueuamaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305769799",
                "name": "Alvaro Dias Batista",
                "username": "AlvaroDBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962089240120184832",
                "name": "gabsssssss",
                "username": "gabs_doceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4878447094",
                "name": "W R\u00e1dio Brasil",
                "username": "wradiobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1230492055635451904",
                "name": "sigaatmosfera",
                "username": "siga_atmosfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262254951054692352",
                "name": "dona menina",
                "username": "easytiiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246956678",
                "name": "Julio Ziviani",
                "username": "julio_ziviani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125591568763817989",
                "name": "\ud83c\udd77\ud83c\udd7e\ud83c\udd82\ud83c\udd83\ud83c\udd70\ud83c\udd7b\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd78\ud83c\udd7e",
                "username": "rafahostalacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588538104",
                "name": "lane boy",
                "username": "eduard__ooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16982656",
                "name": "\"TONY\"",
                "username": "svpernavta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413441303",
                "name": "keyla foi aprovada no TCC",
                "username": "keylaleticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420776028948008967",
                "name": "Bicador 1908",
                "username": "Bicador1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190211566680993792",
                "name": "Der Flecha \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "derflecha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972895664",
                "name": "Cil-Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Cilmendonca1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32114494",
                "name": "MSA",
                "username": "lilastaut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31237532",
                "name": "R\u00e1dio Interativa FM",
                "username": "InterativaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869725035564601344",
                "name": "Weuler mas pode me chamar de Weuler",
                "username": "weulermesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71049518",
                "name": "\ud835\udcd6\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf8 \ud83d\udf0f \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcf3\ud835\udcea\u00b4",
                "username": "M4THEUSO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040999851503308807",
                "name": "LABBOR",
                "username": "Labbor_Unicamp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1191453522",
                "name": "dodo",
                "username": "dmrcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8114792",
                "name": "Willian Max",
                "username": "WillianMax",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1321215667895472129",
                "name": "Orochimaru \ud83c\udd70\ufe0ftleticano",
                "username": "sampaolho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359600522",
                "name": "Laura Marques",
                "username": "laurarmco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42137562",
                "name": "(INDISTINCT CHATTER)",
                "username": "vaimika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53047971",
                "name": "Flavia Guerra",
                "username": "flavesguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67968198",
                "name": "paulinhabraun",
                "username": "PaulinhaBraun",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128114559494103040",
                "name": "SOUZAS\ud83e\udd12",
                "username": "luketzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167124877",
                "name": "Elmano F\u00e9rrer",
                "username": "elmanoferrer",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43330406",
                "name": "super Xulia contra o macho-astral \ud83d\udc26\u2728",
                "username": "masqueperigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195805258",
                "name": "Agente Strelnikov | Leia @NotasPindorama",
                "username": "GuiHMDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751636069414739968",
                "name": "\u2661",
                "username": "fweeaky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941130799029669888",
                "name": "joao \u262d",
                "username": "mileycoming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3433237114",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabisbpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391797378013880321",
                "name": "Esperan\u00e7aMilitante",
                "username": "Zelia_Teresa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520746680957779968",
                "name": "Helen/ 3% com orgulho",
                "username": "tocantins79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59912646",
                "name": "Tico Santta Cruz",
                "username": "Ticostacruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35761790",
                "name": "mathsu \ud83c\udf38",
                "username": "mathsuxxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402528172432936962",
                "name": "Di\u00e1rio Econ\u00f3mico",
                "username": "DEconomicoMoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63823019",
                "name": "Microsoft Brasil",
                "username": "MicrosoftBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66736857",
                "name": "Anna Luiza",
                "username": "annaluizavb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74787945",
                "name": "demogracinha",
                "username": "flavisbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868540519",
                "name": "Babi Copalizada \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Descontrolllada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716042590513192960",
                "name": "lucas",
                "username": "lucasp_one",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90715872",
                "name": "DJesus",
                "username": "junimalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324716393",
                "name": "L933 \uea00\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Lc_Grilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379952057713631233",
                "name": "Sopa de Dorititos",
                "username": "DorititosK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35063209",
                "name": "Marina",
                "username": "marinajacome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075940897983000577",
                "name": "flemos",
                "username": "flamingos_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562072420",
                "name": "andre",
                "username": "dranfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807211041176293376",
                "name": "babs",
                "username": "fruteletrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124010424",
                "name": "\ud83d\udc80 Paulo dos Reis \ud83d\udc80",
                "username": "meua_migo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418983668425633802",
                "name": "and that\u2019s an ugly pickly bitch",
                "username": "eusousiobhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339398449272373250",
                "name": "ary ela",
                "username": "juliaaryela1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1364923964259196928",
                "name": "Agulho & Bastos Adv Associados",
                "username": "AdvAgulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91284203",
                "name": "Felippe",
                "username": "FelippeBranco7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326861187187957760",
                "name": "Feij\u00e3o \u262d",
                "username": "ofeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352255934257655812",
                "name": "Terra de Miranda - Not\u00edcias",
                "username": "TerradeMiranda5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143067219",
                "name": "Aluisio AA",
                "username": "Madmedtw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079056",
                "name": "Jessica Marques",
                "username": "jessmarqs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015991671912390656",
                "name": "Projeto C\u00e9u Profundo",
                "username": "CeuProfundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241211272068202496",
                "name": "Zez\u00e9 Weiss da Silva Lula",
                "username": "ZezeVBWeiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "942759371108503553",
                "name": "Mamata, 100 mil R$ p/ dia no cart\u00e3o corporativo",
                "username": "biacoaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857060426240184321",
                "name": "Milena Ribeiro",
                "username": "MilenaAquino22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972161266595913733",
                "name": "Mildred Brand\u00e3o Gueiros",
                "username": "BrandaoGueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155263715492728837",
                "name": "Rafael Milla",
                "username": "RafaelMilla8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219031707308961792",
                "name": "Catunda, Amanda.",
                "username": "pauamarelense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945085609739202567",
                "name": "Day",
                "username": "StanforeverLili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273850774380883975",
                "name": "BLACKPINKOFFICIAL",
                "username": "BLACKPINK",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282021645",
                "name": "\ud83d\udc80GALO\u26a1METAL\ud83d\udc80",
                "username": "Wellingalo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809124436880322561",
                "name": "CNN Brasil",
                "username": "CNNBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264783833741828100",
                "name": "M\u00f4nica Amorim Viagens",
                "username": "AmorimMonica3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144697624",
                "name": "Gustavo Malacco",
                "username": "GustavoMalacco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1109619034914476033",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Filipe Reis 0\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3",
                "username": "filipereisx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62320285",
                "name": "Carol Ribeiro",
                "username": "CarolRibeiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925955758415646720",
                "name": "Hermogenes Fernandes",
                "username": "HermogenesFern2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834834217968222208",
                "name": "BH Airport - Aeroporto Internacional de BH",
                "username": "bhairport_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020450311067054081",
                "name": "JP",
                "username": "_joaopcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356418730373308418",
                "name": "NeIson Brizz \ud83e\udd43",
                "username": "NeIsonBrizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95041119",
                "name": "dudalina \ud83c\udf31",
                "username": "carrielduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24726246",
                "name": "\u2119\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd64\ud835\udd54\ud835\udd5a\ud835\udd5d\ud835\udd52",
                "username": "worldofpri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41257164",
                "name": "henriquinho",
                "username": "hmagajanesneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189284960",
                "name": "\u0493\u0280\u1d07\u1d07\u0493\u1d0f\u029f\u1d0b",
                "username": "freefoIk_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2845758669",
                "name": "Jos\u00e9 Coelho Barbosa",
                "username": "josecoelhobarb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278156585869729792",
                "name": "foto.wiki.br",
                "username": "br_foto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253518581435949062",
                "name": "SapodePapo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "sapodepapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272240788840341509",
                "name": "SapoCi\u00eancia",
                "username": "CienciaSapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1234995036984684544",
                "name": "Jo\u00e3o Victor A. Lacerda",
                "username": "jva_lacerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111072337",
                "name": "David Lee",
                "username": "leejdavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547987522",
                "name": "gostosa descompensada",
                "username": "casswk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150815864704380934",
                "name": "eu, luiza",
                "username": "lulibap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986717146926469123",
                "name": "Cansada & mal paga feat. sem hexa",
                "username": "JessykacomKy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268590097731129345",
                "name": "Ariel \ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "arisereio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1282799097653714944",
                "name": "Mar. \ud83d\udea9 Perdeu Man\u00e9!",
                "username": "mar13_sand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59267869",
                "name": "Defensoria P\u00fablica de SP",
                "username": "Defensoriasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49309341",
                "name": "Rafael David",
                "username": "Rafa_David",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63186528",
                "name": "Johnny Boy",
                "username": "ogiroldinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1311682476792786944",
                "name": "AFR\u00e9CULT",
                "username": "cult_af",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "779680105480196096",
                "name": "VagaMundos",
                "username": "VagaMundos_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38716627",
                "name": "MPF_AL",
                "username": "MPF_AL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1261329456930701313",
                "name": "Pokas Ideias",
                "username": "pokas1921",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195496994",
                "name": "duda",
                "username": "agreatdynasty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431731154",
                "name": "thiago lima",
                "username": "_thiagolim4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139286176471375872",
                "name": "scarlosemrede21",
                "username": "scarlosemrede21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124798025",
                "name": "Canal Alentejo",
                "username": "carlospapafina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078132260",
                "name": "MALVECK\u00c3O",
                "username": "LucasCascardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512420296",
                "name": "Concello de Mi\u00f1o",
                "username": "ConcelloMino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304970340397969409",
                "name": "cairo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7; between us",
                "username": "hrjunbae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70771129",
                "name": "Ufes",
                "username": "ufesoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "Itatiaia",
                "username": "itatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39535985",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rochajornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44625199",
                "name": "URI Erechim",
                "username": "urierechim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89941121",
                "name": "Anchieta Dantas Jr.",
                "username": "AnchietaDJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720444047291244544",
                "name": "Blog Andarilho",
                "username": "blogandarilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392508651491971076",
                "name": "asibamamg",
                "username": "asibamamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340794136241311745",
                "name": "LUAN COMUNISTA \ud83d\udea9",
                "username": "LuanESQUERDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "944725970",
                "name": "bella",
                "username": "Lilorrynll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240702257685049345",
                "name": "Jo\u00e3o Hevea",
                "username": "JoaoHevea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44141413",
                "name": "Urban_Systems",
                "username": "urban_systems",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960794088332197888",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 nine \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kitty__gatinha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751790090704285696",
                "name": "13 NELES",
                "username": "troylebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633208487",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Estado de S\u00e3o Paulo",
                "username": "mpsp_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "764840819211792384",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fna",
                "username": "Luizaadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3620476936",
                "name": "Luigi Sour",
                "username": "luigi_sour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1428586460043743234",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm9etd0hi9qi2gkhr5h43pnpu3jx",
        "oldest_id": "1427244941512744962",
        "result_count": 490
    }
}