{
    "data": [
        {
            "author_id": "799711369201258496",
            "created_at": "2021-08-13T02:15:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1426004438171496452"
            ],
            "id": "1426004438171496452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de fazer umas trilhas no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1420424252264693760",
            "created_at": "2021-08-13T02:14:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1426004088697806850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "4782557126",
                        "start": 107,
                        "username": "lucianodaniel01"
                    }
                ]
            },
            "id": "1426004088697806850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via l\u00e1ctea nas Dunas de Ita\u00fanas - Parque Estadual de Ita\u00fanas - Concei\u00e7\u00e3o da Barra - Esp\u00edrito Santo\n\nFoto:  @lucianodaniel01 https://t.co/7CziSaeKN5 https://t.co/OQWkhJgH9q"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2021-08-13T01:59:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1426000519672238083"
            ],
            "id": "1426000519672238083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o fogo destruiu 85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que possui 108."
        },
        {
            "author_id": "2965442691",
            "created_at": "2021-08-13T01:24:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425991598446350340"
            ],
            "id": "1425991598446350340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa proposta est\u00e1 prevendo a redu\u00e7\u00e3o da atual area do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em 73%. Entrem no link e votem em DISCORDO TOTALMENTE!\n\nhttps://t.co/Ebdh2MjdrJ"
        },
        {
            "author_id": "2757890104",
            "created_at": "2021-08-13T01:09:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425987912198414338"
            ],
            "id": "1425987912198414338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu t\u00f4 num nervoso por causa desse projeto pra diminuir o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que parece que meu corpo t\u00e1 todo adormecido slc"
        },
        {
            "author_id": "2757890104",
            "created_at": "2021-08-13T00:58:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425985007160594432"
            ],
            "id": "1425985007160594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapadas dos Veadeiros est\u00e1 sob o risco de ser reduzido a 1/3 do seu tamanho atual, sendo que este ja \u00e9 1/3 do seu tamanho original.\n\nAlgu\u00e9m que prop\u00f5e algo assim deveria ser preso #ProtejamAChapada"
        },
        {
            "author_id": "1123752367327993857",
            "created_at": "2021-08-13T00:48:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425982631905202177"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 203,
                        "id": "111884185",
                        "start": 189,
                        "username": "robertpitomba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425982631905202177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca-MG\n.\nInforma\u00e7\u00f5es sobre o roteiro dispon\u00edvel no whatsapp da ag\u00eancia (27)99640-1819.\n.\nTiramos todas as suas d\u00favidas.\n.\nExcurs\u00f5es \u00e9 com a RT Turismo @rtviagem \n.\n@robertpitomba \n@luanas75 https://t.co/oUOtmhKTsZ"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-13T00:26:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425976912694824960"
            ],
            "id": "1425976912694824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Ar\u00eades https://t.co/ZMFWSPrlMj"
        },
        {
            "author_id": "120298029",
            "created_at": "2021-08-13T00:22:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425975890836602880"
            ],
            "id": "1425975890836602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Ar\u00eades https://t.co/bOnWVyhLGO"
        },
        {
            "author_id": "1349817220222889989",
            "created_at": "2021-08-13T00:18:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425975015720300545"
            ],
            "id": "1425975015720300545",
            "in_reply_to_user_id": "762786918086180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rpsenador O Brasil \u00e9 exemplo de preserva\u00e7\u00e3o para o mundo. Nenhum pa\u00eds no mundo preserva mais que o Brasil. Nenhum! \n\nN\u00f3s temos a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do MUNDO!\n\nPacheco chame o Gal. Mour\u00e3o para ter uma aula de Brasil com conhecimento de causa!"
        },
        {
            "author_id": "1253813198869999618",
            "created_at": "2021-08-13T00:11:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425973184965365764"
            ],
            "id": "1425973184965365764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes deseja tudo \ndo que n\u00e3o desejar nada  \n\n\ud83e\udd8b \n\n#itatiaia #itatiaiarj #natureza #tbt em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/CPJwohHWZU"
        },
        {
            "author_id": "1240539616354152448",
            "created_at": "2021-08-13T00:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425972215405850626"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "751555380115804161",
                        "start": 0,
                        "username": "Nobregapierre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425972215405850626",
            "in_reply_to_user_id": "751555380115804161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nobregapierre \u00e9 do parque municipal nova igua\u00e7uuu"
        },
        {
            "author_id": "962147130738700288",
            "created_at": "2021-08-12T23:40:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425965499427459076"
            ],
            "id": "1425965499427459076",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu quero tanto ir fazer piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-12T23:38:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425964929048354823"
            ],
            "id": "1425964929048354823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casos de raiva em morcegos mant\u00e9m Parque Municipal de BH fechado a\u00a0visitantes https://t.co/oqKQ2C3msL"
        },
        {
            "author_id": "38859850",
            "created_at": "2021-08-12T23:33:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425963622610751488"
            ],
            "id": "1425963622610751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros! #SalveAChapada #chapadadosveadeiros https://t.co/4JlfwlzJsz"
        },
        {
            "author_id": "66750976",
            "created_at": "2021-08-12T23:19:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425960163446509575"
            ],
            "id": "1425960163446509575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recomenda\u00e7\u00e3o sugere ao Naturatins medidas que visam contribuir com a melhoria da atua\u00e7\u00e3o do \u00f3rg\u00e3o no Parque Estadual do Jalap\u00e3o. \n\nMais informa\u00e7\u00f5es - https://t.co/5D4ur6nKeI https://t.co/2rtTaIvhbu"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-12T23:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425958243520626694"
            ],
            "id": "1425958243520626694",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casos de raiva em morcegos mant\u00e9m Parque Municipal de BH fechado a\u00a0visitantes https://t.co/u9d5DuDCxm"
        },
        {
            "author_id": "193800016",
            "created_at": "2021-08-12T23:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425956786331344901"
            ],
            "id": "1425956786331344901",
            "in_reply_to_user_id": "193800016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "252347629",
            "created_at": "2021-08-12T23:04:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425956347170988038"
            ],
            "id": "1425956347170988038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 uma esp\u00e9cie de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, sendo exigido licenciamento ambiental para a atividade de recupera\u00e7\u00e3o. (Cespe: MPCE-2020)"
        },
        {
            "author_id": "252347629",
            "created_at": "2021-08-12T23:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425955940252143616"
            ],
            "id": "1425955940252143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A compet\u00eancia para licenciamento ambiental de unidade de conserva\u00e7\u00e3o, em regra, cabe ao \u00f3rg\u00e3o ambiental do ente federativo que a instituiu. A exce\u00e7\u00e3o, nos termos da LC n\u00ba 140/2011, est\u00e1 apenas nas APAs. (Daniela Adamek)"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-12T23:00:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425955323110641667"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 251,
                        "id": "22914738",
                        "start": 245,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425955323110641667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 legal | Ministro do Supremo rejeitou mandado de seguran\u00e7a de dois propriet\u00e1rios rurais de Goi\u00e1s que alegavam inconstitucionalidade do decreto presidencial de 2017 que ampliou o parque. Via @o_eco\nhttps://t.co/6ovUv5PwkS"
        },
        {
            "author_id": "1292867559449071617",
            "created_at": "2021-08-12T22:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425954186798174209"
            ],
            "id": "1425954186798174209",
            "in_reply_to_user_id": "1292867559449071617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u2705 Situadas entre palmeiras e florestas tropicais no Parque Nacional de Elsey, essas piscinas termais alimentadas por primavera s\u00e3o um lugar ideal para relaxar e descontrair depois de uma longa viagem de carro ou enquanto explora o parque nacional. https://t.co/H9UbAjN7dk"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-12T22:46:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425951925623824388"
            ],
            "id": "1425951925623824388",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reda\u00e7\u00e3o por Cayo Alc\u00e2ntara e Vitor Sena. \nArte de capa por Cayo Alc\u00e2ntara.\n\nFontes: \nParque Nacional das Emas guarda belezas do Cerrado: https://t.co/AzR59xZoJV\n\nParque Nacional das Emas: https://t.co/qyo9E1tA9q https://t.co/XEVuvyZm3a"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-12T22:46:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425951776684003334"
            ],
            "id": "1425951776684003334",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Cerrado \u00e9 o bioma com menor porcentagem de \u00e1reas sobre prote\u00e7\u00e3o integral. Apenas 8,21%. Emas \u00e9 um dos poucos ref\u00fagios da biodiversidade.\n\nNos despedimos por aqui, mas te esperamos na nossa pr\u00f3xima viagem. O destino ser\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. At\u00e9 breve! https://t.co/4WVTM5LnEL"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-12T22:42:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425950841694003202"
            ],
            "id": "1425950841694003202",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A brincadeira com o \u201cJardim do \u00c9den\u201d n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa. A cidade mais pr\u00f3xima do Parque Nacional das Emas (PNE) se chama Chapad\u00e3o do C\u00e9u. O parque consiste em 132 mil hectares de Cerrado preservado, um verdadeiro para\u00edso para a fauna e flora do bioma. ( \ud83d\udcf8 Valdir Hobus) https://t.co/TUguMfNqwf"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-12T22:41:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425950603562430467"
            ],
            "id": "1425950603562430467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 143,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "No cora\u00e7\u00e3o do Cerrado, se encontra o Jardim do \u00c9den: lar de on\u00e7as-pintadas, tamandu\u00e1s bandeira, emas e lobos-guar\u00e1. Te convidamos para uma viagem pelas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do Cerrado. A primeira parada \u00e9 no Parque Nacional das Emas, no sudoeste do estado de Goi\u00e1s. https://t.co/wKT9qJlae1"
        },
        {
            "author_id": "101842330",
            "created_at": "2021-08-12T22:34:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425948734307934221"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.94387531,
                        -2.62105363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1e3efa89627a8bc4"
            },
            "id": "1425948734307934221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse #TBT maravilhoso? Amo cada pedacinho desse lugar! \ud83e\udd70 \n\n\ud83d\udcf8 @diegoperes0001 em Parque Nacional de Anavilhanas https://t.co/s7KeYU1Qzu"
        },
        {
            "author_id": "252347629",
            "created_at": "2021-08-12T22:12:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425943215149142017"
            ],
            "id": "1425943215149142017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lei n\u00ba 9.985/00 determina que a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) demanda a elabora\u00e7\u00e3o de estudos t\u00e9cnicos e consulta p\u00fablica. Excetua, contudo, as esta\u00e7\u00f5es ecol\u00f3gicas e reservas biol\u00f3gicas da realiza\u00e7\u00e3o de consultas p\u00fablicas (E-book, Direito Ambiental, CP Iuris, 2021)"
        },
        {
            "author_id": "185383337",
            "created_at": "2021-08-12T22:11:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425943169364017153"
            ],
            "id": "1425943169364017153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Parque Estadual do Cant\u00e3o e da Prefeitura de Caseara recebem treinamento da Defesa Civil https://t.co/5PxAfKWxOU"
        },
        {
            "author_id": "1083416253069447170",
            "created_at": "2021-08-12T21:58:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425939699160518657"
            ],
            "id": "1425939699160518657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Estadual Guartel\u00e1, em Tibagi, \u00e9 um dos principais pontos da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Escarpa Devoniana https://t.co/YJKUD5kfvM"
        },
        {
            "author_id": "1346187237562703876",
            "created_at": "2021-08-12T21:54:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425938714983911424"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 215,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425938714983911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Secret\u00e1rio Vinicius Cordeiro externou seu apoio ao substitutivo de autoria do vereador C\u00e9lio Lupparelli (DEM) que garante o ref\u00fagio da vida silvestre na Floresta do Camboat\u00e1, em tramita\u00e7\u00e3o na C\u00e2mara Municipal.\n\n\ud83d\udc3e\n@Prefeitura_Rio\n#smpdario https://t.co/8JIsJoYuHT"
        },
        {
            "author_id": "1422568162210590720",
            "created_at": "2021-08-12T21:45:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425936464752304141"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "245760918",
                        "start": 243,
                        "username": "PrefMariana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425936464752304141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assinei a ordem de servi\u00e7o para iniciar as obras do Parque Municipal da Est\u00e2ncia Ecol\u00f3gica do Cruzeiro. Com um investimento de R$ 2,5 milh\u00f5es, o espa\u00e7o ser\u00e1 mais um ponto tur\u00edstico que elevar\u00e1 ainda Mariana no cen\u00e1rio tur\u00edstico do nosso pa\u00eds. @PrefMariana #trabalhoseriocontinua https://t.co/HnbCZqEpTd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-12T21:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425935269740437506"
            ],
            "id": "1425935269740437506",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre j\u00e1 acumula 8,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-12T21:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425935268775829505"
            ],
            "id": "1425935268775829505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 1,19 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 21 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-08-12T21:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425933406588702722"
            ],
            "id": "1425933406588702722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem proposta na C\u00e2mara pra reduzir mais de 70% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n\nO projeto anula a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida que ocorreu em 2017, justificando que \u201co aumento desmedido de seu tamanho prejudica os agricultores da regi\u00e3o\u201d. \n\nhttps://t.co/ihSVWkF2yg"
        },
        {
            "author_id": "189606404",
            "created_at": "2021-08-12T21:28:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425932346977566721"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "732009934439714816",
                        "start": 0,
                        "username": "ReiJulianORei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425932346977566721",
            "in_reply_to_user_id": "732009934439714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReiJulianORei Mas pode pegar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e distribuir pros m*litar&amp;s colegas que fizeram um favorzinho. Aqui na regi\u00e3o de campinas t\u00e1 cheio disso a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1404188976945283072",
            "created_at": "2021-08-12T21:21:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425930360467058689"
            ],
            "id": "1425930360467058689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/41CSDiBNB3"
        },
        {
            "author_id": "176062346",
            "created_at": "2021-08-12T21:11:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425927825928949765"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1425927825928949765",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apoio ao ref\u00fagio da vida silvestre do Camboat\u00e1 https://t.co/jsYm62ojpK"
        },
        {
            "author_id": "375280406",
            "created_at": "2021-08-12T21:03:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425925828681076743"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1425925828681076743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/9SKN2uMSJa"
        },
        {
            "author_id": "64606934",
            "created_at": "2021-08-12T20:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425923615871152133"
            ],
            "id": "1425923615871152133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou a temporada de seca em Rio Preto: um inc\u00eandio (iniciado por volta das 13h30) atinge parte da \u00e1rea o Instituto de Pesca e da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de SJRP. No momento s\u00e3o sete equipes trabalhando no local para conter o avan\u00e7o das chamas. Oremos. https://t.co/Baaa5nujUy"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-08-12T20:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425920968271278085"
            ],
            "id": "1425920968271278085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da V\u00e1rzea do Tiet\u00ea foi retirado das an\u00e1lises da Secretaria do Meio Ambiente de SP.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/yTlamN5rsz"
        },
        {
            "author_id": "1395026283030003714",
            "created_at": "2021-08-12T20:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425919142973087745"
            ],
            "id": "1425919142973087745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IEF busca parceria para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es em infraestrutura, prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o.\n\nLeia a mat\u00e9ria completa: https://t.co/FT4asm30eC\n\n#portaldacidadeipatinga #valedoaco #ipatinga #noticiasipatinga #noticiasvaledoaco #parqueestadualdoriodoce #infraestrutura"
        },
        {
            "author_id": "1392558675169095680",
            "created_at": "2021-08-12T20:30:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425917535250227203"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "125098472",
                        "start": 0,
                        "username": "douglas_oaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425917535250227203",
            "in_reply_to_user_id": "125098472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@douglas_oaraujo Foi numa serra \u00e1rea de um Parque Nacional num caldeir\u00e3o que capta \u00e1gua da chuva para os animais e o povo banhar. Pense numa \u00e1gua verde kkkkkkk\nMas apesar dos perrengues lembro que um calma soprou no meu cora\u00e7\u00e3o e chorei repetindo:\n- EU SEI EM QUEM EU TENHO CRIDO"
        },
        {
            "author_id": "4675543969",
            "created_at": "2021-08-12T20:24:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425916143156572164"
            ],
            "id": "1425916143156572164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu sinto sdd de ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4726072006",
            "created_at": "2021-08-12T20:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425914670830002177"
            ],
            "id": "1425914670830002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu na #news | apresentamos o novo entendimento aplicado aos casos de constru\u00e7\u00f5es irregulares inseridas em unidades de conserva\u00e7\u00e3o e seus efeitos em um processo penal.\u2800\n\nClique no link e confira &gt;&gt; https://t.co/fsLM8hNwwh https://t.co/OQVITTBn1p"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-12T20:01:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425910307638202368"
            ],
            "id": "1425910307638202368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 legal, afirma Nunes Marques - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/v63LR3s1Tj\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "90903973",
            "created_at": "2021-08-12T19:35:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425903723910504453"
            ],
            "id": "1425903723910504453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM F\u00c9RIAS! Mas pra qu\u00ea f\u00e9rias se o sal\u00e1rio n\u00e3o vai dar nem pra ir no parque municipal, n\u00e3o \u00e9 verdade? \n\nhttps://t.co/Rcvee6upG8"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-12T19:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425898001239793671"
            ],
            "id": "1425898001239793671",
            "in_reply_to_user_id": "56736245",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investigados s\u00e3o suspeitos de promover ca\u00e7a de animais silvestres no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, comercializar os produtos, al\u00e9m de promover o \u201cturismo de ca\u00e7a\u201d dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal, prestando apoio a ca\u00e7adores ilegais"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2021-08-12T19:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425897921921302528"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "67114802",
                        "start": 94,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425897921921302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \"turismo de ca\u00e7a\" em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina (via @MPF_SC) #mpf https://t.co/Oo5QQCzJA5"
        },
        {
            "author_id": "1232161613899280384",
            "created_at": "2021-08-12T19:02:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425895543939682308"
            ],
            "id": "1425895543939682308",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a funcionar com 100% da capacidade em Lima Duarte https://t.co/NVVsFv3Ofw"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-12T18:57:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425894264853172228"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1425894264853172228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/mquQmJVhvf"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-12T18:54:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425893538043023361"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1425893538043023361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/spR0veleyq"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-12T18:52:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425893054976778250"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1425893054976778250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/eGRlIRCRjf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-12T18:50:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425892520228278275"
            ],
            "id": "1425892520228278275",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Na \u00faltima semana, o deputado federal Delegado Waldir (PSL-GO) apresentou um projeto que anula a amplia\u00e7\u00e3o da \u00e1rea protegida que ocorreu em 2017 para garantir a conserva\u00e7\u00e3o de importantes remanescentes de Cerrado, pressionados pelo avan\u00e7o do agroneg\u00f3cio.\n\nhttps://t.co/UawA58tnnJ"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-12T18:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425892340481339401"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3303134,
                        -22.8504877
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1425892340481339401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Cachoeira Do Jaguary https://t.co/FPQO1RbNIv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-12T18:49:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425892326455529479"
            ],
            "id": "1425892326455529479",
            "public_metrics": {
                "like_count": 28,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O ministro do Supremo rejeitou mandado de seguran\u00e7a de dois propriet\u00e1rios rurais de Goi\u00e1s que alegavam inconstitucionalidade do decreto presidencial de 2017 que ampliou o parque.\n\nhttps://t.co/1xFLgr7iJZ"
        },
        {
            "author_id": "970476533130330114",
            "created_at": "2021-08-12T18:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425891444036878339"
            ],
            "id": "1425891444036878339",
            "in_reply_to_user_id": "970476533130330114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fluvial ao garimpo ou onde s\u00e3o instalados pequenos acampamentos que servem de bases improvisadas \u00e0s atividades il\u00edcitas do garimpo.\nAcampamento encontrado e destru\u00eddo durante a opera\u00e7\u00e3o (Foto: Divulga\u00e7\u00e3o)\n\nNa Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 tamb\u00e9m foram identificadas balsas de"
        },
        {
            "author_id": "970476533130330114",
            "created_at": "2021-08-12T18:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425891441423880195"
            ],
            "id": "1425891441423880195",
            "in_reply_to_user_id": "970476533130330114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "utilizados como base para suporte ao garimpo.\n\nA opera\u00e7\u00e3o \u00e9 realizada na regi\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 e da Floresta Nacional de Roraima, nos munic\u00edpios de Amajar\u00ed e Alto Alegre, unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Federal que em muitos casos s\u00e3o utilizadas como vias de acesso"
        },
        {
            "author_id": "1076864971525496832",
            "created_at": "2021-08-12T18:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425891125789925386"
            ],
            "id": "1425891125789925386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DE ROND\u00d4NIA LEVA ENERGIA SOLAR PARA ESCOLA EM COMUNIDADE DA RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO PACA\u00c1S NOVOS\nhttps://t.co/pewquHPH0y https://t.co/slHZ7TGUG0"
        },
        {
            "author_id": "863161528962383872",
            "created_at": "2021-08-12T18:40:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425889865804271623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1385713087752310792",
                        "start": 0,
                        "username": "spidermiyeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425889865804271623",
            "in_reply_to_user_id": "1169375222052659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spidermiyeon mano juro que \u00e9 igualzinho o parque municipal daqui kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "1212805445351399424",
            "created_at": "2021-08-12T18:39:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425889799249010689"
            ],
            "id": "1425889799249010689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O grupo das Unidades de Prote\u00e7\u00e3o Integral \u00e9 composto pelas seguintes categorias de unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\n I - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica;\n II - Reserva Biol\u00f3gica; \n III - Parque Nacional;\n IV - Monumento Natural;\nV - Ref\u00fagio de Vida Silvestre"
        },
        {
            "author_id": "232815668",
            "created_at": "2021-08-12T18:24:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425885873430728713"
            ],
            "id": "1425885873430728713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9 o dia 27 https://t.co/e5ceFBI9Ig via @diarioaco"
        },
        {
            "author_id": "50722989",
            "created_at": "2021-08-12T18:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425884196506120192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425884196506120192",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avidanocerrado Esses caras tem prazer em destruir. Pra eles \u00e9 um espa\u00e7o livre que n\u00e3o contribui com nada, que s\u00f3 atravanca o progresso. Pergunta: por ser parque nacional n\u00e3o tem prote\u00e7\u00e3o de lei? Como funciona isso?"
        },
        {
            "author_id": "911682655829274626",
            "created_at": "2021-08-12T18:10:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425882443572199426"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "5dc5eda4299abdd5"
            },
            "id": "1425882443572199426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cabril tem o privil\u00e9gio de pertencer ao concelho de Montalegre, regi\u00e3o de Barroso que \u00e9 Patrim\u00f3nio agr\u00edcola mundial pela Unesco, estar dentro da Reserva da Biosfera Transfronteiri\u00e7a Ger\u00eas - Xur\u00eas e estar totalmente inserida no \u00fanico Parque Nacional portugu\u00eas. https://t.co/V6l9ZHf9qZ"
        },
        {
            "author_id": "863161528962383872",
            "created_at": "2021-08-12T17:52:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425877764079501315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1385713087752310792",
                        "start": 0,
                        "username": "spidermiyeon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425877764079501315",
            "in_reply_to_user_id": "1169375222052659200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@spidermiyeon todas as fotos antigas delas parece que foi tirada no brasil kkkkkkk vi uma da chaeyoung que era igualzinha aquelas foto de book de 15 anos tirada do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "240799524",
            "created_at": "2021-08-12T17:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425874047703859205"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1425874047703859205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde \u00e1gua. Pedal. Natureza. \ud83d\udeb2\u2764\ud83c\udf43 em Parque Estadual do Utinga https://t.co/bAe6QzSiQV"
        },
        {
            "author_id": "2674564802",
            "created_at": "2021-08-12T17:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425872454275280909"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "3513438021",
                        "start": 224,
                        "username": "DudaMenegassi"
                    },
                    {
                        "end": 245,
                        "id": "22914738",
                        "start": 239,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425872454275280909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Proposta reduz mais de 70% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\nO deputado federal Delegado Waldir (PSL) quer anula a amplia\u00e7\u00e3o do parque realizada em 2017 sob a justificativa de que a \u00e1rea \u201cprejudica agricultores\u201d\n\n@DudaMenegassi @o_eco https://t.co/SmENHEW0lJ #Veadeiros https://t.co/N8r6uX93pM"
        },
        {
            "author_id": "2345423574",
            "created_at": "2021-08-12T17:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425872203061604356"
            ],
            "id": "1425872203061604356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo PDL n 338/2021 busca reduzir a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O PSL, atrav\u00e9s do Dep Delegado Waldir, com um novo ataque ao meio ambiente, especialmente ao Cerrado."
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2021-08-12T17:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425866835610771465"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.7259395,
                        -39.16862029
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "019d28544dcd29e3"
            },
            "id": "1425866835610771465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A saudade de uma #trilha em Parque nacional Huerquehue https://t.co/FLbxDnIoEd"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2021-08-12T16:58:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425864354465988615"
            ],
            "id": "1425864354465988615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas do Parque Estadual do Cant\u00e3o e da Prefeitura de Caseara recebem treinamento https://t.co/wTFxUljFCf"
        },
        {
            "author_id": "50300591",
            "created_at": "2021-08-12T16:52:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425862872513536001"
            ],
            "id": "1425862872513536001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto legislativo quer sustar outro decreto que devolveu ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, um ter\u00e7o de sua \u00e1rea original.\nLeia Mais: https://t.co/AHYWYfIOY9"
        },
        {
            "author_id": "37369318",
            "created_at": "2021-08-12T16:50:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425862181191626753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "76344206",
                        "start": 0,
                        "username": "rafaelizzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425862181191626753",
            "in_reply_to_user_id": "76344206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelizzo Aconteceu isso comigo nos anos 2000 com cbjr, todo feriado da cidade eles tocavam de gra\u00e7a no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "824687959156912128",
            "created_at": "2021-08-12T16:37:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425859032754032641"
            ],
            "id": "1425859032754032641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida Afonso Pena, centro de BH, com o parque municipal \u00e0s esquerda e a Serra do Curral ao fundo. \ud83d\ude0d https://t.co/btUu7bsbn4"
        },
        {
            "author_id": "366762514",
            "created_at": "2021-08-12T16:13:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425853030428258305"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2781376959",
                        "start": 0,
                        "username": "Misscarencia"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1546692672911450112",
                        "start": 14,
                        "username": "trouxavcs"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1075922499878178816",
                        "start": 25,
                        "username": "lilsadtomatinho"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1297396674407673856",
                        "start": 42,
                        "username": "_letdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "1065986210357813249",
                        "start": 53,
                        "username": "Milena_rzc"
                    },
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "704021677701726208",
                        "start": 65,
                        "username": "Lary_rayane285"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425853030428258305",
            "in_reply_to_user_id": "2781376959",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Misscarencia @trouxavcs @lilsadtomatinho @_letdiniz @Milena_rzc @Lary_rayane285 nossa bons tempos demaisssssssss quando a pandemia acabar vamo fazer piquenique no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4052930957",
            "created_at": "2021-08-12T16:11:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425852481779781632"
            ],
            "id": "1425852481779781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continua em marcha a tentativa de tirar a propriedade aos pequenos e m\u00e9dios produtores com a \u201cpromo\u00e7\u00e3o da concentra\u00e7\u00e3o e facilita\u00e7\u00e3o da gest\u00e3o dos pr\u00e9dios r\u00fasticos\u201d, em nome da salva\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional e do Territ\u00f3rio, desta f\u2026https://t.co/hvbauMc2LS https://t.co/Vvx6nQ1Wdr"
        },
        {
            "author_id": "1341014238693867525",
            "created_at": "2021-08-12T15:54:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425848290294345728"
            ],
            "id": "1425848290294345728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental impede pesca irregular. Leia mais detalhes no link: https://t.co/1CJXZ8CGP3 https://t.co/NUjEXsG9sF"
        },
        {
            "author_id": "291926260",
            "created_at": "2021-08-12T15:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425845783622869002"
            ],
            "id": "1425845783622869002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de raiva em gamb\u00e1 mant\u00e9m Parque Municipal de BH fechado  https://t.co/wLNszSq4wx #JornalDaRecord #JR24H"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-12T15:39:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425844292572966912"
            ],
            "id": "1425844292572966912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 26 de julho de 2021 o desmatamento de 0,21 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 10 dias, somando 10,79 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2021-08-12T15:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425842164571938816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 146,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425842164571938816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAC da Lagoa dos \u00cdndios: MP-AP atua para que seja criada a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana de \u00e1rea \u00famida do mundo https://t.co/vO2kUa7LwM via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-08-12T15:24:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425840594065051651"
            ],
            "id": "1425840594065051651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara (PR) | Combate Racismo Ambiental https://t.co/lU9FrB9q5G"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-08-12T15:22:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425840043952857091"
            ],
            "id": "1425840043952857091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro Nunes Marques mant\u00e9m validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/Fe066bjA80"
        },
        {
            "author_id": "1897981224",
            "created_at": "2021-08-12T15:19:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425839359299784710"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 16,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425839359299784710",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@avidanocerrado @fiscaldoibama Inconstitucional!! Qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o so pode ser suprimido  por lei espec\u00edfica !!!  #SalveAChapada"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-12T15:11:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425837390967414789"
            ],
            "id": "1425837390967414789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 283,
                "quote_count": 26,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 120
            },
            "text": "Um Projeto de autoria do Deputado Federal Delegado Waldir (PSL) pode diminuir em quase 70% a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n\nNeste s\u00e1bado, vamos unir for\u00e7a para gritar: nenhum hectare a menos! #SalveAChapada https://t.co/1S4ylwPilf"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-12T14:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425829455604314117"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 217,
                        "id": "57665732",
                        "start": 204,
                        "username": "ciminacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425829455604314117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "PR  | Lideran\u00e7as de cinco povos retomaram territ\u00f3rio localizado na Floresta Estadual Metropolitana, de onde os #ind\u00edgenas teriam sido expulsos no s\u00e9c. XIX e que \u00e9 reivindicado h\u00e1 pelo menos 12 anos.  Via @ciminacional\nhttps://t.co/lTTJAUbGkE"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-12T14:20:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425824462331539459"
            ],
            "id": "1425824462331539459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u27a1 Governo fecha o cerco no combate a crimes ambientais na Costa Verde\n\nFiscaliza\u00e7\u00e3o vistoria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e entrega 31 notifica\u00e7\u00f5es a infratores na cidade de Mangaratiba\n\n\u27a1 Saiba mais: https://t.co/BCOX7xkhvt https://t.co/kCGi80FEMy"
        },
        {
            "author_id": "848484451",
            "created_at": "2021-08-12T13:42:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425815073243615235"
            ],
            "id": "1425815073243615235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, 14 de agosto, a Secretaria de Sa\u00fade promove mais uma edi\u00e7\u00e3o especial do Drive-Thru para vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19. A a\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 no Parque Municipal Jorge Hardt, das 8h \u00e0s 16h30.\n\nhttps://t.co/i6JZnyrqsU https://t.co/ULhSvTdeEA"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-08-12T13:37:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425813598580977669"
            ],
            "id": "1425813598580977669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1991 \u2014 Criado o Parque Estadual Fontes do Ipiranga no munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, preservando as nascentes do riacho Ipiranga, onde foi proclamada a Independ\u00eancia do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "931198298932858881",
            "created_at": "2021-08-12T13:34:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425813003350458372"
            ],
            "id": "1425813003350458372",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIMI: Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara\u00a0(PR) https://t.co/IAjedmGLrd"
        },
        {
            "author_id": "575713446",
            "created_at": "2021-08-12T13:34:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425812997931417602"
            ],
            "id": "1425812997931417602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CIMI: Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara\u00a0(PR) https://t.co/6MqZVW6hj5"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2021-08-12T13:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425811811782246400"
            ],
            "id": "1425811811782246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso de raiva em gamb\u00e1 mant\u00e9m Parque Municipal de BH fechado  https://t.co/Vp8W1cVVZS"
        },
        {
            "author_id": "103602947",
            "created_at": "2021-08-12T13:26:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425810989753290752"
            ],
            "id": "1425810989753290752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interesses de poucos , invadindo o que \u00e9 de todos .\nInconstitucional , pelo artigo 225, inciso III , CF 88, a supress\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 pode ocorrer por meio de LEI .\nDECRETO N\u00c3O \u00c9 LEI . https://t.co/REMfO96x1v"
        },
        {
            "author_id": "1350200625334792197",
            "created_at": "2021-08-12T13:20:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425809406894166023"
            ],
            "id": "1425809406894166023",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 sob-ataque. Um Projeto de Decreto Legistativo que retira 175 mil hectares da \u00e1rea do Parque foi aprovado e est\u00e1 aguardando despacho do Presidente da C\u00e2mara dos Deputados. Essa boiada n\u00e3o pode passar. #Salve\u2026 https://t.co/lD6D1YhKZz"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2021-08-12T13:17:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425808551616794634"
            ],
            "id": "1425808551616794634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia leva energia solar para escola em comunidade da Reserva Extrativista do Rio Paca\u00e1s Novos: O Governo de Rond\u00f4nia avan\u00e7a para a execu\u00e7\u00e3o do programa \u201cLuz para a Educa\u00e7\u00e3o\u201d que ir\u00e1 beneficiar a Comunidade\u2026 https://t.co/FseHDUFCoT #emrondonia #rondonia #portovelho https://t.co/1zoM2MW5pE"
        },
        {
            "author_id": "61878005",
            "created_at": "2021-08-12T13:15:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425808104227213315"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425808104227213315",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Sr prefeito cuide do Parque Municipal Chico Mendes est\u00e1 abandonado . Vamos ter resposta disso? Ou o senhor perde seu tempo atacando nosso presidente? Acorda homem"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-12T13:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425808056357724162"
            ],
            "id": "1425808056357724162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara (PR) - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/1sLTZ84LNr\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "326849708",
            "created_at": "2021-08-12T13:13:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425807648021225473"
            ],
            "id": "1425807648021225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "V\u00cdDEO| Denuncian que obra Parque Municipal del Norte est\u00e1 abandonada https://t.co/EJ3BNh5K7P #Panam\u00e1 https://t.co/69RBkxjV8O"
        },
        {
            "author_id": "1186673039372623873",
            "created_at": "2021-08-12T13:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425806113136693250"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "1425806113136693250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus, o \u201cDia Lixo Zero\u201ccontar\u00e1 com Drive-thru para coleta de recicl\u00e1veis, no Parque Municipal do Mindu.\n\nhttps://t.co/VAjH0VTs2e"
        },
        {
            "author_id": "1278033639465521156",
            "created_at": "2021-08-12T13:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425804395518861316"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "74842999",
                        "start": 9,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425804395518861316",
            "in_reply_to_user_id": "1278033639465521156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dados do @imazon mostram que a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes, que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, foi a terceira entre as dez mais desmatadas em junho, perdendo no m\u00eas 13 km\u00b2 de floresta nativa."
        },
        {
            "author_id": "1415307567006371840",
            "created_at": "2021-08-12T13:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425804343350108161"
            ],
            "id": "1425804343350108161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para a 5\u00aa Turma do STJ, o delito de causar dano a unidade de conserva\u00e7\u00e3o (artigo 40 da Lei 9.605/1998) pode ser absorvido pelo delito de construir em solo que, por seu valor ecol\u00f3gico, n\u00e3o \u00e9 edific\u00e1vel.\n \nQuer entender melhor? \nVem ler a not\u00edcia \ud83d\udc49https://t.co/sXmchjk8OJ https://t.co/QuZ1zONJuV"
        },
        {
            "author_id": "368687102",
            "created_at": "2021-08-12T12:46:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425800965140189184"
            ],
            "id": "1425800965140189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros sofrendo mais uma vez, com risco de reduzirem em 175 mil hectares a \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. O tal deputado federal do PSL-GO que prop\u00f4s isso, disse que \u201co aumento desmedido de seu tamanho prejudica os agricultores da regi\u00e3o\u201d.\nNem creio \ud83d\ude14"
        },
        {
            "author_id": "249197573",
            "created_at": "2021-08-12T12:45:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425800529767059473"
            ],
            "id": "1425800529767059473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia leva energia solar para escola em comunidade da Reserva Extrativista do Rio Paca\u00e1s Novos https://t.co/X7fBtBkHIs https://t.co/Ec2GKHChox"
        },
        {
            "author_id": "1872647760",
            "created_at": "2021-08-12T12:42:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425799743968587777"
            ],
            "id": "1425799743968587777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Projeto protocolado na C\u00e2mara dos Deputados prop\u00f5e a redu\u00e7\u00e3o da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. A proposta \u00e9 de autoria do deputado federal Delegado Waldir (PSL-GO) e tem alto \u00edndice de rejei\u00e7\u00e3o da popula\u00e7\u00e3o em enquete da Casa. https://t.co/Xy1f9GSU2z"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-12T12:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425799229650448385"
            ],
            "id": "1425799229650448385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas rejeitam redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/G1esoSNXHi"
        },
        {
            "author_id": "740984692351062016",
            "created_at": "2021-08-12T12:33:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425797660418711559"
            ],
            "id": "1425797660418711559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 sob-ataque. Um Projeto de Decreto Legistativo que retira 175 mil hectares da \u00e1rea do Parque foi aprovado e est\u00e1 aguardando despacho do Presidente da C\u00e2mara dos Deputados. Essa boiada n\u00e3o pode passar. #Salve\u2026 https://t.co/7AAWMeyE6Z"
        },
        {
            "author_id": "891426608359387140",
            "created_at": "2021-08-12T12:32:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425797216820727809"
            ],
            "id": "1425797216820727809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #chapadadosveadeiros sob-ataque novamente.\n\nProjeto apresentado pelo Deputado Federal Delegado Waldir, quer sustar o decreto de 05 de junho de 2017 que devolveu ao Parque Nacional parte de sua \u00e1rea original. VOTE N\u00c3O NO LINK:\n\nhttps://t.co/fiZqkNReLU"
        },
        {
            "author_id": "73712017",
            "created_at": "2021-08-12T12:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425795067701309446"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "123689660",
                        "start": 9,
                        "username": "delegadowaldir"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425795067701309446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @delegadowaldir deveria ser autuado em flagrante pela sua proposta indecorosa de acabar com o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Waldir n\u00e3o \u00e9 Goiano, e deve ser por isso a falta de compromisso com Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, situado no estado."
        },
        {
            "author_id": "1362548084484497410",
            "created_at": "2021-08-12T12:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425793876678303744"
            ],
            "id": "1425793876678303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza descida do rio Ita\u00fanas https://t.co/0T0FD6q4LN"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-08-12T12:13:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425792513110126599"
            ],
            "id": "1425792513110126599",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza descida do rio Ita\u00fanas https://t.co/lmUCw5f0eW"
        },
        {
            "author_id": "4450134935",
            "created_at": "2021-08-12T12:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425791766385631232"
            ],
            "id": "1425791766385631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "vira e mexe tentam reduzir a \u00e1rea do parque nacional da chapada dos veadeiros, constantemente sob amea\u00e7a.\n\napesar de tantos retrocessos, espero realmente que este n\u00e3o passe (assim como esperei que os outros tamb\u00e9m n\u00e3o passassem). https://t.co/gMMr5LUSvo"
        },
        {
            "author_id": "108368331",
            "created_at": "2021-08-12T12:01:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425789526966931462"
            ],
            "id": "1425789526966931462",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 12 de agosto de 1969, \u00e9 criado o PARQUE ESTADUAL FONTES DO IPIRANGA. O parque preserva as nascentes onde ocorreu a Independ\u00eancia do Brasil. #hojenahistoria https://t.co/KP7R5R3A8o"
        },
        {
            "author_id": "1325922748544266240",
            "created_at": "2021-08-12T11:53:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425787397455941635"
            ],
            "id": "1425787397455941635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza descida do rio Ita\u00fanas https://t.co/uzMIb9gw6q https://t.co/vdbQfNDRBx"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-12T11:37:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425783526813626369"
            ],
            "id": "1425783526813626369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 24 de julho de 2021 o desmatamento de 0,24 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO M\u00c9DIO PUR\u00daS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 5 dias, somando 1,11 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "777263560854503424",
            "created_at": "2021-08-12T11:25:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425780366107885572"
            ],
            "id": "1425780366107885572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \u201cturismo de ca\u00e7a\u201d em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina | Combate Racismo Ambiental https://t.co/7tBcO8BnPB"
        },
        {
            "author_id": "3129079570",
            "created_at": "2021-08-12T11:24:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425780280984473602"
            ],
            "id": "1425780280984473602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a destrui\u00e7\u00e3o continua. Recentemente a c\u00e2mara estadual aprovou cortar um bom trecho do Parque Nacional do Igua\u00e7u para... facilitar o tr\u00e2nsito! Afinal rodovias s\u00e3o mais importantes do que \u00e1rvores, n\u00e3o \u00e9 mesmo? https://t.co/AHbmnV4hRj"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2021-08-12T11:15:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425778036750921732"
            ],
            "id": "1425778036750921732",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea verde no Centro de #BH segue fechada 4 meses ap\u00f3s prefeitura encontrar animal infectado.\n\nConfira: https://t.co/U6UynffhMA #R7Minas"
        },
        {
            "author_id": "864783928883806208",
            "created_at": "2021-08-12T11:12:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425777094647324674"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1425777094647324674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - Alfredo Sirkis . Bela homenagem! https://t.co/rmGcOirQ3N"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-08-12T11:06:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425775802512203777"
            ],
            "id": "1425775802512203777",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange n\u00e3o fica longe de Curitiba, e consegue se destacar mesmo no Paran\u00e1, onde nas \u00e1reas n\u00e3o destru\u00eddas pelo agroneg\u00f3cio, s\u00e3o muitas as belezas naturais. https://t.co/udWhUEFdmR"
        },
        {
            "author_id": "1058658600028160000",
            "created_at": "2021-08-12T10:52:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425772051953065991"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "126735239",
                        "start": 0,
                        "username": "_donaonsa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425772051953065991",
            "in_reply_to_user_id": "126735239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_donaonsa Amiga esses \"seres das trevas\" sao vampiros...atacam a populacao a noite e deixam a cagada como rastro!\nAqui onde moro (\u00e1rea de protecao ambiental) Embu tem morcegos herb\u00edvoros. S\u00f3 soube que rondavam a casa pela MERDA que deixaram a noite.\n#CongresoNacionals\u00f3FazMerda"
        },
        {
            "author_id": "1446302587",
            "created_at": "2021-08-12T10:35:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425767782268932104"
            ],
            "id": "1425767782268932104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Edital do Parque Estadual do Rio Doce recebe propostas at\u00e9\u00a027/8 https://t.co/d3tKqcm3Vr"
        },
        {
            "author_id": "54539654",
            "created_at": "2021-08-12T10:26:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425765739299053568"
            ],
            "id": "1425765739299053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 81,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "\ud83c\udd98\u25b6\ufe0fINADMISS\u00cdVEL! SOU CONTRA.- O momento \u00e9 de ampliarmos as \u00c1REAS de CONSERVA\u00c7\u00c3O. https://t.co/3g4npL0e2d"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2021-08-12T09:11:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425746682600464385"
            ],
            "id": "1425746682600464385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo pega Estrada tur\u00edstica do Jaragu\u00e1 at\u00e9 o Parque Estadual e veja como o asfalto precisa ser recapeado. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "2894503084",
            "created_at": "2021-08-12T08:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425737597733593090"
            ],
            "id": "1425737597733593090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a funcionar com 100% da capacidade em Lima Duarte https://t.co/pwYoLraszv https://t.co/ShQdlezbOr"
        },
        {
            "author_id": "37992420",
            "created_at": "2021-08-12T08:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425729059976355840"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "878307600063922178",
                        "start": 77,
                        "username": "cuiabamt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425729059976355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R7 - Not\u00edcias\nCaso de raiva em gamb\u00e1 mant\u00e9m Parque Municipal de BH fechado\n\n @cuiabamt https://t.co/QukXGHiopZ - MT NOTICIAS - Brasil e Mundo"
        },
        {
            "author_id": "47002181",
            "created_at": "2021-08-12T06:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425710833938616323"
            ],
            "id": "1425710833938616323",
            "in_reply_to_user_id": "47002181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, 2 \u00e1reas protegidas q fazem divisa. A Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama tem o objetivo atender ao Decreto Presidencial n\u00ba 10.730, de 28/06/2021, visando intensificar a fiscaliza\u00e7\u00e3o e repress\u00e3o ao desmatamento na  regi\u00e3o e o combate a focos de inc\u00eandio. https://t.co/MSibQO7nfj"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T05:57:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425697889041399808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "758654843372306432",
                        "start": 153,
                        "username": "CarolinaMaranh5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425697889041399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@CarolinaMaranh5\n@ANTIFASCISTTTA\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/GyRFx5TPZf"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-08-12T05:56:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425697556080717827"
            ],
            "id": "1425697556080717827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa recebeu um Certificado e um Selo \"Limpo e Seguro\" do Governo de Mo\u00e7ambique por cumprir os padr\u00f5es nacionais e proporcionar uma experi\u00eancia segura e positiva ao visitante.\nMais detalhes - https://t.co/DkT0AY6x1a https://t.co/9RQQj8rVIx"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-12T05:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425688954284740615"
            ],
            "id": "1425688954284740615",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional de la Sierra de la Capibara\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/2tKit1o5qv\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ZVoqsBkS5t\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/6ONeAIlHFM"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-12T04:42:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425679152326266887"
            ],
            "id": "1425679152326266887",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deputado federal Delegado Waldir (PSL) quer anula a amplia\u00e7\u00e3o do parque realizada em 2017 sob a justificativa de que a \u00e1rea \u201cprejudica agricultores\u201d\n\nConfira:\nhttps://t.co/RELKzMuHLY"
        },
        {
            "author_id": "48862619",
            "created_at": "2021-08-12T04:27:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425675314089402368"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "43347078",
                        "start": 11,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "42593930",
                        "start": 29,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425675314089402368",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @sosma E o pior,  @andretrig, \u00e9 q tem um projeto do empreiteiro Vermelho, deputado federal do PR, visando a reabertura da Estrada do Colono, q corta aquela manchinha verde no Oeste do estado, o Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "947497408560291845",
            "created_at": "2021-08-12T02:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425642630017339395"
            ],
            "id": "1425642630017339395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL \nLocal bastante chuva meteorito pequeno v\u00e1rias cores cheio ouro,diamante,durante noite uma vez por Ano Parque Nacional chapada veadeiros,Chapada guimar\u00e3es Barra gar\u00e7as,Varginha,S\u00e3o thom\u00e9 das letras Itacuruba Ca\u00e7apava sul,Peru\u00edbe,Serra da beleza,Parque nacional sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "947497408560291845",
            "created_at": "2021-08-12T02:14:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425641802892197892"
            ],
            "id": "1425641802892197892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL\nLocal aparece bastante Ovnis e Discos Voadores v\u00e1rios tamanhos esp\u00e9cies durante a noite.Parque Nacional chapada dos veadeiros,Chapada guimar\u00e3es,Barra do gar\u00e7as,Varginha,S\u00e3o thom\u00e9 das letras,Itacuruba,Ca\u00e7apava do sul,Peru\u00edbe,Serra da beleza,Parque nacional de sete cidades"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:40:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425633139838357506"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1091752793558401026",
                        "start": 153,
                        "username": "FelipeDOPT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425633139838357506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@FelipeDOPT\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/W6Fv2KfdoT"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:39:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425633102479732739"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "31139434",
                        "start": 153,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425633102479732739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@gleisi\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/9kFOvLp8VG"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632578581770241"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1444377656",
                        "start": 153,
                        "username": "fdesouzaalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632578581770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@fdesouzaalves\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/gazsqceysI"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:37:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632516711632896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1567324661188382720",
                        "start": 153,
                        "username": "ValdirPedrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632516711632896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ValdirPedrosa\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/OHn64w9A2Z"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:37:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632446238838787"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 153,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632446238838787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@PedroRonchi2\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/zoHgyCtDsd"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632379289358338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1013494732834639874",
                        "start": 153,
                        "username": "Trom_Petista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632379289358338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Trom_Petista\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/F508RsDhYs"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:36:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632323404447745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "968672613756219392",
                        "start": 153,
                        "username": "FellerAdemilson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632323404447745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@FellerAdemilson\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/Rmbsgj900X"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632247776952326"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1027731364156768256",
                        "start": 153,
                        "username": "andredellopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632247776952326",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@andredellopes\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/pucw0alYbc"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:36:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632169624580104"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1371440524935245824",
                        "start": 153,
                        "username": "clarissaloboo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632169624580104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@clarissaloboo1\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/4Uvx7m94G7"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:35:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632117845807105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "182573469",
                        "start": 153,
                        "username": "lolaescreva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632117845807105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@lolaescreva\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/t3yj3UQtj8"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:35:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632062246113281"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1027731364156768256",
                        "start": 153,
                        "username": "andredellopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632062246113281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@andredellopes\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/3PwHXZksvw"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425632000401084418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1417229977590845447",
                        "start": 153,
                        "username": "ZBombazar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425632000401084418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ZBombazar\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/oRSePLq2m0"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631936958062595"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "3092743865",
                        "start": 153,
                        "username": "zecateca1960"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425631936958062595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@zecateca1960\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/OhEL8AfTLP"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:35:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631875591254019"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "47461491",
                        "start": 153,
                        "username": "zeca_dirceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425631875591254019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@zeca_dirceu\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/BAFYsWj5p2"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:34:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631776660234243"
            ],
            "id": "1425631776660234243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@niteroi_pt\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/feaTuYpJAo"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:34:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631666689744896"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "95740548",
                        "start": 153,
                        "username": "jose_simao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425631666689744896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@jose_simao\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/w6eSpJ9c2R"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:33:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631561458798597"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "16794066",
                        "start": 153,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425631561458798597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@BlogdoNoblat\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/L0sTjGWbn7"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-12T01:33:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631498334572549"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "63127680",
                        "start": 153,
                        "username": "BohnGass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425631498334572549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@BohnGass\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/wAaibTnTiI"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-08-12T01:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425631438825742336"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "43347078",
                        "start": 11,
                        "username": "sosma"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "5831572",
                        "start": 56,
                        "username": "MPF"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425631438825742336",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @sosma Pois \u00e9, e a despeito de engenheira do @mpf ter provado comprometimento dos recursos h\u00eddricos, em Cascavel-PR foi autorizado shopping center na \u00e1rea do Lago que no Plano Diretor \u00e9 \u201cBacia de Abastecimento\u201d e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em lei federal. Mais de 30 nascentes mortas\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/PnT63kd0GT"
        },
        {
            "author_id": "1425613839681327109",
            "created_at": "2021-08-12T01:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425630427369381893"
            ],
            "id": "1425630427369381893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tur\u00edstica, foi considerado ilegal porque a \u00e1rea pertence \u00e0 uni\u00e3o. Por isso, seria necess\u00e1ria uma autoriza\u00e7\u00e3o especial para dar in\u00edcio \u00e0s obras.\n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza (UNC) est\u00e1 localizada em meio ao complexo estuarino dos rios Capibaribe, Jord\u00e3o, Pina e Tejipi\u00f3, + https://t.co/ByHcTk42sh"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-12T00:38:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425617611480387584"
            ],
            "id": "1425617611480387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Branca,\u00a0Rio https://t.co/pOfhxMLNWY"
        },
        {
            "author_id": "1376902536616161283",
            "created_at": "2021-08-12T00:35:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425616921333010432"
            ],
            "id": "1425616921333010432",
            "in_reply_to_user_id": "1376902536616161283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; a APP por sua vez \u00e9 uma \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, e assegurar o bem-estar das popula\u00e7\u00f5es humanas"
        },
        {
            "author_id": "894627461874561024",
            "created_at": "2021-08-12T00:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425609539257253889"
            ],
            "id": "1425609539257253889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O planeta explodindo e esses cr\u00e1pulas pensando em soja. https://t.co/5Z3OFPYRWY"
        },
        {
            "author_id": "48774631",
            "created_at": "2021-08-11T23:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425607752915701761"
            ],
            "id": "1425607752915701761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povos ind\u00edgenas retomam territ\u00f3rio na Floresta Estadual Metropolitana, em\u00a0Piraquara https://t.co/TfDpmRrQtY"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-11T23:46:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425604596546736135"
            ],
            "id": "1425604596546736135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ativistas rejeitam redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/9pbvMwze8m"
        },
        {
            "author_id": "1383828241232797697",
            "created_at": "2021-08-11T23:42:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425603493063184387"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1079443352",
                        "start": 0,
                        "username": "amandaglemos_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425603493063184387",
            "in_reply_to_user_id": "1079443352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amandaglemos_ Imposs\u00edvel! Reduzir uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o .... N\u00e3o sabia desse."
        },
        {
            "author_id": "1144325204224684032",
            "created_at": "2021-08-11T23:40:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425603073913851919"
            ],
            "id": "1425603073913851919",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza descida do rio Ita\u00fanas - Clique para ver tamb\u00e9m \u261b  https://t.co/U32adnOkLQ https://t.co/nXqgfHlxXd"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-11T23:23:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425598747715702797"
            ],
            "id": "1425598747715702797",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "20.6 Parque Nacional da Tijuca - Parque Lage\n\nPatrim\u00f4nio hist\u00f3rico e paisag\u00edstico pelo Iphan. Tem sua Escola de Artes Visuais, muito verde e a famosa trilha do Corcovado. J\u00e1 foi cen\u00e1rio de muito clipe gringo.\n\n\ud83d\udccd: Jardim Bot\u00e2nico\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67:\ud83d\udd35\ud83d\udd34\n\ud83d\ude98: Em frente\nTP: \ud83d\ude8c\n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gr\u00e1tis https://t.co/XVcli0XOZ0"
        },
        {
            "author_id": "923408394",
            "created_at": "2021-08-11T23:14:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425596487170502658"
            ],
            "id": "1425596487170502658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio que abastece a cidade Pocon\u00e9_MT baixou o n\u00edvel e n\u00e3o corre mais para os corixos na Transpantaneira. Os garimpos de ouro avan\u00e7am e j\u00e1 est\u00e3o a menos de 9 KM da porteira de entrada do parque nacional. nos ajude a denunciar #salveopantanal #sospantanal #amparasilvestre https://t.co/SZK6NlBPzw"
        },
        {
            "author_id": "923408394",
            "created_at": "2021-08-11T23:12:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425595921316864000"
            ],
            "id": "1425595921316864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio que abastece a cidade Pocon\u00e9_MT baixou o n\u00edvel e n\u00e3o corre mais para os corixos na Transpantaneira. Os garimpos de ouro avan\u00e7am e j\u00e1 est\u00e3o a menos de 9 KM da porteira de entrada do parque nacional. nos ajude a denunciar #salveopantanal #sospantanal #amparasilvestre https://t.co/ArC05ik0q0"
        },
        {
            "author_id": "326577017",
            "created_at": "2021-08-11T23:02:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425593480026501128"
            ],
            "id": "1425593480026501128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAC da Lagoa dos \u00cdndios: MP-AP atua para que seja criada a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana de \u00e1rea \u00famida do mundo https://t.co/J2KabKOtfY"
        },
        {
            "author_id": "1079443352",
            "created_at": "2021-08-11T23:01:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425593164442779654"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1383828241232797697",
                        "start": 0,
                        "username": "DelegadoSaraiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425593164442779654",
            "in_reply_to_user_id": "1383828241232797697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DelegadoSaraiva Mas esse tamb\u00e9m \u00e9 dif\u00edcil de apoiar, viu.. \n\nhttps://t.co/UpPm3VLvJ0"
        },
        {
            "author_id": "1447163546",
            "created_at": "2021-08-11T22:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425592828663586820"
            ],
            "id": "1425592828663586820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o povo fala uc aqui se referindo a cu e eu s\u00f3 leio unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "173976274",
            "created_at": "2021-08-11T22:52:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425590942921285636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "43347078",
                        "start": 11,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425590942921285636",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @sosma E ainda insistem em querer cortar o Parque Nacional do Igua\u00e7u, \u00fanico remanescente de floresta nativa no sudoeste do estado, com a famosa Estrada do Colono\u2026"
        },
        {
            "author_id": "933611239",
            "created_at": "2021-08-11T22:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425589107703562240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 247,
                        "id": "156619759",
                        "start": 234,
                        "username": "MPETocantins"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425589107703562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual do Tocantins - Decis\u00e3o obtida pelo MPTO declara inconstitucionalidade de decreto estadual que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa Isabel https://t.co/9VZyn4vSXQ via @MPETocantins"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-11T22:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425588111870996480"
            ],
            "id": "1425588111870996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a funcionar com 100% da capacidade em Lima\u00a0Duarte https://t.co/9167pGm4uY"
        },
        {
            "author_id": "29402294",
            "created_at": "2021-08-11T22:27:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425584561539493893"
            ],
            "id": "1425584561539493893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf99 Supremo Tribunal Federal mant\u00e9m validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.\n\n\u25b6\ufe0fhttps://t.co/DzZSBX0NzX\n\n#RadioJustica"
        },
        {
            "author_id": "258494221",
            "created_at": "2021-08-11T22:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425583922709204994"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "849522234",
                        "start": 0,
                        "username": "edgarvnovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425583922709204994",
            "in_reply_to_user_id": "849522234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edgarvnovo Come\u00e7a amanh\u00e3, at\u00e9 domingo. 400 lugares sentados, parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-08-11T22:18:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425582490610245632"
            ],
            "id": "1425582490610245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 73,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "A proposta de redu\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros foi apresentada pelo Deputado Federal Deputado Waldir ( PSL-GO) nesta semana. https://t.co/g22rOgv1yo"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-11T22:17:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425582212418785284"
            ],
            "id": "1425582212418785284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1, em Mag\u00e9, na Baixada Fluminense, vai receber uma passarela, uma sede e estruturas de delimita\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, o local ter\u00e1  projetos com pesquisadores, ONGs, universit\u00e1rios e alunos da rede municipal de ensino."
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-11T22:17:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425582204361531392"
            ],
            "id": "1425582204361531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca volta a funcionar com 100% da capacidade em Lima\u00a0Duarte https://t.co/Sbg17Px1uA"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-08-11T22:17:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425582166503743493"
            ],
            "id": "1425582166503743493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Nova Andradina, acampado \u00e9 multado por manter gado degradando \u00e1rea protegida de reserva legal https://t.co/E5BX2JgiOJ"
        },
        {
            "author_id": "159298181",
            "created_at": "2021-08-11T22:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425579040182837253"
            ],
            "id": "1425579040182837253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual de Ita\u00fanas realiza descida do rio Ita\u00fanas\nhttps://t.co/LLGvdl81XL"
        },
        {
            "author_id": "106906410",
            "created_at": "2021-08-11T21:57:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425577113155997701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1375084915138699274",
                        "start": 0,
                        "username": "Fabrizeiro91"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "357504902",
                        "start": 14,
                        "username": "Mineirao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425577113155997701",
            "in_reply_to_user_id": "1375084915138699274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fabrizeiro91 @Mineirao ces vai jogar e no parque municipal kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "104989445",
            "created_at": "2021-08-11T21:41:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425573011143348228"
            ],
            "id": "1425573011143348228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Paulista: Programa 100% LED vai modernizar parque municipal e gerar economia https://t.co/a5x0EPOMRb https://t.co/3QXM1qkbxm"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-11T21:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425571743662366722"
            ],
            "id": "1425571743662366722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,34 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 30 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 8,94 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2021-08-11T21:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425570907322560517"
            ],
            "id": "1425570907322560517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "No dia 9 de agosto, lideran\u00e7as de cinco povos ind\u00edgenas deram in\u00edcio \u00e0 retomada do territ\u00f3rio localizado na Floresta Estadual Metropolitana, em Piraquara (PR). Desde 2009, eles tentam dialogar com os governos estaduais para reivindicar a \u00e1rea\n https://t.co/Fs48zq2Mjh"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2021-08-11T21:30:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425570254462332934"
            ],
            "id": "1425570254462332934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS\u00a0EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 1/8(REALENGO) combate inc\u00eandio no Parque Estadual da Pedra Branca, em Bangu, na Zona Oeste do Rio. O combate \u00e0s chamas durou mais de tr\u00eas horas. N\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre v\u00edtimas e nem sobre a causa do inc\u00eandio. https://t.co/MOz0gKnfsG"
        },
        {
            "author_id": "32386869",
            "created_at": "2021-08-11T21:24:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425568751727124480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69172882",
                        "start": 0,
                        "username": "JoseLuizIN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425568751727124480",
            "in_reply_to_user_id": "69172882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseLuizIN Projeto de lei quer reduzir em mais de 60% o tamanho o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. J\u00e1 noticiaram isso?"
        },
        {
            "author_id": "854410193987391489",
            "created_at": "2021-08-11T21:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425568275417731085"
            ],
            "id": "1425568275417731085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando o fogo destruiu 85% do Parque Estadual Encontro das \u00c1guas, que possui 108."
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-08-11T20:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425558649359978498"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16284408",
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizdiniz"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "4849892589",
                        "start": 14,
                        "username": "demonioagreste"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 30,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "35537327",
                        "start": 46,
                        "username": "SergioMarone"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425558649359978498",
            "in_reply_to_user_id": "16284408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizdiniz @demonioagreste @avidanocerrado @SergioMarone Gente eu apoio tuitasso sim s\u00f3 penso que se quiser impedir esse decreto vai ter que acionar o Judici\u00e1rio os caras n\u00e3o v\u00e3o parar. Tenho caso de shopping center constru\u00eddo dentro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com aval do Minist\u00e9rio Publico Federal, \u00e9 coisa de loco ningu\u00e9m segura o $$$"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-11T20:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425558290449190927"
            ],
            "id": "1425558290449190927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta reduz mais de 70% do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/hJa9gQ9LpR\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-11T20:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425557658405330966"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 255,
                        "id": "22914738",
                        "start": 249,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425557658405330966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Na pr\u00e1tica, proposta reduz em 175 mil hectares a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o equivalente a cerca de 73% do total do parque hoje. Em sua justificativa, o deputado afirma que \u201co aumento desmedido de seu tamanho prejudica os agricultores da regi\u00e3o\u201d. Via @o_eco\nhttps://t.co/4gVJp2nMAg"
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-08-11T20:34:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425556258266955779"
            ],
            "id": "1425556258266955779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas usadas por ca\u00e7adores s\u00e3o demolidas no Parque Estadual da Serra do Mar. https://t.co/FF1OlEIR8m https://t.co/xiGLKU0yBx"
        },
        {
            "author_id": "1045295358929260544",
            "created_at": "2021-08-11T20:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425556009607700486"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3798197115",
                        "start": 0,
                        "username": "melinha_de"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425556009607700486",
            "in_reply_to_user_id": "3798197115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@melinha_de Se n\u00e3o era vc perto do parque municipal mais cedo, a menina era sua sozia"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2021-08-11T20:23:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425553569068036099"
            ],
            "id": "1425553569068036099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TAC da Lagoa dos \u00cdndios: MP-AP atua para que seja criada a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana de \u00e1rea \u00famida do\u00a0mundo https://t.co/PrWUsssc9t"
        },
        {
            "author_id": "36654824",
            "created_at": "2021-08-11T19:50:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425545301247643651"
            ],
            "id": "1425545301247643651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Rond\u00f4nia leva energia solar para escola em comunidade da Reserva Extrativista do Rio Paca\u00e1s\u00a0Novos https://t.co/12ShrSD8UA"
        },
        {
            "author_id": "134860047",
            "created_at": "2021-08-11T19:49:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425545022892646403"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 157,
                        "id": "876807887049412609",
                        "start": 146,
                        "username": "blogdrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425545022892646403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAC da Lagoa dos \u00cdndios: MP-AP atua para que seja criada a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana de \u00e1rea \u00famida do mundo https://t.co/vO2kU9QaFe via @blogdrocha"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-11T19:46:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425544103358615554"
            ],
            "id": "1425544103358615554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF nega mandado de seguran\u00e7a impetrado por propriet\u00e1rios de terras na zona rural de Nova Roma-GO e mant\u00e9m amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/RbBQWPKWXx"
        },
        {
            "author_id": "1239200704276959232",
            "created_at": "2021-08-11T19:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425543648914124809"
            ],
            "id": "1425543648914124809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "show de anivers\u00e1rio da haseul no parque municipal de cajati conto com a presen\u00e7a de vcs"
        },
        {
            "author_id": "1212059398899527681",
            "created_at": "2021-08-11T19:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425543322840481801"
            ],
            "id": "1425543322840481801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 66,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca ir\u00e1 ampliar a visita\u00e7\u00e3o para 100% da sua capacidade. At\u00e9 o momento, o parque tem funcionado com 75% da capacidade, recebendo at\u00e9 750 pessoas por dia. O agendamento para visita ao parque deve ser feito pelo site oficial (https://t.co/rkVdyAUNnl). https://t.co/XliiWqkeOx"
        },
        {
            "author_id": "1124703890203709440",
            "created_at": "2021-08-11T19:30:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425540153989283851"
            ],
            "id": "1425540153989283851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Paisaje Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Brasil https://t.co/ebIEUTRBUs"
        },
        {
            "author_id": "1377103564800057349",
            "created_at": "2021-08-11T19:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425538635252879361"
            ],
            "id": "1425538635252879361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE EM CHAMAS! \ud83d\udd25\n\nHoje a tarde, um inc\u00eandio de m\u00e9dias propor\u00e7\u00f5es atingiu o Parque Estadual da Pedra Branca, em Jacarepagu\u00e1. \n\nOs Bombeiros e do Instituto Estadual do Ambiente tentam controlar as chamas nesse momento.\n\nAinda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre o que provocou o inc\u00eandio. https://t.co/0U8G1bQz4A"
        },
        {
            "author_id": "139896940",
            "created_at": "2021-08-11T19:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425537198670110721"
            ],
            "id": "1425537198670110721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer diminuir em quase 70% \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nhttps://t.co/QYtFidSMw7"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2021-08-11T19:17:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425536924656316421"
            ],
            "id": "1425536924656316421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mag\u00e9: Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 vai receber projeto pioneiro no\u00a0Estado https://t.co/0fIzYJwRmV"
        },
        {
            "author_id": "876807887049412609",
            "created_at": "2021-08-11T19:16:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425536595936137219"
            ],
            "id": "1425536595936137219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TAC da Lagoa dos \u00cdndios: MP-AP atua para que seja criada a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana de \u00e1rea \u00famida do\u00a0mundo https://t.co/HwHIYPqk4D"
        },
        {
            "author_id": "1018898432348557319",
            "created_at": "2021-08-11T19:07:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425534384657113090"
            ],
            "id": "1425534384657113090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECL\u00c1RASE MONUMENTO NATURAL A LA ESPECIE ANIMAL CONOCIDA COMO \u00c1GUILA CORONADA\n#ley #Argentina #Animales \nhttps://t.co/lqcqVU6jka"
        },
        {
            "author_id": "1416359492",
            "created_at": "2021-08-11T19:00:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425532687905869826"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 194,
                        "id": "61843152",
                        "start": 178,
                        "username": "camaradeputados"
                    },
                    {
                        "end": 207,
                        "id": "1086390169970884613",
                        "start": 195,
                        "username": "ArthurLira_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1425532687905869826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Projeto de Decreto Legislativo busca retirar 175 mil hectares da \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Neste momento, o decreto espera o despacho do Presidente da @camaradeputados @ArthurLira_  Se promovido, o Brasil emburrece, o mundo inteiro perde #SalveAChapada https://t.co/E55ooJ8THu"
        },
        {
            "author_id": "905058270",
            "created_at": "2021-08-11T18:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425531540503769090"
            ],
            "id": "1425531540503769090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TAC da Lagoa dos \u00cdndios: MP-AP atua para que seja criada a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o urbana de \u00e1rea \u00famida do mundo\nEsta \u00e1rea abrange 17,43 km e dever\u00e1 ser contemplada com aparelhos de prote\u00e7\u00e3o como ciclovias, \u00e1rea para caminhadas e aprecia\u00e7\u00e3o da natureza e outros acess\u00f3rio... https://t.co/LquLwaGzXD"
        },
        {
            "author_id": "72676551",
            "created_at": "2021-08-11T18:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425531375105581060"
            ],
            "id": "1425531375105581060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Gavi\u00e3o \u00e9 destino de caminhada ecol\u00f3gica. Queda d\u2019\u00e1gua cristalina \u00e9 um dos atrativos do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Passeio organizado pela academia Equil\u00edbrio Funcional sai de Contagem, em 28 de agosto. https://t.co/P0HX0WTJ3t https://t.co/47CWEs2LnV"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2021-08-11T18:40:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425527485551321091"
            ],
            "id": "1425527485551321091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT investir\u00e1 em melhorias no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es      https://t.co/PI6cxicqrx"
        },
        {
            "author_id": "1117967103036882944",
            "created_at": "2021-08-11T18:36:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425526578507829250"
            ],
            "id": "1425526578507829250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Epitaciol\u00e2ndia/AC - Durante dilig\u00eancias policiais, dentro da Reserva Extrativista Chico Mendes os Policiais Federais de Epitaciol\u00e2ndia se depararam com \u00e1rea de desmatamento recente. https://t.co/f8cWquVYw1"
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2021-08-11T18:33:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425525792944050176"
            ],
            "id": "1425525792944050176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Equipes do Corpo de Bombeiros e do Instituto Estadual do Ambiente tentam controlar um inc\u00eandio que atinge o Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste do Rio."
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-11T18:31:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425525403683377158"
            ],
            "id": "1425525403683377158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \u201cturismo de ca\u00e7a\u201d em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/21JNq1wTM2\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-08-11T18:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425524953902952452"
            ],
            "id": "1425524953902952452",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Bataypor\u00e3 autua acampado em R$ 5 mil por manter gado degradando \u00e1rea protegida...\nhttps://t.co/RS5dXx09S5"
        },
        {
            "author_id": "16266062",
            "created_at": "2021-08-11T18:25:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425523689131479040"
            ],
            "id": "1425523689131479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claudia Raia comemora partida da filha Sophia em Maranh\u00e3o. A jovem vai morar nos Estados Unidos e a fam\u00edlia escolheu as dunas para as despedidas junto aos familiares. Todos encantados com essa riqueza e beleza do Brasil em Atins no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!!! https://t.co/vgVCvnd6bR"
        },
        {
            "author_id": "1105611146638303232",
            "created_at": "2021-08-11T18:24:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425523630944006151"
            ],
            "id": "1425523630944006151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "odeio preencher termo de responsabilidade de unidade de conserva\u00e7\u00e3o pq eles evidenciam tanto risco de morte/acidente e dificuldade de fazer resgate q eu come\u00e7o a pensar q q t\u00f4 arrumando da minha vida"
        },
        {
            "author_id": "140836568",
            "created_at": "2021-08-11T18:22:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425522949344436225"
            ],
            "id": "1425522949344436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ1 - Ministro mant\u00e9m validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros ... TV Justi\u00e7a ... https://t.co/msY0NkZQPz"
        },
        {
            "author_id": "718077558",
            "created_at": "2021-08-11T18:04:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425518552526766091"
            ],
            "id": "1425518552526766091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu encarando a partizinha verde ali na divisa ce/pe, que \u00e9 a floresta nacional do araripe... um leve p\u00e2nico no cora\u00e7\u00e3o https://t.co/s02mjUoHAj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-11T18:03:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425518298637258759"
            ],
            "id": "1425518298637258759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 33,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Na pr\u00e1tica, a proposta reduz em 175 mil hectares a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o equivalente a cerca de 73% do total do parque hoje.\n\nhttps://t.co/UawA58tnnJ"
        },
        {
            "author_id": "141683309",
            "created_at": "2021-08-11T17:51:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425515238296899589"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1425515238296899589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meio a natureza \ud83d\udc9a em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/kYVRr4EpNx"
        },
        {
            "author_id": "981132516",
            "created_at": "2021-08-11T17:46:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425514071642808327"
            ],
            "id": "1425514071642808327",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pois a gata aqui vai fotografar toda a borda do parque estadual Suma\u00fama pro iNaturalist"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2021-08-11T17:39:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425512143366012937"
            ],
            "id": "1425512143366012937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \"turismo de ca\u00e7a\" em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina\n\nhttps://t.co/gk5cC5ATvg https://t.co/zKsiBARugZ"
        },
        {
            "author_id": "14869310",
            "created_at": "2021-08-11T17:38:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425511934238068739"
            ],
            "id": "1425511934238068739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ1 - Ministro mant\u00e9m validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/zuBH0HKC2x"
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-08-11T17:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425505782485995521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425505782485995521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: A Reserva Extrativista que tem o nome de Chico Mendes custou-lhe a vida. O Parque da Serra do Divisor \u00e9 um dos lugares mais ricos em biodiversidade na Amaz\u00f4nia. O PL 6024 quer reduzir a reserva e extingu\u00ed-lo, movido por gan\u00e2ncia. Assine a peti\u00e7\u00e3o para salv\u00e1-los."
        },
        {
            "author_id": "3183224997",
            "created_at": "2021-08-11T17:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425505779944148998"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "105155795",
                        "start": 4,
                        "username": "MarinaSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425505779944148998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @MarinaSilva: Assine a peti\u00e7\u00e3o e diga n\u00e3o ao PL 6024! Ele quer reduzir os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor. Mais um grave atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o podemos nos calar! https://t.co/I9T8RhumWC"
        },
        {
            "author_id": "1005072875295002624",
            "created_at": "2021-08-11T17:07:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425504090629541891"
            ],
            "id": "1425504090629541891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto na C\u00e2mara pede que o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros seja reduzido em 175 mil hectares\n\nhttps://t.co/KP6MKOkQ12 https://t.co/mvcfl3ANuB"
        },
        {
            "author_id": "1183723759",
            "created_at": "2021-08-11T17:06:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425503951470743553"
            ],
            "id": "1425503951470743553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa JJ1 - Ministro mant\u00e9m validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/u5PEI1AxPN #infojurid #tvjustica"
        },
        {
            "author_id": "299326474",
            "created_at": "2021-08-11T17:01:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425502732308389897"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 0,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425502732308389897",
            "in_reply_to_user_id": "1270867555163541504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@avidanocerrado Inconstitucional, pelo artigo 225, inciso III, CF88, a supress\u00e3o de \u00e1rea protegida s\u00f3 pode ocorrer por meio de LEI\n\nDecreto n\u00e3o \u00e9 LEI\n\nSe tiver na regi\u00e3o ONG com mais de 1 ano e objeto \u201cproteger o meio ambiente\u201d ela pode ajuizar a\u00e7\u00e3o civil p\u00fablica anulando decreto se for assinado"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-08-11T16:57:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425501714946351114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "68313718",
                        "start": 29,
                        "username": "STF_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425501714946351114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa Ministro Nunes Marques, do @STF_oficial, nega o mandado de seguran\u00e7a de dois propriet\u00e1rios rurais do munic\u00edpio goiano de Nova Roma contra o decreto que determinou a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. \n\ud83d\udce1 #TVJustica  \nhttps://t.co/8ZUbFNvmdZ"
        },
        {
            "author_id": "287297467",
            "created_at": "2021-08-11T16:50:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425499868399869952"
            ],
            "id": "1425499868399869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros amea\u00e7ado! \nMais um retrocesso deste desgoverno. \nPDL 338/2021 quer diminuir em 72% a \u00e1rea do parque que \u00e9 destinada para preserva\u00e7\u00e3o ambiental!\nVamos nos manifestar!\nMais informa\u00e7\u00f5es no fio deste tweet.\n#SalveAChapada \n#ContraPDL338"
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2021-08-11T16:38:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425496880297951242"
            ],
            "id": "1425496880297951242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 sob-ataque.Projeto de Decreto Legistativo que retira 175 mil hectares da \u00e1rea do Parque foi aprovado e est\u00e1 aguardando despacho do Presidente da C\u00e2mara dos Deputados.Essa boiada n\u00e3o pode passar #SalveAChapada https://t.co/JsQqOsa3H6"
        },
        {
            "author_id": "40553987",
            "created_at": "2021-08-11T16:37:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425496701150838792"
            ],
            "id": "1425496701150838792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente #SantaCatarina | Pol\u00edcia Federal descobre em Santa Catarina grupo que promovia turismo de ca\u00e7a em parque nacional | Saiba mais em https://t.co/AuSPTjqU3X"
        },
        {
            "author_id": "177822267",
            "created_at": "2021-08-11T16:36:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425496279140941829"
            ],
            "id": "1425496279140941829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acabei de fazer uma trilha n\u00edvel 0 no parque municipal de Macei\u00f3 e fui atacado por mosquitos"
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-08-11T16:31:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425495127540310021"
            ],
            "id": "1425495127540310021",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local receber\u00e1 at\u00e9 mil visitantes por dia, mediante agendamento e protocolos contra Covid-19. Servi\u00e7os de lanchonete e restaurante est\u00e3o paralisados.\nhttps://t.co/BS3ACzEdCE"
        },
        {
            "author_id": "1275252494428487680",
            "created_at": "2021-08-11T16:26:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425493742912421893"
            ],
            "id": "1425493742912421893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amig@s do twitter: minha defesa de mestrado, intitulado \"estado e tend\u00eancias dos servi\u00e7os ecossist\u00eamicos na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Campinas\", vai acontecer agora \u00e0s 14h, e ser\u00e1 transmitida via YouTube caso algu\u00e9m tenha interesse em acompanhar: https://t.co/UxhR7GPcvI"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-08-11T16:18:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425491777520349189"
            ],
            "id": "1425491777520349189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 704,
                "quote_count": 6,
                "reply_count": 10,
                "retweet_count": 157
            },
            "text": "A Reserva Extrativista que tem o nome de Chico Mendes custou-lhe a vida. O Parque da Serra do Divisor \u00e9 um dos lugares mais ricos em biodiversidade na Amaz\u00f4nia. O PL 6024 quer reduzir a reserva e extingu\u00ed-lo, movido por gan\u00e2ncia. Assine a peti\u00e7\u00e3o para salv\u00e1-los."
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-08-11T16:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425490716826947589"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1305455461584470019",
                        "start": 104,
                        "username": "BaiaViva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425490716826947589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia realizada hj, 10 de Agosto,no MPF de S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, contou c a participa\u00e7\u00e3o do Movimento @BaiaViva Mov Pr\u00f3 Rebio Tingu\u00e1 e Col\u00f4nia de Pescadores de Duque de Caxias. Na pauta, a defesa da Ba\u00eda de Guanabara e dos territ\u00f3rios pesqueiros e da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "105155795",
            "created_at": "2021-08-11T16:13:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425490667178971144"
            ],
            "id": "1425490667178971144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 160,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 53
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e diga n\u00e3o ao PL 6024! Ele quer reduzir os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor. Mais um grave atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o podemos nos calar! https://t.co/8pP4Gdrjpz"
        },
        {
            "author_id": "892470360783937536",
            "created_at": "2021-08-11T15:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425486085166088195"
            ],
            "id": "1425486085166088195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "not eu a falar do bladee no parque municipal de loul\u00e9 e um gajo qualquer gemeu pois foi bestie agora disseste tudo"
        },
        {
            "author_id": "1201917194701029377",
            "created_at": "2021-08-11T15:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425482917376106504"
            ],
            "id": "1425482917376106504",
            "in_reply_to_user_id": "1201917194701029377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Engenheiro Passos. \nTemos um vasto territ\u00f3rio natural e precisamos  trabalhar junto com quem entende do assunto!\nProteger e preservar o nosso meio ambiente, \u00e9 nossa obriga\u00e7\u00e3o!\nVem coisa boa por a\u00ed! E vamos em frente..."
        },
        {
            "author_id": "1255163199084802048",
            "created_at": "2021-08-11T15:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425482349555372035"
            ],
            "id": "1425482349555372035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 68,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "galera, assunto s\u00e9rio: participem com a gente do tuita\u00e7o pra fazer press\u00e3o em favor da Chapada. querem retirar hectares do parque nacional com a justificativa de estar atrapalhando a agricultura. \u00e9 de fuder!!! #SalveAChapada https://t.co/aXEfb2LsSW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-11T15:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425480771163230217"
            ],
            "id": "1425480771163230217",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 5,51 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-11T15:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425480770626351110"
            ],
            "id": "1425480770626351110",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-11T15:34:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425480770135547907"
            ],
            "id": "1425480770135547907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE registrou alerta de desmatamento de 0,86 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 29 de julho de 2021 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 10 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "74982932",
            "created_at": "2021-08-11T15:25:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425478534856912896"
            ],
            "id": "1425478534856912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MELHORIAS \n\nGoverno anuncia R$50 milh\u00f5es em investimentos no Parque Nacional de Chapada \n\nPelas redes sociais, o governador Mauro Mendes (DEM) comemorou a parceria firmada entre o Estado e o ICMBio. \n\nhttps://t.co/pYK4UW12md \n\n#PNBonline"
        },
        {
            "author_id": "40030300",
            "created_at": "2021-08-11T15:18:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425476672791498763"
            ],
            "id": "1425476672791498763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Voc\u00eas sabiam que a Bahia tem um mico le\u00e3o pra chamar de seu? Mico le\u00e3o da cara dourada \u00e9 uma especie end\u00eamica do sul da Bahia. A reserva biol\u00f3gica de Una foi criada pra assegurar seu habitat e preserva\u00e7\u00e3o.  Mas n e dif\u00edcil v\u00ea-los nas fazendas e nas cabrucas do entorno... https://t.co/7UFbfBJm2x"
        },
        {
            "author_id": "170324363",
            "created_at": "2021-08-11T14:59:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425472040417570831"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "225518517",
                        "start": 0,
                        "username": "belagladys"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425472040417570831",
            "in_reply_to_user_id": "225518517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belagladys vei di rocha que pra mim a ibituruna tinha q ser um p\u00e3o de a\u00e7\u00facar mineiro namoral da ilha pro parque municipal dava pra fazer uma travessia doida d bondinho maladeza por cima do rio mas os \u201cRicos\u201d da ilha nao querem liga\u00e7\u00e3o com o elvamar vsf ent"
        },
        {
            "author_id": "838697810",
            "created_at": "2021-08-11T14:39:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425466865032253445"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -17.88333333,
                        28.71666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0ec57ce984a1b9ec"
            },
            "id": "1425466865032253445",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque nacional de la Caldera de Taburiente https://t.co/JoicKoZMnw"
        },
        {
            "author_id": "73469156",
            "created_at": "2021-08-11T14:38:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425466590708051975"
            ],
            "id": "1425466590708051975",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado consegue autoriza\u00e7\u00e3o para investir no Parque Nacional de Chapada\nhttps://t.co/IspjNNcnMh https://t.co/jZYo6nfvxo"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-11T14:32:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425465199277002758"
            ],
            "id": "1425465199277002758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1534,
                "quote_count": 120,
                "reply_count": 35,
                "retweet_count": 806
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 sob-ataque. \n\nUm Projeto de Decreto Legistativo que retira 175 mil hectares da \u00e1rea do Parque foi aprovado e est\u00e1 aguardando despacho do Presidente da C\u00e2mara dos Deputados. \n\nEssa boiada n\u00e3o pode passar. #SalveAChapada https://t.co/wbX5u8tcuT"
        },
        {
            "author_id": "67016449",
            "created_at": "2021-08-11T14:29:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425464476950843408"
            ],
            "id": "1425464476950843408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/Wyao9ZUVNt"
        },
        {
            "author_id": "40994381",
            "created_at": "2021-08-11T14:11:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425459943595970573"
            ],
            "id": "1425459943595970573",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me fala um projeto massa do repagado Waldir? Pq assim querer diminuir em quase 70% o territ\u00f3rio do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um ABSURDO!"
        },
        {
            "author_id": "46210027",
            "created_at": "2021-08-11T14:00:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425457184557735939"
            ],
            "id": "1425457184557735939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as jacutingas est\u00e3o de volta\n\nEsp\u00e9cie em risco de extin\u00e7\u00e3o, jacutingas nascidas em cativeiro ser\u00e3o soltas em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica\n\nhttps://t.co/NvTsk9O3kS"
        },
        {
            "author_id": "158973449",
            "created_at": "2021-08-11T13:53:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425455340150312963"
            ],
            "id": "1425455340150312963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9o da Noiva e Port\u00e3o do Inferno - Governo de MT consegue autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para fazer investimentos no Parque Nacional de Chapada :: Agua Boa News https://t.co/Or72yXMLK1 via @http://www.twitter.com/aguaboanews"
        },
        {
            "author_id": "14669109",
            "created_at": "2021-08-11T13:53:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425455255270088707"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1277365154246729735",
                        "start": 0,
                        "username": "moss_earth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425455255270088707",
            "in_reply_to_user_id": "1277365154246729735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moss_earth Minha d\u00favida \u00e9 mais sobre como gerar cr\u00e9ditos, se algu\u00e9m tem uma propriedade em \u00e1rea de proximidade do Parque Nacional da Serra da Bocaina, com uma \u00e1rea preservada na Mata Atl\u00e2ntica em uma pequena propriedade tem como aderir a algum projeto de voc\u00eas. S\u00f3 achei 3 projetos no site."
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2021-08-11T13:41:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425452229293748228"
            ],
            "id": "1425452229293748228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto na C\u00e2mara quer reduzir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/uVKo4qfszO https://t.co/CLgu6k7jE8"
        },
        {
            "author_id": "703792836",
            "created_at": "2021-08-11T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425451936782946306"
            ],
            "id": "1425451936782946306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A autoriza\u00e7\u00e3o foi dada por meio de um termo de coopera\u00e7\u00e3o firmado entre a Secretaria de Estado de Desenvolvimento Econ\u00f4mico (Sedec) e o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), \u00f3rg\u00e3o respons\u00e1vel pelo parque.\n\nhttps://t.co/FBm3YP4tzr\n\n#blogdomauro"
        },
        {
            "author_id": "4925934268",
            "created_at": "2021-08-11T13:22:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425447618654658560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1733595998",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioGobetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425447618654658560",
            "in_reply_to_user_id": "1733595998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioGobetti ele vai cuidar do parque nacional de la tlg, ai vai ficar um tempo la e dps vai ficar 15 dias aqui e 15 dias la, uma pena eu nao poder visitar ele por agora"
        },
        {
            "author_id": "832088275",
            "created_at": "2021-08-11T13:07:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425443726906859524"
            ],
            "id": "1425443726906859524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caso n\u00e3o tenha lido:  Parque Nacional de Yosemite https://t.co/q41u5kwCFS"
        },
        {
            "author_id": "833031378",
            "created_at": "2021-08-11T12:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425441183090753536"
            ],
            "id": "1425441183090753536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministro mant\u00e9m validade de decreto que ampliou o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/SSOZVwdI8d"
        },
        {
            "author_id": "355627341",
            "created_at": "2021-08-11T12:54:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425440517152776193"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425440517152776193",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj E aquecimento global para todos.\nhttps://t.co/gLXXLu4zQT quer diminuir em quase 70% \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - O Popular\nVeja mais em:\nhttps://t.co/3rNVU7t9I7"
        },
        {
            "author_id": "1242535240553422848",
            "created_at": "2021-08-11T12:54:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425440434126458884"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1083017623837777921",
                        "start": 0,
                        "username": "matheuspggomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425440434126458884",
            "in_reply_to_user_id": "1083017623837777921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@matheuspggomes O Salles mora em Porto Alegre? Est\u00e3o desmatando toda \u00e1rea protegida da Lomba do Pinheiro."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-11T12:48:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425438956020174850"
            ],
            "id": "1425438956020174850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lib\u00e9lula\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/1ZOTUcDIFB"
        },
        {
            "author_id": "933348195849113600",
            "created_at": "2021-08-11T12:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425438492868415494"
            ],
            "id": "1425438492868415494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As flores de cerejeiras ou simplesmente \"Sakura\" em japon\u00eas come\u00e7am a aparecer no ES da metade de julho at\u00e9 o in\u00edcio de agosto em Pedra Azul, Alfredo Chaves e Venda Nova do Imigrante. Est\u00e3o concentradas especialmente no Bosque\u00a0Kaoru Kumazawa, no Parque Estadual de Pedra Azul https://t.co/voTbZYqQO3"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2021-08-11T12:44:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425437927379808256"
            ],
            "id": "1425437927379808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT investir\u00e1 em melhorias no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/NPuEZR0wAK https://t.co/HvpbXx952y"
        },
        {
            "author_id": "355627341",
            "created_at": "2021-08-11T12:40:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425436921619263491"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425436921619263491",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Enquanto a\u00e7\u00f5es como a proposta do Projeto prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 175 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, o aquecimento global continuara a aumentar Goi\u00e1s mais uma vez fazendo sua parte.\ud83d\ude22\ud83d\ude2d\ud83e\udd75\ud83e\udd2c"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2021-08-11T12:27:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425433761676677121"
            ],
            "id": "1425433761676677121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT consegue autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para fazer investimentos no Parque Nacional de Chapada\nhttps://t.co/EHTiFPaWf1"
        },
        {
            "author_id": "23515600",
            "created_at": "2021-08-11T12:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425430712526811136"
            ],
            "id": "1425430712526811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma sensa\u00e7\u00e3o boa que \u00e9 de BH\n\n\u00c9 passar em frente ao parque municipal, aquele pedacinho cheio de \u00e1rvores em frente \u00e0 prefeitura, e abrir a janela pra sentir o vento. \n\nPode ser s\u00f3 coisa minha.\nOu pode ser uma coisa minha com BH\n\nMas \u00e9 bom. \nDepois faz. Vai que \u00e9 coisa sua tb"
        },
        {
            "author_id": "1025058130181455873",
            "created_at": "2021-08-11T12:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425429454348816388"
            ],
            "id": "1425429454348816388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT consegue autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para fazer investimentos no Parque Nacional de\u00a0Chapada https://t.co/XTIBBVoTT5"
        },
        {
            "author_id": "1333465966584471554",
            "created_at": "2021-08-11T11:57:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425426203800911876"
            ],
            "id": "1425426203800911876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \u201cturismo de ca\u00e7a\u201d em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa\u00a0Catarina https://t.co/OrssOZsQ64"
        },
        {
            "author_id": "36430255",
            "created_at": "2021-08-11T11:57:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425426131616927747"
            ],
            "id": "1425426131616927747",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "de terras que deveriam estar protegidas h\u00e1 60 anos. Veadeiros foi reconhecido este ano pelo TripAdvisor como o melhor parque nacional do pa\u00eds e um dos 25 melhores do mundo. O parque recebe hoje mais de 70 mil turistas anuais."
        },
        {
            "author_id": "811384707460005888",
            "created_at": "2021-08-11T11:41:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425422084977664001"
            ],
            "id": "1425422084977664001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 175 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Jornal Op\u00e7\u00e3o https://t.co/bVIR0t2ELA"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-11T11:33:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425419997862449153"
            ],
            "id": "1425419997862449153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,33 km\u00b2) causada pela minera\u00e7\u00e3o, no dia 25 de julho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DE SARAC\u00c1-TAQUERA / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 2 dias com alertas e 0,44 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "46135645",
            "created_at": "2021-08-11T11:23:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425417593888944133"
            ],
            "id": "1425417593888944133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Projeto apresentado pelo Deputado Federal Delegado Waldir PSL quer sustar o decreto de 05/06/2017 que devolveu ao Parque Nacional parte de sua \u00e1rea original.\n\nVote Discordo totalmente!\n\nhttps://t.co/ZiJc1B2whA"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-11T11:06:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425413317758177280"
            ],
            "id": "1425413317758177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Fritz Plaumann volta a receber p\u00fablico em\u00a0Conc\u00f3rdia https://t.co/jumQe6ZxGY"
        },
        {
            "author_id": "74800636",
            "created_at": "2021-08-11T10:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425411440215744512"
            ],
            "id": "1425411440215744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Fritz Plaumann volta a receber p\u00fablico em Conc\u00f3rdia. #NDmais https://t.co/LIuLzIXD3B"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2021-08-11T10:59:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425411437963485189"
            ],
            "id": "1425411437963485189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Fritz Plaumann volta a receber p\u00fablico em Conc\u00f3rdia. #NDmais https://t.co/wr6SpJ1Nzv"
        },
        {
            "author_id": "137812663",
            "created_at": "2021-08-11T10:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425408234807046149"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "415837965",
                        "start": 102,
                        "username": "PodcastAddict"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425408234807046149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: poderia ser melhor se fosse privatizado? #eduardoCosta \nhttps://t.co/ddKsoVCARM via @PodcastAddict"
        },
        {
            "author_id": "57123119",
            "created_at": "2021-08-11T10:25:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425403014861500417"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "245894432",
                        "start": 88,
                        "username": "aredacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425403014861500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto na C\u00e2mara dos Deputados quer reduzir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - @aredacao https://t.co/vSlLiOVlyJ"
        },
        {
            "author_id": "211186509",
            "created_at": "2021-08-11T09:35:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425390301288574976"
            ],
            "id": "1425390301288574976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui pr\u00f3ximo ao Parque Estadual do Jaragu\u00e1 tinha ou tem uma fonte, s\u00f3 n\u00e3o \u00e9 mais permitido usu\u00e1rio pegar \u00e1gua pois fica entre a Estrada tur\u00edstica do Jaragu\u00e1 e o parque a Prefeitura fez um muro para ningu\u00e9m parar para pegar a \u00e1gua que \u00e9 nossa. #BDSP"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-11T09:25:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425387993737596938"
            ],
            "id": "1425387993737596938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, na Zona da Mata\u00a0alagoana https://t.co/j7iukxRv03"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425372503086706691"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1351522713094008834",
                        "start": 153,
                        "username": "Macau54208858"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425372503086706691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Macau54208858\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NBJGix9Vie"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:24:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425372429652742145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "939307726177435653",
                        "start": 170,
                        "username": "GUILHER01337929"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425372429652742145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@FlviaCr37350673\n@GUILHER01337929\n\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/I4GMqe7O4v"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425372302510891009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "963150518787891201",
                        "start": 153,
                        "username": "Cristinamaciel0"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "1292650281939894273",
                        "start": 170,
                        "username": "FidestoJM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425372302510891009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Cristinamaciel0\n@FidestoJM\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/4PGjYfFKQo"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425372189122076676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1091611766868586496",
                        "start": 153,
                        "username": "PaulaMacedo69"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "988594081570967552",
                        "start": 168,
                        "username": "maciel_tatalo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425372189122076676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@PaulaMacedo69\n@maciel_tatalo\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/tpFiFZg36H"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:22:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371949933502464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "865021468178092034",
                        "start": 170,
                        "username": "CadaMacaco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371949933502464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@SandroSMachado1\n@CadaMacaco_\n\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/KHntCCBSPK"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:21:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371722245672961"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1405291018652631041",
                        "start": 153,
                        "username": "dominguinhos_ma"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "865021468178092034",
                        "start": 170,
                        "username": "CadaMacaco_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371722245672961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@dominguinhos_ma\n@CadaMacaco_\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/Cb51DulK0G"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:20:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371574983606272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1391417518238142466",
                        "start": 153,
                        "username": "IsabelFeijMach1"
                    },
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "1308215291047010305",
                        "start": 170,
                        "username": "ELIONAYMACHAD10"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371574983606272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@IsabelFeijMach1\n@ELIONAYMACHAD10\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/viVL0iHRuE"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:20:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371410021691394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1100739188499103745",
                        "start": 153,
                        "username": "macedo_sierra"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1057735203379122176",
                        "start": 168,
                        "username": "JosEduardoMach7"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371410021691394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@macedo_sierra\n@JosEduardoMach7\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/4LFbtVeVLN"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:19:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371278173745156"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1381203474969399296",
                        "start": 153,
                        "username": "mariama37573274"
                    },
                    {
                        "end": 177,
                        "id": "1321301011072471042",
                        "start": 170,
                        "username": "macqrz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371278173745156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@mariama37573274\n@macqrz\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/FF9aF9VfmN"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:18:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371135542181895"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1365004949847949321",
                        "start": 153,
                        "username": "Ricardo88630260"
                    },
                    {
                        "end": 183,
                        "id": "45844720",
                        "start": 170,
                        "username": "pedroamaciel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371135542181895",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Ricardo88630260\n@pedroamaciel\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/nRD8Wztc9h"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425371003702714369"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "83916401",
                        "start": 153,
                        "username": "sibamachado13"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "943861522924752896",
                        "start": 168,
                        "username": "Robson0128"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425371003702714369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@sibamachado13\n@Robson0128\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/L1AI6tFJR9"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:17:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425370882160070659"
            ],
            "id": "1425370882160070659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@mabiacomentts\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/hZRjm6HTAO"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:17:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425370731827933184"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "292958831",
                        "start": 165,
                        "username": "MAB_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425370731827933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@mabscoment\n@MAB_Brasil\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/2DHkWzrsV0"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:16:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425370523131842561"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "774766566063869952",
                        "start": 153,
                        "username": "pedrinho_maa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425370523131842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@pedrinho_maa\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/9OEKNz1hbW"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:16:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425370431184310273"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "180858857",
                        "start": 153,
                        "username": "Maario_Luiz"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1104879719219163137",
                        "start": 166,
                        "username": "maahglopezz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425370431184310273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Maario_Luiz\n@maahglopezz\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/naE4IlXh43"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:15:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425370262854307841"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "62131299",
                        "start": 153,
                        "username": "MaatheusCosta"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "180858857",
                        "start": 168,
                        "username": "Maario_Luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425370262854307841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MaatheusCosta\n@Maario_Luiz\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/QwU0UYHOlE"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:14:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425370081362644995"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "1176336883946856448",
                        "start": 153,
                        "username": "maaymaay03"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "57786062",
                        "start": 165,
                        "username": "maaaayp"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "176402148",
                        "start": 174,
                        "username": "MAA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425370081362644995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@maaymaay03\n@maaaayp\n@MAA\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/ptfzQYTCYa"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:13:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425369769335824384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1612023889",
                        "start": 153,
                        "username": "MarioMacjunior"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425369769335824384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MarioMacjunior\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/6F9900H1S5"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425369637479460865"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "109337521",
                        "start": 153,
                        "username": "marciatiburi"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "63118359",
                        "start": 167,
                        "username": "mariadorosario"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425369637479460865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@marciatiburi\n@mariadorosario\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/V9TPEuLrZI"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:12:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425369500027920385"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "42443195",
                        "start": 153,
                        "username": "nandomtts"
                    },
                    {
                        "end": 173,
                        "id": "32056659",
                        "start": 164,
                        "username": "Sopchaki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425369500027920385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@nandomtts\n@Sopchaki\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/5BD5X4SqyU"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:10:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368923889864706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "3009642179",
                        "start": 165,
                        "username": "gilmarOlagarto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368923889864706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MargotBM13\n@gilmarOlagarto\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/hfkvzdSyR8"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:09:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368819296620544"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "35260027",
                        "start": 153,
                        "username": "RodrigoMaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368819296620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@RodrigoMaia\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/8Zfdd6rYqE"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:09:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368745422344199"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "25858078",
                        "start": 153,
                        "username": "ManuelaDavila"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368745422344199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ManuelaDavila\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/xar9Hsfl3e"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:09:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368672827322369"
            ],
            "id": "1425368672827322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MargotBM13\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/kT1c59HliB"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:08:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368578291871744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "45870897",
                        "start": 153,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368578291871744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MarceloFreixo\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/Lc3gnk2Wk5"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368430639726596"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "342836049",
                        "start": 153,
                        "username": "MarcioPochmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368430639726596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MarcioPochmann\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/5c5mLIqQjX"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:07:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368327099142147"
            ],
            "id": "1425368327099142147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ANTIFASCISTTTA\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/sALyvRHCET"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:07:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368247185063936"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "758654843372306432",
                        "start": 153,
                        "username": "CarolinaMaranh5"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368247185063936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@CarolinaMaranh5\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/08sutSshRK"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:07:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368169976373256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1088791991842938880",
                        "start": 153,
                        "username": "donamarisaletic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368169976373256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@donamarisaletic\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/7NAo7hW8ph"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368081422065664"
            ],
            "id": "1425368081422065664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@mar1_sandra\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/5QJ4IB9vBJ"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:06:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425368021678297091"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "52810524",
                        "start": 153,
                        "username": "musaraujo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425368021678297091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@musaraujo\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/0dhV2NkfP2"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:05:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425367882767249412"
            ],
            "id": "1425367882767249412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@JoiceRaini\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/r1oUe96JUm"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:05:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425367752584400899"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "948442521369300993",
                        "start": 153,
                        "username": "musica_brega"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425367752584400899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@musica_brega\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da\n Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/BOae0H8W0a"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:05:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425367638994296837"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1242465642248204290",
                        "start": 153,
                        "username": "MarcelaMoreir50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425367638994296837",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MarcelaMoreir50\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/g65On6kr7C"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:04:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425367536632205312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "917806447811088385",
                        "start": 153,
                        "username": "maria_montemor"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425367536632205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@maria_montemor\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/Eja75IYViG"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T08:02:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425366965053542400"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1010042450788962304",
                        "start": 153,
                        "username": "malunguinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425366965053542400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@malunguinho\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/VUQeyINNmA"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-08-11T07:27:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425358256147505154"
            ],
            "id": "1425358256147505154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF descobre em SC grupo que promovia turismo de ca\u00e7a em parque nacional  https://t.co/CdxNXehClg"
        },
        {
            "author_id": "1084774611508756480",
            "created_at": "2021-08-11T07:26:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425358015230791680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "60863901",
                        "start": 0,
                        "username": "gaearonmeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425358015230791680",
            "in_reply_to_user_id": "60863901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaearonmeco Por iso digo... Igual como \u00e9 parque nacional, hai m\u00e1is de marketing que outra cousa para que o puxesen coma destino Starlight... Porque \u00e1 vista salta que non \u00e9 a zona da Fonsagrada nin A Veiga, en Ourense..."
        },
        {
            "author_id": "806509916181688320",
            "created_at": "2021-08-11T07:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425356578400739329"
            ],
            "id": "1425356578400739329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dive Tech Viagens e Aventuras no #Google Segunda chamada!! Live aboard no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, 5 a 7 de outubro.   #divetech  #cursodemergulho #saidasdemergulho #turismo #turismosubaquatico #Abrolhos https://t.co/YzIjPTjjW2"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-08-11T04:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425317939364892677"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "864665617013538816",
                        "start": 0,
                        "username": "Centesimoseguid"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425317939364892677",
            "in_reply_to_user_id": "864665617013538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Centesimoseguid https://t.co/9dU4tlfO8b: (2 min) PF descobre em SC grupo que promovia turismo de ca\u00e7a em parque nacional https://t.co/U3koK8foqB &lt;&lt;-- link da not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:24:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425296926052917252"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "1285376860805832708",
                        "start": 153,
                        "username": "jdoceara"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "104576191",
                        "start": 163,
                        "username": "amulherqueanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425296926052917252",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@jdoceara\n@amulherqueanda\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/gXHYqDIa4b"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425296803252121604"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1058143932796846080",
                        "start": 153,
                        "username": "Gustavoucranian"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425296803252121604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Gustavoucranian\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/HBhlhSWBUK"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:23:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425296725124820993"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1548352933",
                        "start": 153,
                        "username": "NegoFiote"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "51885263",
                        "start": 164,
                        "username": "renataloprete"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425296725124820993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@NegoFiote\n@renataloprete\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/zMUgFlp3bQ"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:22:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425296602235867138"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "41760825",
                        "start": 153,
                        "username": "pretozeze"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1288221420175196160",
                        "start": 164,
                        "username": "AlbertoSuzano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425296602235867138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@pretozeze\n@AlbertoSuzano\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/RpLsvSdSNL"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425296463026921473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "189172530",
                        "start": 153,
                        "username": "pretaferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425296463026921473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@pretaferreira\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/QliGPzxKfJ"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425296407238520834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "42765539",
                        "start": 153,
                        "username": "bodymentta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425296407238520834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@bodymentta\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/r5ShjDkccs"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:15:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294851147501575"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 159,
                        "id": "1356896509",
                        "start": 153,
                        "username": "ECavd"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "735860693245792256",
                        "start": 160,
                        "username": "riveracoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294851147501575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ecavd\n@riveracoficial\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NH7CGc7lGx"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294666036097035"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "64791795",
                        "start": 153,
                        "username": "fiotioficial"
                    },
                    {
                        "end": 182,
                        "id": "2695073968",
                        "start": 167,
                        "username": "barbaraevans22"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294666036097035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@fiotioficial\n@barbaraevans22\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/gwgjmBamz8"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:14:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294524000182276"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "1107447923875500033",
                        "start": 153,
                        "username": "FeSa972"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "774737125094854656",
                        "start": 162,
                        "username": "keilasa16"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294524000182276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@FeSa972\n@keilasa16\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/53tgaOsOTZ"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:13:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294382492700680"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "14754376",
                        "start": 153,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294382492700680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@luisnassif\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/lo0SGgqrKV"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:13:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294274191634434"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1378741889738870791",
                        "start": 153,
                        "username": "g63126540"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294274191634434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@g63126540\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/SoXeWJW5v1"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:13:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294211017023488"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "976199741712359426",
                        "start": 153,
                        "username": "gilliardsant47"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294211017023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@gilliardsant47\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/XUWAVpcteh"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:12:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425294022650781706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1200047677964193795",
                        "start": 153,
                        "username": "TelmaCardosode2"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "63127680",
                        "start": 170,
                        "username": "BohnGass"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425294022650781706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@TelmaCardosode2\n@BohnGass\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/3e6OsdSTkC"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:11:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293871907545089"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "74444498",
                        "start": 153,
                        "username": "kabokiko"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293871907545089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@kabokiko\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/rQkVtuvgPn"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:11:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293796405923844"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "718770508498673664",
                        "start": 153,
                        "username": "edusilvafogo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293796405923844",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@edusilvafogo\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/HjhumHeT01"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:11:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293740009271300"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1353244938356609024",
                        "start": 153,
                        "username": "EdmundoVentura2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293740009271300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@EdmundoVentura2\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/1boRtOsme3"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:11:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293674506768390"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1255176624829616129",
                        "start": 153,
                        "username": "EDUARDO95584653"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293674506768390",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@EDUARDO95584653\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/Q63ECv8Bmk"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293610795286529"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "867889544355557376",
                        "start": 153,
                        "username": "EduardoMascar50"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293610795286529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@EduardoMascar50\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/lbvQWIIOHj"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293558878285824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "23138365",
                        "start": 153,
                        "username": "eduguim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293558878285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@eduguim\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NJU9GESrJa"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:09:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293359858475009"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1241386558210613249",
                        "start": 153,
                        "username": "_adrianasobral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293359858475009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@_adrianasobral\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/9ZDuJ5GTxx"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293239138017286"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1218378366392455170",
                        "start": 153,
                        "username": "ACriadoraDoCeu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293239138017286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ACriadoraDoCeu\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/b5ifvXMGK6"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293154203410435"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "2319196454",
                        "start": 153,
                        "username": "Adriana_Accorsi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293154203410435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Adriana_Accorsi\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/DMzxOfihqg"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293094858240006"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "219948339",
                        "start": 153,
                        "username": "AntonioMetatron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293094858240006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@AntonioMetatron\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/1CfDhZqop9"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425293001274822670"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "143507701",
                        "start": 153,
                        "username": "carlos2015aceve"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425293001274822670",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@carlos2015aceve\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/rkwaGWW4xp"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:08:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292953208115200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "919242908183744512",
                        "start": 153,
                        "username": "ceacreditaAC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292953208115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@ceacreditaAC\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/qZIY3OWhdE"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:07:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292867782782979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "249230446",
                        "start": 153,
                        "username": "g1acre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292867782782979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@g1acre\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/g6q7RkHNgo"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:07:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292693769531394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1238874543558733825",
                        "start": 153,
                        "username": "jackiepinheiro3"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292693769531394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@jackiepinheiro3\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/DWHc0nhh2c"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292601104678917"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 160,
                        "id": "38726215",
                        "start": 153,
                        "username": "MPF_AC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292601104678917",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MPF_AC\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/Zoh0c9Mlrw"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:06:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292505772343301"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1152032601424760832",
                        "start": 153,
                        "username": "RecalqueA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292505772343301",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@RecalqueA\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/1OAg7iwQeX"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292422318366723"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "47461491",
                        "start": 153,
                        "username": "zeca_dirceu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292422318366723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@zeca_dirceu\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/PH52c9l9j1"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292360053841931"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "68404402",
                        "start": 153,
                        "username": "andrekamai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292360053841931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@andrekamai\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/b7kxrRyeRH"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:05:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292259969454087"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1179096039363612672",
                        "start": 153,
                        "username": "Heitorlopess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292259969454087",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Heitorlopess\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/BflkWF51Th"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:05:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425292191300268036"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "76049312",
                        "start": 153,
                        "username": "senadorhumberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425292191300268036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@senadorhumberto\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/XYAkF33I70"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:02:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425291429446828032"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 162,
                        "id": "4863653561",
                        "start": 153,
                        "username": "AcreJuca"
                    },
                    {
                        "end": 172,
                        "id": "1270664414732091392",
                        "start": 163,
                        "username": "acre_247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425291429446828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@AcreJuca\n@acre_247\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/N7yzUPNISt"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T03:01:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425291320256614407"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1092923774184407040",
                        "start": 153,
                        "username": "AlineSleutjes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425291320256614407",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@AlineSleutjes\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/l3o6Lt9eEo"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:59:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425290874855043075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "2847331518",
                        "start": 153,
                        "username": "azamigadaDilma"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425290874855043075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@azamigadaDilma\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/mY9aq2bAUm"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288910712807432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1297503758033850368",
                        "start": 153,
                        "username": "TrabalhadorV"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288910712807432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@TrabalhadorV\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/iIwktWCphG"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:51:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288847131357187"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "34586817",
                        "start": 153,
                        "username": "emirsader"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288847131357187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@emirsader\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/brM8fSAUSv"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:51:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288793490350081"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "1251543823043514369",
                        "start": 153,
                        "username": "emersongoaitnas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288793490350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@emersongoaitnas\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/HK1M19GXEr"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:50:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288562786938882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "50317367",
                        "start": 153,
                        "username": "MiltaoTrindade"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288562786938882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MiltaoTrindade\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/lO6fHCTKnW"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:50:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288464497586178"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "1325853484521025537",
                        "start": 153,
                        "username": "MimadoTrump"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288464497586178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@MimadoTrump\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/8khQnUi5r1"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288381605556228"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "71338545",
                        "start": 153,
                        "username": "renantruffi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288381605556228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@renantruffi\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/i0S9SEPfwL"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:49:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288291415478279"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "308572073",
                        "start": 153,
                        "username": "transpreta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288291415478279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@transpreta\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/oibVfaXw0E"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:49:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288175262502920"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "25562342",
                        "start": 153,
                        "username": "pauloteixeira13"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288175262502920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@pauloteixeira13\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/J0es49xs4G"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:48:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425288095566635013"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1013494732834639874",
                        "start": 153,
                        "username": "Trom_Petista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425288095566635013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Trom_Petista\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NKRT5LMpC1"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:47:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287738627170309"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "709125853733646336",
                        "start": 153,
                        "username": "SergioLungov"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287738627170309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@SergioLungov\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/z3tvYHCn6b"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:47:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287616241483782"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "245392082",
                        "start": 153,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287616241483782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@RogerioCorreia_\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/DXkJzAvV27"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:46:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287540177784836"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "19710619",
                        "start": 153,
                        "username": "rodrigoforneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287540177784836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@rodrigoforneck\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/91x8WZaqkf"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287470174949377"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "1097073004658470913",
                        "start": 153,
                        "username": "PedroRonchi2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287470174949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@PedroRonchi2\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/sXhQezRlp2"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287390722207745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "65034531",
                        "start": 153,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287390722207745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@tiao_viana\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/0cn6n2qOtO"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287273499799553"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "325131009",
                        "start": 153,
                        "username": "jorgeviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287273499799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@jorgeviana\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/G1VViV8XCX"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:45:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287144340340736"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "742957608592678916",
                        "start": 153,
                        "username": "BinhoAcre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287144340340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@BinhoAcre\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/azKrQBcUuc"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:44:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425287051394572288"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "2445921702",
                        "start": 153,
                        "username": "OmarAzizSenador"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425287051394572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@OmarAzizSenador\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/qHQ5OO6Uss"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:44:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286962123091970"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "1264182913987497985",
                        "start": 153,
                        "username": "azavascki"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286962123091970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@azavascki\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/UelKCnytN3"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286770963492868"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "119935803",
                        "start": 153,
                        "username": "azevedodudu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286770963492868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@azevedodudu\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/v51PKyXZkP"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:43:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286698255200256"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "18286139",
                        "start": 153,
                        "username": "reinaldoazevedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286698255200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@reinaldoazevedo\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/KkxJ4KNbN5"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286613618282496"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1081497572538306560",
                        "start": 153,
                        "username": "AttuchLeonardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286613618282496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@AttuchLeonardo\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/1Dq7hbfUmi"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286486975463427"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1219741061079277568",
                        "start": 153,
                        "username": "AngelaFloresta"
                    },
                    {
                        "end": 184,
                        "id": "1277621962416828416",
                        "start": 169,
                        "username": "angelicadoacre"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286486975463427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@AngelaFloresta\n@angelicadoacre\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/1QB4lPaknM"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:41:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286252912336898"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 167,
                        "id": "1087424270836350976",
                        "start": 153,
                        "username": "BelarminoNety"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286252912336898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@BelarminoNety\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/89gYkw485s"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286149556297731"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "84094789",
                        "start": 153,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286149556297731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@beltraomaria\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/X1Rn0u355Q"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425286055037636609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "42593930",
                        "start": 154,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425286055037636609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\n\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@andretrig\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/54sLYXdBsi"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425285931599335430"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "1190040601737224193",
                        "start": 153,
                        "username": "Amaral_Liomara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425285931599335430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Amaral_Liomara\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/rjHv4VaMfl"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:39:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425285781808156674"
            ],
            "id": "1425285781808156674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@verdura_oficial\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/ou9cwFlCyO"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:39:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425285611720740870"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "57771039",
                        "start": 153,
                        "username": "renato_rovai"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425285611720740870",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@renato_rovai\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/2oJKQ32oSj"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425285515230711816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "248890506",
                        "start": 153,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425285515230711816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@brasil247\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/EZE1ghLGEU"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425285270258262020"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 161,
                        "id": "131286287",
                        "start": 153,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "183398510",
                        "start": 162,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425285270258262020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@minc_rj\n@em_com\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/wSjnUEjQN5"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:37:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425285110929235979"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "179685756",
                        "start": 153,
                        "username": "Nilsonhandebol"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425285110929235979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Nilsonhandebol\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/QOXMw8Vp6h"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:23:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425281790089039877"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "2330949535",
                        "start": 153,
                        "username": "Maufalavigna"
                    },
                    {
                        "end": 179,
                        "id": "174396298",
                        "start": 167,
                        "username": "hilde_angel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425281790089039877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@Maufalavigna\n@hilde_angel\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/uzE3BmFJbo"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425281654864613379"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 169,
                        "id": "39116717",
                        "start": 153,
                        "username": "jandira_feghali"
                    },
                    {
                        "end": 185,
                        "id": "301834723",
                        "start": 170,
                        "username": "luceliaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425281654864613379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@jandira_feghali\n@luceliaoficial\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/RGEptalWpA"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:22:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425281488271159298"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "87021796",
                        "start": 153,
                        "username": "erikakokay"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "1277237965752860673",
                        "start": 165,
                        "username": "KrenakAilton"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425281488271159298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@erikakokay\n@KrenakAilton\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/ChBMVpkESg"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:21:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425281281529634823"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "396858905",
                        "start": 153,
                        "username": "dedeiamatos"
                    },
                    {
                        "end": 178,
                        "id": "807292815675887616",
                        "start": 166,
                        "username": "IlonaSzaboC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425281281529634823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@dedeiamatos\n@IlonaSzaboC\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/d3CvPKufM0"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:20:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425280840842493953"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 165,
                        "id": "2670726740",
                        "start": 153,
                        "username": "LulaOficial"
                    },
                    {
                        "end": 181,
                        "id": "301834723",
                        "start": 166,
                        "username": "luceliaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425280840842493953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@LulaOficial\n@luceliaoficial\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/FkXMKbCn4e"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:09:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425278156546658310"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "58065771",
                        "start": 153,
                        "username": "padilhando"
                    },
                    {
                        "end": 180,
                        "id": "301834723",
                        "start": 165,
                        "username": "luceliaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425278156546658310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@padilhando @luceliaoficial\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/fmYUFlENm4"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:08:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425278010836635652"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "25126370",
                        "start": 153,
                        "username": "naosoumaismess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425278010836635652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um  avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor.\n@naosoumaismess\nOu\u00e7a aqui o podcast-den\u00fancia da Luc\u00e9lia Santos: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/NcmptJMjIu"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2021-08-11T02:07:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425277746180247557"
            ],
            "id": "1425277746180247557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE - Projeto na C\u00e2mara quer reduzir Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/x6bPvH7vbu https://t.co/Mp5efuPFvn"
        },
        {
            "author_id": "1241211272068202496",
            "created_at": "2021-08-11T02:03:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425276691014950914"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 168,
                        "id": "301834723",
                        "start": 153,
                        "username": "luceliaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425276691014950914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA CHICO MENDES AMEA\u00c7ADA\nMais um avan\u00e7o da boiada: No Acre, o PL 6024 reduz a Resex Chico Mendes e extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor. \n@luceliaoficial\nOu\u00e7a aqui: https://t.co/IqCzIK9b80 https://t.co/3nOxH0Z6tD"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2021-08-11T01:20:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425265717293850624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 166,
                        "id": "63576877",
                        "start": 152,
                        "username": "matogrosso_mt"
                    },
                    {
                        "end": 175,
                        "id": "18202501",
                        "start": 167,
                        "username": "chapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425265717293850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT tem autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para investir no Parque Nacional de Chapada https://t.co/jSoEgY6jnc \n#chapadadosguimaraes #turismo #matogrosso \n@matogrosso_mt @chapada"
        },
        {
            "author_id": "1042561294514057216",
            "created_at": "2021-08-11T01:19:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425265483591438343"
            ],
            "id": "1425265483591438343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da Bocaina.\nEntre o verde da montanha e o azul do mar. Dia 21/8 estarei com minha banda aqui ao vivo. https://t.co/kjRwMf0yTg"
        },
        {
            "author_id": "1255619509081251840",
            "created_at": "2021-08-11T01:13:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425264026729304065"
            ],
            "id": "1425264026729304065",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Hipismo com os burrinhos do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1255619509081251840",
            "created_at": "2021-08-11T01:13:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425263962006986756"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "782596425565736961",
                        "start": 0,
                        "username": "bhdazueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425263962006986756",
            "in_reply_to_user_id": "782596425565736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhdazueira Remo nas canos do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1289921665036627973",
            "created_at": "2021-08-11T01:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425262036603244549"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "48ea9d04a98ee162"
            },
            "id": "1425262036603244549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite especial com pernoite direto da Pousada Portal do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, no alto do rio Tapaj\u00f3s \ud83c\udf1f\ud83c\udf18\ud83c\udf40 https://t.co/1G5WM2XQhV"
        },
        {
            "author_id": "2651725560",
            "created_at": "2021-08-11T00:41:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425256054057799683"
            ],
            "id": "1425256054057799683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer diminuir em quase 70% \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros  https://t.co/LpjTnzohRW"
        },
        {
            "author_id": "191651586",
            "created_at": "2021-08-11T00:41:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425255901649309697"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.01902771,
                        -2.53632639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "1425255901649309697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/agcBYSJptg"
        },
        {
            "author_id": "1398998474331410435",
            "created_at": "2021-08-11T00:40:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425255777191739394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1022007202192736256",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrielsdm7"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "724323901359181824",
                        "start": 13,
                        "username": "raissalopesms"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425255777191739394",
            "in_reply_to_user_id": "1022007202192736256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 231,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrielsdm7 @raissalopesms S\u00f3 se for unidade de conserva\u00e7\u00e3o de alto grau de preserva\u00e7\u00e3o tipo reserva biol\u00f3gica. Se for uma floresta nacional onde a presen\u00e7a humana com atividades de baixo impacto \u00e9 permitida, vc pode ficar l\u00e1 de boas! N\u00e3o perde tempo n\u00e3o, se livra logo desse estado opressor!"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-11T00:07:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425247490069057542"
            ],
            "id": "1425247490069057542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer diminuir em quase 70% \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/O4uXkyKIRK"
        },
        {
            "author_id": "374153791",
            "created_at": "2021-08-11T00:05:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425247017463422977"
            ],
            "id": "1425247017463422977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT consegue autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para fazer investimentos no Parque Nacional de Chapada\nhttps://t.co/QBzxF66pF2"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-11T00:03:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425246426188161029"
            ],
            "id": "1425246426188161029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jeongeup, Coreia do Sul!!!\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f https://t.co/2peqS825lH"
        },
        {
            "author_id": "18189873",
            "created_at": "2021-08-10T23:53:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425243879083626504"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9277,
                        -0.89270556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02b8745ed7c81368"
            },
            "id": "1425243879083626504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Reserva Extrativista M\u00e3e Grande de Curu\u00e7\u00e1 https://t.co/jnwocTTujq"
        },
        {
            "author_id": "1286535895051636737",
            "created_at": "2021-08-10T23:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425239048830865408"
            ],
            "id": "1425239048830865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de MT consegue autoriza\u00e7\u00e3o do ICMBio para fazer investimentos no Parque Nacional de Chapada https://t.co/pb8yU6NeqV"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-08-10T23:31:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425238280052772869"
            ],
            "id": "1425238280052772869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF descobre em SC grupo que promovia turismo de ca\u00e7a em parque nacional  | Dagmara Spautz https://t.co/R9q3d5fcgx"
        },
        {
            "author_id": "634975889",
            "created_at": "2021-08-10T23:22:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425236067167391745"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "18972886",
                        "start": 0,
                        "username": "stadoanarquista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425236067167391745",
            "in_reply_to_user_id": "18972886",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@stadoanarquista Verdade!! Uma s\u00e9rie hist\u00f3rica de imagens de sat\u00e9lite desde a queda de Batista mostra essa tend\u00eancia. Eu destaco o Parque Nacional Cienaga de Zapata. A diferen\u00e7a entre como eles e n\u00f3s tratamos os mangues \u00e9 chocante!! https://t.co/wxwsibwiFc"
        },
        {
            "author_id": "748988291207294976",
            "created_at": "2021-08-10T23:00:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425230682423533568"
            ],
            "id": "1425230682423533568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udccd: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses,  Maranh\u00e3o\n\ud83d\udcf8: @rectravels https://t.co/pteMW63pNN"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-10T22:56:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425229711454572549"
            ],
            "id": "1425229711454572549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dano a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica causado por constru\u00e7\u00e3o pode ser absorvido pelo delito de edifica\u00e7\u00e3o\u00a0irregular https://t.co/VnL3kXkX41"
        },
        {
            "author_id": "232006078",
            "created_at": "2021-08-10T22:56:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425229483280412674"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "4f70f6eb7bf9bb1c"
            },
            "id": "1425229483280412674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 impress\u00e3o minha ou t\u00e1 virando moda, ir ao Parque Nacional do Catimbau/ Vale do Catimbau em Bu\u00edque/PE ? Toda semana vejo foto do povo l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2021-08-10T22:19:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425220322891112456"
            ],
            "id": "1425220322891112456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O dep. Delegado Waldir (PSL/GO) apresentou projeto de decreto legislativo para sustar o decreto que devolveu ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros um trecho de sua \u00e1rea original. O projeto ser\u00e1 apreciado em plen\u00e1rio e a bancada do PV orientar\u00e1 contra a iniciativa. #pv https://t.co/XI3bXGp1tm"
        },
        {
            "author_id": "1344744919718621187",
            "created_at": "2021-08-10T22:18:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425220127092613125"
            ],
            "id": "1425220127092613125",
            "in_reply_to_user_id": "1344744919718621187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O litoral nordestino tem v\u00e1rias cidades lindas e em Alagoas tem diferentes cidades praianas que s\u00e3o uma del\u00edcia para descansar. Maragogi e redondezas fazem parte da chamada Costa dos Corais, uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que se estende por cerca de 120 km ao longo da costa e (+)"
        },
        {
            "author_id": "1260676428754046976",
            "created_at": "2021-08-10T22:01:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425215808448253957"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 205,
                        "id": "1008865847761424384",
                        "start": 194,
                        "username": "VieiraVeve"
                    },
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "2847261520",
                        "start": 214,
                        "username": "CassiaCaneco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425215808448253957",
            "in_reply_to_user_id": "1260676428754046976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe as a\u00e7\u00f5es para a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Fazenda da Juta no facebook @parquefazendadajuta e tamb\u00e9m no Instagram. \n\nSapopemba quer respirar e para isso precisa de voc\u00ea!\n\nColagem: @vieiraveve \nTexto: @CassiaCaneco"
        },
        {
            "author_id": "94164540",
            "created_at": "2021-08-10T21:48:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425212542708764683"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 262,
                        "id": "45083460",
                        "start": 252,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425212542708764683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Agora o Parque Natural Municipal do Recife de Fora \u00e9 oficialmente uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Seus objetivos s\u00e3o: preserva\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o, podendo se estender para pesquisa, educa\u00e7\u00e3o ambiental e turismo ecol\u00f3gico!\n\n\ud83d\udcf8Marlim Melo\n\n#patroc\u00ednioPetrobras @Petrobras https://t.co/LLfxomqUVD"
        },
        {
            "author_id": "1344744919718621187",
            "created_at": "2021-08-10T21:40:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425210446160728064"
            ],
            "id": "1425210446160728064",
            "in_reply_to_user_id": "1344744919718621187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor \u00e9 uma est\u00e1tua art d\u00e9co que retrata Jesus Cristo, localizada no topo do morro do Corcovado, a 709 metros acima do n\u00edvel do mar, no Parque Nacional da Tijuca, com vista para a maior parte da cidade do Rio de Janeiro, Brasil. https://t.co/FHB2PzDhne"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2021-08-10T21:36:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425209494359977995"
            ],
            "id": "1425209494359977995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF descobre em SC grupo que promovia turismo de ca\u00e7a em parque nacional  https://t.co/njQ91OFEuj"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-10T21:31:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425208212848975872"
            ],
            "id": "1425208212848975872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 26 de julho de 2021 o desmatamento de 0,34 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 10 dias, somando 5,51 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "228862478",
            "created_at": "2021-08-10T21:09:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425202776846573574"
            ],
            "id": "1425202776846573574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal fim de tarde me da um baixo astral"
        },
        {
            "author_id": "962433092127461377",
            "created_at": "2021-08-10T21:09:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425202640238125056"
            ],
            "id": "1425202640238125056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \"turismo de ca\u00e7a\" em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa\u00a0Catarina https://t.co/bSYM1aUVV2"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-08-10T21:01:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425200705493737477"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 187,
                        "id": "67114802",
                        "start": 180,
                        "username": "MPF_SC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425200705493737477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "MPF investiga quadrilha de \"turismo de ca\u00e7a\" em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Santa Catarina.\nForam apreendidos armas, muni\u00e7\u00f5es, armadilhas e c\u00e3es de ca\u00e7a. Uma pessoa foi presa.  (MPF @MPF_SC )\n\nhttps://t.co/bogse4XOFR"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2021-08-10T20:57:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425199633421291528"
            ],
            "id": "1425199633421291528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, Chapada Ga\u00facha (MG) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nFoto: Andr\u00e9 Dib\n\n#vidaaoarlivre #meumundocurtlo #aondevoc\u00eafor https://t.co/FKfLtOEiY6"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-08-10T20:42:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425195977191923714"
            ],
            "id": "1425195977191923714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio do Parque Nacional de Ilha Grande foi\u00a0controlado https://t.co/tVhuAYxZcE"
        },
        {
            "author_id": "163960919",
            "created_at": "2021-08-10T20:12:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425188363565506561"
            ],
            "id": "1425188363565506561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um ano caminhando pelo sudoeste da China, uma manada com 14 elefantes-asi\u00e1ticos parece ter, enfim, tomado o rumo do parque nacional, onde eles habitam. \nhttps://t.co/SJcHHJz11e"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2021-08-10T20:06:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425186723630358530"
            ],
            "id": "1425186723630358530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, na Zona da Mata alagoana https://t.co/3Kt6lOqRtw"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2021-08-10T20:06:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425186712246964224"
            ],
            "id": "1425186712246964224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio visitam Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, na Zona da Mata alagoana https://t.co/4YKzARBs0t"
        },
        {
            "author_id": "41850164",
            "created_at": "2021-08-10T19:59:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425185143363411968"
            ],
            "id": "1425185143363411968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Rafting amador pelo C\u00e2nion de 80 metros, rs / eyesight: @dnihenz (em Parque Municipal Lago Azul - Jaguaria\u00edva) https://t.co/y1cpKz2osO https://t.co/yTvCufQbW6"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2021-08-10T19:17:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425174403587915781"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 227,
                        "id": "176859552",
                        "start": 215,
                        "username": "TrudaOceans"
                    },
                    {
                        "end": 241,
                        "id": "58611077",
                        "start": 228,
                        "username": "vicentenunes"
                    },
                    {
                        "end": 252,
                        "id": "161649195",
                        "start": 242,
                        "username": "MPdeGoias"
                    },
                    {
                        "end": 266,
                        "id": "27736576",
                        "start": 253,
                        "username": "partidoverde"
                    },
                    {
                        "end": 279,
                        "id": "57334853",
                        "start": 267,
                        "username": "DonaErvilha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425174403587915781",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+)O PDL 338/2021 susta a amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, localizado nos Munic\u00edpios de Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Cavalcante, Nova Roma, Teresina de Goi\u00e1s e S\u00e3o Jo\u00e3o da Alian\u00e7a, Estado de Goi\u00e1s / @TrudaOceans @vicentenunes @MPdeGoias @partidoverde @DonaErvilha"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2021-08-10T18:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425165514062630915"
            ],
            "id": "1425165514062630915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e ICMBio realiza estudos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici https://t.co/yLTKSRjPqG"
        },
        {
            "author_id": "38114007",
            "created_at": "2021-08-10T18:33:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425163313571405825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "116519514",
                        "start": 0,
                        "username": "joicehasselmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425163313571405825",
            "in_reply_to_user_id": "116519514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joicehasselmann No contexto da Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama, os militares realizaram sobrevoos com um helic\u00f3ptero Black Hawk nos limites da Terra Ind\u00edgena Kawahiva do Rio Pardo e da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, duas \u00e1reas protegidas. Em seguida, os militares alcan\u00e7aram a \u00e1rea desmatada. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a https://t.co/C7ORZYWiii"
        },
        {
            "author_id": "142071598",
            "created_at": "2021-08-10T18:12:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425158208281354243"
            ],
            "id": "1425158208281354243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha Delta do Parna\u00edba, Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Parque Nacional da Serra da Capivara, Floresta Nacional de Palmares, do Piau\u00ed, est\u00e3o em os 142 unidades de conserva\u00e7\u00e3o abertos no Brasil. https://t.co/UaCcJX8bRM https://t.co/IrPk07mxhW"
        },
        {
            "author_id": "1396517829894098950",
            "created_at": "2021-08-10T18:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425155091200348164"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 155,
                        "id": "3345989931",
                        "start": 140,
                        "username": "conexaoplaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425155091200348164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie em risco de extin\u00e7\u00e3o, jacutingas nascidas em cativeiro ser\u00e3o soltas em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/a5v9yg68fk via @conexaoplaneta"
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-08-10T17:49:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425152324239085576"
            ],
            "id": "1425152324239085576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie em risco de extin\u00e7\u00e3o, jacutingas nascidas em cativeiro ser\u00e3o soltas em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/prZ4j94jpM"
        },
        {
            "author_id": "126390210",
            "created_at": "2021-08-10T17:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425150526103212032"
            ],
            "id": "1425150526103212032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto prev\u00ea redu\u00e7\u00e3o de 175 mil hectares do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/AIbFfWHtcz"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2021-08-10T17:34:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425148452904767489"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 186,
                        "id": "38716627",
                        "start": 179,
                        "username": "MPF_AL"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425148452904767489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF e ICMBio visitaram Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, na Zona da Mata alagoana.  Estudos e levantamentos ser\u00e3o empreendidos, a fim de dar novos encaminhamentos para a reserva. (Via @MPF_AL)\n\nhttps://t.co/Zkww72RD9z"
        },
        {
            "author_id": "821001145359409152",
            "created_at": "2021-08-10T17:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425145911676710915"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "2753262374",
                        "start": 29,
                        "username": "governoparana"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "1396793062597308420",
                        "start": 46,
                        "username": "Piraquarapref"
                    },
                    {
                        "end": 238,
                        "id": "4215239055",
                        "start": 229,
                        "username": "mpparana"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "242325239",
                        "start": 241,
                        "username": "dpucuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425145911676710915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedimos aten\u00e7\u00e3o e di\u00e1logo do @governoparana e @piraquarapref com a ocupa\u00e7\u00e3o ind\u00edgena na Floresta Estadual de Piraquara. Precisamos ouvir os povos origin\u00e1rios e buscar uma solu\u00e7\u00e3o positiva para todos! Importante tamb\u00e9m o olhar do @mpparana e @dpucuritiba \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\nhttps://t.co/GAj1qBwMC8"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-10T17:17:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425144249897701387"
            ],
            "id": "1425144249897701387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz\u00a0ICMBio https://t.co/mXr0QxTUVe"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-10T17:03:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425140804910264328"
            ],
            "id": "1425140804910264328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Ilha Grande \u00e9 controlado, diz ICMBio https://t.co/Gvsi1UbaPU #G1 #G1PR https://t.co/RCRl3IMHQt"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-08-10T17:02:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425140534813806594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 170,
                        "id": "526508294",
                        "start": 156,
                        "username": "ParqueDasAves"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425140534813806594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esp\u00e9cie em risco de extin\u00e7\u00e3o, #jacutingas nascidas em cativeiro ser\u00e3o soltas em \u00e1rea protegida da Mata Atl\u00e2ntica https://t.co/iNHv5rBTba Quatro filhotes do @ParqueDasAves foram levados para regi\u00e3o na Serra da Mantiqueira, em SP, onde ser\u00e3o treinados pelo Projeto Jacutinga https://t.co/7YL2Bq5Et6"
        },
        {
            "author_id": "1422654580832313351",
            "created_at": "2021-08-10T16:22:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425130392554672135"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 213,
                        "id": "40343047",
                        "start": 200,
                        "username": "fabioramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425130392554672135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udccdLen\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva.\n\n\ud83d\udcf8 #repost @fabioramalho \n\n#viagem #trip #viajar #vaiouvem https://t.co/OMyk8vWZ3i"
        },
        {
            "author_id": "73454789",
            "created_at": "2021-08-10T16:01:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425125158587707392"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1425125158587707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso cachoeira do Carrossel, trilha com a vista perfeita.  \ud83d\ude0d\ud83e\udd7e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/jcdt9YiRAi"
        },
        {
            "author_id": "1377052473190457348",
            "created_at": "2021-08-10T15:59:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425124697147117569"
            ],
            "id": "1425124697147117569",
            "in_reply_to_user_id": "1409623923268927489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BOSuporte parque nacional de abrolhos na bahia\n#BahtOyunu"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-10T15:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425119756089057284"
            ],
            "id": "1425119756089057284",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 8,94 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. O principal tipo de desmatamento foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-10T15:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425119755556376583"
            ],
            "id": "1425119755556376583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 1,80 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 24 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "185645849",
            "created_at": "2021-08-10T14:46:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425106267824132101"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "4911373029",
                        "start": 0,
                        "username": "gilmardex"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425106267824132101",
            "in_reply_to_user_id": "4911373029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmardex Eu achava que o IDEMA era no parque municipal. Kkkk"
        },
        {
            "author_id": "3439361109",
            "created_at": "2021-08-10T14:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425104838967320580"
            ],
            "id": "1425104838967320580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/zZavWC6Wtt"
        },
        {
            "author_id": "62875801",
            "created_at": "2021-08-10T14:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425104286640451590"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "1195025771368239106",
                        "start": 11,
                        "username": "COP26"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425104286640451590",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig @COP26 Inc\u00eandios na Calif\u00f3rnia, Portugal, Gr\u00e9cia, Austr\u00e1lia, R\u00fassia, e o vil\u00e3o \u00e9 o Brasil que tem 60% das florestas nativas preservadas, a maior \u00e1rea protegida e 13% do territ\u00f3rio em \u00e1reas ind\u00edgenas... S\u00f3 mesmo um idiota pra fazer propaganda negativa do Brasil!!!"
        },
        {
            "author_id": "1336480688720240651",
            "created_at": "2021-08-10T14:26:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425101240036466700"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "68719944",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfIsrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425101240036466700",
            "in_reply_to_user_id": "68719944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfIsrael https://t.co/dYsQIovlGP\n\nAjude a vida, ajude nosso cerrado t\u00e3o sangrado, professor.\n\nDELEGADO WALDIR QUER MATAR UM PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\n\n PRECISAMOS DE VOC\u00ca.\n\nAcompanhe de perto por favor, l\u00edder!"
        },
        {
            "author_id": "2785727393",
            "created_at": "2021-08-10T13:53:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425092962594197525"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.95941424,
                        -20.43096132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7505f39fe05bbd91"
            },
            "id": "1425092962594197525",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Alto Capara\u00f3 - Parque Nacional Do Capara\u00f3 - Pico Da Bandeira https://t.co/EuKXOqIEA2"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-08-10T13:48:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425091685395148811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1079461625818767361",
                        "start": 0,
                        "username": "aiquepreguisss1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425091685395148811",
            "in_reply_to_user_id": "1079461625818767361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aiquepreguisss1 Mas a\u00ed eles v\u00e3o ficar com as Cataratas todas pra eles. Vamos pegar o pedacinho do Parque Nacional pra gente e entregar o resto"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2021-08-10T13:46:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425091148486483970"
            ],
            "id": "1425091148486483970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1 sob amea\u00e7a: vote aqui, \u201cDISCORDO TOTALMENTE.\u201d https://t.co/4e39VhtVb5"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-08-10T13:41:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425090017538547716"
            ],
            "id": "1425090017538547716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta linda \u00e1rvore \u00e9 um Jequitib\u00e1-rosa\ud83d\udc96\nEst\u00e1 protegida dentro da pequena reserva do Parque Estadual do Vassununga, na cidade de Santa Rita do Passa Quatro, cerca de 245 km da capital paulista. Ela tem cerca de 40 metros de altura, 11,3 metros de circunfer\u00eancia e 3,9 de di\u00e2metro. https://t.co/Cnf4RC9OAz"
        },
        {
            "author_id": "85319864",
            "created_at": "2021-08-10T13:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425081251736825856"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61410522,
                        -22.43245086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "1425081251736825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/lZPaJDg4Qu"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2021-08-10T12:52:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425077633063206945"
            ],
            "id": "1425077633063206945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/d6aIJ9CSuH"
        },
        {
            "author_id": "943152002674184192",
            "created_at": "2021-08-10T12:40:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425074523708211219"
            ],
            "id": "1425074523708211219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina vista da Pedra do Camelo na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia. https://t.co/FSXwbzK2hL"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-08-10T12:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425070552121806848"
            ],
            "id": "1425070552121806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/s7CAt6nn8b"
        },
        {
            "author_id": "125457414",
            "created_at": "2021-08-10T12:21:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425069739911569408"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425069739911569408",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Enquanto isso, em Ilhabela \nhttps://t.co/bgsSPlV7a2"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-08-10T12:13:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425067690469756934"
            ],
            "id": "1425067690469756934",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/HqprU79u4Z"
        },
        {
            "author_id": "109354333",
            "created_at": "2021-08-10T12:05:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425065786222256132"
            ],
            "id": "1425065786222256132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado no Parque Estadual do Utinga | Socel News - Blog do jornalista Celso Freire https://t.co/yCHO2YvvHk"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-08-10T12:03:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425065183387471874"
            ],
            "id": "1425065183387471874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/5sThFPikvL"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-08-10T12:00:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425064517810151428"
            ],
            "id": "1425064517810151428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Santo Amaro Do Maranh\u00e3o https://t.co/AJ5xIuJ2lv"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-08-10T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425064393855938561"
            ],
            "id": "1425064393855938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/XDk8tLXWSV #G1Rio"
        },
        {
            "author_id": "72668316",
            "created_at": "2021-08-10T11:44:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425060435376676877"
            ],
            "id": "1425060435376676877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Branca, na Zona Oeste. https://t.co/narWv9tZVi"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-10T11:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425060021746999312"
            ],
            "id": "1425060021746999312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o-carij\u00f3\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/NbQhUrqf2n"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-10T11:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425058987897090048"
            ],
            "id": "1425058987897090048",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-10T11:38:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425058987368587265"
            ],
            "id": "1425058987368587265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alerta de desmatamento de 1,80 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre em 24 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1322960869639204864",
            "created_at": "2021-08-10T11:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425057528422014992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "1363787657013301250",
                        "start": 9,
                        "username": "lxrizinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425057528422014992",
            "in_reply_to_user_id": "1423743303581933571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1Woouis @lxrizinha esse lugar se chama \"parque nacional corra do urso\" e em ingles \"bear run nature reserve\""
        },
        {
            "author_id": "17185251",
            "created_at": "2021-08-10T11:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425054962183249929"
            ],
            "id": "1425054962183249929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 591,
                "quote_count": 53,
                "reply_count": 77,
                "retweet_count": 162
            },
            "text": "Praia das Catedrais, monumento natural protegido con control de acceso limitado... https://t.co/jtTIsUPTs1"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-08-10T11:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425049508216512521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1425049508216512521",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Deixa de ser canalha. Vc sabe que o evento estava marcado bem antes da vota\u00e7\u00e3o da pec. \nVc \u00e9 muito hip\u00f3crita. \u00c9 o mesmo que constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, compra avi\u00e3o com bndes e vem vomitar merda aqui."
        },
        {
            "author_id": "1291454031211171842",
            "created_at": "2021-08-10T10:55:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425048225845755904"
            ],
            "id": "1425048225845755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Apoio a Pesquisa \u00e9 inaugurada no Parque Estadual de Ilhabela https://t.co/VyKpTvxr61 https://t.co/ix7mRJ7QsZ"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-10T10:40:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425044493376569344"
            ],
            "id": "1425044493376569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia, Valen\u00e7a, RJ: https://t.co/9iNJOazfvt\n#INEA #Valenca #RiodeJaneiro #natureza #viajar #Turismo #valedocafe https://t.co/SYaNdrF3MF"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-10T10:37:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425043686447095812"
            ],
            "id": "1425043686447095812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/vtP0thOWhZ"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-10T10:37:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425043683532017665"
            ],
            "id": "1425043683532017665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra Branca Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra\u00a0BrancaBombeiros do Batalh\u00e3o de Realengo foram acionados por volta das 19h e as chamas s\u00f3 foram controladas mais de tr\u00eas horas depois. Grande inc\u00eandio... https://t.co/Jx78lgPR9F"
        },
        {
            "author_id": "2694026054",
            "created_at": "2021-08-10T10:11:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425037184722259991"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "123689660",
                        "start": 2,
                        "username": "delegadowaldir"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "1425037184722259991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @delegadowaldir apresentou um projeto para sustar o Decreto que devolveu ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros a sua \u00e1rea original! Isto mesmo, ele quer diminuir a \u00e1rea do Parque Nacional da Chapada, mas sob orienta\u00e7\u00e3o de quem??? https://t.co/ASMMGXMX9s"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-10T10:06:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425035904742219777"
            ],
            "id": "1425035904742219777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Estadual da Pedra\u00a0Branca https://t.co/prSUOeZzPP"
        },
        {
            "author_id": "474129687",
            "created_at": "2021-08-10T09:05:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1425020482127110145"
            ],
            "id": "1425020482127110145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acordei nost\u00e1lgico com vontade de jogar um interclasse, marcar um volei no parque municipal, jogar basquete na quadra da aldeia \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1137393959955836929",
            "created_at": "2021-08-10T07:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424999343757615108"
            ],
            "id": "1424999343757615108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/Ji9AXD7qYv"
        },
        {
            "author_id": "1015241418",
            "created_at": "2021-08-10T02:28:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424920546727407631"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "153087436",
                        "start": 0,
                        "username": "amariapaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424920546727407631",
            "in_reply_to_user_id": "153087436",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@amariapaula \nUm parasita destruindo o Para\u00edso\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros sob-ataque novamente!\nProjeto apresentado pelo Deputado Federal Delegado Waldir (PSL), quer sustar o decreto de 05 de junho de 2017 que devolveu ao Parque Nacional parte de sua \u00e1rea original."
        },
        {
            "author_id": "1336480688720240651",
            "created_at": "2021-08-10T02:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424915096028033038"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2401640120",
                        "start": 0,
                        "username": "EduardoJorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424915096028033038",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge Meu caro, SOS Chapada dos Veadeiros. PDL 338/2021 do Delegado Waldir quer destruir o parque nacional que \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. VAMOS IMPEDIR A TRAG\u00c9DIA.\nhttps://t.co/dYsQIovlGP"
        },
        {
            "author_id": "1336480688720240651",
            "created_at": "2021-08-10T02:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424914149268676609"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "36585212",
                        "start": 0,
                        "username": "Reguffe"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "45953391",
                        "start": 9,
                        "username": "alessandromolon"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "85327394",
                        "start": 26,
                        "username": "randolfeap"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "1352273159530147844",
                        "start": 38,
                        "username": "ecotrabalhismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424914149268676609",
            "in_reply_to_user_id": "36585212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reguffe @alessandromolon @randolfeap @ecotrabalhismo \n\nPessoal, SOS Chapada dos Veadeiros. PDL 338/2021 do Delegado Waldir quer destruir o parque nacional que \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. VAMOS IMPEDIR A TRAG\u00c9DIA."
        },
        {
            "author_id": "252083582",
            "created_at": "2021-08-10T01:54:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424911941047406592"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "42593930",
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424911941047406592",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig Olhe essa! O Deputado Delegado Waldir (PSL-GO) apresentou um Projeto de Decreto Legistativo que suspende um Decreto de 2017 referente \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chamada dos Veadeiros.  https://t.co/tqqtkVOiCW"
        },
        {
            "author_id": "104472163",
            "created_at": "2021-08-10T01:47:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424910186385481729"
            ],
            "id": "1424910186385481729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desculpe-me pela falha geogr\u00e1fica. Voc\u00eas de Guapimirim foram agraciados por Deus com um belo monumento natural! https://t.co/bSOtgB2QfX"
        },
        {
            "author_id": "759758068922011648",
            "created_at": "2021-08-10T01:38:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424907916503617540"
            ],
            "id": "1424907916503617540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peixinhos do aqu\u00e1rio natural da nossa reserva @parqueestadualxixovajapui em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/xJFYYDzk0a"
        },
        {
            "author_id": "965627221363908611",
            "created_at": "2021-08-10T01:37:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424907803588808709"
            ],
            "id": "1424907803588808709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cerrado tem pouqu\u00edssimas \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o total, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 um dos mais visitados e bem estruturados entre as UCs federais, fica perto de uma metr\u00f3pole, o que facilita o turismo, mas os FDPs t\u00eam que reduzir o parque pq precisam plantar soja ali"
        },
        {
            "author_id": "1336480688720240651",
            "created_at": "2021-08-10T01:33:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424906594945486850"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "105155795",
                        "start": 0,
                        "username": "MarinaSilva"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "131286287",
                        "start": 13,
                        "username": "minc_rj"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1151011908",
                        "start": 22,
                        "username": "REDE_18"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 31,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "63507573",
                        "start": 47,
                        "username": "leandrograss"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424906594945486850",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "@MarinaSilva @minc_rj @REDE_18 @avidanocerrado @leandrograss \n\nPessoal, SOS Chapada dos Veadeiros. PDL 338/2021 do Delegado Waldir quer destruir o parque nacional que \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. VAMOS IMPEDIR A TRAG\u00c9DIA.\n\ndep.delegadowaldir@camara.leg.br\n(61) 3215-5645"
        },
        {
            "author_id": "1270867555163541504",
            "created_at": "2021-08-10T01:31:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424906141046296580"
            ],
            "id": "1424906141046296580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 317,
                "quote_count": 18,
                "reply_count": 14,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "\ud83d\udea8 URGENTE \n\nO Deputado Delegado Waldir (PSL) apresentou um Projeto de Decreto Legistativo que suspende um Decreto de 2017 referente \u00e0 amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chamada dos Veadeiros. \n\nO projeto est aguardando despacho do Presidente Artur Lira. https://t.co/0azicAnk4D"
        },
        {
            "author_id": "46932006",
            "created_at": "2021-08-10T01:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424903055800250368"
            ],
            "id": "1424903055800250368",
            "in_reply_to_user_id": "46932006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 570,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Nesse tu\u00edte, temos uma tabela com um compilado de surtos que foram registrados desde 1967, nenhum deles na \u00c1frica Ocidental. Assim como o SARS-CoV-2, ele possui como reserva biol\u00f3gica os \ud83e\udd87(Rousettus)\n\nhttps://t.co/ezkgx5rWoD"
        },
        {
            "author_id": "1336480688720240651",
            "created_at": "2021-08-10T00:50:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424895777328058371"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "49239430",
                        "start": 0,
                        "username": "Fernanda_Renno"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 16,
                        "username": "avidanocerrado"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1270867555163541504",
                        "start": 57,
                        "username": "avidanocerrado"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424895777328058371",
            "in_reply_to_user_id": "49239430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fernanda_Renno @avidanocerrado https://t.co/8N1m8SyXPW\n\n@avidanocerrado PESSOAL URGENTE TEM UM VAGABUNDO QUERENDO DESTRUIR O PARQUE NACIONAL DA CHAPADA\n\nPRECISAMOS IMPEDIR ESSE VAGABUNDO\n\nMOBILIZA\u00c7\u00c3O URGENTE"
        },
        {
            "author_id": "1281399351806431232",
            "created_at": "2021-08-10T00:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424891254949748742"
            ],
            "id": "1424891254949748742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero come\u00e7ar a correr no parque municipal mas pra n\u00e3o ir sozinha tenho que acordar \u00e0s 6 da manh\u00e3, ser\u00e1 que compensa?"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-08-10T00:15:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424887138034847745"
            ],
            "id": "1424887138034847745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just published Parque Nacional Yellowstone\u200a\u2014\u200aO Primeiro Parque Nacional do Mundo!! https://t.co/0hPVe6tRxm"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-08-10T00:01:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424883623006810114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "10228272",
                        "start": 96,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424883623006810114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yellowstone - O Primeiro Parque Nacional do Mundo!! https://t.co/3Fvwj0vqYm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2021-08-09T23:48:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424880236265672710"
            ],
            "id": "1424880236265672710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd0d\u267e\ud83d\ude4f\ud83c\udffc em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/ex9t433JbQ"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2021-08-09T23:47:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424879940449734657"
            ],
            "id": "1424879940449734657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267e em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/kLVnw8DPt9"
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2021-08-09T23:46:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424879750896660484"
            ],
            "id": "1424879750896660484",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem quiser ler mais:\n- https://t.co/1jaXQH2dYh\n- https://t.co/DSlNHA8UcG\n- https://t.co/0OOutEsLgt\n- https://t.co/IUmSOJYEj3"
        },
        {
            "author_id": "79966346",
            "created_at": "2021-08-09T23:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424879483832651782"
            ],
            "id": "1424879483832651782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd0d em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/RM2eusK5HA"
        },
        {
            "author_id": "105285436",
            "created_at": "2021-08-09T23:39:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424877978572443652"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48579,
                        -22.95072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1424877978572443652",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Pedra Branca em chamas. \u00c9 total falta de empatia com a flora e a fauna local em prol de dinheiro r\u00e1pido. Absurdo total. em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/hhsbhlFYF3"
        },
        {
            "author_id": "1253870108298170368",
            "created_at": "2021-08-09T23:36:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424877368397766656"
            ],
            "id": "1424877368397766656",
            "in_reply_to_user_id": "1253870108298170368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Tudo isso localizado na Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, criada para a prote\u00e7\u00e3o dos micos-le\u00f5es-dourados e hoje o lugar qual a maior popula\u00e7\u00e3o deles, que j\u00e1 chegou a mais de 3 mil, mas ap\u00f3s surto de febra amarela, caiu para 2.500! (Lembrando que eles s\u00f3 ocorrem no RJ) https://t.co/1alNCKFqgZ"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-09T23:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424876925441527813"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1424876925441527813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/8qa4RS652L"
        },
        {
            "author_id": "1243562753740156928",
            "created_at": "2021-08-09T22:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424866589384626179"
            ],
            "id": "1424866589384626179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParaRecord *CRIME AMBIENTAL EM S\u00c3O JO\u00c3O DE PIRABAS*\n\nA prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas, mata e enterra mais de 30 cavalos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada na vila do laranjal denominada *ECOLL* _(eco loteamento do laranjal)\n\nLINK NA \u00cdNTEGRA: https://t.co/Z0QndPbmgt"
        },
        {
            "author_id": "1349119574579556356",
            "created_at": "2021-08-09T22:53:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424866380604743683"
            ],
            "id": "1424866380604743683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aurelio Noce foi um dos fundadores e o primeiro presidente do Cruzeiro. Era atleta e foi o vencedor da primeira corrida de BH disputada no Parque Municipal em 1909. Competiu no ciclismo e tamb\u00e9m foi atleta de futebol do SC Mineiro. Foi um dos fundadores do Yale em 1910. #Cruzeiro https://t.co/neCGpVHWjO"
        },
        {
            "author_id": "727278709397438468",
            "created_at": "2021-08-09T22:52:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424866133237280777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2868170959",
                        "start": 71,
                        "username": "valedocatimbau"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "3291602273",
                        "start": 109,
                        "username": "rvlturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424866133237280777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Vale do Catimbau com a gente!\n@valedocatimbau_oficial @valedocatimbau @pousadasantosbuique \n@rvlturismo   #t\u00e1noar em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/RWbTcrWMyo"
        },
        {
            "author_id": "783118443260342272",
            "created_at": "2021-08-09T22:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424860641811124227"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "56204309",
                        "start": 0,
                        "username": "soaresitamar"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "179685756",
                        "start": 14,
                        "username": "Nilsonhandebol"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1424860641811124227",
            "in_reply_to_user_id": "56204309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soaresitamar @Nilsonhandebol Essa foto \u00e9 no Parque Nacional da Serra da Capivara no sul do Piau\u00ed, n\u00e3o \u00e9? Eu tive a chance de conhecer! Lugar fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "1243562753740156928",
            "created_at": "2021-08-09T22:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424859537056673794"
            ],
            "id": "1424859537056673794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VCnoJL2 *CRIME AMBIENTAL EM S\u00c3O JO\u00c3O DE PIRABAS*\n\nA prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas, mata e enterra mais de 30 cavalos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada na vila do laranjal denominada *ECOLL* _(eco loteamento do laranjal)\n\nLINK NA \u00cdNTEGRA: https://t.co/Z0QndPbmgt"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [trouxavcs].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "trouxavcs",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "trouxavcs"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Robson0128].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Robson0128",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Robson0128"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carlos2015aceve].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carlos2015aceve",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carlos2015aceve"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [tiao_viana].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tiao_viana",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tiao_viana"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [bhdazueira].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bhdazueira",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bhdazueira"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TrudaOceans].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TrudaOceans",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TrudaOceans"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Novo Air\u00e3o, Brasil",
                "id": "1e3efa89627a8bc4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montalegre, Portugal",
                "id": "5dc5eda4299abdd5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puc\u00f3n, Chile",
                "id": "019d28544dcd29e3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "El Paso, Espa\u00f1a",
                "id": "0ec57ce984a1b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaituba, Brasil",
                "id": "48ea9d04a98ee162",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curu\u00e7\u00e1, Brasil",
                "id": "02b8745ed7c81368",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bezerros, Brasil",
                "id": "4f70f6eb7bf9bb1c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Jequitib\u00e1, Brasil",
                "id": "7505f39fe05bbd91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "799711369201258496",
                "name": "eduarda",
                "username": "duuda0601",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420424252264693760",
                "name": "Capixaba da Gema \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Reserva",
                "username": "Capixabadagema_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4782557126",
                "name": "Lube trp",
                "username": "lucianodaniel01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854410193987391489",
                "name": "Bobo Bot",
                "username": "TheBoBoBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2965442691",
                "name": "Iza",
                "username": "IzaEstressada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757890104",
                "name": "trois cents croissants",
                "username": "pedritoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123752367327993857",
                "name": "Robert Werison",
                "username": "RWerison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111884185",
                "name": "robert werison",
                "username": "robertpitomba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120298029",
                "name": "John",
                "username": "johnscardua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349817220222889989",
                "name": "Maralber Alber",
                "username": "MaralberA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253813198869999618",
                "name": "Ana Carolina Ribeiro de Sousa",
                "username": "aninhacrsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240539616354152448",
                "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd86\ud83e\udd8b",
                "username": "ttdatremm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751555380115804161",
                "name": "Pai do Marreco 01 \ud83d\udc15 \ud83c\udf40",
                "username": "Nobregapierre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962147130738700288",
                "name": "nicolinda",
                "username": "nicardosoo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38859850",
                "name": "claudia pasqualini",
                "username": "clau_pasqualini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66750976",
                "name": "TCE/TO",
                "username": "tceto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193800016",
                "name": "K A N A N",
                "username": "kananCZ92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252347629",
                "name": "Francisco Richardson",
                "username": "fcorichardson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1292867559449071617",
                "name": "Queria Viajar \ud83c\udf0e",
                "username": "QueriaViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270867555163541504",
                "name": "A vida no Cerrado - AVINC",
                "username": "avidanocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101842330",
                "name": "Dienia",
                "username": "Dienia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185383337",
                "name": "@hbatista",
                "username": "Hbatista1502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083416253069447170",
                "name": "Plural",
                "username": "pluraljorbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1346187237562703876",
                "name": "Secretaria Municipal de Prote\u00e7\u00e3o e Defesa Animal",
                "username": "smpdario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1422568162210590720",
                "name": "Juliano Duarte",
                "username": "julianoduarte23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245760918",
                "name": "Prefeitura Mariana",
                "username": "PrefMariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189606404",
                "name": "Bia",
                "username": "biaoncesim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732009934439714816",
                "name": "Ju",
                "username": "ReiJulianORei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404188976945283072",
                "name": "Gesh Anderson",
                "username": "AndersonGesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176062346",
                "name": "Vinicius Cordeiro",
                "username": "vinicius70111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375280406",
                "name": "Reichous \ud83c\udf3b\ud83c\udf43",
                "username": "Reichous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64606934",
                "name": "ELLEN LIMA",
                "username": "ellentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1395026283030003714",
                "name": "Portal da Cidade Ipatinga \ud83d\udc26",
                "username": "pdcIpatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392558675169095680",
                "name": "Lena - decolonial crente \u2b50",
                "username": "Lenadiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125098472",
                "name": "Douglas Araujo \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u2615",
                "username": "douglas_oaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4675543969",
                "name": "isabella tarja preta",
                "username": "rosaabeloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4726072006",
                "name": "Saes Advogados",
                "username": "SaesAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90903973",
                "name": "Desir\u00e9e Miranda",
                "username": "DesireeMirandaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67114802",
                "name": "MPF/SC",
                "username": "MPF_SC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1232161613899280384",
                "name": "Fabiano Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "FabiRibeirojf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141683309",
                "name": "Daniel Dickson",
                "username": "_DanielDickson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970476533130330114",
                "name": "Isto \u00e9 Roraima",
                "username": "istoeroraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1076864971525496832",
                "name": "Radiorondoniaonline",
                "username": "Radiorondoniao3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863161528962383872",
                "name": "sthefany",
                "username": "ROCKHIRAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385713087752310792",
                "name": "coisas pra baixo",
                "username": "spidermiyeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212805445351399424",
                "name": "\ud83c\udf41Adri",
                "username": "adri_ushi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232815668",
                "name": "Di\u00e1rio do A\u00e7o",
                "username": "diario_do_aco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50722989",
                "name": "darcio vilela",
                "username": "darciovilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911682655829274626",
                "name": "Cabril Eco Rural",
                "username": "CabrilR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240799524",
                "name": "Isabel\u00e2ndia \ud83c\udfa1\ud83c\udf0d",
                "username": "moraesisabela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674564802",
                "name": "Nilto Tatto \ud83c\udf40 COM LULA E O BRASIL NA COP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "NiltoTatto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3513438021",
                "name": "Duda Menegassi",
                "username": "DudaMenegassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2345423574",
                "name": "Waldemir Soares Jr.",
                "username": "WSoaresAdv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692588",
                "name": "Ciro Bonilha",
                "username": "cirobonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50300591",
                "name": "Portal Catal\u00e3o",
                "username": "portalcatalao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37369318",
                "name": "rique",
                "username": "riquefc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76344206",
                "name": "Rafael Izzo",
                "username": "rafaelizzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824687959156912128",
                "name": "James \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9",
                "username": "penidojames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366762514",
                "name": "fernanda",
                "username": "fetnsnda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781376959",
                "name": "Sapato da Yang",
                "username": "Misscarencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075922499878178816",
                "name": "t\u00f8mate",
                "username": "lilsadtomatinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297396674407673856",
                "name": "Let lets go",
                "username": "_letdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1065986210357813249",
                "name": "Milena\ud83d\udc9a",
                "username": "Milena_rzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704021677701726208",
                "name": "Lari7",
                "username": "Lary_rayane285",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4052930957",
                "name": "Revista Voz do Campo",
                "username": "Voz_do_Campo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341014238693867525",
                "name": "Rede NoticiaZ Litoral SP",
                "username": "rnz_litoralsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291926260",
                "name": "Jornal da Record",
                "username": "jornaldarecord",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134860047",
                "name": "Elton Tavares (God\u00e3o)",
                "username": "eltonvtavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876807887049412609",
                "name": "BlogDeRocha",
                "username": "blogdrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777263560854503424",
                "name": "Brito Vagner Dantas",
                "username": "VortexBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897981224",
                "name": "luciana g cataldi",
                "username": "LucataldiG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "848484451",
                "name": "VALE DO ITAJAI NEWS",
                "username": "portaldomediova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931198298932858881",
                "name": "Observat\u00f3rio dos Direitos e Pol\u00edticas Indigenistas",
                "username": "OBIND_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575713446",
                "name": "Marcelo Zelic",
                "username": "MarceloZelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103602947",
                "name": "andrea guimar\u00e3es",
                "username": "andreagpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350200625334792197",
                "name": "Debate",
                "username": "DebateBrasil2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61878005",
                "name": "Marcio",
                "username": "marcio_gouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326849708",
                "name": "Telemetro Reporta",
                "username": "TReporta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1186673039372623873",
                "name": "Mercadizar.com",
                "username": "mercadizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278033639465521156",
                "name": "Seja Legal com a Amaz\u00f4nia",
                "username": "SejaAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1415307567006371840",
                "name": "bonsae",
                "username": "bonsaeoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368687102",
                "name": "fer",
                "username": "nanda_soarees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249197573",
                "name": "Drbiogreentecedu",
                "username": "ufrngpec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872647760",
                "name": "Ant\u00f4nio Gomide",
                "username": "antoniogomidept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139896940",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "ACarlos77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740984692351062016",
                "name": "Pedro Soares",
                "username": "burning_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891426608359387140",
                "name": "Dicas da Chapada",
                "username": "dicasdachapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73712017",
                "name": "Milton Gon\u00e7alves Jr.",
                "username": "miltongjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123689660",
                "name": "delegado Waldir",
                "username": "delegadowaldir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362548084484497410",
                "name": "Enfoque Noticias",
                "username": "EnfoqueNoticia4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4450134935",
                "name": "Beatriz Abreu dos Santos",
                "username": "beatrizabreus_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108368331",
                "name": "Hist\u00f3ria Digital",
                "username": "historiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325922748544266240",
                "name": "S\u00c3O MATEUS NEWS",
                "username": "SaoMateusNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3129079570",
                "name": "\ud83c\udf3bVal.Furiosa",
                "username": "politicacmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "864783928883806208",
                "name": "Everton Gomes",
                "username": "evertongomesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058658600028160000",
                "name": "Analice Demanboro",
                "username": "ADemanboro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126735239",
                "name": "Dona On\u00e7a\ud83c\udff4\ud83d\udc9e",
                "username": "_donaonsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446302587",
                "name": "Vale Independente",
                "username": "redacaodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54539654",
                "name": "Rubens Otoni",
                "username": "RubensOtoni",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211186509",
                "name": "Rob\u00e9rio Silva Oficial\ud83d\ude37",
                "username": "roberiodsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894503084",
                "name": "Jac Tim beta",
                "username": "jac_beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37992420",
                "name": "Dangelo G. Hoffmann",
                "username": "DangeloGH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878307600063922178",
                "name": "ana lucia n da silva",
                "username": "cuiabamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47002181",
                "name": "Fellipe Bambam",
                "username": "fellipebambam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241211272068202496",
                "name": "Zez\u00e9 Weiss da Silva Lula",
                "username": "ZezeVBWeiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758654843372306432",
                "name": "Carolina Maranhao",
                "username": "CarolinaMaranh5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48862619",
                "name": "ricardo wild",
                "username": "ricardo_weissb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "947497408560291845",
                "name": "ALLYCE HTTA 1",
                "username": "allyce_campos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091752793558401026",
                "name": "Felipe do PT \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "username": "FelipeDOPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1444377656",
                "name": "Fabio Souza Petista\ud83d\udea9",
                "username": "fdesouzaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1567324661188382720",
                "name": "Valdir Pedrosa",
                "username": "ValdirPedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097073004658470913",
                "name": "Pedro Ronchi",
                "username": "PedroRonchi2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013494732834639874",
                "name": "Fabiano Trompetista \ud83c\udfba \u2b50",
                "username": "Trom_Petista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968672613756219392",
                "name": "CAPIT\u00c3O CAG\u00c3O",
                "username": "FellerAdemilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027731364156768256",
                "name": "Del Lopes\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udea9",
                "username": "andredellopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371440524935245824",
                "name": "Clarissa Lobo",
                "username": "clarissaloboo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182573469",
                "name": "Lola Aronovich",
                "username": "lolaescreva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417229977590845447",
                "name": "Zelir Bombazar1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9",
                "username": "ZBombazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3092743865",
                "name": "Zecateca",
                "username": "zecateca1960",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47461491",
                "name": "Zeca Dirceu",
                "username": "zeca_dirceu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95740548",
                "name": "Jos\u00e9 Sim\u00e3o",
                "username": "jose_simao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63127680",
                "name": "Bohn Gass",
                "username": "BohnGass",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "299326474",
                "name": "Cristiano Conte \ud83d\udef9",
                "username": "ccrc23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5831572",
                "name": "Marco Ferrara",
                "username": "MPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425613839681327109",
                "name": "PatriEducando",
                "username": "PatriEduc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376902536616161283",
                "name": "infoseinfos",
                "username": "infoseinfos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894627461874561024",
                "name": "celio ferrazza",
                "username": "celio_ferrazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48774631",
                "name": "Jornal Di\u00e1rio de Piraquara Online",
                "username": "diariopiraquara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383828241232797697",
                "name": "Alexandre Saraiva",
                "username": "DelegadoSaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079443352",
                "name": "amenda",
                "username": "amandaglemos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1144325204224684032",
                "name": "AIMPRENSAONLINE",
                "username": "aimprensaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923408394",
                "name": "Sandro Lucose",
                "username": "sandros34534753",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326577017",
                "name": "Ivana Cei",
                "username": "IvanaCei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447163546",
                "name": "laura",
                "username": "laurabeat_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173976274",
                "name": "Lu Akemi",
                "username": "lucianeakemi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933611239",
                "name": "Jo\u00e3o Edson",
                "username": "JJEdeSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156619759",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Tocantins",
                "username": "MPETocantins",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29402294",
                "name": "R\u00e1dio Justi\u00e7a",
                "username": "RadioJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258494221",
                "name": "Cl\u00e1udia Fernandes",
                "username": "claudiapfrnnds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849522234",
                "name": "Edgar Novo",
                "username": "edgarvnovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159298181",
                "name": "Hojees",
                "username": "Hoje_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106906410",
                "name": "ma\u0363t\u036dh\u036ae\u0364u\u0367zi\u0365n \ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f",
                "username": "theuz09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375084915138699274",
                "name": "Valores Assustam",
                "username": "Fabrizeiro91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357504902",
                "name": "Est\u00e1dio Mineir\u00e3o",
                "username": "Mineirao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104989445",
                "name": "\u00c1rea 14",
                "username": "area14oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32386869",
                "name": "Leonardo Craveiro",
                "username": "leocrav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69172882",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz",
                "username": "JoseLuizIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "beatriz #MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4849892589",
                "name": "Ningu\u00e9m do Agreste",
                "username": "demonioagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35537327",
                "name": "Sergio Marone",
                "username": "SergioMarone",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1291454031211171842",
                "name": "Conectados -Di\u00e1rio Cai\u00e7ara",
                "username": "CaicaraDiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1045295358929260544",
                "name": "Ribeiro_33\uf8ff",
                "username": "guilhermerib17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3798197115",
                "name": "libertina \ud83d\udd25",
                "username": "melinha_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36654824",
                "name": "OCOMBATENTE",
                "username": "OCOMBATENTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239200704276959232",
                "name": "aposentou",
                "username": "nxongenesis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212059398899527681",
                "name": "Plant\u00e3o JF",
                "username": "OcorrenciasJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1124703890203709440",
                "name": "Grig\u00f6r Suvari \ud83e\udec0",
                "username": "Grigr7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377103564800057349",
                "name": "Taquara News \ud83c\udf84",
                "username": "taquararjnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018898432348557319",
                "name": "Vos legislas",
                "username": "VosLegislas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416359492",
                "name": "C\u00e9sar Pinheiro",
                "username": "rcesarpinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1086390169970884613",
                "name": "Arthur Lira",
                "username": "ArthurLira_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905058270",
                "name": "Di\u00e1rio do Amap\u00e1",
                "username": "DiarioDoAmapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72676551",
                "name": "Di\u00e1rio de Contagem",
                "username": "contagemtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117967103036882944",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf0\ud835\udcee\ud835\udcf5 \u2665\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude94",
                "username": "VeritasetfidePF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16266062",
                "name": "babygarroux",
                "username": "babygarroux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105611146638303232",
                "name": "quartzito ex\u00f3tico (\u2060\u30fc\u2060_\u2060\u30fc\u2060\u309b\u2060) ecopunk",
                "username": "ixuxnana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140836568",
                "name": "Estudando o Direito",
                "username": "EstuandoDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718077558",
                "name": "indkarinne",
                "username": "indkarinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981132516",
                "name": "ygritte",
                "username": "azileb999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14869310",
                "name": "raphaelsimoesa",
                "username": "raphaelsimoesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3183224997",
                "name": "A Marina N\u00c3O Sumiu",
                "username": "AMarinaSumiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105155795",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "MarinaSilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1005072875295002624",
                "name": "Jornal Somos",
                "username": "JornalSomos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723759",
                "name": "Infojurid",
                "username": "Infojurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68313718",
                "name": "STF",
                "username": "STF_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287297467",
                "name": "Ana Luiza Bomfim",
                "username": "bomfimanaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40553987",
                "name": "R\u00e1dio Studio 87.7 FM Veran\u00f3polis | Studio TV",
                "username": "studio877",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177822267",
                "name": "Vii \ud83e\udd81",
                "username": "ViictorAmoriim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275252494428487680",
                "name": "Rafael Lembi",
                "username": "rafael_lembi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1305455461584470019",
                "name": "Movimento Baia Viva",
                "username": "BaiaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892470360783937536",
                "name": "maria",
                "username": "laddersnshoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201917194701029377",
                "name": "Reginaldo Engenheiro Passos",
                "username": "444reginaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255163199084802048",
                "name": "Juliana est\u00e1 focada no tcc",
                "username": "pteridaceae",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74982932",
                "name": "PNB Online",
                "username": "pnb_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40030300",
                "name": "sapatao de sitio",
                "username": "naaaaaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170324363",
                "name": ".",
                "username": "cz_binance_X2_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225518517",
                "name": "Bela",
                "username": "belagladys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838697810",
                "name": "Gabriel C Correia",
                "username": "MGCCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73469156",
                "name": "CBN Cuiab\u00e1 95.9",
                "username": "cbncba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67016449",
                "name": "Wellington Zaguine",
                "username": "zaguine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40994381",
                "name": "timidaespalhafatosa",
                "username": "admacozac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46210027",
                "name": "cid cancer",
                "username": "cidcancer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158973449",
                "name": "Agua Boa News",
                "username": "aguaboanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14669109",
                "name": "Arthur",
                "username": "abnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277365154246729735",
                "name": "Moss Brasil",
                "username": "moss_earth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703792836",
                "name": "Nossa Rep\u00fablica",
                "username": "nossarepublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4925934268",
                "name": "michalsky \ud83d\udc79\ud808\udf10",
                "username": "henriquemzc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733595998",
                "name": "Caio, O homem mais triste da terra",
                "username": "CaioGobetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832088275",
                "name": "Viajando para Calif\u00f3rnia",
                "username": "vpcnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833031378",
                "name": "Rota Jur\u00eddica",
                "username": "rotajuridica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355627341",
                "name": "Ana Claudia",
                "username": "lima_anaclaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242535240553422848",
                "name": "Alexandre P. dos Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_alechand_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083017623837777921",
                "name": "Matheus Gomes",
                "username": "matheuspggomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "933348195849113600",
                "name": "Guia Capixaba\u00ae",
                "username": "OGuiaCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23515600",
                "name": "4 minutos pra acabar o volante sobe",
                "username": "brenooliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025058130181455873",
                "name": "GiroMT Not\u00edcias\u00ae",
                "username": "giro_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1333465966584471554",
                "name": "Jornal Alfredo Wagner Online",
                "username": "JornalWagner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811384707460005888",
                "name": "Ribencano",
                "username": "wallyness007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46135645",
                "name": "On\u00e7a Fiscal do ICMBio",
                "username": "GataFrida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74800636",
                "name": "NDTV Record TV",
                "username": "ndtvrecordtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137812663",
                "name": "Alexandre Batista",
                "username": "alexbat27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415837965",
                "name": "Podcast Addict",
                "username": "PodcastAddict",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57123119",
                "name": "Jo\u00e3o Unes",
                "username": "Joao_Unes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962433092127461377",
                "name": "Direito Descomplicado",
                "username": "ddescomplicado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1351522713094008834",
                "name": "Macau\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Macau54208858",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939307726177435653",
                "name": "GUILHERME MATAMACHADO",
                "username": "GUILHER01337929",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "963150518787891201",
                "name": "Cristina Maciel #LulaLivre\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Cristinamaciel0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292650281939894273",
                "name": "Fidesto Jardim Machado",
                "username": "FidestoJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091611766868586496",
                "name": "Paula Macedo",
                "username": "PaulaMacedo69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988594081570967552",
                "name": "Tatalo Maciel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "maciel_tatalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1405291018652631041",
                "name": "Dominguinhos Machado",
                "username": "dominguinhos_ma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1391417518238142466",
                "name": "Isabel Feij\u00f3 Machado\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "IsabelFeijMach1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308215291047010305",
                "name": "ELIONAY MACHADO",
                "username": "ELIONAYMACHAD10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100739188499103745",
                "name": "Humanismo Socialista\ud83d\udc4a",
                "username": "macedo_sierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057735203379122176",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Machado da Veiga",
                "username": "JosEduardoMach7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381203474969399296",
                "name": "maria machado",
                "username": "mariama37573274",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321301011072471042",
                "name": "Matheus Queiroz",
                "username": "macqrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365004949847949321",
                "name": "Ricardo de Sousa Machado",
                "username": "Ricardo88630260",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45844720",
                "name": "Pedro Maciel\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83e\udd91\ud83e\udd91",
                "username": "pedroamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83916401",
                "name": "Sib\u00e1 Machado",
                "username": "sibamachado13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "292958831",
                "name": "MAB",
                "username": "MAB_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774766566063869952",
                "name": "Pedrinho",
                "username": "pedrinho_maa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180858857",
                "name": "Marinho",
                "username": "Maario_Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104879719219163137",
                "name": "Maah G. Lopez",
                "username": "maahglopezz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62131299",
                "name": "Matheus Costa",
                "username": "MaatheusCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176336883946856448",
                "name": "Mayara Souza",
                "username": "maaymaay03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57786062",
                "name": "Maraya \u2661",
                "username": "maaaayp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176402148",
                "name": "MAA",
                "username": "MAA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612023889",
                "name": "Mario?",
                "username": "MarioMacjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63118359",
                "name": "Maria do Ros\u00e1rio",
                "username": "mariadorosario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42443195",
                "name": "Fernando F. Mattos",
                "username": "nandomtts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32056659",
                "name": "Marcela \ud83d\ude92",
                "username": "Sopchaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3009642179",
                "name": "Gilmar, um matuto... Sdv geral e irrestrito!",
                "username": "gilmarOlagarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35260027",
                "name": "Rodrigo Maia",
                "username": "RodrigoMaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25858078",
                "name": "Manuela",
                "username": "ManuelaDavila",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "342836049",
                "name": "Marcio Pochmann",
                "username": "MarcioPochmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1088791991842938880",
                "name": "\ud83d\udea9Dona Marisa Let\u00edcia Lula da Silva",
                "username": "donamarisaletic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810524",
                "name": "sem medo de ser feliz #13\u2b50\ufe0f",
                "username": "musaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948442521369300993",
                "name": "As Travessuras Zuim, Kak\u00e1 e Palico. Autor: Joaquim",
                "username": "musica_brega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242465642248204290",
                "name": "Marcela Moreira",
                "username": "MarcelaMoreir50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917806447811088385",
                "name": "Mal\u00fa #LulaPresidente2022\ud83d\udea9#HaddadGovernadorSP13",
                "username": "maria_montemor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1010042450788962304",
                "name": "Erica Malunguinho",
                "username": "malunguinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1084774611508756480",
                "name": "O Parrulo Fot\u00f3grafo \ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udcf7",
                "username": "OParruloFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60863901",
                "name": "Gae \ud83d\udcf7\u264f\u2570\u2606\u256e\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c",
                "username": "gaearonmeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806509916181688320",
                "name": "Dive Tech",
                "username": "DiveTech3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864665617013538816",
                "name": "A\u00e7ougueiro",
                "username": "Centesimoseguid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285376860805832708",
                "name": "JJ do ceara. viva Lula 2022 presidente outra vez.",
                "username": "jdoceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104576191",
                "name": "Erica Caminha",
                "username": "amulherqueanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058143932796846080",
                "name": "Lula O Melhor Presidente \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "Gustavoucranian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548352933",
                "name": "AGORA VAI NEWS",
                "username": "NegoFiote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51885263",
                "name": "Renata Lo Prete",
                "username": "renataloprete",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41760825",
                "name": "PRETO ZEZ\u00c9",
                "username": "pretozeze",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288221420175196160",
                "name": "Beto presidente",
                "username": "AlbertoSuzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189172530",
                "name": "PRETA FERREIRA #Lula13 #Haddad13",
                "username": "pretaferreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42765539",
                "name": "Borba \ud83d\udea9#BASTA#\ud83d\udea9\ud83d\udd25\ud83d\udea9",
                "username": "bodymentta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356896509",
                "name": "ez\u0131zl\u0131 cav\u0131d",
                "username": "ECavd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735860693245792256",
                "name": "River Atl\u00e9tico Clube",
                "username": "riveracoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64791795",
                "name": "Evandro",
                "username": "fiotioficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2695073968",
                "name": "B\u00e1rbara Evans",
                "username": "barbaraevans22",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1107447923875500033",
                "name": "Fe Sa",
                "username": "FeSa972",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774737125094854656",
                "name": "Mirian Keila S\u00e1",
                "username": "keilasa16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1378741889738870791",
                "name": "\ud83d\udea9samuca\ud83d\udea9",
                "username": "g63126540",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976199741712359426",
                "name": "Gilliard Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "gilliardsant47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1200047677964193795",
                "name": "Telma Azevedo",
                "username": "TelmaCardosode2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718770508498673664",
                "name": "Edu #LulaPresidenteDo13rasil Feliz de Novo",
                "username": "edusilvafogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353244938356609024",
                "name": "EdVentura 13 \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "EdmundoVentura2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255176624829616129",
                "name": "EDUARDO Parra",
                "username": "EDUARDO95584653",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867889544355557376",
                "name": "Eduardo Mascarenhas",
                "username": "EduardoMascar50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23138365",
                "name": "Blog da Cidadania",
                "username": "eduguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241386558210613249",
                "name": "Adriana\ud83d\udea9",
                "username": "_adrianasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218378366392455170",
                "name": "\u0f06\ud835\udc74\ud835\udc82\u0304\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86 \ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc96\ud835\udc94 \ud835\udc95\ud835\udc82 \ud835\udc0e\ud835\udc0d\ua9c2\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7TR\ud83c\udde7\ud83c\uddf7BR",
                "username": "ACriadoraDoCeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2319196454",
                "name": "Adriana Accorsi",
                "username": "Adriana_Accorsi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219948339",
                "name": "\ud83d\udea9Ant\u00f3nio\u271d\ufe0fCabra Arretado oProfeta do Acontecido -",
                "username": "AntonioMetatron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919242908183744512",
                "name": "C\u00ea Acredita Eventos",
                "username": "ceacreditaAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1238874543558733825",
                "name": "Jackie do Acre \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "username": "jackiepinheiro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38726215",
                "name": "MPF no Acre",
                "username": "MPF_AC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152032601424760832",
                "name": "Recalque Acelerado",
                "username": "RecalqueA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68404402",
                "name": "Andr\u00e9 Kamai\ud83d\udea9",
                "username": "andrekamai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179096039363612672",
                "name": "Heitor Lopes",
                "username": "Heitorlopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76049312",
                "name": "Humberto Costa",
                "username": "senadorhumberto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4863653561",
                "name": "Juca Do Acre",
                "username": "AcreJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270664414732091392",
                "name": "Acre247",
                "username": "acre_247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092923774184407040",
                "name": "Deputada Aline Sleutjes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AlineSleutjes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2847331518",
                "name": "Azamiga da Dilma",
                "username": "azamigadaDilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297503758033850368",
                "name": "Trabalhador Vermelho",
                "username": "TrabalhadorV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34586817",
                "name": "Emir Sader",
                "username": "emirsader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251543823043514369",
                "name": "Emerson Santiago \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "emersongoaitnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50317367",
                "name": "Milton Trindade \ud83e\udd89",
                "username": "MiltaoTrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325853484521025537",
                "name": "TRUMP MIMADO\ud83d\udc99",
                "username": "MimadoTrump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71338545",
                "name": "Renan Truffi",
                "username": "renantruffi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308572073",
                "name": "Giovanna Heliodoro \u2764\ufe0f\ud83c\udf39 Trava Sensata",
                "username": "transpreta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25562342",
                "name": "Paulo Teixeira",
                "username": "pauloteixeira13",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "709125853733646336",
                "name": "Em Terra de Cego...\ud83d\udc41\ud83d\udd8a\ud83d\udcda\u264c\ud83c\udf7b1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u25b6",
                "username": "SergioLungov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19710619",
                "name": "Rodrigo Forneck \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83e\udd91",
                "username": "rodrigoforneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "742957608592678916",
                "name": "Binho Marques",
                "username": "BinhoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445921702",
                "name": "Omar Aziz",
                "username": "OmarAzizSenador",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1264182913987497985",
                "name": "Alexandre Zavascki",
                "username": "azavascki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119935803",
                "name": "Dudu Azevedo",
                "username": "azevedodudu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "18286139",
                "name": "Reinaldo Azevedo",
                "username": "reinaldoazevedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1081497572538306560",
                "name": "Leonardo Attuch",
                "username": "AttuchLeonardo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1219741061079277568",
                "name": "\u00c2ngelaDaFloresta",
                "username": "AngelaFloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277621962416828416",
                "name": "angelica mendes",
                "username": "angelicadoacre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087424270836350976",
                "name": "Nety Belarmino\ud83d\udea9\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udf40\ud83c\udfa8\ud83c\udf36",
                "username": "BelarminoNety",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1190040601737224193",
                "name": "Liomara Amaral \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddfc #FORABOLSONARO",
                "username": "Amaral_Liomara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57771039",
                "name": "Renato Rovai",
                "username": "renato_rovai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179685756",
                "name": "N.H",
                "username": "Nilsonhandebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330949535",
                "name": "Maufalavigna",
                "username": "Maufalavigna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174396298",
                "name": "Hildegard Angel Oficial",
                "username": "hilde_angel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301834723",
                "name": "Luc\u00e9lia Santos",
                "username": "luceliaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1277237965752860673",
                "name": "Ailton Krenak",
                "username": "KrenakAilton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396858905",
                "name": "Andrea Matos",
                "username": "dedeiamatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807292815675887616",
                "name": "Ilona Szab\u00f3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "IlonaSzaboC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2670726740",
                "name": "Lula",
                "username": "LulaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58065771",
                "name": "Alexandre Padilha",
                "username": "padilhando",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63576877",
                "name": "Mato Grosso - Brasil",
                "username": "matogrosso_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042561294514057216",
                "name": "Karina Braz",
                "username": "karinabrazmpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255619509081251840",
                "name": "Carlos Rodolpho",
                "username": "carlos_rodolpho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289921665036627973",
                "name": "Cidade Pepita",
                "username": "cidadepepita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651725560",
                "name": "Jos\u00e9 Donizete de Lima",
                "username": "donizet_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191651586",
                "name": "Ruy Barros",
                "username": "RuyBarros_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398998474331410435",
                "name": "tio q n \u00e9 do zap",
                "username": "n_vai_dar_certo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022007202192736256",
                "name": "O \u00daltimo dos Rom\u00e2nticos \ud83e\udd81",
                "username": "gabrielsdm7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724323901359181824",
                "name": "Raissa Lopes",
                "username": "raissalopesms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374153791",
                "name": "Pagina1",
                "username": "sitepagina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "RAFAEL ELLEN VIVIAN \ud83d\udc95 FAN ACCOUNT",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18189873",
                "name": "azevedothiago81",
                "username": "azevedothiago81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286535895051636737",
                "name": "SIGA MATO GROSSO",
                "username": "siga_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634975889",
                "name": "NiemandHierBitte",
                "username": "BitteNiemand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748988291207294976",
                "name": "Seguros Promo",
                "username": "SegurosPromo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232006078",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "eduardophsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde - 43",
                "username": "partidoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344744919718621187",
                "name": "\ud83e\udd8bMySoul\ud83c\udf4e",
                "username": "Unknow1091",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260676428754046976",
                "name": "Periferia Preta \ud83e\udddc\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "PeriferiaPreta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008865847761424384",
                "name": "VeveVieira",
                "username": "VieiraVeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847261520",
                "name": "C\u00e1ssia Caneco",
                "username": "CassiaCaneco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94164540",
                "name": "Coral Vivo",
                "username": "Coral_Vivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228862478",
                "name": "narSZA\u2728",
                "username": "ianzitoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MPFederal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163960919",
                "name": "Tribuna Online",
                "username": "TribunaOnlineES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "PainelAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41850164",
                "name": "Mike Laureano",
                "username": "mikeclaureano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58611077",
                "name": "Vicente Nunes",
                "username": "vicentenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MPGO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57334853",
                "name": "Nana",
                "username": "DonaErvilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38114007",
                "name": "eduvirtual",
                "username": "eduvirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142071598",
                "name": "Isabel Cardoso",
                "username": "IsabelCardosoMN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396517829894098950",
                "name": "Maria de F\u00e1tima Soares",
                "username": "Mariade42745134",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126390210",
                "name": "Jornal Op\u00e7\u00e3o",
                "username": "jornalopcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38716627",
                "name": "MPF_AL",
                "username": "MPF_AL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "821001145359409152",
                "name": "Goura",
                "username": "goura_nataraj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2753262374",
                "name": "Governo do Estado do Paran\u00e1",
                "username": "governoparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1396793062597308420",
                "name": "Prefeitura de Piraquara",
                "username": "Piraquarapref",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215239055",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Paran\u00e1 - MPPR",
                "username": "mpparana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242325239",
                "name": "DPU Curitiba",
                "username": "dpucuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526508294",
                "name": "Parque das Aves",
                "username": "ParqueDasAves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422654580832313351",
                "name": "vai ou vem",
                "username": "vaiouvemoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40343047",
                "name": "F\u00e1bio Ramalho",
                "username": "fabioramalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73454789",
                "name": "bonilha",
                "username": "matheus_bonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377052473190457348",
                "name": "Dizinatica Jana - Fan Account",
                "username": "DizinaticaJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185645849",
                "name": "Carlos Lopes",
                "username": "lopezarquiteto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4911373029",
                "name": "gilmari sem fim",
                "username": "gilmardex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3439361109",
                "name": "Adriano f da silva",
                "username": "Adrianofdasilv4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62875801",
                "name": "Carn\u00edvoro Opressor",
                "username": "rsquinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195025771368239106",
                "name": "COP26",
                "username": "COP26",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1336480688720240651",
                "name": "Caio Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "CaioBarros_CCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68719944",
                "name": "Professor Israel",
                "username": "ProfIsrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2785727393",
                "name": "BH Uai\u00ae",
                "username": "soubhuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965627221363908611",
                "name": "ricarditosccp",
                "username": "Ricarditosccp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079461625818767361",
                "name": "Suposto Malware",
                "username": "aiquepreguisss1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85319864",
                "name": "Marcel sem \u201co\u201d",
                "username": "marcelbrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943152002674184192",
                "name": "Agenor Maia de Siqueira",
                "username": "visiteresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125457414",
                "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c \ud835\udd11\ud835\udd26\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud83e\udec0",
                "username": "paulovjcastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109354333",
                "name": "Socel News",
                "username": "SocelNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72668316",
                "name": "R\u00e1dio 93FM",
                "username": "93FmGospel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1322960869639204864",
                "name": "tzk",
                "username": "theoz1k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363787657013301250",
                "name": "luna \ud83c\udf19",
                "username": "lxrizinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17185251",
                "name": "Pepo Jim\u00e9nez",
                "username": "kurioso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2694026054",
                "name": "gabigabriela",
                "username": "sougabigabriela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474129687",
                "name": "LL",
                "username": "lucaslindo711",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137393959955836929",
                "name": "\uea00Celso Yerg \uf8ff",
                "username": "CelsoYerg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015241418",
                "name": "eu",
                "username": "douglas19585438",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153087436",
                "name": "Maria Paula Fidalgo",
                "username": "amariapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401640120",
                "name": "Eduardo Jorge",
                "username": "EduardoJorge",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36585212",
                "name": "Reguffe",
                "username": "Reguffe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45953391",
                "name": "Alessandro Molon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "alessandromolon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85327394",
                "name": "Randolfe Rodrigues",
                "username": "randolfeap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1352273159530147844",
                "name": "Ecotrabalhismo",
                "username": "ecotrabalhismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252083582",
                "name": "Nelson R Antoniosi F",
                "username": "nlliantoniosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104472163",
                "name": "Esacheu Nascimento",
                "username": "Esacheu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759758068922011648",
                "name": "SUP - Rema Forte",
                "username": "rema_forte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1151011908",
                "name": "REDE 18",
                "username": "REDE_18",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63507573",
                "name": "Leandro Grass",
                "username": "leandrograss",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49239430",
                "name": "Fernanda Renn\u00f3",
                "username": "Fernanda_Renno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281399351806431232",
                "name": "ma",
                "username": "mariacvit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317116079563509763",
                "name": "Cristian Feital Porfirio",
                "username": "CristianFeital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79966346",
                "name": "lu barreiro",
                "username": "lusbarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253870108298170368",
                "name": "Pedro F | Bioac\u00fastico \ud83d\udd0a",
                "username": "BioacusticoBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105285436",
                "name": "Rodrigo de Mendon\u00e7a",
                "username": "romenpebill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243562753740156928",
                "name": "Socorro Martins",
                "username": "Socorro17304981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349119574579556356",
                "name": "Almanaque do Cruzeiro",
                "username": "do_almanaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727278709397438468",
                "name": "Ricardo Vieira ( RVL Turismo )",
                "username": "ricardovieirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868170959",
                "name": "VALE DO CATIMBAU",
                "username": "valedocatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291602273",
                "name": "RVL turismo",
                "username": "rvlturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783118443260342272",
                "name": "\ud83d\udea9Christian apoia Lula 13!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddfaFora Bozo!",
                "username": "ChristianDockho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56204309",
                "name": "Shor Humme",
                "username": "soaresitamar",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1426004438171496452",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm85pbumbo62lvbttsbxs5thdim5",
        "oldest_id": "1424859537056673794",
        "result_count": 499
    }
}