{
    "data": [
        {
            "author_id": "79222644",
            "created_at": "2021-08-09T22:19:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424857921159155714"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "88906131",
                        "start": 0,
                        "username": "lygia_maria"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424857921159155714",
            "in_reply_to_user_id": "88906131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lygia_maria Inteiramente filmado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "881124248",
            "created_at": "2021-08-09T22:05:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424854471704711172"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1424854471704711172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essa foto tem mais de dois anos, mas a vontade de postar tem apenas dois minutos. e assim esse instagram segue abastecido com conte\u00fado de viagens feitas em 2019. em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/4OlQ3tBt9N"
        },
        {
            "author_id": "20799928",
            "created_at": "2021-08-09T22:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424852991434280965"
            ],
            "id": "1424852991434280965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esp\u00e9cime de coelho-listrado-de-sumatra havia sido capturado por fazendeiro, mas foi salvo, tratado e solto novamente em parque nacional da Indon\u00e9sia https://t.co/bqwhYZXJZ5"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-09T21:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424847196520804377"
            ],
            "id": "1424847196520804377",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO soma 5,51 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O alerta gerado indica degrada\u00e7\u00e3o por causa do desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-09T21:36:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424847196009099267"
            ],
            "id": "1424847196009099267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,86 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 em 29 de julho de 2021 - a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO j\u00e1 teve 10 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-08-09T21:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424841325497786368"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1424841325497786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bibliotecasparquerj \n#ficadeolho \n\nSe tens um dom, seja! em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/4J7abnK8ox"
        },
        {
            "author_id": "2387134650",
            "created_at": "2021-08-09T20:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424837274471120908"
            ],
            "id": "1424837274471120908",
            "in_reply_to_user_id": "2387134650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tr\u00eas terras ind\u00edgenas e no Parque Nacional da Serra do Divisor, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira na fronteira com o Peru.\n\nSegundo o jornalista, a obra \u201cserve apenas para azeitar o caixa de empreiteiras de obras p\u00fablicas, ajudar na performance eleitoral da elite acreana e"
        },
        {
            "author_id": "264344384",
            "created_at": "2021-08-09T20:52:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424835979018440709"
            ],
            "id": "1424835979018440709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo Biden est\u00e1 restabelecendo as prote\u00e7\u00f5es ambientais para a Floresta Nacional de Tongass, no Alasca, e trabalhar\u00e1 com governos tribais e corpora\u00e7\u00f5es ind\u00edgenas do Alasca p/ conservar a maior floresta nacional dos EUA.\nDia dos Povos Ind\u00edgenas do Mundo https://t.co/T1m1y7SLZl"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-08-09T20:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424832858372272157"
            ],
            "id": "1424832858372272157",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual Fritz Plaumann de Conc\u00f3rdia volta a receber p\u00fablico nesta quarta-feira\n\nhttps://t.co/nQEfWT9nNe https://t.co/f5kcgzUbXH"
        },
        {
            "author_id": "1243562753740156928",
            "created_at": "2021-08-09T20:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424832588179456010"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1173213746",
                        "start": 0,
                        "username": "balancogeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424832588179456010",
            "in_reply_to_user_id": "1173213746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@balancogeral *CRIME AMBIENTAL EM S\u00c3O JO\u00c3O DE PIRABAS*\n\nA prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas, mata e enterra mais de 30 cavalos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada na vila do laranjal denominada *ECOLL* _(eco loteamento do laranjal\n\nLINK NA \u00cdNTEGRA: https://t.co/Z0QndPbmgt"
        },
        {
            "author_id": "1243562753740156928",
            "created_at": "2021-08-09T20:33:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424831329993203717"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "308450012",
                        "start": 0,
                        "username": "pimentacomvoce"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424831329993203717",
            "in_reply_to_user_id": "308450012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pimentacomvoce *CRIME AMBIENTAL EM S\u00c3O JO\u00c3O DE PIRABAS*\n\nA prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas, mata e enterra mais de 30 cavalos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada na vila do laranjal denominada *ECOLL* _\n\nLINK NA \u00cdNTEGRA: https://t.co/Z0QndPbmgt"
        },
        {
            "author_id": "1243562753740156928",
            "created_at": "2021-08-09T20:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424830767243354114"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "178061411",
                        "start": 0,
                        "username": "maurobonna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424830767243354114",
            "in_reply_to_user_id": "178061411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maurobonna *CRIME AMBIENTAL EM S\u00c3O JO\u00c3O DE PIRABAS*\n\nA prefeitura de S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas, mata e enterra mais de 30 cavalos em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental localizada na vila do laranjal denominada *ECOLL* _(eco loteamento do laranjal)\n\nLINK NA \u00cdNTEGRA: https://t.co/Z0QndPbmgt"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2021-08-09T20:07:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424824560717860874"
            ],
            "id": "1424824560717860874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ considera inconstitucional decreto que acaba com \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do TO para cria\u00e7\u00e3o de\u00a0usina https://t.co/R2TQq54qox"
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:43:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424818668530188292"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "197856312",
                        "start": 0,
                        "username": "ItaloPetraglia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424818668530188292",
            "in_reply_to_user_id": "197856312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItaloPetraglia Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/FoaNZXlVed"
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:43:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424818584883191813"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "29994116",
                        "start": 0,
                        "username": "JulianaBrizola"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424818584883191813",
            "in_reply_to_user_id": "29994116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JulianaBrizola Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/aOQCgznEjV"
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424818461553868801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "74715478",
                        "start": 0,
                        "username": "ClimaInfoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424818461553868801",
            "in_reply_to_user_id": "74715478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClimaInfoNews Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/0MnvXyac7u"
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:42:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424818419891855363"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "304092926",
                        "start": 0,
                        "username": "orlandosilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424818419891855363",
            "in_reply_to_user_id": "304092926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@orlandosilva Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/xZY5CAZNVE"
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:42:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424818363646332933"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 0,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424818363646332933",
            "in_reply_to_user_id": "3355746328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fiscaldoibama Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/IrzgGBmTDR"
        },
        {
            "author_id": "238613666",
            "created_at": "2021-08-09T19:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424818053339127815"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1229167378623234050",
                        "start": 0,
                        "username": "wallacerrlopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424818053339127815",
            "in_reply_to_user_id": "1229167378623234050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wallacerrlopes Tem que conhecer a Vila Canopus pr\u00f3xima a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Terra do Meio."
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:40:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424817874724704260"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "141606278",
                        "start": 0,
                        "username": "cutsergipe_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424817874724704260",
            "in_reply_to_user_id": "141606278",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cutsergipe_br Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/KHrAz6ot7z"
        },
        {
            "author_id": "1323986586284007425",
            "created_at": "2021-08-09T19:40:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424817849093267456"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1315019836691537922",
                        "start": 0,
                        "username": "vivi_pfp"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424817849093267456",
            "in_reply_to_user_id": "1315019836691537922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivi_pfp Mais um caso de ass\u00e9dio! Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.  #PEC32N\u00c3O https://t.co/ykvef0z3dp"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-09T18:35:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424801572828155906"
            ],
            "id": "1424801572828155906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional Jeongeup\n\u2022Coreia do Sul \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https://t.co/n5N8Wf6y9r"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2021-08-09T18:33:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424800988003766284"
            ],
            "id": "1424800988003766284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Elefantes-asi\u00e1ticos da China que caminharam 500 km fazem trajeto de volta a reserva\nhttps://t.co/MJDeFdmtUl\nAnimais ainda est\u00e3o a 200 quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia de parque nacional, mas passaram para uma regi\u00e3o j\u00e1 apropriada para animais selvagens."
        },
        {
            "author_id": "250689767",
            "created_at": "2021-08-09T18:27:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424799420588118018"
            ],
            "id": "1424799420588118018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual Fritz Plaumann (PAEFP) fica em Conc\u00f3rdia e na reabertura ser\u00e1 inaugurada a nova estrutura da Trilha das Marrequinhas, com extens\u00e3o de 140m. \n\nhttps://t.co/PFnesinQ9u"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2021-08-09T18:20:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424797743134953476"
            ],
            "id": "1424797743134953476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguaria\u00edva eu sou suspeita pq morei, a cidade tem parque estadual, \u00e9 super fofa, tem rio pra nadar, v\u00e1rios nada pra fazer e eu at\u00e9 j\u00e1 coletei f\u00f3ssil l\u00e1. \u2764\ufe0f https://t.co/blHaQmNscZ"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2021-08-09T18:16:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424796742457901057"
            ],
            "id": "1424796742457901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 274,
                "quote_count": 22,
                "reply_count": 25,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O lugar \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente e a circula\u00e7\u00e3o de pessoas n\u00e3o \u00e9 permitida https://t.co/JsJQqw5N3C #G1 #BBB"
        },
        {
            "author_id": "388911506",
            "created_at": "2021-08-09T18:15:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424796388232208386"
            ],
            "id": "1424796388232208386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLUNA - Fernanda Fehring: Chapada dos Veadeiros, beleza e magia no Planalto Central. Localizado a 230 km de Bras\u00edlia, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, que foi criada em 1961. VEJA MAIS EM https://t.co/nQP5tz70sB https://t.co/MYXuBvMEzq"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2021-08-09T17:11:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424780320721838080"
            ],
            "id": "1424780320721838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas Nova Esperan\u00e7a e Terra Preta, que integram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista, participaram de uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es promovidas pela Copime. #amazonia #indigenas \n\nhttps://t.co/0CTnZteLIE"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2021-08-09T17:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424780295220469771"
            ],
            "id": "1424780295220469771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades ind\u00edgenas Nova Esperan\u00e7a e Terra Preta, que integram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Puranga Conquista, participaram de uma s\u00e9rie de a\u00e7\u00f5es promovidas pela Copime. #amazonia #indigenas \n\nhttps://t.co/MYwMnG8D6b"
        },
        {
            "author_id": "1399118474060967940",
            "created_at": "2021-08-09T17:10:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424780175494025225"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1073286213883387905",
                        "start": 0,
                        "username": "edupintao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424780175494025225",
            "in_reply_to_user_id": "1073286213883387905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edupintao ata, muito obrigado por explicar, minha geografia sobre os EUA \u00e9 p\u00e9ssima e eu pensava que era por que Utah tem o parque estadual de Yosemite, pq de estados que n\u00e3o tem nada eu sempre ou\u00e7o falar sobre Iowa, mas tem um monte tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "1416350786313932806",
            "created_at": "2021-08-09T16:45:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424773861929897987"
            ],
            "id": "1424773861929897987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Registro sensacional da Chuva de Meteoros Perseidas sobre o c\u00e9u do Parque Nacional de Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia.\n\ud83d\udcf7: Bay Photography\n#science #ciencia #astronomy #astronomia #astrophotography #astrofotografia #universe #universo #space #espa\u00e7o #meteorshower #chuvademeteoros https://t.co/UOA5GEGus2"
        },
        {
            "author_id": "73454789",
            "created_at": "2021-08-09T16:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424770640771493899"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1424770640771493899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada \n\u2764 \ud83c\udf1e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/qOSQ4XwIn7"
        },
        {
            "author_id": "1897952138",
            "created_at": "2021-08-09T16:32:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424770575709450240"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1419688591362506759",
                        "start": 0,
                        "username": "ServuloNeto1959"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "1306983889018159104",
                        "start": 17,
                        "username": "comlurbcomunica"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1358844067912835075",
                        "start": 34,
                        "username": "fpjoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424770575709450240",
            "in_reply_to_user_id": "1419688591362506759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ServuloNeto1959 @comlurbcomunica @fpjoficial Oi, S\u00e9rvulo. \n\nA Floresta dos Atletas fica localizada no Parque Nacional de Deodoro e j\u00e1 possui 8 hectares e 19.225 \u00e1rvores, algumas delas com mais de 4 metros de altura. \n\nE n\u00e3o para por a\u00ed, viu!? +"
        },
        {
            "author_id": "1239498502000070656",
            "created_at": "2021-08-09T16:05:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424763753564975106"
            ],
            "id": "1424763753564975106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma placa informando que \u00e9 proibido subir o MORRO DO CARECA na praia de Ponta Negra em Natal, mas como Gui Napolitano e Cartoloco gosta de aparecer subiram uma \u00e1rea protegida e agora diz que \"N\u00e3o Sabia\" digam outra hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "3442088896",
            "created_at": "2021-08-09T16:00:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424762503570018306"
            ],
            "id": "1424762503570018306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o declara inconstitucionalidade de decreto estadual que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nhttps://t.co/evgkJOos2P"
        },
        {
            "author_id": "548811313",
            "created_at": "2021-08-09T15:51:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424760293566173185"
            ],
            "id": "1424760293566173185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mantenha suas ra\u00edzes. em Parque Estadual do Utinga https://t.co/03Y6BENkXn"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2021-08-09T15:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424758654482493440"
            ],
            "id": "1424758654482493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "evento, feito pela primeira vez na ilha, ocupar\u00e1 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o que provocou a rea\u00e7\u00e3o de moradores. https://t.co/ytfxDI7tFn #BN"
        },
        {
            "author_id": "548811313",
            "created_at": "2021-08-09T15:38:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424757078074200068"
            ],
            "id": "1424757078074200068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado com o mosquito.!! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/IChA5vLq71"
        },
        {
            "author_id": "62780144",
            "created_at": "2021-08-09T15:14:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424750818155237382"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1214675938161631232",
                        "start": 0,
                        "username": "guinapolitano"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "1424750818155237382",
            "in_reply_to_user_id": "1214675938161631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@guinapolitano quando vc vier a cidade alheia respeite nossas leis, elas s\u00e3o para todos! Ningu\u00e9m pode subir no Moro do Careca, como vc irresponsavelmente fez neste final de semana, ali \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "998681729392107520",
            "created_at": "2021-08-09T15:06:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424748991791652866"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15693526",
                        "start": 0,
                        "username": "renatinhacgc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424748991791652866",
            "in_reply_to_user_id": "15693526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renatinhacgc Essa regi\u00e3o \u00e9 bacana demais. Um pouco mais pra frente tem Ibitipoca, que\u00b4tem um parque estadual lind\u00edssimo!"
        },
        {
            "author_id": "1175899515192250368",
            "created_at": "2021-08-09T15:02:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424747883006414856"
            ],
            "id": "1424747883006414856",
            "in_reply_to_user_id": "1175899515192250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitem o Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/AH0FZBwl4F"
        },
        {
            "author_id": "1655075833",
            "created_at": "2021-08-09T14:59:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424747108347822082"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1541753126289645571",
                        "start": 0,
                        "username": "flormands"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424747108347822082",
            "in_reply_to_user_id": "1094746993505828865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flormands nada melhor que um piquenique no parque municipal :,)"
        },
        {
            "author_id": "130813634",
            "created_at": "2021-08-09T14:42:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424742789665939458"
            ],
            "id": "1424742789665939458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a declara inconstitucionalidade de decreto estadual que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa Isabel https://t.co/zRwJMOdtYa"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-09T14:11:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424734979058249734"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1424734979058249734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas fotos est\u00e3o lindas demais pra ficar s\u00f3 na galeria \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/CRqJiiCIbm"
        },
        {
            "author_id": "226774286",
            "created_at": "2021-08-09T14:10:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424734859516317698"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 190,
                        "id": "85849081",
                        "start": 178,
                        "username": "PrefMossoro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424734859516317698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem conheci o Parque Municipal e me chamou aten\u00e7\u00e3o que no local, onde funciona a sede do IBAMA em Mossor\u00f3, n\u00e3o tem sequer uma lixeira para coleta de materiais recicl\u00e1veis. Al\u00f4 @PrefMossoro !!!!\n\nPS: se tem, estava muito bem escondida."
        },
        {
            "author_id": "977869137757253632",
            "created_at": "2021-08-09T14:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424734729341968387"
            ],
            "id": "1424734729341968387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o declara inconstitucionalidade de decreto estadual que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa Isabel em Riachinho\n\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/P4HSn7T2df https://t.co/MWnVGjqMxI"
        },
        {
            "author_id": "519757304",
            "created_at": "2021-08-09T14:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424732805678964740"
            ],
            "id": "1424732805678964740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o declara inconstitucional decreto que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa\u00a0Isabel https://t.co/Z3LkcmQsEh"
        },
        {
            "author_id": "1034089324248289280",
            "created_at": "2021-08-09T13:50:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424729871876608015"
            ],
            "id": "1424729871876608015",
            "in_reply_to_user_id": "1034089324248289280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Rio Doce, criado em 1944, \u00e9 a mais antiga Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Minas Gerais e compreende o maior maci\u00e7o florestal cont\u00ednuo de Mata Atl\u00e2ntica do Estado, com mais de 35 mil hectares. Conhe\u00e7a mais na Expedi\u00e7\u00e3o Rio Doce: https://t.co/0xdfRJr37T"
        },
        {
            "author_id": "1034089324248289280",
            "created_at": "2021-08-09T13:48:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424729364126736387"
            ],
            "id": "1424729364126736387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os recursos compensat\u00f3rios repassados pela Funda\u00e7\u00e3o Renova ser\u00e3o aplicados na consolida\u00e7\u00e3o do parque, para melhorias em sua estrutura e fortalecimento do turismo na regi\u00e3o. Saiba mais sobre as a\u00e7\u00f5es: https://t.co/AVsh5ekYFd https://t.co/t0xYUfI0qy"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-08-09T13:37:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424726529574117379"
            ],
            "id": "1424726529574117379",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entidades firmam acordo de gest\u00e3o compartilhada do Parque Nacional do Pantanal https://t.co/w0gaStUeoO"
        },
        {
            "author_id": "1319141287929520129",
            "created_at": "2021-08-09T13:36:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424726166661783554"
            ],
            "id": "1424726166661783554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo sem a a constru\u00e7\u00e3o da usina, justi\u00e7a diz que ato que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa Isabel foi inconstitucional https://t.co/C4e8VZQfLA"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-09T13:30:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424724801407565829"
            ],
            "id": "1424724801407565829",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por fim, a 3\u00aa \u00e1rea que mais queima fica em Altamira, PA. H\u00e1 registro de fogo na regi\u00e3o faz 2 dias seguidos. Ao menos parte dessa \u00e1rea est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Triunfo do Xingu. https://t.co/WwqtbZoQSl"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-09T13:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424724774052315153"
            ],
            "id": "1424724774052315153",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outras \u00e1reas tamb\u00e9m est\u00e3o em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica. A 2\u00aa regi\u00e3o que mais queima fica no munic\u00edpio de Porto Velho, RO. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela fica na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Fl. Est. de Rendimento Sustentado do Rio Machado. https://t.co/eGr5yjRrbD"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-09T13:30:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424724747175202821"
            ],
            "id": "1424724747175202821",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, nos arredores de Altamira, PA. Essa \u00e1rea est\u00e1 queimando h\u00e1 2 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o APA Triunfo do Xingu. Pontos amarelos representam focos de calor. https://t.co/7DnOtRuOC8"
        },
        {
            "author_id": "4372380262",
            "created_at": "2021-08-09T13:17:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424721520350437385"
            ],
            "id": "1424721520350437385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO TOCANTINS\nDecis\u00e3o obtida pelo MPTO declara inconstitucionalidade de decreto estadual que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa Isabel\n\nhttps://t.co/dRemJeIkjR"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2021-08-09T13:17:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424721405757829123"
            ],
            "id": "1424721405757829123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o obtida pelo MPTO declara inconstitucionalidade de decreto estadual que suspendeu a cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Lago de Santa Isabel https://t.co/kK2jLM7Lgv https://t.co/NWPbVQu6Gs"
        },
        {
            "author_id": "23814136",
            "created_at": "2021-08-09T13:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424720896237965322"
            ],
            "id": "1424720896237965322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA ILHA DE COSTAS PARA O MAR\n\nEm nossa nova reportagem, Fernanda Biasoli recupera parte da hist\u00f3ria da Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9 (RESEX) e do berbig\u00e3o, molusco que faz parte da alimenta\u00e7\u00e3o da comunidade ilhoa desde os tempos do povo sambaquieiro. https://t.co/ewQ4sG0Yqx"
        },
        {
            "author_id": "17340588",
            "created_at": "2021-08-09T13:12:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424720230497112069"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.766,
                        7.433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "1424720230497112069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque nacional Coiba https://t.co/HR5w7xmdDn"
        },
        {
            "author_id": "1421601593947037696",
            "created_at": "2021-08-09T13:09:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424719557059620867"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9692aa62bdf0d834"
            },
            "id": "1424719557059620867",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente O que pode me dizer sobre leil\u00e3o de parque estadual em Minas Gerais?\nTenho interesse."
        },
        {
            "author_id": "1092450737081192449",
            "created_at": "2021-08-09T13:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424719533210841090"
            ],
            "id": "1424719533210841090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00f5es que me deixam feliz \n\nTrilha no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro \nTrilha no Parque Nacional do Capara\u00f3\nVisita ao Instituto Terra\n\nJ\u00e1 amo minhas f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-09T12:36:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424711242531356679"
            ],
            "id": "1424711242531356679",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/LATx2E5bZL"
        },
        {
            "author_id": "3512989821",
            "created_at": "2021-08-09T12:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424711128677036039"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1424711128677036039",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Utinga https://t.co/Jjg6l6IsBV"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-08-09T12:21:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424707298073710594"
            ],
            "id": "1424707298073710594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paulo Guedes pede apoio de ministro para Parque Nacional Cavernas do\u00a0Perua\u00e7u https://t.co/EXxI82GhLZ"
        },
        {
            "author_id": "151481536",
            "created_at": "2021-08-09T12:08:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424704019092713480"
            ],
            "id": "1424704019092713480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1 https://t.co/YVGZ7vrZL8"
        },
        {
            "author_id": "1309467583150727170",
            "created_at": "2021-08-09T11:39:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424696898645073923"
            ],
            "id": "1424696898645073923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de IBITIPOCA https://t.co/AjWjSk1kGO"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-08-09T11:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424690328683024386"
            ],
            "id": "1424690328683024386",
            "in_reply_to_user_id": "886693474984235011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; R$ 21 milh\u00f5es em infraestrutura, prote\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o dos recursos naturais e da biodiversidade do parque. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a primeira criada pelo Governo de Minas e abriga a maior reserva de Mata Atl\u00e2ntica do estado. Ao todo, o parque estadual ir\u00e1 receber R$ 93 &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-08-09T11:13:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424690327282241541"
            ],
            "id": "1424690327282241541",
            "in_reply_to_user_id": "886693474984235011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governador Romeu Zema assinou despacho durante visita ao Parque Estadual do Rio Doce (Perd), determinando lan\u00e7amento de edital de sele\u00e7\u00e3o p\u00fablica para celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Parceria com uma Organiza\u00e7\u00e3o da Sociedade Civil de Interesse P\u00fablico (Oscip) para investimentos de  &gt;&gt;"
        },
        {
            "author_id": "886693474984235011",
            "created_at": "2021-08-09T11:13:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424690325398999042"
            ],
            "id": "1424690325398999042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Romeu Zema lan\u00e7a edital para investimentos de R$ 21 milh\u00f5es no Parque Estadual do Rio Doce, em Marli\u00e9ria https://t.co/lHyDcQqVpb https://t.co/vf3QOzf85Y"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-08-09T11:00:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424687034711617536"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "193003734",
                        "start": 2,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424687034711617536",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @mmeioambiente tamb\u00e9m firmou acordos para realizar a\u00e7\u00f5es diretas, de intelig\u00eancia e de educa\u00e7\u00e3o contra inc\u00eandios florestais no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT) e no bioma do Pantanal e..."
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-09T10:54:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424685623353516032"
            ],
            "id": "1424685623353516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Conc\u00f3rdia: https://t.co/1YGCZMukCG\n#Inea #valen\u00e7a #RiodeJaneiro #natureza #viajar #Turismo https://t.co/7ANmTbdJh9"
        },
        {
            "author_id": "224832395",
            "created_at": "2021-08-09T10:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424683137666326529"
            ],
            "id": "1424683137666326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem depois de \u201cvisitar\u201d meu pai, a gente foi passear no Parque Estadual do Monge l\u00e1 na Lapa. \n\nDe novo eu me permiti tirar a m\u00e1scara em local aberto e sem aglomera\u00e7\u00e3o.\n\nDe novo me senti culpada por isso.\n\nDe novo me perguntando: como quem vai em festa consegue dormir a noite?"
        },
        {
            "author_id": "1240940100852334593",
            "created_at": "2021-08-09T10:15:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424675693108072448"
            ],
            "id": "1424675693108072448",
            "in_reply_to_user_id": "1240940100852334593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Goal do Melbourne! Ben Brown converte uma 50-metre penalty ap\u00f3s o jogador do West Coast Eagles ter violado a \u00e1rea protegida. Melbourne lidera por 6\n\n#AFLEaglesDees"
        },
        {
            "author_id": "4765949006",
            "created_at": "2021-08-09T10:04:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424673013732188161"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "57106640",
                        "start": 0,
                        "username": "GoncaloAguiar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424673013732188161",
            "in_reply_to_user_id": "57106640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GoncaloAguiar Faz sentido fazer isso numa \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-09T09:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424671060771889155"
            ],
            "id": "1424671060771889155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no\u00a0Paran\u00e1 https://t.co/BauIiwa0jO"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2021-08-09T09:47:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424668745801342976"
            ],
            "id": "1424668745801342976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Ilha Grande, no Paran\u00e1 https://t.co/DwenViCBCE #G1PR #G1 https://t.co/7glrlanS2x"
        },
        {
            "author_id": "1122510368406949888",
            "created_at": "2021-08-09T08:00:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424641823629324290"
            ],
            "id": "1424641823629324290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Albufeira da Cani\u00e7ada em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas #ParqueNacionalDaPenedaGer\u00eas #Canicada #visitPortugal https://t.co/qIXYSJG4Zh"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-09T08:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424641638610132996"
            ],
            "id": "1424641638610132996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "919587582",
            "created_at": "2021-08-09T07:08:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424628698293194755"
            ],
            "id": "1424628698293194755",
            "in_reply_to_user_id": "1243192043062640647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novinhobr_gaia Fodeste l\u00e1? Mesmo junto a \u00e1rea protegida. A escandalizar as avezinhas tadinhas"
        },
        {
            "author_id": "510292406",
            "created_at": "2021-08-09T06:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424617554589405184"
            ],
            "id": "1424617554589405184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAIS DE 1.000 TERREMOTOS ATINGIRAM O PARQUE YELLOWSTONE NO M\u00caS PASSADO. \u2018O BIG ONE\u2019 EST\u00c1 SE APROXIMANDO?\nA Terra est\u00e1 rugindo sob o Parque Nacional de Yellowstone novamente, com enxames de mais de 1.000 terremotos registrados na regi\u00e3o em julho de 2021.\n\nhttps://t.co/qjjwdY4Hut https://t.co/CtYitcLrHh"
        },
        {
            "author_id": "1355294809146216463",
            "created_at": "2021-08-09T03:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424571618458750981"
            ],
            "id": "1424571618458750981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Wilson Lima entrega embarca\u00e7\u00e3o para fortalecer Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 \n\n#PortalHoje\n\nhttps://t.co/JiJwTo0lAd"
        },
        {
            "author_id": "1070333841603158016",
            "created_at": "2021-08-09T03:06:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424567675481591811"
            ],
            "id": "1424567675481591811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Palenque\" \ud83d\uded6 https://t.co/0wwWntItJN"
        },
        {
            "author_id": "1277410556996182019",
            "created_at": "2021-08-09T02:44:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424562187218063365"
            ],
            "id": "1424562187218063365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO https://t.co/T9ZjfVf0fi"
        },
        {
            "author_id": "888353248607965186",
            "created_at": "2021-08-09T02:34:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424559753653628929"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "173984192",
                        "start": 0,
                        "username": "manotelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424559753653628929",
            "in_reply_to_user_id": "173984192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manotelli A minha resolveu fazer queimadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra transformar em pasto depois \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "46932006",
            "created_at": "2021-08-09T01:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424550574054420480"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "832798115979620356",
                        "start": 0,
                        "username": "HZLopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424550574054420480",
            "in_reply_to_user_id": "832798115979620356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HZLopes Erradicar o SARS-CoV-2 n\u00e3o \u00e9 algo que est\u00e1 em quest\u00e3o atualmente. Por ter diferentes organismos que pode infectar/ter como reserva biol\u00f3gica, a quest\u00e3o mesmo \u00e9 controlar sua transmiss\u00e3o para um n\u00edvel baixo o suficiente para nosso rastreio ser efetivo."
        },
        {
            "author_id": "1097417814",
            "created_at": "2021-08-09T01:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424544572982562818"
            ],
            "id": "1424544572982562818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque municipal de nova igua\u00e7u https://t.co/rTWYUVUbHZ"
        },
        {
            "author_id": "67016449",
            "created_at": "2021-08-09T01:28:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424543157912543240"
            ],
            "id": "1424543157912543240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Do Guartel\u00e1 https://t.co/6waL0BBjmI"
        },
        {
            "author_id": "41604709",
            "created_at": "2021-08-09T01:27:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424542796195811333"
            ],
            "id": "1424542796195811333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai modelando no dia dele \ud83d\ude02\ud83e\udd70\n\nParque Estadual da Serra do Ouro Branco - MG https://t.co/Ms8rktxcJJ"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2021-08-09T01:18:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424540582848860163"
            ],
            "id": "1424540582848860163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Pais \u00e9 comemorado ao ar livre, em trilha no Parque Nacional da Tijuca - Prefeitura da Cidade do Rio de Janeiro - https://t.co/Lyb4DA53N0 - Prefeitura do Rio https://t.co/CEWUaezsbI"
        },
        {
            "author_id": "1227218860455137280",
            "created_at": "2021-08-09T01:00:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424536073879887880"
            ],
            "id": "1424536073879887880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Ex\u00e9rcito Brasileiro e Funai identificaram invas\u00e3o e desmatamento nos limites da Terra Ind\u00edgena Kawahiva do Rio Pardo e da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, em Colniza, a 1.065 km de Cuiab\u00e1. As duas \u00e1reas s\u00e3o habitadas por \u00edndios isolados.\nhttps://t.co/0jG4iq90jd"
        },
        {
            "author_id": "112358380",
            "created_at": "2021-08-09T00:44:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424532050451836928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "306507744",
                        "start": 0,
                        "username": "DomEspetacular"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424532050451836928",
            "in_reply_to_user_id": "306507744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DomEspetacular #DomingoEspetacular  #50x1 muitas \ud83c\udfdd\ufe0f com registros duvidosos e at\u00e9 de estrangeiros \u2049\ufe0f e a \u2013 Lei da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2049\ufe0f (o uso de somente 10%) \ud83e\udd14"
        },
        {
            "author_id": "971740385033834498",
            "created_at": "2021-08-09T00:08:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424522927400177666"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3252372617",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieldiasghd"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "8802752",
                        "start": 16,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424522927400177666",
            "in_reply_to_user_id": "3252372617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabrieldiasghd @g1 Malditos esquerdistas preocupados com a floresta do pa\u00eds em que vivem, n\u00e9?\n\nPatriotismo mesmo \u00e9 quem faz pouco caso \u00e0s queimadas da pr\u00f3pria floresta nacional \ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "53586077",
            "created_at": "2021-08-08T23:59:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424520576719282178"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42585658,
                        -20.60325804
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "1424520576719282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#patins #inline #roller \n\nCr\u00e9ditos: @cpgomess em Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha https://t.co/kzvvpjSIRE"
        },
        {
            "author_id": "1383831483547197442",
            "created_at": "2021-08-08T22:43:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424501503692349442"
            ],
            "id": "1424501503692349442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83e\udd76 em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/okZFgMQv2q"
        },
        {
            "author_id": "40107633",
            "created_at": "2021-08-08T22:35:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424499595120361473"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1376263085904818176",
                        "start": 0,
                        "username": "ChicoPinto16"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "68033536",
                        "start": 14,
                        "username": "mramosnit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424499595120361473",
            "in_reply_to_user_id": "1376263085904818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChicoPinto16 @mramosnit O Dedo de Deus fica em Guapimirim-RJ, mas o melhor acesso e pela sede do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-08-08T22:33:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424499136951357447"
            ],
            "id": "1424499136951357447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os inc\u00eandios florestais na Gr\u00e9cia s\u00e3o t\u00e3o vastos que os recursos t\u00eam de escolher quais inc\u00eandios eles podem combater, deixando os outros atacando e aniquilando florestas e casas.\n\n Casas, empresas e grandes \u00e1reas em um parque nacional foram destru\u00eddas em Atenas. https://t.co/ovcRULQbhP"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T22:31:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424498494719541251"
            ],
            "id": "1424498494719541251",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.5 Parque Nacional da Tijuca - Mirante Dona Marta\n\nMirante que fica pr\u00f3ximo do Corcovado, vist\u00e3o da cidade tamb\u00e9m. Dizem que o nascer do sol l\u00e1 \u00e9 incr\u00edvel.\n\n\ud83d\udccd: Santa Tereza/Estrada das Paineiras/Botafogo (um limbo ali)\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67:\u26aa\ud83d\udd35\n\ud83d\ude98: \ud83d\udc4d\nTP: \u274c\n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gr\u00e1tis https://t.co/qu2HQxP34s"
        },
        {
            "author_id": "1091684515230216192",
            "created_at": "2021-08-08T22:26:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424497239158935555"
            ],
            "id": "1424497239158935555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds biblioteca parque estadual https://t.co/CLsPagtCeL"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T22:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424491771741020173"
            ],
            "id": "1424491771741020173",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.4.1 Parque Nacional da Tijuca - Setor Floresta\n\nNesse setor al\u00e9m dessa cachoeira tem o \"po\u00e7o de banho\" dela, espa\u00e7o pra piquenique, churrasco, parquinho, a\u00e7ude, riachos e trilhas famosas como as do Bico do Papagaio, Pico da Tijuca, circuito das grutas, etc. E MUITO mais. https://t.co/Yn8jw37X5b"
        },
        {
            "author_id": "3227638534",
            "created_at": "2021-08-08T21:57:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424490016865128454"
            ],
            "id": "1424490016865128454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oriente sua vida pelos ponteiros de uma b\u00fassola, n\u00e3o de um rel\u00f3gio. em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/B47EixgElP"
        },
        {
            "author_id": "73454789",
            "created_at": "2021-08-08T21:42:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424486095614615553"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1424486095614615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana diferente com   mamis \u2764 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/H0pomSxadW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-08T21:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424484318374625282"
            ],
            "id": "1424484318374625282",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES acumula 8,94 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-08T21:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424484317820903424"
            ],
            "id": "1424484317820903424",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES foi o desmatamento com solo exposto, que deixa o solo sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-08T21:35:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424484317300879365"
            ],
            "id": "1424484317300879365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 24 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 1,80 km\u00b2, acumulando 9 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-08-08T21:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424484230218883076"
            ],
            "id": "1424484230218883076",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As outras duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o com mais fogo no \u00faltimos dia foram estas:\n\n- Fl. Nac. do Jamanxim (PA): 20% do total, com 804 focos\n- Estacao Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins (TO): 5% do total, com 205 focos"
        },
        {
            "author_id": "979762916319813632",
            "created_at": "2021-08-08T21:29:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424482942756261892"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424482942756261892",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Bolsonaro nomeou o Coronel Fl\u00e1vio Antonio Silva de Jesus, do PSD, para a chefia da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o II do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, e o presidente do partido dele, Edil\u00e1zio J\u00fanior votou contra o voto impresso? Como pode isso? Alguma coisa est\u00e1 errada?!"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T21:24:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424481756598636546"
            ],
            "id": "1424481756598636546",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.4 Parque Nacional da Tijuca - Cascatinha Taunay.\n\nUma das muitas cachoeiras do parque. Pra mim, a mais bonita. \n\n\ud83d\udccd: Alto da Boa Vista - Setor Floresta\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67:\u26aa\n\ud83d\ude98: \ud83d\udc4dna pra\u00e7a na entrada. Dentro s\u00f3 idosos e PCD, limitadas.\nTP: \ud83d\ude8c\n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gr\u00e1tis\n\ud83d\udd58: 8h \u00e0s 17h com limite de 2000 pessos https://t.co/52AXLzUo5G"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T21:14:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424479189055508490"
            ],
            "id": "1424479189055508490",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.3 Parque Nacional da Tijuca - Vista Chinesa\nMonumento em estilo chin\u00eas, com vista linda de parte da Zona Sul da Cidade.\n\n\ud83d\udccd: Alto da Boa Vista\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67:\u26aa\ud83d\udd35\n\ud83d\ude98: Hoje em dia acho que n\u00e3o\nTP: Bike ou a p\u00e9.\n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gratuito\n\nRecomendo pesquisar como chegar antes de tentar ir l\u00e1 atualmente. https://t.co/rOIQ4bMm84"
        },
        {
            "author_id": "62149275",
            "created_at": "2021-08-08T21:03:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424476318633271299"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "798554880650702849",
                        "start": 0,
                        "username": "carvareloso"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424476318633271299",
            "in_reply_to_user_id": "798554880650702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carvareloso Primer Zool\u00f3gico, primer Parque Nacional, cacao premium"
        },
        {
            "author_id": "800823634080178176",
            "created_at": "2021-08-08T21:01:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424475842441322499"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5440599,
                        -20.38464028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1424475842441322499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria para a vida, mesmo nos momentos dif\u00edceis que possa estar passando, porque \u00e9 atrav\u00e9s dela que Deus se aproxima de voc\u00ea para ampar\u00e1-lo em sua caminhada\n\nJader Amadi em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/LpTRgL1I4t"
        },
        {
            "author_id": "49309341",
            "created_at": "2021-08-08T20:28:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424467647178084352"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24815469,
                        -26.92538258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ee6527dc6c49a30"
            },
            "id": "1424467647178084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2b07\ufe0f em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/IkltEanUke"
        },
        {
            "author_id": "64125628",
            "created_at": "2021-08-08T19:33:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424453627880562696"
            ],
            "id": "1424453627880562696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/UjskxgEUEQ"
        },
        {
            "author_id": "66765010",
            "created_at": "2021-08-08T19:24:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424451417012637703"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "56086356",
                        "start": 0,
                        "username": "magnosalves"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1424451417012637703",
            "in_reply_to_user_id": "56086356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@magnosalves Corret\u00edssimo. Aqui, no parque municipal, a gente costuma parar para q as cobras passem. A jib\u00f3ia vai chega vai atr\u00e1s dos pre\u00e1s. Natureza deles."
        },
        {
            "author_id": "1034409401204056066",
            "created_at": "2021-08-08T18:57:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424444703613890562"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "1424444703613890562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia pro parque nacional com Maria e Nathalia, o rol\u00ea se desdobrou e eu vim parar em Petropolis de carro com minha m\u00e3e e as meninas AHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "162040656",
            "created_at": "2021-08-08T18:55:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424444239220461568"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41892300",
                        "start": 0,
                        "username": "cozinhabruta"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "43429076",
                        "start": 14,
                        "username": "Kyosuuky"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "45447020",
                        "start": 24,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424444239220461568",
            "in_reply_to_user_id": "41892300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cozinhabruta @Kyosuuky @xicosa Por isso entender os porqu\u00eas de se ter uma lei dessas. \nQualquer lei meramente punitivista n\u00e3o ajuda a construir uma consci\u00eancia sobre a import\u00e2ncia de n\u00e3o se levar bebida alco\u00f3lica em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \nEm tempo: o Nelsinho completou a cartela do bingo das infra\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-08-08T18:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424443751221628930"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86686111,
                        -15.30405556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1424443751221628930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Cidade de Pedra#Chapada dos Guimar\u00e3es/MT#Agosto 2021#Laranja#Conscientiza\u00e7\u00e3o e Combate \u00e0 Esclerose M\u00faltipla \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es https://t.co/7hHroXVflK"
        },
        {
            "author_id": "84093264",
            "created_at": "2021-08-08T18:19:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424435142261608451"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.53768,
                        -22.2963999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "1424435142261608451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Vale dos deuses - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/HL4hYwwp66"
        },
        {
            "author_id": "842775287851094016",
            "created_at": "2021-08-08T18:10:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424432926780018691"
            ],
            "id": "1424432926780018691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pode ser mais rent\u00e1vel que o carv\u00e3o | NSC Total https://t.co/9Uu0Ak2Vmr"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-08T18:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424432771057991687"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1424432771057991687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/1YXVBm6p2t"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-08T18:02:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424430905045786624"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1424430905045786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mB4DGybuVV"
        },
        {
            "author_id": "68777013",
            "created_at": "2021-08-08T17:34:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424423853636440072"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1424423853636440072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/esaOwxiVJD"
        },
        {
            "author_id": "1420769592",
            "created_at": "2021-08-08T17:25:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424421421694992387"
            ],
            "id": "1424421421694992387",
            "in_reply_to_user_id": "1420769592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- Pra ir aos Len\u00e7\u00f3is, voc\u00ea dependia das ag\u00eancias: o lota\u00e7\u00e3o levava at\u00e9 o rio Pregui\u00e7a, que a gente atravessava de barco at\u00e9 outro lota\u00e7\u00e3o com tra\u00e7\u00e3o nas 04 rodas, que nos levava aos lagos e dunas. \u00c0s margens do rio, muitas mans\u00f5es, apesar de ser \u00e1rea preservada de Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-08T16:56:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424414181311356929"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1424414181311356929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00c9CNICA DE EMPREGO DE AERONAVE NO COMBATE A INC\u00caNDIO FLORESTAL - TEACIF - 2021. \nEmbarque e Desembarque no Pairado. #Brigadistas #COMAVE #BOA #IEF -SAFEMED. em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/p9XQcd3fP8"
        },
        {
            "author_id": "52134936",
            "created_at": "2021-08-08T16:54:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424413626950197253"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1424413626950197253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u2764\ufe0f https://t.co/Yarwy486eS"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-08-08T16:26:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424406723142602753"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "72198875",
                        "start": 0,
                        "username": "felipezani"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424406723142602753",
            "in_reply_to_user_id": "72198875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipezani Folha de S.Paulo: (2 min) Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/vOw6Y1HYE7 &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "435124360",
            "created_at": "2021-08-08T16:03:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424400888752443394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "831694358",
                        "start": 0,
                        "username": "sadtales_bxd"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424400888752443394",
            "in_reply_to_user_id": "831694358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadtales_bxd mas eu n\u00e3o disse q ia na cachoeira do parque municipal https://t.co/A1G9vU27h9"
        },
        {
            "author_id": "802687211237941248",
            "created_at": "2021-08-08T16:02:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424400748973002767"
            ],
            "id": "1424400748973002767",
            "in_reply_to_user_id": "802687211237941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8 de agosto de 1969 \u2013 criado o parque estadual de jacupiranga https://t.co/0Tj8wDcQpS"
        },
        {
            "author_id": "1114640096874106882",
            "created_at": "2021-08-08T15:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424394069472591876"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2880932962",
                        "start": 0,
                        "username": "o_antagonista"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424394069472591876",
            "in_reply_to_user_id": "2880932962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_antagonista O Governo Federal realizou, por meio do ICMBio, nessa quinta-feira (29) o leil\u00e3o para a concess\u00e3o da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, no Rio Grande do Sul. A concorr\u00eancia foi conclu\u00edda com proposta no valor de R$ 290 mil iniciais, e o pr\u00f3ximo passo \u00e9 a verifica\u00e7\u00e3o da"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-08T15:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424393346538106882"
            ],
            "id": "1424393346538106882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 30 de julho de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,56 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. Em julho, o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI acumula 3,82 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2422617445",
            "created_at": "2021-08-08T14:56:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424384078883786756"
            ],
            "id": "1424384078883786756",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos a ver... n\u00e3o \u00e9 uma \u00e1rea protegida?! https://t.co/vmgkYbG3lC"
        },
        {
            "author_id": "1262823247059529734",
            "created_at": "2021-08-08T14:51:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424382787549794308"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1198692958977101824",
                        "start": 0,
                        "username": "bundadoxiao"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424382787549794308",
            "in_reply_to_user_id": "1238531818191806469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bundadoxiao eh em atibaia, eh um monumento natural q chama pedra grande\ntem uns 1418m de altitude"
        },
        {
            "author_id": "1292574756",
            "created_at": "2021-08-08T14:17:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424374091063173124"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.009992,
                        -20.041574
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "1424374091063173124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEACIF - T\u00c9CNICA DE EMPREGO DE AERONAVE NOS COMBATES A INC\u00caNDIOS FLORESTAIS - 2021. Embarque e Desenbarque no Pairado.  #Brigadistas #BOA #COMAVE #IEF #Brigadainc\u00eandioflorestal em Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a https://t.co/zejOElJRdT"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-08-08T14:05:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424371180551684099"
            ],
            "id": "1424371180551684099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/4xZFO77OOC"
        },
        {
            "author_id": "1098753294992846848",
            "created_at": "2021-08-08T13:57:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424369119223328768"
            ],
            "id": "1424369119223328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UTILIDADE P\u00daBLICA TER\u00ca: Parque Nacional t\u00e1 com entrada gratuita\u2764\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-08-08T13:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424366032496463881"
            ],
            "id": "1424366032496463881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atra\u00e7\u00e3o diferente para as fam\u00edlias que visitarem o espa\u00e7o no Dia dos Pais https://t.co/Wn9I02kXly"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-08T13:25:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424361148795785223"
            ],
            "id": "1424361148795785223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/dUHTNeof9E"
        },
        {
            "author_id": "1287591431805308929",
            "created_at": "2021-08-08T12:57:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424353975768428545"
            ],
            "id": "1424353975768428545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1969 \u2014 Criado o Parque Estadual de Jacupiranga, no estado de S\u00e3o Paulo, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "1227765699818479618",
            "created_at": "2021-08-08T12:16:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424343780874928131"
            ],
            "id": "1424343780874928131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/pbFx5TCabJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-08T11:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424332575380672519"
            ],
            "id": "1424332575380672519",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-08T11:32:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424332574869004291"
            ],
            "id": "1424332574869004291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No dia 24 de julho de 2021, o INPE divulgou alertas de desmatamento que somam 0,61 km\u00b2 na RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI / Maranh\u00e3o, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. Em julho, a RESERVA BIOL\u00d3GICA DO GURUPI acumula 0,71 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "52039590",
            "created_at": "2021-08-08T11:12:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424327660310827016"
            ],
            "id": "1424327660310827016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte do Itajur\u00fa... inaugura\u00e7\u00e3o foi em 1847 por Dom Pedro II em Parque Municipal da Fonte do Itajuru https://t.co/vzsUmNw4ta"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-08-08T11:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424324509503422465"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1039186100298899456",
                        "start": 136,
                        "username": "PrudentialdoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424324509503422465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 60 anos deste gigantesco cart\u00e3o-postal carioca, listamos caminhos com diferentes n\u00edveis de dificuldade. Oferecimento: @PrudentialdoBr\nhttps://t.co/mHfmNPh3X7"
        },
        {
            "author_id": "371149748",
            "created_at": "2021-08-08T07:32:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424272228699582465"
            ],
            "id": "1424272228699582465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil. #curiousphotos https://t.co/YFZW7UW2eg"
        },
        {
            "author_id": "13642662",
            "created_at": "2021-08-08T07:27:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424271085827239944"
            ],
            "id": "1424271085827239944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lauro Bacca: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pode ser mais rent\u00e1vel que o carv\u00e3o https://t.co/gjHrkLfBJ8"
        },
        {
            "author_id": "30729593",
            "created_at": "2021-08-08T05:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424235375405449219"
            ],
            "id": "1424235375405449219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio refor\u00e7a a\u00e7\u00f5es de combate a inc\u00eandios no Pantanal\n\nO Minist\u00e9rio do Meio Ambiente (MMA) informou que refor\u00e7ar\u00e1 as a\u00e7\u00f5es de combate a inc\u00eandios florestais no Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT) e no bioma do Pantanal em Mato Grosso  https://t.co/2PVhHQHVW0 https://t.co/e4eLXnEuEJ"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-08-08T04:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424230136879230978"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 150,
                        "id": "2620098734",
                        "start": 138,
                        "username": "FolhaPainel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424230136879230978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Demiss\u00e3o acontece em um momento de endurecimento na fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego ilegal de ve\u00edculos do tipo UTV no parque. Leia mais na coluna @FolhaPainel\n\nhttps://t.co/s5crE5xXkl"
        },
        {
            "author_id": "124063527",
            "created_at": "2021-08-08T04:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424229451450273793"
            ],
            "id": "1424229451450273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinto muita falta de ir fazer trilha no parque nacional e encontrar pequenas lagoinhas de \u00e1gua natural cheias de peixinhos e girinos e colocar meus p\u00e9s na \u00e1gua e observar os peixinhos brincando com meus p\u00e9s (comendo sujeira) huahuahuahuahua"
        },
        {
            "author_id": "3288634444",
            "created_at": "2021-08-08T03:27:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424210512368263169"
            ],
            "id": "1424210512368263169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea ganha 5 milh\u00f5es de d\u00f3lares mas \u00e9 obrigado a morar por 10 anos em um lugar aleat\u00f3rio da terra \n\nQue lugar voc\u00ea pegou?\nhttps://t.co/1T1spJCMTz\n\ne vamos de parque nacional na Austr\u00e1lia.. Perfeito! https://t.co/5L7ltjvFN2 https://t.co/Yok5JvCfV1"
        },
        {
            "author_id": "1958735294",
            "created_at": "2021-08-08T03:26:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424210396311953409"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "14311308",
                        "start": 119,
                        "username": "iG"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424210396311953409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u2024 Chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado ap\u00f3s aumentar fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/N5pirEfZTQ via @iG"
        },
        {
            "author_id": "1325839395174412291",
            "created_at": "2021-08-08T03:18:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424208391493259267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "68198719",
                        "start": 0,
                        "username": "iollinda"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "204905167",
                        "start": 10,
                        "username": "marciotrojan"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424208391493259267",
            "in_reply_to_user_id": "68198719",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iollinda @marciotrojan Falta de higiene que fala n\u00e9! Pois eu tomei banho at\u00e9 no Alto Capara\u00f3 no inverno,na \u00e1gua fria porque no parque nacional n\u00e3o tem chuveiro el\u00e9trico e o bunito que tem grana metendo essa pra mascarar a porquisse dele. Apaputaqueopareu viu"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-08T03:00:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424203745181814784"
            ],
            "id": "1424203745181814784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "43340387",
            "created_at": "2021-08-08T02:49:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424200997556084737"
            ],
            "id": "1424200997556084737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 214,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 75
            },
            "text": "Chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado ap\u00f3s aumentar fiscaliza\u00e7\u00e3o https://t.co/BmiY8ztj0N"
        },
        {
            "author_id": "1227765699818479618",
            "created_at": "2021-08-08T01:57:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424188065724223488"
            ],
            "id": "1424188065724223488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio belas montanhas capixabas \ud83c\udfd4\ufe0f N\u00e3o imaginei que estaria t\u00e3o frio assim \ud83e\udd76\nMas super indico, vale super a pena. em Parque Estadual De Pedra Azul https://t.co/4XkF59Ipk8"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T01:55:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424187364973457411"
            ],
            "id": "1424187364973457411",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.2 Parque Nacional da Tijuca\n\nO Parque tem trilhas das mais diversas dificuldades, dura\u00e7\u00f5es e sempre levando a lugares incr\u00edveis. V\u00e1rias delas se conectam com a Trilha Transcarioca.\n\nAbaixo um link com algumas delas de acordo com o n\u00edvel de dificuldade:\n\nhttps://t.co/dC96HDa6Nl https://t.co/XmEuYX2r43"
        },
        {
            "author_id": "923751960876077056",
            "created_at": "2021-08-08T01:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424184969560264712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "912503385772974081",
                        "start": 0,
                        "username": "aamandapbaptis"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1253207556723441664",
                        "start": 16,
                        "username": "dimineutrosk"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "35683567",
                        "start": 30,
                        "username": "klaatubox"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "407315449",
                        "start": 41,
                        "username": "hollandaflavio"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "199543315",
                        "start": 57,
                        "username": "filmemudo"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "3226266760",
                        "start": 68,
                        "username": "Alma_Preta"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "3335748125",
                        "start": 80,
                        "username": "galodeluta"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "245093843",
                        "start": 92,
                        "username": "aalaisribeiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424184969560264712",
            "in_reply_to_user_id": "912503385772974081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@aamandapbaptis @dimineutrosk @klaatubox @hollandaflavio @filmemudo @Alma_Preta @galodeluta @aalaisribeiro Foda se a estatua ,tem fdp que torrou hectares em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental,matou animais nativos e n\u00e3o levou nem um inquerito,mesmo com crime caracterizado e o povo preocupado com estatua horrorosa merm\u00e3o..a lei \u00e9 pra pobre mesmo pqp foda se a estatua"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T01:38:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424183307479158785"
            ],
            "id": "1424183307479158785",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20.1 Parque Nacional da Tijuca\n\nO Parque Nacional da Tijuca permeia v\u00e1rios bairros do Rio de Janeiro, fica literalmente no meio da cidade. Passa pelas Zonas Norte, Oeste e Sul. A entrada \u00e9 gratuita e na maioria das atra\u00e7\u00f5es voc\u00ea consegue chegar de \u00f4nibus ou por trilha ou de carro https://t.co/KBz6MgKozU"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-08T01:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424180013084069888"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "322093607",
                        "start": 30,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424180013084069888",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20. Parque Nacional da Tijuca @parnatijuca \n\nEsse aqui \u00e9 especial, merecia um fio bem longo s\u00f3 pra ele. \u00c9 o Parque mais visitado do Brasil.\n\nVou destacar apenas alguns lugares mas segue aqui um link com informa\u00e7\u00f5es oficiais pra adiantar:\n\nhttps://t.co/mzNu10EmFI https://t.co/mu2xIzzsNg"
        },
        {
            "author_id": "48551493",
            "created_at": "2021-08-08T01:23:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424179449952669701"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "131418981",
                        "start": 0,
                        "username": "miguegranados"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424179449952669701",
            "in_reply_to_user_id": "131418981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miguegranados Parque nacional Ngorongoro, Tanzania"
        },
        {
            "author_id": "2281374783",
            "created_at": "2021-08-08T00:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424168063054794761"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1424168063054794761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para rico poder brincar com seus brinquedinhos e empres\u00e1rio encher o cu de dinheiro, enquanto a natureza grita por socorro !\nGoverno Genocida dos inferno! \n#ForaBolsonaro\n#ForaBol\u5350onaroGenocida\n\nhttps://t.co/uDlE95iZme"
        },
        {
            "author_id": "1360095680182820864",
            "created_at": "2021-08-08T00:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424165605704351745"
            ],
            "id": "1424165605704351745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fatosefotosdamar\u00e9\nPonto de mergulho no Paran\u00e1 - Ilhas dos Currais e seus encantos naturais.\nAl\u00e9m do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, o Brasil tem tamb\u00e9m o de Abrolhos e de Fernando de Noronha. https://t.co/Hd0AiFsEJD \n#turismo #natureza #Curiosidades #mar\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "727278709397438468",
            "created_at": "2021-08-08T00:24:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424164674812190726"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "2868170959",
                        "start": 54,
                        "username": "valedocatimbau"
                    },
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "3291602273",
                        "start": 94,
                        "username": "rvlturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424164674812190726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha da Igrejinha + Homens sem cabe\u00e7a e o Chapad\u00e3o!\n@valedocatimbau @valedocatimbau_oficial @rvlturismo @rvltourteen em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/udasRNc7U4"
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-08T00:21:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424163937394769925"
            ],
            "id": "1424163937394769925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional del Iguaz\u00fa\" editado na Wikip\u00e9dia em espanhol:\nhttps://t.co/imXbKhjZ09\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/yhVZQHQyCm\n\nAs altera\u00e7\u00f5es no link foram adequadas?\nhttps://t.co/EHbysvEzsm"
        },
        {
            "author_id": "800823634080178176",
            "created_at": "2021-08-08T00:16:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424162606303039497"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5440599,
                        -20.38464028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1424162606303039497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novoscaminhostrekking em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/SJArkEEE2V"
        },
        {
            "author_id": "800823634080178176",
            "created_at": "2021-08-08T00:08:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424160614763700230"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5440599,
                        -20.38464028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "1424160614763700230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@novoscaminhostrekking em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tripui https://t.co/ccYHR2n7dW"
        },
        {
            "author_id": "1199014057",
            "created_at": "2021-08-08T00:05:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424159862683062276"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "82607884",
                        "start": 0,
                        "username": "AlkJulio_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424159862683062276",
            "in_reply_to_user_id": "82607884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlkJulio_ Sem d\u00favida no Parque Nacional Oulanka na Finl\u00e2ndia \ud83c\uddeb\ud83c\uddee, que conheci em 2011 e j\u00e1 retornei 2 vezes (2014 e 2019). https://t.co/ezCC2G7Kk8"
        },
        {
            "author_id": "74444498",
            "created_at": "2021-08-07T23:39:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424153242519363585"
            ],
            "id": "1424153242519363585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/SZGsa5hLnO"
        },
        {
            "author_id": "35797226",
            "created_at": "2021-08-07T23:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424151985717121025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1060894334827069441",
                        "start": 0,
                        "username": "eusou_marina"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 14,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "45083460",
                        "start": 22,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424151985717121025",
            "in_reply_to_user_id": "1060894334827069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eusou_marina @ICMBio @petrobras Pois \u00e9, prefeita. S\u00e3o 60 km2 de manguezais apenas dentro da unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Os alunos de Guapimirim precisam conhecer esse santu\u00e1rio!"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-07T23:14:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424147074308886528"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1424147074308886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha \ud83c\udf33\ud83d\udc9a em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/BA9orwQgkT"
        },
        {
            "author_id": "489832041",
            "created_at": "2021-08-07T23:01:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424143674414354443"
            ],
            "id": "1424143674414354443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque aqu\u00e1tico em S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa investe na preserva\u00e7\u00e3o ambiental \nA implanta\u00e7\u00e3o do Aquabeat, em S\u00e3o Jos\u00e9 da Lapa, ao lado do Parque Estadual Serra do Sobrado, \u00e9 realizada em local usado para explora\u00e7\u00e3o de areia por...\nhttps://t.co/vrJH59OhVx"
        },
        {
            "author_id": "1235329460498554880",
            "created_at": "2021-08-07T22:43:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424139232604479491"
            ],
            "id": "1424139232604479491",
            "in_reply_to_user_id": "1356660018205102084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MowokK Bom eu como apreciador de hist\u00f3ria normalmente pego passagens de locais hist\u00f3ricos como a acr\u00f3pole ou vilas italianas \nOu se tu quiser pode pegar uma foto de algum parque Nacional o que n\u00e3o falta \u00e9 refer\u00eancias"
        },
        {
            "author_id": "1406757677854822402",
            "created_at": "2021-08-07T22:24:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424134491979886592"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9f6a28d082002"
            },
            "id": "1424134491979886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prestigiando a  XXXVI Exposi\u00e7\u00e3o Estadual do Cavalo Mangalarga Marchador, no parque municipal, em Itaipava. (EVENTO COM TERMO DE AUTORIZA\u00c7\u00c3O ).\nParab\u00e9ns aos envolvidos! \n\n\ud83d\udc0e\u2665\ufe0f https://t.co/7crddUy6Pj"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-08-07T22:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424131177909194752"
            ],
            "id": "1424131177909194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/UquhM1kwFq"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-07T21:56:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424127337881276419"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1424127337881276419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilha \ud83c\udf33\u2764\ufe0f em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cdrb9AKFY8"
        },
        {
            "author_id": "1097282664539803649",
            "created_at": "2021-08-07T21:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424127329165586452"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "902953691879223305",
                        "start": 0,
                        "username": "richarlison97"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424127329165586452",
            "in_reply_to_user_id": "902953691879223305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@richarlison97 Richarlison, o homem alugou um parque nacional na cabe\u00e7a dos argentinos"
        },
        {
            "author_id": "145862466",
            "created_at": "2021-08-07T21:50:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424125864120360961"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.80755901,
                        -29.65745817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "1424125864120360961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal dos Morros - PNMM https://t.co/PGS6bznQiX"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-08-07T21:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424121169008119810"
            ],
            "id": "1424121169008119810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VILA DO GER\u00caS: termas e cascatas no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\ud83d\udc34\ud83c\udf32\n#passaportenobolso #Portugal #viajar \n https://t.co/pUo4GW5BJK"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-08-07T21:26:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424119877061779458"
            ],
            "id": "1424119877061779458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje, dia 07, \u00e0s 8h, teve a\u00e7\u00e3o do projeto \u201cInverno em Movimento\u201d, no Parque Municipal de Eventos. O evento \u00e9 uma iniciativa da Secretaria de Esporte e trouxe aulas de zumba, crossfit e funcional para os participantes. O evento seguiu todas as regras de combate \u00e0 Covid-19. https://t.co/0bsIvA9HLh"
        },
        {
            "author_id": "1390812493396779009",
            "created_at": "2021-08-07T20:44:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424109259982319620"
            ],
            "id": "1424109259982319620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro nomeia coronel da PMMA para comando do Parque Nacional dos\u00a0Len\u00e7\u00f3is https://t.co/VSMTawa6HC"
        },
        {
            "author_id": "1251625471659425792",
            "created_at": "2021-08-07T20:36:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424107267054612481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "892614041880985600",
                        "start": 0,
                        "username": "tikflosi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424107267054612481",
            "in_reply_to_user_id": "892614041880985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tikflosi Folha de S.Paulo: (2 min) Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/vOw6Y1HYE7 &lt;&lt;-- link da not\u00edcia \n\nConsidere assinar a Folha: https://t.co/EsqkNk2T8X"
        },
        {
            "author_id": "2448200956",
            "created_at": "2021-08-07T20:28:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424105204828475396"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49898303,
                        -9.38812569
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "1424105204828475396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque.\nAr livre.\nExerc\u00edcio.\nE pose do ao cair da tarde. em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/hYBTJBVqrG"
        },
        {
            "author_id": "69939722",
            "created_at": "2021-08-07T20:25:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424104325178134530"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.96666499,
                        -21.15248145
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59d67b1398533ab6"
            },
            "id": "1424104325178134530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal do Cristo https://t.co/pwBNcp7sMi"
        },
        {
            "author_id": "1258860714090995721",
            "created_at": "2021-08-07T20:14:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424101775016173572"
            ],
            "id": "1424101775016173572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e diga n\u00e3o ao PL 6024! Projeto de Lei quer reduzir os limites da Reserva Extrativista Chico Mendes e extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor. Mais um grave atentado \u00e0 preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Amaz\u00f4nia. https://t.co/77OUGLAYJ7 e assine agora! https://t.co/ztpdip4G15"
        },
        {
            "author_id": "394685427",
            "created_at": "2021-08-07T20:00:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424098134989447174"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863851,
                        -22.37250598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1424098134989447174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/dCuQNwU9SU"
        },
        {
            "author_id": "976897984305815552",
            "created_at": "2021-08-07T19:57:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424097498034016259"
            ],
            "id": "1424097498034016259",
            "in_reply_to_user_id": "976897984305815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Updade:dei uma volta enorme pra chegar no parque municipal \ud83e\udd21"
        },
        {
            "author_id": "3181025573",
            "created_at": "2021-08-07T19:38:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424092701578911746"
            ],
            "id": "1424092701578911746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(policialismo)\nsm.\n1. Excesso de poder em m\u00e3os das autoridades policiais; amplia\u00e7\u00e3o an\u00f4mala da esfera de atua\u00e7\u00e3o da pol\u00edcia, que passa a tratar de assuntos ordinariamente fora de sua al\u00e7ada https://t.co/2T8YSB2Q1z"
        },
        {
            "author_id": "52945790",
            "created_at": "2021-08-07T19:36:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424092084106145800"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "940631",
                        "start": 55,
                        "username": "a"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.4357679,
                        -20.4785036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "660da292cca0c39a"
            },
            "id": "1424092084106145800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sess\u00e3o Dia dos Pais! Papai Aur\u00e9lio e o pequeno Mathias @a.elainealves\n\n #paiefilhos\u2764\ufe0f #bereseixasfotografias #fotografiaexternas\n#fotografiadecriancas #fotosnoparque em Parque Municipal Dr. Leopoldo Correia Formiga https://t.co/FadZTvG2lr"
        },
        {
            "author_id": "809788824050077696",
            "created_at": "2021-08-07T19:23:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424088768341020680"
            ],
            "id": "1424088768341020680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado no Parque Estadual do Utinga, no Par\u00e1.\n#PortalAmaz\u00f4nia\nhttps://t.co/VnErkf5cVM"
        },
        {
            "author_id": "1354124765406097408",
            "created_at": "2021-08-07T19:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424085680616001536"
            ],
            "id": "1424085680616001536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado inaugura base operacional do Parque Estadual no\u00a0Itagua\u00e7u https://t.co/nySQ0aIyYm"
        },
        {
            "author_id": "1406282154066202673",
            "created_at": "2021-08-07T19:10:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424085648689012746"
            ],
            "id": "1424085648689012746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado inaugura base operacional do Parque Estadual no\u00a0Itagua\u00e7u https://t.co/vqJZ32CgVJ"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-07T19:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424082993019162626"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "22914738",
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424082993019162626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Relembre | PLs que removem quase 100 mil hectares de \u00e1reas protegidas em RO foram aprovados integralmente, ap\u00f3s governador n\u00e3o se manifestar dentro do prazo legal. Houve extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha das Flores e redu\u00e7\u00e3o da RDS do Limoeiro. @o_eco\nhttps://t.co/pRxliLScQO"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-07T18:59:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424082717176745991"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 148,
                        "id": "900348469",
                        "start": 138,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424082717176745991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exclus\u00e3o Social e Atropelo da Lei  na Implementa\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jurupar\u00e1 - PEJU - Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/GBNIKAgSTF via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1284464230159319044",
            "created_at": "2021-08-07T18:53:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424081289414643717"
            ],
            "id": "1424081289414643717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/jw6gSGmFSY Instagram @ soniajacinto3 - Canal do Youtube EU CONTO - Twiter @ SoniaMa82630720"
        },
        {
            "author_id": "7215012",
            "created_at": "2021-08-07T18:28:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424074868769820683"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1424074868769820683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34 en Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/csVJ8rxWco"
        },
        {
            "author_id": "7215012",
            "created_at": "2021-08-07T18:25:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424074315541192704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -25.50040885,
                        37.78217886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33deabb4940037b8"
            },
            "id": "1424074315541192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0b en Monumento Natural da Caldeira Velha https://t.co/MWyHXZ8Okd"
        },
        {
            "author_id": "35588436",
            "created_at": "2021-08-07T18:18:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424072563320365064"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.54401398,
                        -23.45730858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "1424072563320365064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Jos\u00e9 Hettefleis https://t.co/Loni8UGjj3"
        },
        {
            "author_id": "929940518557114368",
            "created_at": "2021-08-07T18:00:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424067857869164546"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "436287771",
                        "start": 99,
                        "username": "MarinaComes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424067857869164546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00e1ssaro n\u00e3o canta por ter uma resposta, mas por ter uma can\u00e7\u00e3o.\n\u2014 prov\u00e9rbio mandarim\n\u2800\nFoto por @marinacomes no Parque Nacional das Orqu\u00eddeas de Singapura. https://t.co/CbJ1zgHzz7"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2021-08-07T18:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424067820241838080"
            ],
            "id": "1424067820241838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano raro \u00e9 avistado no Parque Estadual do Utinga, no Par\u00e1. Confira imagens:\n#PortalAmaz\u00f4nia\nhttps://t.co/Kdl7QYlNtT"
        },
        {
            "author_id": "394685427",
            "created_at": "2021-08-07T17:49:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424065057718079489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9863851,
                        -22.37250598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1424065057718079489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis https://t.co/YPnopG9xTI"
        },
        {
            "author_id": "3531088697",
            "created_at": "2021-08-07T17:48:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424064950222393345"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "955770009397223424",
                        "start": 0,
                        "username": "Kurowp"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1148253007613759489",
                        "start": 8,
                        "username": "twocarecaman"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424064950222393345",
            "in_reply_to_user_id": "955770009397223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kuroWP @twocarecaman Acho linda essa cidade eu \u00eda muito quando minha v\u00f3 estava viva ela adorava ir no quitandinha e no parque municipal, e fazer compra na rua 13. Al\u00e9m de parentes por parte de pai que tem casa l\u00e1 e em teres\u00f3polis do lado do comari. L\u00e1 eu ando de noite de boa... mas \u00e9 muito frio... XD"
        },
        {
            "author_id": "1102286906",
            "created_at": "2021-08-07T17:43:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424063760692654089"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34497512,
                        -3.68729774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "1424063760692654089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de Prote\u00e7\u00e3o Integral Ref\u00fagio de Vida Silvestre\u00a0(REVIS) Pedra da Andorinha, no distrito de Taperuaba. em Pedra Da Andorinha-Taperuaba https://t.co/DK90m3Sef9"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2021-08-07T17:36:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424061782704918536"
            ],
            "id": "1424061782704918536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lauro Bacca: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim pode ser mais rent\u00e1vel que o carv\u00e3o https://t.co/VAwnu9CD0h"
        },
        {
            "author_id": "202675522",
            "created_at": "2021-08-07T17:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424056257640603656"
            ],
            "id": "1424056257640603656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado a nossa sugest\u00e3o \u00e9 a Floresta Nacional de Bras\u00edlia!\n\nFLONA, como \u00e9 conhecida, \u00e9 um espa\u00e7o de preserva\u00e7\u00e3o pr\u00f3ximo a Taguatinga, na via estrutural/BR070. https://t.co/89uU3s3XCk"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-08-07T16:55:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424051650277302273"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1424051650277302273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/aMgtbSGUB2"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-08-07T16:34:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424046205387087876"
            ],
            "id": "1424046205387087876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/GSLOwt3eku"
        },
        {
            "author_id": "8950852",
            "created_at": "2021-08-07T16:20:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424042878683295747"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 275,
                        "id": "60308116",
                        "start": 260,
                        "username": "kmendoncafilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424042878683295747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, comunidade de Revolta, Munic\u00edpio de Belterra - PA. Encontro essa placa ex\u00f3tica.\n\nA \u00fanica coisa que tem l\u00e1 \u00e9 um museu do seringueiro, desativado. \n\nNo final da tarde pra noite tinha bacurau pra todos os lados.\n\nLembrei de um filme @kmendoncafilho https://t.co/rIgtct8Qmr"
        },
        {
            "author_id": "182163013",
            "created_at": "2021-08-07T15:43:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424033354102493185"
            ],
            "id": "1424033354102493185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\uddec\ud83c\uddf7 Na Gr\u00e9cia um bombeiro morreu e outros 20 ficaram feridos enquanto combatiam um inc\u00eandio que amea\u00e7ava o parque nacional mais importante da capital grega, Atenas. O pa\u00eds registra a pior onda de calor dos \u00faltimos 30 anos, com temperaturas atingindo os 45 \u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "58231899",
            "created_at": "2021-08-07T15:40:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424032809555877891"
            ],
            "id": "1424032809555877891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucano Ara\u00e7ari, raro, \u00e9 avistado no Parque Estadual do\u00a0Utinga https://t.co/bVh4U8MedT"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-07T15:38:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424032323482263553"
            ],
            "id": "1424032323482263553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 que somaram 1,07 km\u00b2, acumulando 2 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DE ALTAMIRA / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 1,61 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2348975328",
            "created_at": "2021-08-07T15:37:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424032030493392901"
            ],
            "id": "1424032030493392901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/yr5LJIfbjQ"
        },
        {
            "author_id": "723674931695902720",
            "created_at": "2021-08-07T15:05:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424023792544849938"
            ],
            "id": "1424023792544849938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/eESgA1iBXw"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-07T14:56:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424021649742049280"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1424021649742049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava com saudade de ver um pouco de mundo... em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/DBJ67pzAjT"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2021-08-07T14:54:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424021125877673987"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "1424021125877673987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es de defesa ambiental e movimento ind\u00edgena do Acre lan\u00e7am campanha para colher assinaturas contra o PL 6024, que extingue o Parque Nacional da Serra do Divisor e reduz o tamanho da Resex Chico Mendes.  \n\nAcesse o site da campanha \n\nhttps://t.co/5lafJDIZQ4"
        },
        {
            "author_id": "1262823247059529734",
            "created_at": "2021-08-07T14:25:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424013763267661834"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "4086241565",
                        "start": 0,
                        "username": "eunctzen"
                    }
                ]
            },
            "id": "1424013763267661834",
            "in_reply_to_user_id": "4086241565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eunctzen eu vou visitar um monumento natural com ele em atibaia!! chama pedra grande, l\u00e1 tem uns 1418 m de altitude"
        },
        {
            "author_id": "192931138",
            "created_at": "2021-08-07T14:12:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424010642936274945"
            ],
            "id": "1424010642936274945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sua demiss\u00e3o acontece em um momento de endurecimento na fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego de quadriciclos, ve\u00edculos do tipo UTV (esp\u00e9cie de h\u00edbrido entre quadriciclo e carro) e at\u00e9 helic\u00f3pteros que acessavam ilegalmente o parque!\nhttps://t.co/wBDfFdge5s"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2021-08-07T13:45:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424003817868255235"
            ],
            "id": "1424003817868255235",
            "in_reply_to_user_id": "67778641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um bombeiro volunt\u00e1rio foi morto em um inc\u00eandio que amea\u00e7ava o parque nacional mais importante da capital grega, e pelo menos 20 pessoas ficaram feridas em inc\u00eandios durante a pior onda de calor do pa\u00eds em 30 anos, com temperaturas de at\u00e9 45 \u00b0C https://t.co/X7EtlFz5c2"
        },
        {
            "author_id": "1318887549457354755",
            "created_at": "2021-08-07T13:33:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1424000865749409795"
            ],
            "id": "1424000865749409795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PL 6024/2019, de autoria da Deputada Mara Rocha, quer extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, colocando em risco uma das maiores biodiversidade do mundo. O texto prev\u00ea tamb\u00e9m a redu\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nA investida para acabar com as florestas. https://t.co/cxA7FCTbcC"
        },
        {
            "author_id": "1344714162",
            "created_at": "2021-08-07T13:03:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423993282816774147"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1410119389",
                        "start": 0,
                        "username": "nelsonpaffi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423993282816774147",
            "in_reply_to_user_id": "1410119389",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "@nelsonpaffi Ainda bem q nem conseguiu comprar 3 \"fazendas de gado\".\nhttps://t.co/kgQjrFfkro"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-07T13:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423992416588156932"
            ],
            "id": "1423992416588156932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 94,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "\ud83c\udfde\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ECOTURISMO\n\n#Voc\u00eaViu?\n\n+Um leil\u00e3o de parque nacional realizado pelo MMA, ICMBio e PPI! A Flona de S\u00e3o Francisco de Paula \u00e9 a terceira unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal no processo e consolida o novo modelo de concess\u00f5es do MMA! \n\nGoverno do Brasil: #AmbientalismoDeResultado https://t.co/ekiq5RcMTA"
        },
        {
            "author_id": "1141490324176613376",
            "created_at": "2021-08-07T12:59:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423992075238903811"
            ],
            "id": "1423992075238903811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/wkWJOqPOIT"
        },
        {
            "author_id": "515540998",
            "created_at": "2021-08-07T12:50:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423989848105537541"
            ],
            "id": "1423989848105537541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 https://t.co/XLvOUxEgtY"
        },
        {
            "author_id": "3589345337",
            "created_at": "2021-08-07T12:48:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423989352514965506"
            ],
            "id": "1423989352514965506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 113,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 27
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado.\n\nDemiss\u00e3o acontece em um momento de endurecimento na fiscaliza\u00e7\u00e3o do tr\u00e1fego ilegal de ve\u00edculos do tipo UTV no parque\n\n https://t.co/PQcw8ljwS1"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-07T12:46:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423988929477455875"
            ],
            "id": "1423988929477455875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tesourinha\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/8ONLP9UVpA"
        },
        {
            "author_id": "30671481",
            "created_at": "2021-08-07T12:08:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423979378581643269"
            ],
            "id": "1423979378581643269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/crZTUBPhex As sa\u00favas est\u00e3o devorando o meio ambiente. Parem essa gente do mal!!!!"
        },
        {
            "author_id": "17874034",
            "created_at": "2021-08-07T12:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423977472543100932"
            ],
            "id": "1423977472543100932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem dirige o parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses? Um bi\u00f3logo, um cara que estuda fauna e flora\u2026 n\u00e3o, a atual administra\u00e7\u00e3o colocou l\u00e1 um policial militar. Blz, agora o lugar ficou protegido\u2026 n\u00e3o, pera! https://t.co/ZqOWzw1JBF"
        },
        {
            "author_id": "1111847184973090816",
            "created_at": "2021-08-07T11:59:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423977142640123907"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "743649391651733504",
                        "start": 0,
                        "username": "laylavictoriart"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423977142640123907",
            "in_reply_to_user_id": "743649391651733504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laylavictoriart uma vez quando eu era pequena, uns 11, eu tava voltando pra casa sozinha, do centro da cidade de BH, na cal\u00e7ada do parque municipal um cara me agarrou e come\u00e7ou a me assediar, mas n\u00e3o deu nem 1 segundo pra brotar um cara gigante na nossa frente e mandar ele me largar se n\u00e3o ele+"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2021-08-07T11:53:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423975518261727242"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "1351869533372502020",
                        "start": 73,
                        "username": "maladedestinos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423975518261727242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea pudesse escolher o destino do final de semana, qual seria? \ud83d\udcad \n\n\ud83d\udcf8 @maladedestinos (IG)\n\ud83d\udccd Parque Nacional da Tijuca - RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n\ud83d\udc49 N\u00e3o esque\u00e7a de marcar @SkyscannerBrasil ou #SkyscannerBrasil, no Instagram, para ter a chance de aparecer por aqui https://t.co/6p30Q0KqIl"
        },
        {
            "author_id": "1005220775962521601",
            "created_at": "2021-08-07T11:46:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423973844319182855"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "165487488",
                        "start": 0,
                        "username": "desiree_mramos"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1005138666027667456",
                        "start": 16,
                        "username": "LEVeg_Unesp"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1001817584000557056",
                        "start": 29,
                        "username": "AleTFidelis"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1262839059954663425",
                        "start": 42,
                        "username": "MartinsG_Raquel"
                    },
                    {
                        "end": 70,
                        "id": "711502471",
                        "start": 59,
                        "username": "cassy_anne"
                    },
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "2327175950",
                        "start": 71,
                        "username": "HeloizaZirondi"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "1005137657146609664",
                        "start": 87,
                        "username": "ju_mgteixeira"
                    },
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "165487488",
                        "start": 149,
                        "username": "desiree_mramos"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423973844319182855",
            "in_reply_to_user_id": "165487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@desiree_mramos @LEVeg_Unesp @AleTFidelis @MartinsG_Raquel @cassy_anne @HeloizaZirondi @ju_mgteixeira Essa \u00e9 a dos saltos, dentro do parque nacional @desiree_mramos"
        },
        {
            "author_id": "1158737830472015872",
            "created_at": "2021-08-07T11:45:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423973445570899969"
            ],
            "id": "1423973445570899969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA DOS PAIS | Para os que buscam oportunidades de lazer no Dia dos Pais (8), em Bel\u00e9m, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga s\u00e3o op\u00e7\u00f5es. Os pontos tur\u00edsticos ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o musical especial para celebrar a data. https://t.co/2cKOCZUn3M"
        },
        {
            "author_id": "301389197",
            "created_at": "2021-08-07T11:43:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423972975594905602"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "4704361636",
                        "start": 72,
                        "username": "concellolobios"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1003933749921435648",
                        "start": 88,
                        "username": "RXures"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "1259833930087387137",
                        "start": 96,
                        "username": "m_terras_bouro"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "981787797320282112",
                        "start": 112,
                        "username": "portasdoxures"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423972975594905602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 Reserva da Biosfera Xur\u00e9s-Ger\u00eas \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\n@concellolobios @RXures @m_terras_bouro @portasdoxures https://t.co/vSZpH8zNvC"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-08-07T11:42:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423972826881605632"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423972826881605632",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Veja s\u00f3:\n\nO chefe do parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses foi DEMITIDO por fazer o trabalho dele!\n\nO PM foi DEMITIDO ap\u00f3s  endurecer a fiscaliza\u00e7\u00e3o de quadriciclos e  helic\u00f3pteros (!) q acessavam ILEGALMENTE o parque.\n\n\u00c9 DESCARADO! Quem TRABALHA t\u00e1 fora!\nhttps://t.co/kdaROn5k3K"
        },
        {
            "author_id": "448337190",
            "created_at": "2021-08-07T11:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423972765313421312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "74756085",
                        "start": 0,
                        "username": "BolsonaroSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423972765313421312",
            "in_reply_to_user_id": "74756085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BolsonaroSP Veja s\u00f3:\n\nO chefe do parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses foi DEMITIDO por fazer o trabalho dele!\n\nO PM foi DEMITIDO ap\u00f3s  endurecer a fiscaliza\u00e7\u00e3o de quadriciclos e  helic\u00f3pteros (!) q acessavam ILEGALMENTE o parque.\n\n\u00c9 DESCARADO! Quem TRABALHA t\u00e1 fora!\nhttps://t.co/kdaROn5k3K"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-07T11:37:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423971557991276545"
            ],
            "id": "1423971557991276545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O INPE alertou, no dia 26 de julho de 2021, o desmatamento de 1,91 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 / Par\u00e1. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DE CAXIUAN\u00c2 foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-08-07T11:30:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423969726104018956"
            ],
            "id": "1423969726104018956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/d9QAUXBNPs"
        },
        {
            "author_id": "1324056396741181448",
            "created_at": "2021-08-07T11:29:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423969481756401668"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1138172129525096450",
                        "start": 0,
                        "username": "marina_helou"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423969481756401668",
            "in_reply_to_user_id": "1138172129525096450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marina_helou Oi Marina bom dia, vamos avan\u00e7ar tamb\u00e9m no di\u00e1logo entre moradores e governo no parque estadual do Jurupar\u00e1 n\u00f3s e o meio ambiente est\u00e1 precisando de ajuda. Podemos marcar uma agenda para deputada conhecer o caso ?"
        },
        {
            "author_id": "44251759",
            "created_at": "2021-08-07T10:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423957120060432385"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "1423957120060432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coronel Fl\u00e1vio da Pol\u00edcia Militar do Maranh\u00e3o \u00e9 nomeado chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  https://t.co/sYShP3R7iF"
        },
        {
            "author_id": "1020383360806522881",
            "created_at": "2021-08-07T09:25:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423938412638347264"
            ],
            "id": "1423938412638347264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia\nhttps://t.co/HmYZH8sAWn"
        },
        {
            "author_id": "1066755720203419648",
            "created_at": "2021-08-07T08:02:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423917391382257668"
            ],
            "id": "1423917391382257668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painel: Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/ypdIclu7Aq"
        },
        {
            "author_id": "118624862",
            "created_at": "2021-08-07T03:46:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423853018672402432"
            ],
            "id": "1423853018672402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigante Isaquias Queiroz...\n\nlembrei do dia que disputei canoagem nas \u00e1guas do Parque Municipal de Belo Horizonte, aquela \u00e1gua limpa, caindo na minha pessoa, que beleza..."
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-07T03:23:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423847256738893824"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "189584079",
                        "start": 119,
                        "username": "IgorLTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423847256738893824",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "17.1 Observa\u00e7\u00e3o: tamb\u00e9m no Parque Natural Municipal da Prainha tem trilhas e mirantes como o Mirante do Caet\u00e9. Dica do @IgorLTavares .\n\nAgora por conta da pandemia tem que agendar porque tem limite de pessoas por trilha.\n\nhttps://t.co/inmYG4eJmK\n\n\ud83d\udd58 Ter\u00e7a a domingo, das 6h \u00e0s 17h https://t.co/RAuWtPBFc8"
        },
        {
            "author_id": "3355746328",
            "created_at": "2021-08-07T03:22:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423846877259251714"
            ],
            "id": "1423846877259251714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4390,
                "quote_count": 58,
                "reply_count": 39,
                "retweet_count": 1094
            },
            "text": "Veja s\u00f3:\n\nO chefe do parque dos len\u00e7\u00f3is maranhenses foi DEMITIDO por fazer o trabalho dele!\n\nO PM foi DEMITIDO ap\u00f3s  endurecer a fiscaliza\u00e7\u00e3o de quadriciclos e  helic\u00f3pteros (!) q acessavam ILEGALMENTE o parque.\n\n\u00c9 DESCARADO! Quem TRABALHA t\u00e1 fora!\nhttps://t.co/N82N6V1CQt"
        },
        {
            "author_id": "1100919621845168130",
            "created_at": "2021-08-07T02:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423836305973207043"
            ],
            "id": "1423836305973207043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 t\u00e3o querendo destruir o Parque Nacional do Divisor de novo s\u00e9rio n\u00e3o tem um dia de paz na bosta desse pa\u00eds"
        },
        {
            "author_id": "14594813",
            "created_at": "2021-08-07T02:37:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423835545826906116"
            ],
            "id": "1423835545826906116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 140,
                "quote_count": 10,
                "reply_count": 12,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/s5crE5xXkl"
        },
        {
            "author_id": "541994047",
            "created_at": "2021-08-07T02:29:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423833690724085764"
            ],
            "id": "1423833690724085764",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "grupo de Dinomys branickii \u2013 animal conhecido como \u201cpacarana\u201d ou \u201cpaca-de-rabo\u201d - foi registrado em v\u00eddeo pela primeira vez na Reserva Extrativista Chico Mendes, no Acre.\n https://t.co/qCG4Wm9OgG\n\nhttps://t.co/uBhsVJ4zVT"
        },
        {
            "author_id": "10710422",
            "created_at": "2021-08-07T02:25:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423832671923236869"
            ],
            "id": "1423832671923236869",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/wslDe3zmoa"
        },
        {
            "author_id": "2620098734",
            "created_at": "2021-08-07T02:24:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423832298944966657"
            ],
            "id": "1423832298944966657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s endurecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, chefe do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 exonerado https://t.co/ti33etkV6a"
        },
        {
            "author_id": "1368684522993246213",
            "created_at": "2021-08-07T02:05:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423827734380392453"
            ],
            "id": "1423827734380392453",
            "in_reply_to_user_id": "1038540543998025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pnelsxn Boa noite parque municipal no Eus\u00e9bio https://t.co/2p15A9H4wx"
        },
        {
            "author_id": "1223752876822028288",
            "created_at": "2021-08-07T02:02:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423826931951230984"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 142,
                        "id": "91109801",
                        "start": 129,
                        "username": "wilsonlimaAM"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423826931951230984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3\n\nLeia mais em https://t.co/DkypevB7M9\n\n@wilsonlimaam \n@semaamazonas \n@reservasustentavel https://t.co/bOIb8BzlI7"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-07T01:56:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423825318675157000"
            ],
            "id": "1423825318675157000",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14. Parque Estadual da Pedra Branca\nEsse parque \u00e9 GIGANTE e tem 3 entradas principais (Camorim, Taquara, Realengo). Tem Trilhas, cachoeiras, lago, a\u00e7ude, etc. Depende de por onde voc\u00ea entrar.\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67: \u26aa\n\ud83d\ude98:  Depende\nTransporte p\u00fablico: \ud83d\ude8c  \n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gratuito\n\ud83d\udcac: https://t.co/QhWgPq0Vn0 https://t.co/wF3ky6G4Ql"
        },
        {
            "author_id": "149641725",
            "created_at": "2021-08-07T01:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423813037480419334"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "289710026",
                        "start": 63,
                        "username": "DaniGodez"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423813037480419334",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste que meu ultimo dia de liberdade antes da pandemia, eu e @DaniGodez t\u00ednhamos combinado de andar na canoa do parque municipal na pr\u00f3xima vez que f\u00f4ssemos l\u00e1. Dava tempo de treinar pra Paris2024."
        },
        {
            "author_id": "91397384",
            "created_at": "2021-08-07T00:57:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423810493525921793"
            ],
            "id": "1423810493525921793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro parque nacional do Brasil! Parque Nacional do Itatiaia-Agulhas Negras com @dojorgecampos @marcio_dtp @marinabaldim em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/P81cMZJeTw"
        },
        {
            "author_id": "98875202",
            "created_at": "2021-08-07T00:56:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423810265569583106"
            ],
            "id": "1423810265569583106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 https://t.co/7WN0Pzjq0l"
        },
        {
            "author_id": "68718504",
            "created_at": "2021-08-07T00:51:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423809092343189514"
            ],
            "id": "1423809092343189514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, Itatiaia - RJ / Julho 2021\n#turistando #parquenacionaldeitatiaia #itatiaia #trilha #inverno em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/1sZ4sRJFMQ"
        },
        {
            "author_id": "1133436682961915905",
            "created_at": "2021-08-07T00:46:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423807771250659333"
            ],
            "id": "1423807771250659333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Do total de 337 UCs com desmatamento, 24 tiveram mais de 1.000 hectares desmatados, sendo 13 delas APAs (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). Elas est\u00e3o localizadas em nove estados: PA, RO, BA, TO, AC, MT, MA, PI e GO. Acesse o relat\u00f3rio completo em https://t.co/EXag7hzNw4 https://t.co/rbueHYh5m2"
        },
        {
            "author_id": "40805818",
            "created_at": "2021-08-07T00:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423801554491088896"
            ],
            "id": "1423801554491088896",
            "in_reply_to_user_id": "40805818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4. Parque da Cidade do Rio de Janeiro\n\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental com museu, obras de arte, r\u00edo, trilhas, muito verde e ar puro. Tem parquinho pras crian\u00e7as.\n\ud83d\udccd: G\u00e1vea\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67: \u26aa\n\ud83d\ude98:\ud83d\udc4d (gratuito)\nTransporte p\u00fablico: \ud83d\ude8c + caminhada ou moto t\u00e1xi\n\ud83c\udf9f\ufe0f: Gratuito https://t.co/6CaaDf8s25"
        },
        {
            "author_id": "831932694",
            "created_at": "2021-08-07T00:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423801518264885249"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.434971,
                        -27.546753
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "1423801518264885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06/2021 \ud83c\udf25 em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/FuvrxsaWVt"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2021-08-07T00:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423799035555680269"
            ],
            "id": "1423799035555680269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaro raro \u00e9 avistado no Parque Estadual do Utinga https://t.co/xuUGs21eaV https://t.co/aSSt025yG2"
        },
        {
            "author_id": "1163992138360733696",
            "created_at": "2021-08-07T00:05:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423797325508534275"
            ],
            "id": "1423797325508534275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mt bom meditar no parque municipal mo cheiro de mijo \ud83c\udf43\ud83c\udf43\ud83c\udf43"
        },
        {
            "author_id": "1335008269060943872",
            "created_at": "2021-08-06T23:54:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423794640315113474"
            ],
            "id": "1423794640315113474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/3ejHK9KBX2"
        },
        {
            "author_id": "1538288773",
            "created_at": "2021-08-06T23:29:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423788268601188353"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05679,
                        -22.48211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "1423788268601188353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luxo para mim \u00e9 ser feliz com o pouco que tenho, sem invejar nada de ningu\u00e9m.\u00a0\n#PiqueEuropeu em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/pN7vxPCLKe"
        },
        {
            "author_id": "1147573934583373824",
            "created_at": "2021-08-06T23:10:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423783691499839494"
            ],
            "id": "1423783691499839494",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu percebo que o EAD nas minhas condi\u00e7\u00f5es \u00e9 quase totalmente ineficiente quando minha me faz uma pergunta B\u00c1SICA sobre unidade de conserva\u00e7\u00e3o cuja eu fiz uma disciplina INTEIRA, li a caralha do SNUC, fiz prova sobre e eu simplesmente n lembrei de nada, NADA!"
        },
        {
            "author_id": "1407339172973645830",
            "created_at": "2021-08-06T22:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423777931730604033"
            ],
            "id": "1423777931730604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma \u00e1rea protegida na costa atl\u00e2ntica norte do Brasil. \u00c9 conhecido pela sua vasta paisagem des\u00e9rtica de grandes dunas de areia branca e pelas lagoas sazonais de \u00e1gua da chuva. \n\n#Brasil, #God, #cria\u00e7\u00e3odeDeus, #nature, #America, #world https://t.co/cVn2KNsftC"
        },
        {
            "author_id": "1268704459154227202",
            "created_at": "2021-08-06T22:45:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423777168513961985"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "10228272",
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423777168513961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Francisco do Sul/SC \u2013 Centro hist\u00f3rico / Trilha Parque Municipal https://t.co/kjI7dUDWws via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53735328",
            "created_at": "2021-08-06T22:42:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423776550219042820"
            ],
            "id": "1423776550219042820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3 ganha nova embarca\u00e7\u00e3o https://t.co/RZF7y4Yx12"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-06T22:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423775919177674752"
            ],
            "id": "1423775919177674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "1329077387301056521",
            "created_at": "2021-08-06T22:36:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423775047051776008"
            ],
            "id": "1423775047051776008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/RR7xSNZ4xD"
        },
        {
            "author_id": "140504463",
            "created_at": "2021-08-06T22:33:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423774303913455616"
            ],
            "id": "1423774303913455616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wilson Lima entrega nova embarca\u00e7\u00e3o para Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do\u00a0Uatum\u00e3 https://t.co/t4HPc6yE07"
        },
        {
            "author_id": "3416719163",
            "created_at": "2021-08-06T22:27:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423772652037189634"
            ],
            "id": "1423772652037189634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a cada aventura de sua vida valer a pena. em Parque Municipal da Muritiba https://t.co/HDEyfnkoDr"
        },
        {
            "author_id": "1341862477588557825",
            "created_at": "2021-08-06T22:17:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423770128173371414"
            ],
            "id": "1423770128173371414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de qualquer forma ele ia pegar o dodo\nent\u00e3o passo pano porque ela achou mais seguro porque era area protegida https://t.co/YM1I9kf6ZK"
        },
        {
            "author_id": "695795378638221312",
            "created_at": "2021-08-06T21:34:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423759385961041930"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92528831,
                        -21.71972529
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "1423759385961041930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O pr\u00e9 requisito \u00e9 transbordar-se!\" \ud83c\udf43\u270c\ud83c\udffc\u2764\ufe0f @ Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/huca2sXhiL"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-08-06T21:30:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423758365772156928"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "49200087",
                        "start": 57,
                        "username": "Mblockk"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423758365772156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das sequ\u00f3ias, Calif\u00f3rnia, EUA\ud83c\udf33\u2764\n\nFollow: @mblockk https://t.co/X0dJDPXehQ"
        },
        {
            "author_id": "57775846",
            "created_at": "2021-08-06T21:17:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423755051525361664"
            ],
            "id": "1423755051525361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prefeitura de Pirabas manda enterrar cavalos pr\u00f3ximo a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttps://t.co/b01aREf7eQ"
        },
        {
            "author_id": "1370180791976783874",
            "created_at": "2021-08-06T20:53:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423749172927373312"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 267,
                        "id": "1581222497248313344",
                        "start": 252,
                        "username": "DanielaRiquiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423749172927373312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso! \nSimplesmente vejo DEUS!\n155 mil hectares do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranheses .\n\n.\n.\n \n@interturismonordeste, valeu Socorro. Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ficar\u00e3o para hist\u00f3ria!\n.\n.\n.\n\n@mattbarberhair\n@victoriafemme_store\n@loprestipaixaohair\n@danielariquiel\n@otica_xv https://t.co/AXby8Gt5Lk"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-08-06T20:43:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423746593291898885"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "2365589762",
                        "start": 110,
                        "username": "ICLEI_SAMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423746593291898885",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf31O Parque Natural Municipal do Tabuleiro, faz parte do Programa de Acelera\u00e7\u00e3o para Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o do @ICLEI_SAMS e busca fortalecer e desenvolver as capacidades e governan\u00e7a da gest\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o municipais."
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-08-06T20:42:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423746283110547463"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "2365589762",
                        "start": 81,
                        "username": "ICLEI_SAMS"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "33887567",
                        "start": 94,
                        "username": "RodrigoPerpetuo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423746283110547463",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf0e #ICLEIemConcei\u00e7\u00e3odoMatoDentro\n\nNesta sexta-feira (06/08), os representantes do @ICLEI_SAMS, @RodrigoPerpetuo, Armelle Cibaka, Victor Ferraz, Bianca Cantoni e Mar\u00edlia Israel, visitam o viveiro do Instituto Espinha\u00e7o e o Parque Natural Municipal do Tabuleiro. https://t.co/7iHeHbzUJU"
        },
        {
            "author_id": "20377420",
            "created_at": "2021-08-06T20:27:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423742451639070730"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2822662924",
                        "start": 0,
                        "username": "LinusRosacruz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423742451639070730",
            "in_reply_to_user_id": "2822662924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LinusRosacruz Sou Desenvolvedor de Sistemas a 35 anos e afirmo: n\u00e3o h\u00e1 sistema 100% confi\u00e1vel. \nQuanto mais esta urna vagabunda.\n\nMas a impress\u00e3o deve ficar dentro da \u00e1rea protegida, o comprovante n\u00e3o pode ser destacado e deve cair direto dentro da urna, sen\u00e3o vai virar zona."
        },
        {
            "author_id": "132480664",
            "created_at": "2021-08-06T20:13:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423739120346615809"
            ],
            "id": "1423739120346615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roniele \u00e9 um verdadeiro guardi\u00e3o da natureza, defensor da nossa fauna, flora, dunas e \u00e1guas e teve sua vida amea\u00e7ada por contrariar os interesses daqueles que querem se apropriar de forma indevida das \u00e1reas protegidas pelo Parque Estadual do Coc\u00f3. \n\n(Continua)"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-08-06T19:42:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423731105560154112"
            ],
            "id": "1423731105560154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que buscam uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer para o Dia dos Pais em Bel\u00e9m, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga, complexos administrados pela Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000, ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o musical especial para celebrar a\n\nhttps://t.co/ZlV3ZHh52l https://t.co/nbmw81BUUx"
        },
        {
            "author_id": "395905491",
            "created_at": "2021-08-06T19:41:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423731050803613705"
            ],
            "id": "1423731050803613705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aos que buscam uma boa op\u00e7\u00e3o de lazer para o Dia dos Pais em Bel\u00e9m, a Esta\u00e7\u00e3o das Docas, o Mangal das Gar\u00e7as e o Parque Estadual do Utinga, complexos administrados pela Organiza\u00e7\u00e3o Social Par\u00e1 2000, ter\u00e3o programa\u00e7\u00e3o musical especial para celebrar a\n\nhttps://t.co/r0gR8U4N8w https://t.co/0zsjIpxq1z"
        },
        {
            "author_id": "17820083",
            "created_at": "2021-08-06T19:01:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423720874172157956"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1423720874172157956",
            "in_reply_to_user_id": "17820083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PL6024N\u00e3o\n\nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/PthjIPrYy2 \nAcesse, assine e compartilhe em sua rede."
        },
        {
            "author_id": "1085917835619155970",
            "created_at": "2021-08-06T19:01:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423720780890771456"
            ],
            "id": "1423720780890771456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o, trilheiros de plant\u00e3o! O munic\u00edpio de Teres\u00f3polis, inaugurou a trilha do Tangar\u00e1. O passeio, realizado no Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis, tem cerca de 1.100 metros de extens\u00e3o e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para toda a fam\u00edlia. https://t.co/OVgl5dWxgB"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-06T19:00:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423720627450613762"
            ],
            "id": "1423720627450613762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma equipe do Ex\u00e9rcito Brasileiro e da Funai identificaram invas\u00e3o e #desmatamento nos limites da Terra Ind\u00edgena Kawahiva do Rio Pardo e da Reserva Extrativista Guariba-Roosevelt, em Colniza. As duas \u00e1reas s\u00e3o habitadas por #ind\u00edgenas isolados.\nhttps://t.co/oJ87sLv9sX"
        },
        {
            "author_id": "1033593994691928069",
            "created_at": "2021-08-06T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423720536220344326"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "3c42576594e748ff"
            },
            "id": "1423720536220344326",
            "in_reply_to_user_id": "1033593994691928069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "PL6024N\u00e3o\n\nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/clvVEPa90Q \nAcesse, assine e compartilhe em sua rede."
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2021-08-06T18:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423716979966361603"
            ],
            "id": "1423716979966361603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "#NenhumHectareAMenos O PL 6024, da bancada ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes. #LutePelaFloresta e assine a peti\u00e7\u00e3o por #PL6040N\u00e3o: https://t.co/zjk4X2LrTe https://t.co/TpnF7dXYoZ"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-08-06T18:41:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423715972117041162"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "106837463",
                        "start": 90,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423715972117041162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portais de H\u00e9rcules, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ https://t.co/KoqTmx1RHv via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "907305859340017668",
            "created_at": "2021-08-06T18:40:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423715599847497728"
            ],
            "id": "1423715599847497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oq fazer quando se quer sair de casa mas o \u00fanico role q vc conhece eh parque municipal e casa dos outros"
        },
        {
            "author_id": "1040427071766507520",
            "created_at": "2021-08-06T18:18:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423710004272635907"
            ],
            "id": "1423710004272635907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Atualmente, o Brasil possui aproximadamente 100 milh\u00f5es de hectares de vegeta\u00e7\u00e3o nativa em \u00e1reas privadas que n\u00e3o est\u00e3o legalmente protegidas como \u00c1reas de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente, Reserva Legal ou alguma categoria de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\". https://t.co/dLtIYc1z51"
        },
        {
            "author_id": "79246468",
            "created_at": "2021-08-06T18:11:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423708433480572931"
            ],
            "id": "1423708433480572931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 35,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "Provando suas grandes capacidades de fazer m*rda, M\u00e1rcio Bittar e Mara Rocha s\u00e3o respons\u00e1veis PL 6024/2019 que visa extinguir o PARQUE NACIONAL DA SERRA DO DIVISOR e reduzir a  Resex Chico Mendes. \n\nFa\u00e7a press\u00e3o, assine e compartilhe nossa peti\u00e7\u00e3o https://t.co/GvuOTEHNpa \ud83c\udf33 https://t.co/iIE8iflyJ7"
        },
        {
            "author_id": "139575853",
            "created_at": "2021-08-06T18:04:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423706559306244104"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1423706559306244104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Free \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Monge https://t.co/jBoigGFtuz"
        },
        {
            "author_id": "1259116880419344385",
            "created_at": "2021-08-06T17:29:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423697859405389829"
            ],
            "id": "1423697859405389829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\n\nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.  \n \n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/OGdRVLG9pN \n \nAcesse, assine e compartilhe em sua rede. https://t.co/uyhfAehwiX"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423690530370752513"
            ],
            "id": "1423690530370752513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/WufvvgWFkn - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "1544239531",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423690528005234691"
            ],
            "id": "1423690528005234691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 - #Viam\u00e3o - RS - https://t.co/yKPn4FUa8t - #ParqueEstadualDeItapu\u00e3 #RioGrandeDoSul"
        },
        {
            "author_id": "2911121728",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423690416642269187"
            ],
            "id": "1423690416642269187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O PL 6024 quer extinguir o Parque Nacional da Serra do Divisor, colocando em risco uma das maiores biodiversidade do mundo. O texto prev\u00ea ainda a redu\u00e7\u00e3o da Resex Chico Mendes. Junte-se a n\u00f3s! Diga n\u00e3o ao PL6024! Assine a peti\u00e7\u00e3o! https://t.co/bfQ2NNjMoF  #PL6024Nao https://t.co/a21HdHpHvz"
        },
        {
            "author_id": "1273723860521758721",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423690414800912388"
            ],
            "id": "1423690414800912388",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\n \nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n\nAcesse, assine e compartilhe em sua rede:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/pQNxRiB15t https://t.co/ijk3BgqFIt"
        },
        {
            "author_id": "80584165",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423690413370658829"
            ],
            "id": "1423690413370658829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\n \nO Projeto de Lei  6024/2019, da Bancada Ruralista no Congresso, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.\n \nEntenda mais acessando: https://t.co/UjlunHruDk \n \nAcesse, assine e compartilhe. https://t.co/ozK4iaWkgk"
        },
        {
            "author_id": "1422924122745671681",
            "created_at": "2021-08-06T17:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423690330000429062"
            ],
            "id": "1423690330000429062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#PL6024N\u00e3o\nO Projeto de Lei da Bancada Ruralista no Congresso Nacional, prop\u00f5e a extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes.  \n \ud83c\udf33 Entenda mais acessando:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffe https://t.co/8r3dKfAI50 \n Acesse, assine e compartilhe"
        },
        {
            "author_id": "3225278345",
            "created_at": "2021-08-06T16:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423678648482246656"
            ],
            "id": "1423678648482246656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, dia 07, a Secretaria de Esportes realizar\u00e1 o projeto \"Inverno em Movimento\", \u00e0s 8h, no Parque Municipal de Eventos. \n\nA iniciativa trar\u00e1 atividades de zumba, crossfit e funcional. Para participar, \u00e9 obrigat\u00f3rio o uso da m\u00e1scara e recomendado o uso de roupas confort\u00e1veis. https://t.co/iQo2ZLuzQi"
        },
        {
            "author_id": "1103096280530726912",
            "created_at": "2021-08-06T15:58:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423674726371708932"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1423674726371708932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o lindo quanto a paisagem \ud83d\ude0e em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/b7WbOZo1bN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-06T15:34:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423668802835816451"
            ],
            "id": "1423668802835816451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (6,57 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 26 de julho de 2021 na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 10 dias com alertas e 13,45 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-08-06T15:30:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423667831716159489"
            ],
            "id": "1423667831716159489",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os acordos incluem a\u00e7\u00f5es para fortalecer fiscaliza\u00e7\u00e3o, capacita\u00e7\u00e3o de brigadistas, educa\u00e7\u00e3o ambiental, intelig\u00eancia e mais, para o pantanal de MS e o Parque Nacional do Pantanal Matogrossense (MT). #AmbientalismoDeResultado https://t.co/MCxDRRp7fb"
        },
        {
            "author_id": "28803662",
            "created_at": "2021-08-06T15:11:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423663093800914955"
            ],
            "id": "1423663093800914955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISTO \u00c9 BRASIL: Parque Nacional dos LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, que tem 1.550 km\u00b2, sendo assim maior que o pr\u00f3prio estado de S\u00e3o Paulo, e tem um diversificado ecossistemas constitu\u00eddo de mangue, restinga e dunas, com ventos fortes e chuvas regulares. https://t.co/hl4rd4qhVZ"
        },
        {
            "author_id": "388911506",
            "created_at": "2021-08-06T15:10:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423662665294036992"
            ],
            "id": "1423662665294036992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COLUNA - Fernanda Fehring: Chapada dos Veadeiros, beleza e magia no Planalto Central. Localizado a 230 km de Bras\u00edlia, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira, que foi criada em 1961. VEJA MAIS EM https://t.co/nQP5tz70sB https://t.co/bVkQ2RgT7S"
        },
        {
            "author_id": "1290652478699077637",
            "created_at": "2021-08-06T15:04:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423661247489363974"
            ],
            "id": "1423661247489363974",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com fogo controlado, experimento valida dados de detec\u00e7\u00e3o de focos de calor em \u00e1reas do Parque Nacional do Cip\u00f3. Imagens captadas por sat\u00e9lites coletaram informa\u00e7\u00f5es de temperatura e queimas prescritas para compara\u00e7\u00e3o. \nhttps://t.co/T1Zr67JpvT https://t.co/GpnVcniN6p"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-08-06T14:36:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423654163863441411"
            ],
            "id": "1423654163863441411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "GEEENTE, vai rolar conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias com v\u00e1\u00e1\u00e1rias lendas do Juquery \ud83d\ude31\n\nQuem vai? J\u00e1 \u00e9 na pr\u00f3xima sexta-feira (13), \u00e0s 20h \ud83d\udc7b\n\nAs vagas para a atividade, que acontecer\u00e1 de forma presencial em um dos antigos pr\u00e9dios que fica dentro do Parque Estadual do Juquery. https://t.co/78bZ6gAupY"
        },
        {
            "author_id": "976197605381337088",
            "created_at": "2021-08-06T14:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423654107861032967"
            ],
            "id": "1423654107861032967",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio\u00a0Branco https://t.co/9fcEMooKRF"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2021-08-06T14:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423651012477431812"
            ],
            "id": "1423651012477431812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a em Santo S\u00e9; brigadistas tentam controlar o fogo https://t.co/aznN487qRJ"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2021-08-06T14:23:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423650996882919430"
            ],
            "id": "1423650996882919430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahia: Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a em Santo S\u00e9; brigadistas tentam controlar o fogo https://t.co/ENyh0JpXwR"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-08-06T13:58:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423644605401243648"
            ],
            "id": "1423644605401243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/JJyh2cUC16"
        },
        {
            "author_id": "3523906335",
            "created_at": "2021-08-06T13:56:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423644071248244737"
            ],
            "id": "1423644071248244737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a - https://t.co/n3m85SKqa5 https://t.co/S3PAeAYHsK"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-06T13:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423640181198966785"
            ],
            "id": "1423640181198966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd76#Temperaturas: Pelo segundo dia consecutivo (05 e 06), as duas menores temperaturas do pa\u00eds at\u00e9 \u00e0s 10 horas, foram registradas na Regi\u00e3o Sudeste:\n\n1,8\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n4,3\u00b0C Maria da F\u00e9 (MG)\n4,5\u00b0C Bom Jardim da Serra (SC)\n\n\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-06T13:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423640003540836352"
            ],
            "id": "1423640003540836352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RO | A nota t\u00e9cnica da 6CCR/MPF afirma que a desafeta\u00e7\u00e3o da quase totalidade da Resex Jaci-Paran\u00e1 e de parte do Parque Estadual de Guajar\u00e1-Mirim amea\u00e7a a preserva\u00e7\u00e3o do #meioambiente e o modo de vida de comunidades tradicionais e #ind\u00edgenas da regi\u00e3o.\n\nhttps://t.co/6ji5O8eXeR"
        },
        {
            "author_id": "55239812",
            "created_at": "2021-08-06T13:23:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423635913096286219"
            ],
            "id": "1423635913096286219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Derrubadas: Anta \u00e9 encontrada morta no Parque Estadual do\u00a0Turvo https://t.co/4dye32X0H8"
        },
        {
            "author_id": "1954728614",
            "created_at": "2021-08-06T13:10:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423632555639779330"
            ],
            "id": "1423632555639779330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que o Parque Nacional de Yellowstone tem a ver com os avan\u00e7os da biologia molecular? - Deviante https://t.co/u4Oehd0dOq https://t.co/hpWyHzCbdx"
        },
        {
            "author_id": "1417555802139906051",
            "created_at": "2021-08-06T13:08:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423632109118308356"
            ],
            "id": "1423632109118308356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Three Whale Rock, a incr\u00edvel forma\u00e7\u00e3o rochosa na floresta nacional da Tail\u00e2ndia\n\nThree Whale Rock \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa de 75 milh\u00f5es de anos. Ganhou seu nome porque, do ponto de vista certo, tem uma not\u00e1vel semelhan\u00e7a com uma fam\u00edlia de baleias.\n\nhttps://t.co/JKxXaQhtIi https://t.co/KkyBNyRlTQ"
        },
        {
            "author_id": "205405847",
            "created_at": "2021-08-06T12:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423629332308762624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1360017398154289154",
                        "start": 0,
                        "username": "SolHidramix"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "1486865116981256196",
                        "start": 13,
                        "username": "marinafmenezes"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1402207301994430464",
                        "start": 29,
                        "username": "LuisMirandaURSS"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "147966228",
                        "start": 46,
                        "username": "_Zamiliano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423629332308762624",
            "in_reply_to_user_id": "1360017398154289154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@SolHidramix @MarinaFMenezes @LuisMirandaURSS @_Zamiliano Pro imundo fiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 cerceamento da liberdade (de fazer falcatrua). O sonho dele \u00e9 poder fazer rachadinha e os demais esquemas dele sem nenhum empecilho: de andar de moto sem capacete, a pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "126725433",
            "created_at": "2021-08-06T12:43:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423625658694053888"
            ],
            "id": "1423625658694053888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o nativa do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a https://t.co/bHSSCmzNM2"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-08-06T12:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423620960746414084"
            ],
            "id": "1423620960746414084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/b6Oho7pm4e"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-06T12:10:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423617425967300611"
            ],
            "id": "1423617425967300611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beija-flor\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/UFy1WuXebz"
        },
        {
            "author_id": "2828766244",
            "created_at": "2021-08-06T12:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423617111037992968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1563656445740326913",
                        "start": 0,
                        "username": "muhammadljunaid"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "9de471cda4f80c83"
            },
            "id": "1423617111037992968",
            "in_reply_to_user_id": "796785753967755264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muhammadljunaid Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 https://t.co/WV37cN9GSs"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-06T11:56:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423614011912990720"
            ],
            "id": "1423614011912990720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cuidar da natureza \u00e9 exercer a cidadania! \n\nFoi inaugurado, no dia 30 de julho, no N\u00facleo Para\u00edso, dentro do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, a  primeira Academia Nacional de Guarda-parques do Brasil. https://t.co/fpHmQjhWyE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-06T11:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423608035482632194"
            ],
            "id": "1423608035482632194",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM acumula 11,43 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-06T11:32:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423608034425589761"
            ],
            "id": "1423608034425589761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 26 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento no PARQUE NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 10,58 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-06T11:26:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423606347501821953"
            ],
            "id": "1423606347501821953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: https://t.co/9iNJOazfvt\n#natureza #Inea #viajar #Turismo #valen\u00e7a #valedocafe https://t.co/0T9iQyI5hS"
        },
        {
            "author_id": "1228288845835317248",
            "created_at": "2021-08-06T11:02:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423600250565111809"
            ],
            "id": "1423600250565111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas continuam nesta sexta (6) em Sento S\u00e9 para controlar o fogo que destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional | https://t.co/rFkFzcpcO6 https://t.co/FmnrybMWjz"
        },
        {
            "author_id": "45222328",
            "created_at": "2021-08-06T11:00:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423599929394671620"
            ],
            "id": "1423599929394671620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso me deixou feliz:\n\nhttps://t.co/xYbhRj2g66"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-06T10:51:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423597573374369794"
            ],
            "id": "1423597573374369794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BR 101: Ibama vai liberar licenciamento no Trecho Norte sem obras em Sooretama [ https://t.co/TGtEdxfdMT ] \n\nV\u00e3o ser exclu\u00eddos da obra os 25 quil\u00f4metros que cortam a reserva biol\u00f3gica, segundo o deputado federal Ted Conti \ud83d\udee3\ufe0f https://t.co/ojBSWY1ldU"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-06T10:37:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423594079187836932"
            ],
            "id": "1423594079187836932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da\u00a0Bahia https://t.co/gsCdLmyFNf"
        },
        {
            "author_id": "907102475949309952",
            "created_at": "2021-08-06T10:37:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423594077862387715"
            ],
            "id": "1423594077862387715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia Inc\u00eandio destr\u00f3i vegeta\u00e7\u00e3o nativa no Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da\u00a0BahiaChamas duram quase uma semana e, nesta sexta-feira (6),... https://t.co/uoxvWf7XsC"
        },
        {
            "author_id": "1093475058226479105",
            "created_at": "2021-08-06T10:36:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423593710181306369"
            ],
            "id": "1423593710181306369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, no norte da Bahia.\n\n#incendio #parquenacional #bahia #faroldabahia #brigadistas #fogo\n\nhttps://t.co/IbUUjx14t8"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-08-06T10:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423590591229800449"
            ],
            "id": "1423590591229800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/jqrIKoJoDC"
        },
        {
            "author_id": "1385369522140504066",
            "created_at": "2021-08-06T06:43:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423535302954692614"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.609233,
                        -22.417046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcd18121724993e"
            },
            "id": "1423535302954692614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sexta cheia de carinho, viajeiros!!\n#vocenomundo \n      \nPor \ud83d\udcf8 @biancamarquesrj\n    \nFelicidade \u00e9 ter voc\u00ea na minha vida! \u2764\ufe0f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#trespicos #teresopolis #regiaoserrana em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/e2GxQpGLRV"
        },
        {
            "author_id": "1422415452135907329",
            "created_at": "2021-08-06T06:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423534655983214593"
            ],
            "id": "1423534655983214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Pedra Branca. 05.08.21\nO inc\u00eandio veio a noite, com agilidade impressionante.\nCriminoso. Para criar pastos. \nPastos dentro de um parque  nacional. \nUma regi\u00e3o que \u00e9 um dos ultimos resqu\u00edcios da floresta Mata Atl\u00e2ntica. https://t.co/Gr7sN4pCsH"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2021-08-06T06:16:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423528279131058178"
            ],
            "id": "1423528279131058178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater, no #Oregon \nVale a pena conhecer essa regi\u00e3o incr\u00edvel, uma das \u00e1reas mais incr\u00edveis da terra. \n\n#triplovers #tripsxp #usa #natural #Lake #Snow https://t.co/vgiBUjhfz5"
        },
        {
            "author_id": "145459615",
            "created_at": "2021-08-06T03:40:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423489007623757826"
            ],
            "id": "1423489007623757826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00a1Asombroso! #NASA\u00a0mostr\u00f3 im\u00e1genes impactantes del Parque Nacional Canaima \n\n\u00a0https://t.co/x5b0uXdCAb \u00e7"
        },
        {
            "author_id": "1044652891707977728",
            "created_at": "2021-08-06T02:51:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423476766220427267"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1275608780676509697",
                        "start": 0,
                        "username": "lentesdodavi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423476766220427267",
            "in_reply_to_user_id": "1275608780676509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lentesdodavi parque municipal n\u00e9 davi, esperava mais de vc"
        },
        {
            "author_id": "1254924075908182016",
            "created_at": "2021-08-06T02:51:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423476739620147201"
            ],
            "id": "1423476739620147201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tava procurando por UC para dar aula e da\u00ed encontrei uma chamada Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a e eu t\u00f4 rindo q nem retardado"
        },
        {
            "author_id": "218895649",
            "created_at": "2021-08-06T02:42:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423474604346159110"
            ],
            "id": "1423474604346159110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio\u00a0Branco https://t.co/2bfJwZZpAu"
        },
        {
            "author_id": "274609187",
            "created_at": "2021-08-06T02:12:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423467018871783426"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26694444,
                        -25.42527778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1423467018871783426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais antigo parque municipal de Curitiba, criado por Alfredo D\u00b4Estragnolle Taunay quando presidente da Prov\u00edncia do Paran\u00e1, e inaugurado em 1886. #passeiopublico  #curitiba #ferias em Passeio P\u00fablico https://t.co/vhdl3No3HD"
        },
        {
            "author_id": "15500936",
            "created_at": "2021-08-06T01:32:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423456893360541702"
            ],
            "id": "1423456893360541702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOs turistas registraram o momento em que um urso pardo [IMENSO] caminhava casualmente ao longo de uma trilha no Parque Nacional de Katmai, no Alasca, em 14 de julho.\u201d\n\nQue sorte a desses turistas.\nN\u00e3o sei se \u00e9 impress\u00e3o minha ou se se trata de uma f\u00eamea em gesta\u00e7\u00e3o.\n\ud83e\udd76\ud83d\ude31 https://t.co/uPyLq8Vy0v"
        },
        {
            "author_id": "724583912597512192",
            "created_at": "2021-08-06T01:12:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423451802591244290"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "175370769",
                        "start": 0,
                        "username": "josiisilvabh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423451802591244290",
            "in_reply_to_user_id": "175370769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josiisilvabh Isso pq ele nunca me encarou no pedalinho do parque municipal\u270c\ufe0f\ud83d\ude1c\ud83d\udcaa"
        },
        {
            "author_id": "958092153770663937",
            "created_at": "2021-08-06T00:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423443495520440325"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1112728916",
                        "start": 0,
                        "username": "brendsrx"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423443495520440325",
            "in_reply_to_user_id": "1112728916",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brendsrx gravaram algumas cenas no parque municipal, na grama, verde, etc etc"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-06T00:21:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423439156043264004"
            ],
            "id": "1423439156043264004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque nacional em Adr\u0161pach\n\u2022Rep\u00fablica Tcheca \ud83c\udde8\ud83c\uddff https://t.co/QlPzInG5ws"
        },
        {
            "author_id": "981557744242216960",
            "created_at": "2021-08-05T23:59:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423433597457997830"
            ],
            "id": "1423433597457997830",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postei as fotos do dia do parque nacional, mas estava acabada"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-08-05T23:24:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423424666836873221"
            ],
            "id": "1423424666836873221",
            "in_reply_to_user_id": "2415222487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geoparque Araripe - https://t.co/w3Q3xlb03F\nGeoparque Corumbata\u00ed - https://t.co/kLfMWbYti8 + https://t.co/x2m9XDcUOj\nLajedo de Soledade - https://t.co/4SsOroxCLx + https://t.co/Hz81zXAXHJ\nMonumento Natural das \u00c1rvores Petrificadas do Tocantins - https://t.co/TcpqIOIGod"
        },
        {
            "author_id": "2415222487",
            "created_at": "2021-08-05T23:24:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423424664529997824"
            ],
            "id": "1423424664529997824",
            "in_reply_to_user_id": "2415222487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta F\u00f3ssil de Teresina (Com o museu que est\u00e1 sendo constru\u00eddo) \u2013 https://t.co/LhzF9Gf06w\nMonumento Natural do Vale dos Dinossauros em Souza \u2013 https://t.co/yJXwlcRbqK\n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental das Escarpas Devonianas \u2013 https://t.co/CLwaJvBrpy"
        },
        {
            "author_id": "125457414",
            "created_at": "2021-08-05T22:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423415829274693639"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "41881267",
                        "start": 0,
                        "username": "xicograziano"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423415829274693639",
            "in_reply_to_user_id": "41881267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xicograziano Ilhabela est\u00e1 loteando trechos do Parque Estadual kkkk"
        },
        {
            "author_id": "829123193986281472",
            "created_at": "2021-08-05T22:32:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423411678226563072"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "96150717",
                        "start": 11,
                        "username": "ivoavelar"
                    },
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "182525674",
                        "start": 22,
                        "username": "GiscardRichard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423411678226563072",
            "in_reply_to_user_id": "754344154742874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bruno3025 @ivoavelar @GiscardRichard Chuparam laranjas juntos no Parque Municipal. \ud83d\ude06"
        },
        {
            "author_id": "451964053",
            "created_at": "2021-08-05T22:09:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423405758704652294"
            ],
            "id": "1423405758704652294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vei, sobre os Correios. Eu estava numa viagem de campo Reserva Biologica de Pedra Talhada, pra chegar l\u00e1 eu peguei um \u00f4nibus intermunicipal, uma van alugada pra cidade de Quebrangulo e uma pickup por quase 1 hora pra chegar na \u00e1rea da reserva, minha pesquisa foi do lado de \"fora\""
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-05T22:00:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423403516115173382"
            ],
            "id": "1423403516115173382",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "PL quer reabrir antiga Estrada do Colono, trecho que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u ao meio. Estrada \u00e9 s\u00e9ria amea\u00e7a \u00e0s on\u00e7as-pintadas, cujo n\u00famero vem crescendo de modo consistente \u2013 um ter\u00e7o da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie que resta na Mata Atl\u00e2ntica est\u00e1 aqui\nhttps://t.co/US6YTuQQqM"
        },
        {
            "author_id": "1400141083040964612",
            "created_at": "2021-08-05T21:32:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423396619593175043"
            ],
            "id": "1423396619593175043",
            "in_reply_to_user_id": "1400141083040964612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "! vota\u00e7\u00e3o p transformar o parque nacional da lagoa do peixe em area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. ! \n\nhttps://t.co/Srm6apgEYf https://t.co/SFwTtYLSzN"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T21:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423396242990657536"
            ],
            "id": "1423396242990657536",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 2,49 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T21:31:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423396241925304320"
            ],
            "id": "1423396241925304320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,23 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia em 21 de julho de 2021 - o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI j\u00e1 teve 4 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "115415404",
            "created_at": "2021-08-05T21:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423394730247958533"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1423394730247958533",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/nlX0vXFHH4"
        },
        {
            "author_id": "14014322",
            "created_at": "2021-08-05T21:10:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423391087989768196"
            ],
            "id": "1423391087989768196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senhor como eu sou cadela da tulipa ruiz. lembrado aqui da vez que ouvi ela cantar no parque municipal. \"v\u00edbora\" foi o ponto alto da minha noite"
        },
        {
            "author_id": "75203143",
            "created_at": "2021-08-05T20:59:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423388243412783104"
            ],
            "id": "1423388243412783104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Branca https://t.co/ouF8lbeyr5"
        },
        {
            "author_id": "3578896277",
            "created_at": "2021-08-05T20:50:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423385892388057088"
            ],
            "id": "1423385892388057088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Hoje meu dia foi com esse carinha que me alegra muito\u2026 Minha copia, meu lindo e aben\u00e7oado filho Today my day was with this guy who makes me happy\u2026 My copy, my beautiful and blessed son @argusgabrielgomesvargas (em Parque Nacional da Serra... https://t.co/hAtjs5LwLK"
        },
        {
            "author_id": "1275548206320009216",
            "created_at": "2021-08-05T20:22:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423378901682823170"
            ],
            "id": "1423378901682823170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio\u00a0Branco https://t.co/NLfaTErPvs"
        },
        {
            "author_id": "755192157707898885",
            "created_at": "2021-08-05T20:12:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423376281811439623"
            ],
            "id": "1423376281811439623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/MaB2fBX3tB"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2021-08-05T20:04:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423374421205692420"
            ],
            "id": "1423374421205692420",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens mostram impacto de queimadas dentro de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Rio Branco ==&gt; https://t.co/5wWxYeQ70V #G1AC https://t.co/L0XPI1ik3Q"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-05T20:00:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423373287661449220"
            ],
            "id": "1423373287661449220",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "957037615580110848",
            "created_at": "2021-08-05T19:36:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423367284291219457"
            ],
            "id": "1423367284291219457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ansenuza https://t.co/l2u66IJGTo"
        },
        {
            "author_id": "100623152",
            "created_at": "2021-08-05T18:41:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423353445143269382"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1423353445143269382",
            "in_reply_to_user_id": "100623152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balne\u00e1rio do Seu Lulu fica dentro do Parque Estadual do Utinga que \u00e9 uma comunidade ribeirinha. https://t.co/x7oCc8HUOj"
        },
        {
            "author_id": "22664122",
            "created_at": "2021-08-05T18:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423353379632390148"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.15,
                        -8.61667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "555cbec609737dd8"
            },
            "id": "1423353379632390148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/oA2Mqcl8jx"
        },
        {
            "author_id": "754190539",
            "created_at": "2021-08-05T18:29:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423350351328055297"
            ],
            "id": "1423350351328055297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissianos se expandindo at\u00e9 aonde o calo aperta.\nhttps://t.co/XUuTg8Gy7t"
        },
        {
            "author_id": "15982318",
            "created_at": "2021-08-05T18:23:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423348837188571142"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1423348837188571142",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/QMtb075nwA"
        },
        {
            "author_id": "2535078193",
            "created_at": "2021-08-05T18:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423347993730764805"
            ],
            "id": "1423347993730764805",
            "in_reply_to_user_id": "1379028054513704963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BibissSousa se for no parque municipal eu posso certeza, \u00e9 literalmente do lado da minha casa"
        },
        {
            "author_id": "1208569399864647681",
            "created_at": "2021-08-05T17:53:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423341507516456968"
            ],
            "id": "1423341507516456968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recorda\u00e7\u00f5es do Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/UIsckK3dZ5"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2021-08-05T17:40:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423338088936452099"
            ],
            "id": "1423338088936452099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 multado em R$ 13 mil por extra\u00e7\u00e3o ilegal de recursos minerais e degrada\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida em MS  https://t.co/37v1ChIby0"
        },
        {
            "author_id": "1006759219",
            "created_at": "2021-08-05T16:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423321948403142656"
            ],
            "id": "1423321948403142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 22,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Miradouro Tibo: uma imponente varanda para a serra e vale da peneda no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. #NaturePhotography #photo https://t.co/YRRS7NAokU"
        },
        {
            "author_id": "72735687",
            "created_at": "2021-08-05T16:24:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423319000033943555"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "68033536",
                        "start": 12,
                        "username": "mramosnit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423319000033943555",
            "in_reply_to_user_id": "866426597892657156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@euomariano @mramosnit Parece o Parque Municipal de BH."
        },
        {
            "author_id": "1243516769173635072",
            "created_at": "2021-08-05T16:09:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423315122731298818"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "830313511",
                        "start": 107,
                        "username": "ViagenseRotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423315122731298818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#theRay Bar do Miguelzinho: parada ap\u00f3s trilhas no Parque Nacional do Itatiaia https://t.co/PZJRVbIixJ via @ViagenseRotas"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2021-08-05T16:08:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423314855906381828"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "50470300",
                        "start": 2,
                        "username": "VEJARio"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "1139262828890734593",
                        "start": 28,
                        "username": "remagalhaess"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423314855906381828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @VEJARio , com a rep\u00f3rter @remagalhaess , bateu um papo com um de nossos monitores para levantar diferentes op\u00e7\u00f5es de trilhas do Parque. \n\n\u00c9 uma reportagem especial pelo sexagen\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca. Vale conferir!\n\nhttps://t.co/WIdwGnBGOe"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T15:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423307826005348360"
            ],
            "id": "1423307826005348360",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em julho, a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO acumula 2,64 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento de corte raso, que retira toda cobertura florestal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T15:40:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423307825376206855"
            ],
            "id": "1423307825376206855",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 22 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,26 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "2933690627",
            "created_at": "2021-08-05T15:30:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423305305807638539"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3396457233",
                        "start": 0,
                        "username": "pto_gustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423305305807638539",
            "in_reply_to_user_id": "3396457233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pto_gustavo Domingo \u00e9 dia de Feira Hippie, da pra ir curtir uma roda de samba, gastar uns dinheirinhos na feira e depois ir no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2933690627",
            "created_at": "2021-08-05T15:27:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423304755938566144"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "3396457233",
                        "start": 0,
                        "username": "pto_gustavo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423304755938566144",
            "in_reply_to_user_id": "3396457233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pto_gustavo * Marcado Central\n* Pra\u00e7a do Papa\n* Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e8 Gianeti"
        },
        {
            "author_id": "1026517675915333632",
            "created_at": "2021-08-05T14:42:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423293373016850432"
            ],
            "id": "1423293373016850432",
            "in_reply_to_user_id": "1026517675915333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um lugar preferido no mundo e o nome dele \u00e9 Parque Nacional do Catimbau, \u00e9 bastante privil\u00e9gio pesquisar nesse local incr\u00edvel \ud83e\udd29. Durante o mestrado estuda sobre a desidrata\u00e7\u00e3o que esp\u00e9cies de calangos da Caatinga podem estar sofrendo durante a esta\u00e7\u00e3o seca."
        },
        {
            "author_id": "3795965601",
            "created_at": "2021-08-05T14:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423291516970180624"
            ],
            "id": "1423291516970180624",
            "in_reply_to_user_id": "1336758010086109185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claralha1 Parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "3795965601",
            "created_at": "2021-08-05T14:35:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423291486045544451"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1370711445894262788",
                        "start": 0,
                        "username": "marcoalmeidag"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423291486045544451",
            "in_reply_to_user_id": "1370711445894262788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcoalmeidag Parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-05T14:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423284817047687171"
            ],
            "id": "1423284817047687171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "\ud83d\udce2 Confira as menores temperaturas do pa\u00eds registradas na Regi\u00e3o Sudeste na manh\u00e3 de hoje (dia 05/08), at\u00e9 \u00e0s 10 horas:\n\n-4,9\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n3,3\u00b0C Maria da F\u00e9 e Caldas (MG)\n3,6\u00b0C Monte Verde (MG)\n3,9\u00b0C Campos do Jord\u00e3o (SP)"
        },
        {
            "author_id": "974553742371520512",
            "created_at": "2021-08-05T13:48:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423279640194424839"
            ],
            "id": "1423279640194424839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 43,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fiquei muito feliz em ver aprovado meu PL d\u00e1 nome ao Parque da Tijuca de \"Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis\" Sirkis foi um dos pioneiros na luta pela preserva\u00e7\u00e3o ambiental no Brasil\n\n#ecologia  #parquetijuca #preserva\u00e7\u00e3o #depluizantonio #federaldointerior https://t.co/DCLIQiYXTb"
        },
        {
            "author_id": "793747370",
            "created_at": "2021-08-05T13:45:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423278905092231174"
            ],
            "id": "1423278905092231174",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana autua pescador profissional em R$ 13 m...\nhttps://t.co/sirJDZi5Xc"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-08-05T13:35:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423276592827142145"
            ],
            "id": "1423276592827142145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Aquidauana autua pescador profissional em R$ 13 mil por extr...\nhttps://t.co/wVLkfF7LjR"
        },
        {
            "author_id": "3391170669",
            "created_at": "2021-08-05T13:21:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423272879563628551"
            ],
            "id": "1423272879563628551",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os (Pedi) muda de perfil e embarca pelicanos #OxeRecife #Recife https://t.co/4BJUbhlAGU"
        },
        {
            "author_id": "836675695589879808",
            "created_at": "2021-08-05T12:38:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423262007784919041"
            ],
            "id": "1423262007784919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL DO ALV\u00c3O: \u00e1rea protegida em Mondim de Basto e Vila Real \ud83d\ude0d\ud83c\udf33\n\n#passaportenobolso #viajar \nhttps://t.co/weW5D2rybB"
        },
        {
            "author_id": "77463664",
            "created_at": "2021-08-05T12:33:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423260815587741696"
            ],
            "id": "1423260815587741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Entre erros e acertos procuro sempre me encontrar.\ud83d\ude09 Bom diaa!\u2600\ufe0f (em Parque Estadual do Utinga) https://t.co/COzEtvv3Rp https://t.co/KkJzBFuBob"
        },
        {
            "author_id": "77463664",
            "created_at": "2021-08-05T12:33:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423260803491315712"
            ],
            "id": "1423260803491315712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre erros e acertos procuro sempre me encontrar.\ud83d\ude09\n\nBom diaa!\u2600\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/wkTG1uk5sl"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-05T12:13:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423255724763881476"
            ],
            "id": "1423255724763881476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/h13VlMgBPO"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T11:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423247089627123717"
            ],
            "id": "1423247089627123717",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo INPE para a RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T11:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423247089161498624"
            ],
            "id": "1423247089161498624",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 0,34 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-05T11:38:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423247088654045188"
            ],
            "id": "1423247088654045188",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,27 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO / Rond\u00f4nia em 21 de julho de 2021 - a RESERVA EXTRATIVISTA DO RIO OURO PRETO j\u00e1 teve 2 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "3363816790",
            "created_at": "2021-08-05T10:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423227124001935369"
            ],
            "id": "1423227124001935369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce37 de agosto a las 20:30h CAMERATA CL\u00c1SICA DEL TMC\ud83d\udce3\n\ud83d\udccdParque municipal de Bernardos | Bernardos\n\ud83d\udccd921 Distrito Musical https://t.co/1u6U3hRnP6"
        },
        {
            "author_id": "717832084304359426",
            "created_at": "2021-08-05T06:03:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423162606639099904"
            ],
            "id": "1423162606639099904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio altera plano de manejo do Parque Nacional da Serra da\u00a0Bocaina https://t.co/UOjW7eQ3k3"
        },
        {
            "author_id": "1619109744",
            "created_at": "2021-08-05T05:05:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423148219442372613"
            ],
            "id": "1423148219442372613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a especial passeio no Parque Municipal de \" B\u00ealozonte\", rsrs. https://t.co/3qVFgO33js"
        },
        {
            "author_id": "985890762142429185",
            "created_at": "2021-08-05T04:24:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423137875558903808"
            ],
            "id": "1423137875558903808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "05/08/2021 - DESTAQUES DO DI\u00c1RIO OFICIAL DA UNI\u00c3O\nMINIST\u00c9RIO DO MEIO AMBIENTE - ICMBio altera plano de manejo do Parque Nacional da Serra da Bocaina\nhttps://t.co/9VOm7vEnmy"
        },
        {
            "author_id": "1290066022893006849",
            "created_at": "2021-08-05T03:27:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423123486592090112"
            ],
            "id": "1423123486592090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrolina-PE. em Parque Municipal Josefa Coelho https://t.co/LuHsrM8NBr"
        },
        {
            "author_id": "1277791224074829829",
            "created_at": "2021-08-05T02:22:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423107163669532676"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1224817480666959873",
                        "start": 0,
                        "username": "GOZADARAPIDABH"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423107163669532676",
            "in_reply_to_user_id": "1224817480666959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOZADARAPIDABH No Bet\u00e2nia local bom de pega\u00e7\u00e3o e o Parque Municipal Jacques Cousteau tem muita trilha alem de ser super seguro"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-08-05T00:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423071250700816393"
            ],
            "id": "1423071250700816393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o fim da temporada de #ParquesdoBrasil com a parte 2 da expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Nas vertentes \u00edngremes da serra, encontramos plantas e animais amea\u00e7ados de extin\u00e7\u00e3o. Neste domingo, \u00e0s 19h ou no #TVBrasilPlay, dispon\u00edvel para \ud83e\udd16 Android e \ud83c\udf4e iOS. https://t.co/qEyCTqygMc"
        },
        {
            "author_id": "1421601593947037696",
            "created_at": "2021-08-04T23:35:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423064983810752514"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423064983810752514",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio @govbr Boa noite.\nGostaria de saber sobre edital na minha cidade, Conselheiro Pena - MG, temos aqui o Parque Estadual do Sete Sal\u00f5es.\nTenho interesse em investimentos e contrato pra explora\u00e7\u00e3o e preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1420545363241492481",
            "created_at": "2021-08-04T23:12:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423059414366531594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1381008543449559047",
                        "start": 0,
                        "username": "PausMFC"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423059414366531594",
            "in_reply_to_user_id": "1381008543449559047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PausMFC parque estadual suma\u00fama"
        },
        {
            "author_id": "1393364231551168513",
            "created_at": "2021-08-04T22:56:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423055270771580930"
            ],
            "id": "1423055270771580930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wolf Creek - Viagem ao inferno\n\n\u27a8Um grupo de jovens viaja at\u00e9 o deserto da Austr\u00e1lia. Eles tentam sair do Parque Nacional, mas o carro n\u00e3o funciona. Quando encontram um homem local, acham que est\u00e3o salvos, mas logo descobrem que est\u00e3o nas m\u00e3os de um s\u00e1dico e sangrento psicopata."
        },
        {
            "author_id": "1098082577192235009",
            "created_at": "2021-08-04T22:51:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423054066284904449"
            ],
            "id": "1423054066284904449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Alto Cariri\" editado na Wikip\u00e9dia:\nhttps://t.co/RqBuQTLson\n \nP\u00e1gina do editor ou editora:\nhttps://t.co/ASPNThyvxM\n\nAs altera\u00e7\u00f5es abaixo foram adequadas?\nhttps://t.co/olSGfkjoXm"
        },
        {
            "author_id": "253169613",
            "created_at": "2021-08-04T22:48:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423053303185911809"
            ],
            "id": "1423053303185911809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FiquemSabendo O professor Fernando Barbosa Noll reuniu-se com o presidente da C\u00e2mara Municipal de S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto. Hoje, discutiram a\u00e7\u00f5es e medidas de prote\u00e7\u00e3o do entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista e da Floresta Estadual: \nhttps://t.co/gvcXgYqaEm"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-04T22:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423050524191043589"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 277,
                        "id": "1155951519595978752",
                        "start": 269,
                        "username": "CedaeRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423050524191043589",
            "in_reply_to_user_id": "62606094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Al\u00e9m disso, cada doador pode levar 1 kg de alimento n\u00e3o perec\u00edvel, que ser\u00e1 entregue \u00e0 Associa\u00e7\u00e3o de Moradores do Monte da Paz, comunidade pr\u00f3xima \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udccd Dia 6/8, das 9h \u00e0s 15h, na sede do parque (Estr Pau da Fome n\u00ba 4.003, em Jpa. #Hemorio #Inea @CedaeRJ"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2021-08-04T22:31:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423048921476222980"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "51762278",
                        "start": 44,
                        "username": "HEMORIO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423048921476222980",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Que tal contribuir com o banco de sangue do @HEMORIO e ainda ser m\u00e3e ou pai de planta? Whaaat? Calma, o #GovRJ explica.\n\nNesta 6\u00aa (6/8), haver\u00e1 um mutir\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de sangue no Parque Estadual da Pedra Branca. E cada doador vai receber uma muda de planta como agradecimento \ud83c\udf31 \ud83d\udc9a https://t.co/pa8I0maIaS"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-08-04T22:08:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423043264689721359"
            ],
            "id": "1423043264689721359",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado hoje na CCULT meu parecer pela aprova\u00e7\u00e3o do projeto que nomeia o Parque Nacional da Tijuca em homenagem ao deputado Alfredo Sirkis, que infelizmente faleceu em um acidente de carro no ano pas..."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-04T21:37:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423035346346909700"
            ],
            "id": "1423035346346909700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em 19 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia que somaram 0,28 km\u00b2, acumulando 6 dias com alertas no m\u00eas. A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia j\u00e1 acumula 2,64 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1335662098987307011",
            "created_at": "2021-08-04T21:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423031162562392067"
            ],
            "id": "1423031162562392067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 O *PL 6024* \u00e9 mais uma amea\u00e7a da bancada ruralista. Ele impacta a Amaz\u00f4nia, pois ele prev\u00ea a *extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor e a redu\u00e7\u00e3o dos limites da Reserva Extrativista Chico Mendes*."
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2021-08-04T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423025952817221636"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 151,
                        "id": "1039186100298899456",
                        "start": 136,
                        "username": "PrudentialdoBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423025952817221636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No anivers\u00e1rio de 60 anos deste gigantesco cart\u00e3o-postal carioca, listamos caminhos com diferentes n\u00edveis de dificuldade. Oferecimento: @PrudentialdoBr\nhttps://t.co/mHfmNPh3X7"
        },
        {
            "author_id": "180548890",
            "created_at": "2021-08-04T20:57:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423025352067141632"
            ],
            "id": "1423025352067141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ reafirma obriga\u00e7\u00e3o do Estado na elabora\u00e7\u00e3o de Plano de Manejo do Parque Estadual de Serra Nova e Talhado https://t.co/CxxdrrBtc5 https://t.co/pj25Zw1DAK"
        },
        {
            "author_id": "850728101868863490",
            "created_at": "2021-08-04T20:53:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423024369698234368"
            ],
            "id": "1423024369698234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje pela manh\u00e3 no Parque Nacional da Tijuca com o presidente do Clube S\u00e3o Conrado de Voo Livre, Edson Nunes e o pessoal do Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio, Joaquim Dinis e Bruno Ramos, para falar do voo livre no local e tratar do acesso ao Parque. (+) https://t.co/bGvwOOYG8s"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-08-04T20:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423020950413512712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 254,
                        "id": "22914738",
                        "start": 248,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423020950413512712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Projetos de lei que removem quase 100 mil hectares de \u00e1reas protegidas em RO foram aprovados integralmente, ap\u00f3s governador n\u00e3o se manifestar dentro do prazo legal. Houve extin\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha das Flores e redu\u00e7\u00e3o da RDS do Limoeiro. @o_eco\nhttps://t.co/pRxliLABZg"
        },
        {
            "author_id": "17241037",
            "created_at": "2021-08-04T20:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423017247027744769"
            ],
            "id": "1423017247027744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Desde a d\u00e9cada de 1970, a Baixada Fluminense \u00e9 a lixeira da Regi\u00e3o Metropolitana do Rio. \u00c9 como se nossa vida e nossa hist\u00f3ria n\u00e3o valessem nada.\u201d'\n\nMat\u00e9ria muito boa sobre um projeto lament\u00e1vel de aterrar uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Duque de Caxias\nhttps://t.co/4dENR3qUPi"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2021-08-04T20:18:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423015470232489991"
            ],
            "id": "1423015470232489991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis. \n\nEsse \u00e9 nome que o Parque Nacional da Tijuca vai passar a ter se o Projeto de Lei n\u00ba 3750/2000 for aprovado. \n\nA mudan\u00e7a \u00e9 em homenagem ao ambientalista Alfredo Sirkis, que morreu no ano passado. \n\nhttps://t.co/9pngIbI2dV"
        },
        {
            "author_id": "257675246",
            "created_at": "2021-08-04T20:01:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423011161293864961"
            ],
            "id": "1423011161293864961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A informa\u00e7\u00e3o \u00e9 que o novo Plano de Uso P\u00fablico pretende qualificar o servi\u00e7o para evoluir a atividade promovendo a conserva\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais.\n\n#Cbn #CBNMacei\u00f3 #Not\u00edcia #NoArCBN #Macei\u00f3 #Maragogi #Fotos #Informa\u00e7\u00e3o #Esclarecimento https://t.co/yVQGfXwOV0"
        },
        {
            "author_id": "126651172",
            "created_at": "2021-08-04T19:59:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423010639178575877"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "8802752",
                        "start": 81,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1423010639178575877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa.\n\nFonte: @g1\n\nhttps://t.co/L5d1uXoOWz"
        },
        {
            "author_id": "26755331",
            "created_at": "2021-08-04T19:55:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1423009669191249923"
            ],
            "id": "1423009669191249923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A INCAB-IP\u00ca come\u00e7ou o trabalho de conserva\u00e7\u00e3o da anta-brasileira em 1996 na Mata Atl\u00e2ntica, no Parque Estadual no Morro do Diabo. \n\nAgora estamos indo para a Amaz\u00f4nia \ud83e\udd29 https://t.co/dWI734rfJE"
        },
        {
            "author_id": "1304970340397969409",
            "created_at": "2021-08-04T18:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422993700083359748"
            ],
            "id": "1422993700083359748",
            "in_reply_to_user_id": "1314604624570089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BL0GS3VENTEEN ibituruna e parque municipal\nso isso"
        },
        {
            "author_id": "872262974685143040",
            "created_at": "2021-08-04T18:33:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422989093936541703"
            ],
            "id": "1422989093936541703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 passeou de barco em Trindade? No post de hoje, Nat\u00e1lia Bahia nos conta sobre a import\u00e2ncia do desenvolvimento comunit\u00e1rio para que uma associa\u00e7\u00e3o local de Trindade garantisse seu espa\u00e7o no turismo realizado  dentro de um parque nacional.\n\nhttps://t.co/yWCqJDtQBk"
        },
        {
            "author_id": "1292341363388932096",
            "created_at": "2021-08-04T17:57:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422980031559700480"
            ],
            "id": "1422980031559700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 625,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 52,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais. https://t.co/uFvtF7mdtW"
        },
        {
            "author_id": "950667150238343168",
            "created_at": "2021-08-04T17:20:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422970782188253184"
            ],
            "id": "1422970782188253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#Nature \ud83d\udcf9 Um raio \u26a1\ufe0f atinge um pinheiro bicenten\u00e1rio na Floresta Nacional de San Bernardino, #Calif\u00f3rnia.\n\nUm processo de combust\u00e3o lenta \ud83d\udd25 poderia ter ocorrido no interior da \u00e1rvore ap\u00f3s o impacto, pelo que este \u00e9 um exemplo de raio latente. https://t.co/YQg1CJZX1n"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-08-04T17:19:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422970382877876225"
            ],
            "id": "1422970382877876225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem ferido ap\u00f3s queda nas \u201cSete Lagoas\u201d, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4tnbw4nsV0 #Acidentes #Cabril #Montalegre"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-08-04T17:11:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422968543851819011"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1422968543851819011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/EeEO1voKnH"
        },
        {
            "author_id": "106865119",
            "created_at": "2021-08-04T17:00:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422965580685094918"
            ],
            "id": "1422965580685094918",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a import\u00e2ncia da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama https://t.co/Vf22skIrEk"
        },
        {
            "author_id": "1225091680229101569",
            "created_at": "2021-08-04T16:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422965504382222337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "1085228941927944194",
                        "start": 65,
                        "username": "bruniinharss"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "1251682832138809344",
                        "start": 79,
                        "username": "evelyncost_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422965504382222337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lembrando aqui da \u00faltima vez q eu fui no parque municipal KKKKKK @bruniinharss @evelyncost_"
        },
        {
            "author_id": "304128792",
            "created_at": "2021-08-04T16:51:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422963498368315393"
            ],
            "id": "1422963498368315393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022Parque Nacional Oulanka - Finl\u00e2ndia \ud83c\uddeb\ud83c\uddee https://t.co/lhUYaiSWfa"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-08-04T16:21:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422955929700601856"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "106837463",
                        "start": 99,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422955929700601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem cont\u00e9m: Cachoeira Itaporani, Parque Nacional do Itatiaia - RJ https://t.co/X1kpyGA8PV via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "2838902465",
            "created_at": "2021-08-04T16:21:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422955869168410626"
            ],
            "id": "1422955869168410626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu peguei um Uber Indo ver a Lene e o motorista era da unidade de conserva\u00e7\u00e3o da reserva de Tingu\u00e1 e ele disse que estos querendo acabar com unidade deles para poder liberar ca\u00e7a ilegal e escava\u00e7\u00e3o de min\u00e9rio \n\nEle disse que ca\u00e7a tantos ca\u00e7adores por m\u00eas que assusta o n\u00b0"
        },
        {
            "author_id": "139575853",
            "created_at": "2021-08-04T16:17:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422954872014508037"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.715362,
                        -25.77506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46ef977e92715530"
            },
            "id": "1422954872014508037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores vistas sempre ser\u00e3o admiradas depois de um percurso dif\u00edcil \ud83c\udf43 em Parque Estadual do Monge https://t.co/XrZn8DjUoC"
        },
        {
            "author_id": "1357666113656619012",
            "created_at": "2021-08-04T16:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422954394941857795"
            ],
            "id": "1422954394941857795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Prefeitura de Goi\u00e2nia est\u00e1 retomando as atividades de inicia\u00e7\u00e3o esportiva em quatro locais: \n\n- Parque Municipal Odilon Soares\n- Parque da Vizinhan\u00e7a IV\n- Pra\u00e7a da Juventude\n- Clube do Povo\n\n#PrefeituraQueCuida https://t.co/w5OBashzsL"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-04T15:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422949095774240769"
            ],
            "id": "1422949095774240769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora agulhas negras. No parque nacional do Itatiaia, o 5\u00b0 mais alto do pa\u00eds.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/j3wcDwUDJy"
        },
        {
            "author_id": "1350146156957937664",
            "created_at": "2021-08-04T15:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422944535773057025"
            ],
            "id": "1422944535773057025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Pinto Telles https://t.co/bTBMKsvwEN"
        },
        {
            "author_id": "885814942317850624",
            "created_at": "2021-08-04T15:32:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422943547377004548"
            ],
            "id": "1422943547377004548",
            "in_reply_to_user_id": "885814942317850624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Igua\u00e7u PR.  Fica ao lado do Parque Nacional do Igua\u00e7u.  Cataratas .\nOp\u00e7\u00f5es imperd\u00edvel passeio de Helic\u00f3ptero nas Cataratas foi os melhores 10 minutos da minha vida (Sempre vou para l\u00e1) depois pode ir no Paraque das Aves \u00e9 ao lado.\n\u00c9 algo indescrit\u00edvel."
        },
        {
            "author_id": "1295198065872297984",
            "created_at": "2021-08-04T15:20:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422940613331279877"
            ],
            "id": "1422940613331279877",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que sdds parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-08-04T14:44:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422931436567420932"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43002794,
                        -23.87140733
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1422931436567420932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curva do Uau na Estrada Velha do Mar em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/2HMJ9mINhw"
        },
        {
            "author_id": "1329863531089567750",
            "created_at": "2021-08-04T14:42:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422930965001916418"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1175509337839742978",
                        "start": 0,
                        "username": "Oaksampa"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "1317069404929228801",
                        "start": 10,
                        "username": "Marcelo51723333"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422930965001916418",
            "in_reply_to_user_id": "1175509337839742978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Oaksampa @Marcelo51723333 Pior que isso \u00e9 um parque estadual, que rola putaria de segunda a domingo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2021-08-04T14:28:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422927369686368257"
            ],
            "id": "1422927369686368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Panor\u00e2mica parcial do dano causado pelo fogo em pastos e capoeiras da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Raimundo Irineu Serra, em Rio Branco (AC).\n\nFotos do cineasta: Tiago Melo https://t.co/U8M8QKV4Bf"
        },
        {
            "author_id": "1029089023",
            "created_at": "2021-08-04T13:52:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422918436427010048"
            ],
            "id": "1422918436427010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 191,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "DESEJO DO DIA: Janela do C\u00e9u, Parque Estadual do Ibitipoca, Minas Gerais. \ud83d\ude0d https://t.co/3apmJJCtGm"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2021-08-04T13:50:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422917910905896968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "1578035477122191362",
                        "start": 126,
                        "username": "semaceara"
                    },
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "62514462",
                        "start": 139,
                        "username": "Assembleia_CE"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422917910905896968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estarei hoje (4), \u00e0s 19h, apresentando o livro \u201cParque Estadual do Coc\u00f3: o sonho verde de Fortaleza\u201d. Uma grata iniciativa da @semaceara , @Assembleia_CE e Inesp. https://t.co/9mJ76loenB"
        },
        {
            "author_id": "1354081454221877252",
            "created_at": "2021-08-04T13:32:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422913240552648707"
            ],
            "id": "1422913240552648707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83e\udd76#BaixasTemperaturas: Confira as menores temperaturas (at\u00e9 5,0\u00b0C) registradas na manh\u00e3 de hoje (dia 04/08) at\u00e9 \u00e0s 10 horas:\n\n-1,5\u00b0C Itatiaia-RJ (Parque Nacional)\n-1,2\u00b0C General Carneiro (PR)\n0,7\u00b0C Ca\u00e7ador (SC)\n1,3\u00b0C S\u00e3o Joaquim (SC)\n1,8\u00b0C Major Vieira (SC)\n2,9\u00b0C Vacaria (RS)\n\n\ud83d\udc47"
        },
        {
            "author_id": "64255234",
            "created_at": "2021-08-04T13:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422910469598285829"
            ],
            "id": "1422910469598285829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo mostra filhotes de felino raro brincando em \u00e1rea protegida | Terra da Gente | G1 https://t.co/eY6gO61FzU"
        },
        {
            "author_id": "14870978",
            "created_at": "2021-08-04T12:53:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422903561336328201"
            ],
            "id": "1422903561336328201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Pedra Azul, que fica no munic\u00edpio de Domingos Martins, na regi\u00e3o Serrana do Esp\u00edrito Santo, passar\u00e1 a poder receber 150 visitantes por dia a partir desta ter\u00e7a-feira (3). Voc\u00ea j\u00e1 visitou? \u26f0\ufe0f https://t.co/0EuiFxkd1g"
        },
        {
            "author_id": "2912613587",
            "created_at": "2021-08-04T12:34:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422898815653359617"
            ],
            "id": "1422898815653359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As unidade de conserva\u00e7\u00e3o que s\u00e3o fundamentais para a din\u00e2mica clim\u00e1tica na Amaz\u00f4nia Brasileira, est\u00e1s unidades de conserva\u00e7\u00e3o administrados pelo Governo federal tiveram um aumento de mais de 129% de desmatamento, ind\u00edgena quase 43% de aumento somente do governo Bolsonaro."
        },
        {
            "author_id": "78636457",
            "created_at": "2021-08-04T12:31:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422898013442293768"
            ],
            "id": "1422898013442293768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as not\u00edcias do mato grosso do sul no G1 s\u00e3o basicamente fotos de sucuri de alguma cidade do parque nacional serra da bodoquena ou apreens\u00e3o de drogas na fronteira Paraguai/Bol\u00edvia. Nenhuma not\u00edcia legal sobre pol\u00edtica etc D:"
        },
        {
            "author_id": "17616508",
            "created_at": "2021-08-04T12:23:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422896085547327489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "1422896085547327489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um objetivo sendo riscado da lista \ud83d\udcaa (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros in Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, GO) https://t.co/qzfK85A8a7 https://t.co/7t9Dvs1vMr"
        },
        {
            "author_id": "1078419320227663873",
            "created_at": "2021-08-04T12:21:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422895377594916869"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2571519926",
                        "start": 0,
                        "username": "hawkeye_pkm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422895377594916869",
            "in_reply_to_user_id": "2571519926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hawkeye_pkm Meu pai amado, que merda! Eu n\u00e3o sabia desse aterro perto da floresta nacional, mas assim o governo nunca se importou com aquela floresta, tanto que m\u00eas passado a Globo divulgar um esquema de desmatamento l\u00e1. V\u00e1rias \u00e1rvores cortadas e sendo levadas para madeireiras"
        },
        {
            "author_id": "2571519926",
            "created_at": "2021-08-04T12:14:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422893597171634179"
            ],
            "id": "1422893597171634179",
            "in_reply_to_user_id": "2571519926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrisferreira Aqui no DF msm tem aquele aterro v\u00e9i mal feito q ao inv\u00e9s de buscar uma solu\u00e7\u00e3o pra res\u00edduo s\u00f3lido s\u00f3 postergou o problema por mais 10 anos (q \u00e9 a longevidade do aterro) fora aquela piscina de chorume rid\u00edcula q cabe nd direito. Detalhe: o aterro \u00e9 do lado da floresta nacional \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "1331317525007589376",
            "created_at": "2021-08-04T11:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422887149473570816"
            ],
            "id": "1422887149473570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique ocupa duas vagas na lista dos 100 melhores lugares do mundo em 2021: Parque Nacional de Chimanimani e Ilha de Benguerra \ud83c\uddf2\ud83c\uddff \nhttps://t.co/dqNeZYYepf https://t.co/HXbKuotwWg"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-04T11:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422883682633748483"
            ],
            "id": "1422883682633748483",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para o PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS foi o desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-04T11:34:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422883682109452288"
            ],
            "id": "1422883682109452288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) identificou no dia 19 de julho de 2021 o desmatamento de 0,41 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL DOS CAMPOS AMAZ\u00d4NICOS / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 1,16 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-08-04T11:30:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422882725695037447"
            ],
            "id": "1422882725695037447",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tucanu\u00e7u\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/KELLyGXtKh"
        },
        {
            "author_id": "2451498102",
            "created_at": "2021-08-04T11:23:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422880932508442625"
            ],
            "id": "1422880932508442625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Natural Municipal do A\u00e7ude da Conc\u00f3rdia: https://t.co/9iNJOazfvt\n#INEA #natureza #valen\u00e7a #RiodeJaneiro #Turismo #viajar https://t.co/6hzbIZim2R"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2021-08-04T10:58:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422874667686191109"
            ],
            "id": "1422874667686191109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Serra dos Mascates: o que \u00e9?: https://t.co/iyUMQokN5t"
        },
        {
            "author_id": "91145953",
            "created_at": "2021-08-04T10:58:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422874664683048960"
            ],
            "id": "1422874664683048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Serra dos Mascates: o que \u00e9?: https://t.co/unglZ8FkMA"
        },
        {
            "author_id": "2752839811",
            "created_at": "2021-08-04T10:56:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422874039908016128"
            ],
            "id": "1422874039908016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse fds em? Parque municipal, com os amigos, um viol\u00e3o e todo mundo cantando poesia ac\u00fastica"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-04T10:37:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422869198498406401"
            ],
            "id": "1422869198498406401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora agulhas negras. No parque nacional do Itatiaia, o 5\u00b0 mais alto do pa\u00eds.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd https://t.co/ZpxFPsyVFK"
        },
        {
            "author_id": "218634200",
            "created_at": "2021-08-04T10:27:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422866881661214727"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1422866881661214727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino executado com sucesso no Utinga MB F.O POSITIVO . em Parque Estadual do Utinga https://t.co/hyFg2jADqN"
        },
        {
            "author_id": "1001285404954447874",
            "created_at": "2021-08-04T02:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422739838009286659"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2980443689",
                        "start": 0,
                        "username": "theagords"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422739838009286659",
            "in_reply_to_user_id": "2980443689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theagords Aquele no parque municipal com os noia era bom dms"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2021-08-04T01:13:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422727383677693956"
            ],
            "id": "1422727383677693956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa Rodrigo de Freitas - G1 https://t.co/RxhatqWQgX"
        },
        {
            "author_id": "24398567",
            "created_at": "2021-08-04T01:04:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422725112919384075"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "3355746328",
                        "start": 262,
                        "username": "fiscaldoibama"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422725112919384075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o propondo na C\u00e2mara de Deputados (PL4198/2012) recategorizar a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo em Parque Nacional Marinho para liberarem a pr\u00e1tica de mergulho recreativo e visita\u00e7\u00e3o, e seria administrado pelo ICMBio\n\nFonte: Ag C\u00e2mara de Not\u00edcias\n\nC/c @fiscaldoibama"
        },
        {
            "author_id": "1204301854433316866",
            "created_at": "2021-08-04T00:51:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422721870202290176"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "33584794",
                        "start": 125,
                        "username": "googlenews"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422721870202290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1: MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa Rodrigo de Freitas.\nhttps://t.co/qOKX6SKfkD\n\nvia @GoogleNews"
        },
        {
            "author_id": "1416843483126640647",
            "created_at": "2021-08-04T00:23:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422714898212065281"
            ],
            "id": "1422714898212065281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Getulio Vargas https://t.co/VLQbCPItm4"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2021-08-04T00:21:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422714349332930561"
            ],
            "id": "1422714349332930561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Florian\u00f3polis: Dano em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica.\nhttps://t.co/t7kzaXyziN"
        },
        {
            "author_id": "230486209",
            "created_at": "2021-08-04T00:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422714150799745024"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3345475132",
                        "start": 0,
                        "username": "HeleGla"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422714150799745024",
            "in_reply_to_user_id": "3345475132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HeleGla aguardando nossa ida ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1186295321942515712",
            "created_at": "2021-08-04T00:02:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422709509504618503"
            ],
            "id": "1422709509504618503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o passaria a se chamar Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis. O ambientalista, um dos mais importantes da sua gera\u00e7\u00e3o, morreu ano passado\n\nVeja:\nhttps://t.co/ygHfIH2UwU"
        },
        {
            "author_id": "284741807",
            "created_at": "2021-08-03T23:55:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422707640841515011"
            ],
            "id": "1422707640841515011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um mano meu que ta puto aqui no wpp porque ele estava no Centro hoje, estava a fim de mijar, foi no banheiro do Parque Municipal, chegou l\u00e1 os cara estavam l\u00e1 fazendo banheir\u00e3o\n\nqual cidad\u00e3o de BH que n\u00e3o sabe que esse tipo de coisa rola no banheiro do Parque Municipal kkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "803551027660255232",
            "created_at": "2021-08-03T23:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422702140317917187"
            ],
            "id": "1422702140317917187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou num dos lugares mais incr\u00edveis que j\u00e1 conheci. Parque Estadual de Intervales, em S\u00e3o Paulo (D\u00e1 um google a\u00ed).\n\nAmanh\u00e3 come\u00e7a a expedi\u00e7\u00e3o atr\u00e1s das aves end\u00eamicas da Mata Atl\u00e2ntica!!!"
        },
        {
            "author_id": "33615996",
            "created_at": "2021-08-03T23:15:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422697657072504834"
            ],
            "id": "1422697657072504834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de Lei muda nome do Parque Nacional da Tijuca para homenagear Alfredo Sirkis - N\u00facleo Luciano Lepera | Rede PT - https://t.co/kzZ3CVCH86\n\nInscreva-se no @CanalRedePT\n#ForaBolsonaro #LulaLivreBrasilLivre"
        },
        {
            "author_id": "1266197054709215232",
            "created_at": "2021-08-03T22:31:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422686709414825986"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422686709414825986",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Vai ter Plano Diretor para acabar com a farra das constru\u00e7\u00f5es nos morros?? E a preserva\u00e7\u00e3o das nossas florestas? Vergonha!!!\nhttps://t.co/XuYlicPG4K"
        },
        {
            "author_id": "157495199",
            "created_at": "2021-08-03T22:28:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422685828619325442"
            ],
            "id": "1422685828619325442",
            "in_reply_to_user_id": "157495199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre Pelotas e o Chu\u00ed, um longo trecho de estrada, onde n\u00e3o h\u00e1 povoados nem cidades. Nem posto de gasolina, nem paradouros. S\u00f3 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, com seus campos, charcos, capivaras e algum gado que fugiu das est\u00e2ncias pr\u00f3ximas e se refugiou na reserva."
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2021-08-03T22:21:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422684102092894212"
            ],
            "id": "1422684102092894212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 3,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "MP investiga projeto imobili\u00e1rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa =====&gt;https://t.co/568TAGZMMr #G1Rio https://t.co/hngT12YOZv"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2021-08-03T21:58:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422678196777099264"
            ],
            "id": "1422678196777099264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios d\u00e3o cara nova a centro de visitantes no Parque Estadual da Serra da Tiririca\nhttps://t.co/QMIkVI1d7c"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-08-03T21:42:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422674324364972036"
            ],
            "id": "1422674324364972036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um pinheiro de 200 anos se partiu ao meio durante uma tempestade na Floresta Nacional de San Bernardino, localizada na Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos https://t.co/GuJavaAtwQ"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-08-03T21:37:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422672918618722305"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.872,
                        -15.64
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1422672918618722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrad\u00e3o \ud83c\udf42\ud83d\udc9a em Reserva Biol\u00f3gica da Contagem https://t.co/IM4huta5dE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T21:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422671943329665024"
            ],
            "id": "1422671943329665024",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 j\u00e1 acumula 10,58 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas de julho de 2021."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-08-03T21:33:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422671942377558020"
            ],
            "id": "1422671942377558020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais registrou alerta de desmatamento de 0,36 km\u00b2 na \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S / Par\u00e1 em 18 de julho de 2021 - a \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO TAPAJ\u00d3S j\u00e1 teve 9 dias com alertas nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "359080427",
            "created_at": "2021-08-03T21:23:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422669570012323851"
            ],
            "id": "1422669570012323851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 50,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Uma semana auspiciosa para todos \ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udffc \ud83d\ude37 Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro -Autor: Vitor Marigo https://t.co/ARip734uaQ"
        },
        {
            "author_id": "1388833835362750474",
            "created_at": "2021-08-03T21:23:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422669473727848449"
            ],
            "id": "1422669473727848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora a Serra das Prateleiras. No parque nacional do Itatiaia.\n\nQuer conhecer?\nS\u00f3 vem!\nMaiores informa\u00e7\u00f5es:\n(35)997292665\n\nhttps://t.co/Qs06WnlzNd https://t.co/bMWL12daSF"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2021-08-03T21:15:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422667351577747464"
            ],
            "id": "1422667351577747464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesp lan\u00e7a o livro \"Parque Estadual do Coc\u00f3 - O sonho verde de Fortaleza\" https://t.co/8RuoB4uqa9 #ALECE #Inesp"
        },
        {
            "author_id": "156372899",
            "created_at": "2021-08-03T21:08:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422665815472709634"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 280,
                        "id": "974553742371520512",
                        "start": 265,
                        "username": "depluizantonio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1422665815472709634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foi aprovado hj na Comiss\u00e3o de Cultura o meu parecer para que o Parque Nacional da Tijuca leve o nome de Alfredo Sarkis em homenagem ao ex-deputado federal que, infelizmente, faleceu em um acidente de carro no ano passado. Justa homenagem de iniciativa do deputado @depluizantonio https://t.co/LBHuc2snLe"
        },
        {
            "author_id": "216383292",
            "created_at": "2021-08-03T21:02:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422664227916025856"
            ],
            "id": "1422664227916025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda cabana no parque nacional de Lake Louise \ud83c\udf3f em Banff, Canad\u00e1. \ud83c\udde8\ud83c\udde6\ufe0f\n\n\ud83d\udcf8Follow\ud83d\udc49 @dansoutdoorlife https://t.co/Wv1b7l3f69"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2021-08-03T21:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422663567564701698"
            ],
            "id": "1422663567564701698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Este \u00e9 um gato-mourisco, um felino comum por todo o Brasil e que \u00e9 muito confundido com as parentes on\u00e7as. No nosso site fizemos uma reportagem mostrando um flagrante raro desses animais: filhotes brincando. Quer ver? Acesse: https://t.co/JoCWWcHNY9\n\nFoto:  Jorge Luiz Dantas https://t.co/O1Ay0Vmvxa"
        },
        {
            "author_id": "72681608",
            "created_at": "2021-08-03T20:46:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422660248507142155"
            ],
            "id": "1422660248507142155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PARQUENACIONAL I De todos que apreciaram a Maravilha Mundial da Natureza no m\u00eas de julho, 96% s\u00e3o brasileiros.\nhttps://t.co/INsFABBOl7"
        },
        {
            "author_id": "875485027177553921",
            "created_at": "2021-08-03T20:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422654896478822401"
            ],
            "id": "1422654896478822401",
            "in_reply_to_user_id": "875485027177553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 158,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 41
            },
            "text": "S\u00f3 a Amaz\u00f4nia tem 60mi de ha de florestas p\u00fablicas sem uso: n\u00e3o s\u00e3o terra ind\u00edgena, nem unidade de conserva\u00e7\u00e3o, cidade, nada. Est\u00e3o no v\u00e1cuo de planejamento e dispon\u00edveis para invasores.\n\nQuem tiver os melhores pistoleiros e os melhores deputados, leva.\n#PLdaGrilagem #pl2633n\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "12879972",
            "created_at": "2021-08-03T20:20:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422653543299915777"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.43682244,
                        -22.40972087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "435a75d9a8d901e0"
            },
            "id": "1422653543299915777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bike \ud83d\udeb4\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a #parklife #bike #bikeride #bikersofinstagram #bike em Parque Municipal de Itajub\u00e1 https://t.co/dOIX1Lhv80"
        },
        {
            "author_id": "1350132749873639431",
            "created_at": "2021-08-03T20:07:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422650288905891841"
            ],
            "id": "1422650288905891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Cinque Terre \u00e9 t\u00e3o especial que a UNESCO o inseriu na sua lista de Patrim\u00f3nio Mundial da Humanidade em 1997. S\u00e3o cinco localidades diferentes, cada uma com as suas particularidades e o seu pr\u00f3prio encanto. H\u00e1 quem diga que Manarola \u00e9 a mais bonita. #cinqueterre https://t.co/oy4TWG9PaJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-08-03T19:58:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422648136791638017"
            ],
            "id": "1422648136791638017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o passaria a se chamar Parque Nacional da Tijuca Alfredo Sirkis. O ambientalista, um dos mais importantes da sua gera\u00e7\u00e3o, morreu ano passado.\n\nhttps://t.co/5NqGlKOMDI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2021-08-03T19:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422641359861727233"
            ],
            "id": "1422641359861727233",
            "in_reply_to_user_id": "73550153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De todos que apreciaram a Maravilha Mundial da Natureza no m\u00eas de julho, 96% s\u00e3o brasileiros. Depois do estado do Paran\u00e1, onde est\u00e1 localizada a unidade de conserva\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc9a\n\nhttps://t.co/sxzyIpVGxq"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2021-08-03T19:21:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422638872815673348"
            ],
            "id": "1422638872815673348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o dever\u00e1 receber investimentos privados de R$ 72 milh\u00f5es ao longo de 30 anos \ud83d\udd3d\nhttps://t.co/lTG3cjMsgz"
        },
        {
            "author_id": "1206196229371301889",
            "created_at": "2021-08-03T19:03:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1422634173660078089"
            ],
            "id": "1422634173660078089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quando eu ia no parque municipal travava algumas vezes mas o minhoc\u00e3o com cara de maconheiro \u00e9 super do bem https://t.co/SFgAbE9Q9h"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [bundadoxiao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "bundadoxiao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "bundadoxiao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Kurowp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Kurowp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Kurowp"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LinusRosacruz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LinusRosacruz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LinusRosacruz"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LuisMirandaURSS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LuisMirandaURSS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LuisMirandaURSS"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [muhammadljunaid].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "muhammadljunaid",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "muhammadljunaid"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Conselheiro Pena, Brasil",
                "id": "9692aa62bdf0d834",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Indaial, Brasil",
                "id": "6ee6527dc6c49a30",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis",
                "id": "07d9f6a28d082002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sert\u00e3ozinho, Brasil",
                "id": "59d67b1398533ab6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Formiga, Brasil",
                "id": "660da292cca0c39a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Ribeira Grande, Portugal",
                "id": "33deabb4940037b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acre, Brasil",
                "id": "3c42576594e748ff",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lapa, Brasil",
                "id": "46ef977e92715530",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Peniche, Portugal",
                "id": "9de471cda4f80c83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cachoeiras de Macacu, Brasil",
                "id": "6dcd18121724993e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bu\u00edque, Brasil",
                "id": "555cbec609737dd8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itajub\u00e1, Brasil",
                "id": "435a75d9a8d901e0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "79222644",
                "name": "Newton Del-Vecchio",
                "username": "alfrenewton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88906131",
                "name": "lygia maria",
                "username": "lygia_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "881124248",
                "name": "dudu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "KaduAporcino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20799928",
                "name": "Revista Galileu",
                "username": "revistagalileu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387134650",
                "name": "Lorenzetti \ud83c\udfaf",
                "username": "LorenzettiEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264344384",
                "name": "USA em Portugu\u00eas",
                "username": "USAemPortugues",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243562753740156928",
                "name": "Socorro Martins",
                "username": "Socorro17304981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173213746",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "balancogeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "308450012",
                "name": "marcus pimenta",
                "username": "pimentacomvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178061411",
                "name": "Mauro Bonna",
                "username": "maurobonna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519757304",
                "name": "Norte do Tocantins",
                "username": "nortedoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323986586284007425",
                "name": "Que Estado queremos?",
                "username": "qestadoqueremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197856312",
                "name": "Italo",
                "username": "ItaloPetraglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29994116",
                "name": "Juliana Brizola",
                "username": "JulianaBrizola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304092926",
                "name": "Orlando Silva",
                "username": "orlandosilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3355746328",
                "name": "O FISCAL do IBAMA \ud83c\udf0e",
                "username": "fiscaldoibama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238613666",
                "name": "Emerson Maciel",
                "username": "emersonlpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229167378623234050",
                "name": "AAF Wallace Lopes",
                "username": "wallacerrlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141606278",
                "name": "CUT Sergipe",
                "username": "cutsergipe_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315019836691537922",
                "name": "\ud83c\udf3bVivi_Escorpiana\ud83d\udea9\u264f\ud83d\udc3e\ud83c\udfb6",
                "username": "vivi_pfp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304128792",
                "name": "RAFAEL ELLEN VIVIAN \ud83d\udc95 FAN ACCOUNT",
                "username": "Tropagauchasls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250689767",
                "name": "Governo de SC",
                "username": "GovSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara Koo: capivarama",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "388911506",
                "name": "Harper's Bazaar",
                "username": "BazaarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1399118474060967940",
                "name": "\u2720 john \u2720",
                "username": "johnnathan__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073286213883387905",
                "name": "Corinthians futebol clube",
                "username": "edupintao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416350786313932806",
                "name": "Eu Amo Astronomia\ud83e\ude90\u20e4",
                "username": "euamoastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73454789",
                "name": "bonilha",
                "username": "matheus_bonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1419688591362506759",
                "name": "Machado",
                "username": "ServuloNeto1959",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358844067912835075",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Parques e Jardins",
                "username": "fpjoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239498502000070656",
                "name": "Atailza A. Nunes",
                "username": "atailza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3442088896",
                "name": "Portal Agora-TO",
                "username": "AgoraTo_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548811313",
                "name": "Adriano Neto",
                "username": "adrianodneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62780144",
                "name": "Rodrigo Klyngerr VACINA J\u00c1 \ud83d\udc89",
                "username": "rodrigoklyngerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214675938161631232",
                "name": "Gui Napolitano \ud83c\udf68",
                "username": "guinapolitano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "998681729392107520",
                "name": "F\u00e1bio Mendes",
                "username": "fmendes_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15693526",
                "name": "Renhes",
                "username": "renatinhacgc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175899515192250368",
                "name": "Mateus dos Fungos",
                "username": "mateusdosfungos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655075833",
                "name": "luana",
                "username": "luameixa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541753126289645571",
                "name": "amandinha",
                "username": "flormands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130813634",
                "name": "Atitudeto",
                "username": "atitudeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226774286",
                "name": "Laila Mirelle",
                "username": "laila_mirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "977869137757253632",
                "name": "Di\u00e1rio Tocantinense 2",
                "username": "Dtocantinense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034089324248289280",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Renova",
                "username": "FundacaoRenova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793747370",
                "name": "Jornal do \u00d4nibus",
                "username": "Jornaldonibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319141287929520129",
                "name": "GG Not\u00edcias",
                "username": "GnoticiasG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4372380262",
                "name": "Chumbinho Miranda",
                "username": "ChumbinhoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23814136",
                "name": "Portal Cotidiano",
                "username": "cotidianoufsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17340588",
                "name": "It\u2019s a me Alice!",
                "username": "Sakura__002",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421601593947037696",
                "name": "Blessed",
                "username": "EdmarcioDamace2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1092450737081192449",
                "name": "fdp",
                "username": "re_ferc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512989821",
                "name": "Efraim Barros",
                "username": "efraimbarros88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151481536",
                "name": "Portal Rondon",
                "username": "portalrondon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1309467583150727170",
                "name": "Lucas Jos\u00e9 Villas Boas Givisiez",
                "username": "lucasjosevbg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886693474984235011",
                "name": "Novo Rio das Ostras",
                "username": "NovoRiodasOstra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451498102",
                "name": "Laura no Mundo",
                "username": "LauraNoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224832395",
                "name": "Mariane bi\u00f3loga equivocada",
                "username": "MariKowalschuk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240940100852334593",
                "name": "Footy Brasil",
                "username": "footy_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765949006",
                "name": "Jo\u00e3o Seixo",
                "username": "o_seixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57106640",
                "name": "Gon\u00e7alo Aguiar",
                "username": "GoncaloAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275548206320009216",
                "name": "Ag\u00eancia de not\u00edcias Brasil",
                "username": "nagenciabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "g1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1122510368406949888",
                "name": "manuelima",
                "username": "skymanuelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106865119",
                "name": "Portal eCycle",
                "username": "eCycleBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919587582",
                "name": "O_teu_oposto",
                "username": "O_teu_oposto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510292406",
                "name": "Terra Rara\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Terra_Rara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355294809146216463",
                "name": "Portal Hoje",
                "username": "PortalHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070333841603158016",
                "name": "Miguel A Herrera Flores",
                "username": "Miguel_hflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277410556996182019",
                "name": "Rafaela Granzotti",
                "username": "RafaGranzotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888353248607965186",
                "name": "Mrga",
                "username": "MMoreschi_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173984192",
                "name": "cidad\u00e3o m\u00e9dio",
                "username": "manotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46932006",
                "name": "Mellanie Fontes-Dutra (Mell) \ud83c\udf3b",
                "username": "mellziland",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "832798115979620356",
                "name": "Henrique \ud83d\udc0a #VacinaJ\u00e1",
                "username": "HZLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097417814",
                "name": "G",
                "username": "eeelfaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67016449",
                "name": "Wellington Zaguine",
                "username": "zaguine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41604709",
                "name": "zero sete :):",
                "username": "fuckinouroboros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227218860455137280",
                "name": "Opi",
                "username": "OPI_Isolados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112358380",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Consu M\u00fcller \ud83d\ude0e",
                "username": "ConsuMll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306507744",
                "name": "Domingo Espetacular",
                "username": "DomEspetacular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "971740385033834498",
                "name": "Pac",
                "username": "acreparaparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3252372617",
                "name": "Gabriel ghd",
                "username": "gabrieldiasghd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53586077",
                "name": "FERNANDO Barros",
                "username": "FFernandoBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1383831483547197442",
                "name": "Marcelo Viana",
                "username": "marcelinho_vc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40107633",
                "name": "Paulo Toledo",
                "username": "P_Toledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1376263085904818176",
                "name": "Chico Pinto I Pai do Jo\u00e3o",
                "username": "ChicoPinto16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68033536",
                "name": "Marcelo R.",
                "username": "mramosnit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40805818",
                "name": "Mary Akira",
                "username": "maryakira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091684515230216192",
                "name": "honorio",
                "username": "oihonor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3227638534",
                "name": "Elton Moreira",
                "username": "eltonhmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979762916319813632",
                "name": "Assis Ferreira",
                "username": "AssisAlcantara9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74756085",
                "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BolsonaroSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62149275",
                "name": "Roberto Arias \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "robertoariasq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798554880650702849",
                "name": "Carlos Varg \ud83d\udd57",
                "username": "carvareloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800823634080178176",
                "name": "Davidson",
                "username": "Davidsonmajin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49309341",
                "name": "Rafael David",
                "username": "Rafa_David",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64125628",
                "name": "WILSON COSTA E SILVA",
                "username": "wilcostaesilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66765010",
                "name": "Aluisio Barros\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83e\udd80",
                "username": "Al_uisioBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034409401204056066",
                "name": "Julis",
                "username": "valarmorjulis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162040656",
                "name": "Palpite Infeliz \ud83d\uddef",
                "username": "palpiteinfeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41892300",
                "name": "Marcos Nogueira",
                "username": "cozinhabruta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43429076",
                "name": "Kyosuky \ud83c\udf39\ud83d\ude80",
                "username": "Kyosuuky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84093264",
                "name": "Rodrigo Freitas",
                "username": "rohd_aggelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842775287851094016",
                "name": "OJC - Observat\u00f3rio de Justi\u00e7a e Conserva\u00e7\u00e3o",
                "username": "justica_eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68777013",
                "name": "O I N E D\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc14",
                "username": "DENIOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420769592",
                "name": "Leonardo Brito",
                "username": "bleorgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292574756",
                "name": "Denis Ap. Valerio.",
                "username": "DenisApValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52134936",
                "name": "Alexandre ACMO",
                "username": "uebacmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251625471659425792",
                "name": "Xeul\u00ea",
                "username": "XeuleBot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72198875",
                "name": "Felipe Zani",
                "username": "felipezani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435124360",
                "name": "m10",
                "username": "EuMylenaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831694358",
                "name": "ela \u00e9 rica pai",
                "username": "sadtales_bxd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802687211237941248",
                "name": "\ud83d\udd1e cs \u2267\u25e1\u2266",
                "username": "csmarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114640096874106882",
                "name": "Andr\u00e9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "Andrebm12854825",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2880932962",
                "name": "O Antagonista",
                "username": "o_antagonista",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2422617445",
                "name": "Liliana Lopes",
                "username": "LilianaLopes21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262823247059529734",
                "name": "lari \ud81a\udd10 | \ud83d\udcfa : ahs",
                "username": "i2gerardway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020383360806522881",
                "name": "Rotas Incr\u00edveis",
                "username": "rotas_incriveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098753294992846848",
                "name": "Ana Lu \ud83e\udd8b",
                "username": "luadolata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287591431805308929",
                "name": "Hoje na Hist\u00f3ria",
                "username": "hj_historia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1227765699818479618",
                "name": "Douglas Sperandio",
                "username": "Dougsperandiom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52039590",
                "name": "ALEXANDRE REZENDE",
                "username": "REZZENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1039186100298899456",
                "name": "Prudential do Brasil",
                "username": "PrudentialdoBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371149748",
                "name": "FJA",
                "username": "fja_jsoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13642662",
                "name": "Di\u00e1rio Catarinense",
                "username": "dconline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30729593",
                "name": "Araguari",
                "username": "araguari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2620098734",
                "name": "Painel",
                "username": "FolhaPainel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124063527",
                "name": "Roximoon",
                "username": "_roximoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3288634444",
                "name": "Levi - \u05dc\u05d5\u05d9",
                "username": "leviqueiroz96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1958735294",
                "name": "Rejane Witczak",
                "username": "RejaneWitczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325839395174412291",
                "name": "tia Iba",
                "username": "DoidaMeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68198719",
                "name": "corna da mooca \u263d\u263e",
                "username": "iollinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204905167",
                "name": "Joe Camel",
                "username": "marciotrojan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "923751960876077056",
                "name": "Nina \ud83e\udd91\u2b50",
                "username": "queloucuragente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912503385772974081",
                "name": "Amanda",
                "username": "aamandapbaptis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253207556723441664",
                "name": "jimindobts \ud83d\udeac\ud83d\udc0d\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "dimineutrosk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35683567",
                "name": "Klaatu Box",
                "username": "klaatubox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407315449",
                "name": "Fl\u00e1vio Hollanda",
                "username": "hollandaflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199543315",
                "name": "Improparoxitonalissimamente",
                "username": "filmemudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3226266760",
                "name": "Alma Preta",
                "username": "Alma_Preta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3335748125",
                "name": "Galo",
                "username": "galodeluta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245093843",
                "name": "La\u00eds Ribeiro",
                "username": "aalaisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48551493",
                "name": "Kinya \ud83c\uddf7\ud83c\uddfc",
                "username": "diosvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131418981",
                "name": "Migue Granados",
                "username": "miguegranados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2281374783",
                "name": "Amanh\u00e3 eu penso nisso",
                "username": "Andreia100472",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360095680182820864",
                "name": "MARENEWS",
                "username": "twMareNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727278709397438468",
                "name": "Ricardo Vieira ( RVL Turismo )",
                "username": "ricardovieirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2868170959",
                "name": "VALE DO CATIMBAU",
                "username": "valedocatimbau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291602273",
                "name": "RVL turismo",
                "username": "rvlturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098082577192235009",
                "name": "Parques do Brasil na Wikip\u00e9dia",
                "username": "FeedParquesBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199014057",
                "name": "Carlos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "carlosEliFaraco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82607884",
                "name": "Julen \ud83c\udfc1",
                "username": "AlkJulio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74444498",
                "name": "Kiko Azevedo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9 #Antifascista Rancho Queimado",
                "username": "kabokiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35797226",
                "name": "Emanuel Alencar",
                "username": "Emanuel_Alencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060894334827069441",
                "name": "Marina",
                "username": "eusou_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489832041",
                "name": "POR DENTRO DE TUDO",
                "username": "pordentrodetdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1235329460498554880",
                "name": "Neto, Desenhos no fixado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "neto_angeleli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406757677854822402",
                "name": "Vereadorjuniorpaix\u00e3o",
                "username": "vereadorpaixao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1097282664539803649",
                "name": "supino at\u00e9 a falha",
                "username": "endohage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902953691879223305",
                "name": "Richarlison Andrade",
                "username": "richarlison97",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145862466",
                "name": "Silvia (U2\u2764\ufe0f)",
                "username": "L41N_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836675695589879808",
                "name": "Passaporte no Bolso (Portuguese Travel Blog)",
                "username": "passaportebolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3225278345",
                "name": "Pref. de Itagua\u00ed",
                "username": "prefitaguai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1390812493396779009",
                "name": "Imaranh\u00e3o.com",
                "username": "Imaranhao_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892614041880985600",
                "name": "Tik \uea00",
                "username": "tikflosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2448200956",
                "name": "Sam Gonzaga",
                "username": "leudemim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69939722",
                "name": "Gislaine Spagnollo",
                "username": "GiSpagnollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258860714090995721",
                "name": "#ForaBolsonaro\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "befrohvol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394685427",
                "name": "Paulinho Souza",
                "username": "CzSz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976897984305815552",
                "name": "J\u00eanny",
                "username": "Jenny22343409",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3181025573",
                "name": "Felippe Angeli",
                "username": "felippe_angeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52945790",
                "name": "Bernadete Seixas",
                "username": "BernadeteSeixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940631",
                "name": "Andrei Zmievski",
                "username": "a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809788824050077696",
                "name": "M\u00eddias De Rond\u00f4nia\u26a1",
                "username": "MidiasRondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354124765406097408",
                "name": "litoraldefato",
                "username": "litoraldefato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406282154066202673",
                "name": "Imprensa Livre",
                "username": "JImprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1324056396741181448",
                "name": "AJA- Associa\u00e7\u00e3o Jurupar\u00e1 e Adjac\u00eancias-Sustent\u00e1vel",
                "username": "ajasustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1284464230159319044",
                "name": "Sonia Maria de Oliveira Jacinto / Sonia Jacinto",
                "username": "SoniaMa82630720",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7215012",
                "name": "Javier Leandro",
                "username": "equisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35588436",
                "name": "Jacar\u00e9",
                "username": "jacarephoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "929940518557114368",
                "name": "Kaxamana",
                "username": "kaxamana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436287771",
                "name": "Marina Comes\u2708\ufe0f",
                "username": "MarinaComes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3531088697",
                "name": "Vic",
                "username": "Flor_de_Cristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148253007613759489",
                "name": "Two Careca Man",
                "username": "twocarecaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1102286906",
                "name": "J\u00fanior Rodrigues",
                "username": "JniorRodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202675522",
                "name": "Historias DF",
                "username": "historias_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8950852",
                "name": "Marcos M\u00e9dici",
                "username": "mediciland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60308116",
                "name": "Kleber Mendon\u00e7a Filho",
                "username": "kmendoncafilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182163013",
                "name": "Renata Carvalho",
                "username": "Re_Carvalho89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58231899",
                "name": "gerson nogueira",
                "username": "gersonnogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348975328",
                "name": "Haroldo M. Borralho",
                "username": "haroldoborralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723674931695902720",
                "name": "EdFigs",
                "username": "EffigsEduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086241565",
                "name": "shion (\uc2dc\uc628) \u2744\ufe0f",
                "username": "eunctzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192931138",
                "name": "David Hathaway",
                "username": "DavidLHathaway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318887549457354755",
                "name": "M\u00eddia Afinada",
                "username": "midiaafinada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344714162",
                "name": "dire(i)to no ponto - C\u00e9sar Soares",
                "username": "direitonoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410119389",
                "name": "Nelson Paffi",
                "username": "nelsonpaffi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141490324176613376",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro Pitombo",
                "username": "jppitombo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "515540998",
                "name": "Rep\u00f3rter Parintins",
                "username": "reporterpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3589345337",
                "name": "A Eng. Florestal do YouTube \ud83c\udf33",
                "username": "vanecosta10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30671481",
                "name": "Joseti Marques",
                "username": "josetimarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17874034",
                "name": "pauloedu",
                "username": "pauloedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111847184973090816",
                "name": "ceci",
                "username": "ceci_cxsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743649391651733504",
                "name": "meet Layla at midnight \ud83c\udf19",
                "username": "laylavictoriart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1351869533372502020",
                "name": "Mala de Destinos",
                "username": "maladedestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005220775962521601",
                "name": "Vagner Zanzarini",
                "username": "VZanzarini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165487488",
                "name": "Desir\u00e9e M. Ramos",
                "username": "desiree_mramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005138666027667456",
                "name": "LEVeg_Unesp",
                "username": "LEVeg_Unesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001817584000557056",
                "name": "Alessandra Fidelis",
                "username": "AleTFidelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1262839059954663425",
                "name": "Raquel Gasparini Martins",
                "username": "MartinsG_Raquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711502471",
                "name": "Cassy Rodrigues",
                "username": "cassy_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327175950",
                "name": "Heloiza Zirondi",
                "username": "HeloizaZirondi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005137657146609664",
                "name": "Juliana Teixeira",
                "username": "ju_mgteixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1158737830472015872",
                "name": "Belem.com.br",
                "username": "belem_com_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301389197",
                "name": "Victor Paz",
                "username": "victorpazsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4704361636",
                "name": "Concello de Lobios",
                "username": "concellolobios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003933749921435648",
                "name": "RBT Ger\u00eas-Xur\u00e9s",
                "username": "RXures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259833930087387137",
                "name": "Munic\u00edpio de Terras de Bouro",
                "username": "m_terras_bouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981787797320282112",
                "name": "Portas do Xur\u00e9s",
                "username": "portasdoxures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448337190",
                "name": "Luiz Sumac",
                "username": "LuizSumac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329077387301056521",
                "name": "O Primeiro Portal",
                "username": "oprimeiroportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138172129525096450",
                "name": "Marina Helou",
                "username": "marina_helou",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44251759",
                "name": "DIEGO EMIR",
                "username": "diegoemir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066755720203419648",
                "name": "Isabela Araujo",
                "username": "Isabela52864568",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118624862",
                "name": "Angelo Dias",
                "username": "dias_angelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189584079",
                "name": "Igor Tavares",
                "username": "IgorLTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100919621845168130",
                "name": "Ray",
                "username": "skywalkerayenne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541994047",
                "name": "NeyMaria Menezes",
                "username": "NeyMariaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10710422",
                "name": "vonivar",
                "username": "vonivar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368684522993246213",
                "name": "Calvin",
                "username": "Drxkefn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223752876822028288",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia Sem Fronteira",
                "username": "Amsemfronteira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91109801",
                "name": "Wilson Lima",
                "username": "wilsonlimaAM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149641725",
                "name": "Rayo da estrela \ud83c\udf1f",
                "username": "ray_csl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289710026",
                "name": ".",
                "username": "DaniGodez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91397384",
                "name": "MARCOS - KITO",
                "username": "kitogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98875202",
                "name": "Amazonas Not\u00edcias",
                "username": "am_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68718504",
                "name": "Luka Ferrari",
                "username": "pumacosbrolita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133436682961915905",
                "name": "mapbiomas",
                "username": "mapbiomas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831932694",
                "name": "Henrique",
                "username": "9_0skid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163992138360733696",
                "name": "ceci \u0950",
                "username": "clltavsw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335008269060943872",
                "name": "Interligados na Cidade",
                "username": "InterligadosC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538288773",
                "name": "junin",
                "username": "sanderson_FFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147573934583373824",
                "name": "Josi",
                "username": "negocrise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1407339172973645830",
                "name": "Derick Carvalho",
                "username": "DerickCSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268704459154227202",
                "name": "Afonso Wiemes",
                "username": "WiemesAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53735328",
                "name": "Emerson Miranda",
                "username": "EmersonMirandda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140504463",
                "name": "Blog do Marcell Mota",
                "username": "BlogMarcellMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416719163",
                "name": "Gessica Lima",
                "username": "GessicaLSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1341862477588557825",
                "name": "\ud83c\udf84 Panda",
                "username": "PandaCanaden1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "695795378638221312",
                "name": "Tia Let\u00edcia",
                "username": "LePires26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216383292",
                "name": "Hurb",
                "username": "HurbBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49200087",
                "name": "Dakari Dawkins",
                "username": "Mblockk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57775846",
                "name": "ParaWebNews",
                "username": "parawebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370180791976783874",
                "name": "Alessandra Cunha",
                "username": "Alessan40782364",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581222497248313344",
                "name": "daniela riquiel",
                "username": "DanielaRiquiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33887567",
                "name": "Rodrigo Perp\u00e9tuo",
                "username": "RodrigoPerpetuo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20377420",
                "name": "Captain Sisko \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83d\udc68\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "salmeida65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132480664",
                "name": "Larissa Gaspar",
                "username": "Larissafgaspar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395905491",
                "name": "A Prov\u00edncia do Par\u00e1",
                "username": "aprovinciadopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17820083",
                "name": "Ashaninka Apiwtxa",
                "username": "apiwtxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085917835619155970",
                "name": "TurismoRJ",
                "username": "TurismoRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1033593994691928069",
                "name": "Francisco Piy\u00e3ko",
                "username": "franciscopiyako",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "wwfbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907305859340017668",
                "name": "liz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "legalizsinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427071766507520",
                "name": "Daniele Bragan\u00e7a",
                "username": "DanBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79246468",
                "name": "Bruna Lima",
                "username": "kdmeumojito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139575853",
                "name": "gui",
                "username": "eaiguilopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259116880419344385",
                "name": "Comit\u00ea Chico Mendes",
                "username": "chicomendescmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544239531",
                "name": "Ag\u00eancia Preview",
                "username": "agenciapreview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2911121728",
                "name": "SOS Amaz\u00f4nia",
                "username": "sosamazonia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273723860521758721",
                "name": "NOSSAS",
                "username": "_nossas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80584165",
                "name": "Sinpro-DF",
                "username": "sinprodf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422924122745671681",
                "name": "Agro \u00e9 Fogo",
                "username": "AgroeFogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103096280530726912",
                "name": "Leonardo",
                "username": "leomoraisl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28803662",
                "name": "Carlos Alberto HANG",
                "username": "Hangjornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290652478699077637",
                "name": "FIP Monitoramento Cerrado",
                "username": "CerradoMonitora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976197605381337088",
                "name": "Acre.com.br",
                "username": "noticiasdoac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261140288233287680",
                "name": "MIGUEL \u00c2NGELO TORRES",
                "username": "MIGUELNGELOTOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3523906335",
                "name": "bahia.ba",
                "username": "pontoBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354081454221877252",
                "name": "INMET",
                "username": "inmet_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55239812",
                "name": "Portela Online",
                "username": "PortelaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954728614",
                "name": "Portal Deviante",
                "username": "PortalDeviante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417555802139906051",
                "name": "Berobero Correia",
                "username": "BeroberoCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205405847",
                "name": "pedro",
                "username": "pedrotxar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360017398154289154",
                "name": "Primo Deusdeti",
                "username": "SolHidramix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1486865116981256196",
                "name": "Marina || Use PFF2",
                "username": "marinafmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147966228",
                "name": "Zamiliano",
                "username": "_Zamiliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126725433",
                "name": "Metropole",
                "username": "metropole",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828766244",
                "name": "Pereira Caetano",
                "username": "ApereiraCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1228288845835317248",
                "name": "redeGN",
                "username": "RedeGn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45222328",
                "name": "vileblood nihil",
                "username": "ervacelestina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14870978",
                "name": "A Gazeta ES",
                "username": "AGazetaES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "907102475949309952",
                "name": "Rede Bcn",
                "username": "RedeBcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093475058226479105",
                "name": "FarolDaBahia",
                "username": "FaroldaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385369522140504066",
                "name": "vnmvocenomundo",
                "username": "vnmvocenomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1422415452135907329",
                "name": "Bruno Leonardo S Lima",
                "username": "bruleo1630",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145459615",
                "name": "DolarToday\u00ae",
                "username": "DolarToday",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1044652891707977728",
                "name": "thai",
                "username": "ThainNery2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275608780676509697",
                "name": "davi lentes",
                "username": "lentesdodavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254924075908182016",
                "name": "Dobby, o recenseamorto",
                "username": "dobbydoodles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218895649",
                "name": "Ecos da not\u00edcia",
                "username": "Ecos_da_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274609187",
                "name": "Jos\u00e9 Neto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "eijoseneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15500936",
                "name": "alexgreis",
                "username": "alexgreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724583912597512192",
                "name": "Ronaldo",
                "username": "bicabicudo2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175370769",
                "name": "Josy Silva",
                "username": "josiisilvabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958092153770663937",
                "name": "marininhaaa",
                "username": "pimentsnina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112728916",
                "name": "brenda",
                "username": "brendsrx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981557744242216960",
                "name": "Jess",
                "username": "Jessilva1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415222487",
                "name": "Pedro Tolipan \ud83e\udea8\ud83e\udeb8\u2692\ufe0f\ud83c\udfdb\ufe0f",
                "username": "PedroTolipan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125457414",
                "name": "\u212d\ud835\udd25\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd2c \ud835\udd11\ud835\udd26\ud835\udd25\ud835\udd26\ud835\udd29 \ud835\udd13\ud835\udd2f\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd2d\ud835\udd2c\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud83e\udec0",
                "username": "paulovjcastilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41881267",
                "name": "Xico Graziano",
                "username": "xicograziano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "829123193986281472",
                "name": "Ju\ud83c\udd70\ufe0frez D. Reis",
                "username": "JuarezDuarteRe2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96150717",
                "name": "Ivo Neri Avelar",
                "username": "ivoavelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182525674",
                "name": "Sr. Omar",
                "username": "GiscardRichard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451964053",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Carvalho",
                "username": "JPoker404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400141083040964612",
                "name": "\u0618",
                "username": "heartgssip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115415404",
                "name": "ananda",
                "username": "onlylary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14014322",
                "name": "hugo \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "verbalvolupia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3578896277",
                "name": "luizguilhermevargas",
                "username": "luizgui413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "755192157707898885",
                "name": "Brunno Dmitri",
                "username": "BrunnoDmitri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "g1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957037615580110848",
                "name": "La Ola Digital",
                "username": "LaOlaDigital1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100623152",
                "name": "Marcelo",
                "username": "omarcelolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22664122",
                "name": "Luanna Mayara",
                "username": "luannamayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "754190539",
                "name": "Marcio Yukio Lima",
                "username": "mc_yukio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15982318",
                "name": "amanh\u00e3 amanh\u00e3 amanh\u00e3... \u2b05\ufe0f\ud83c\udff4",
                "username": "maltzsama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535078193",
                "name": "bera",
                "username": "beramalh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208569399864647681",
                "name": "Palha",
                "username": "MairoLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1006759219",
                "name": "Jos\u00e9 Moreno",
                "username": "moreno_jfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72735687",
                "name": "Psi Max Alex \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Dois errados n\u00e3o fazem um certo.",
                "username": "MaxPsi13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1243516769173635072",
                "name": "Luiz Fernando Pimenta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "LuizFer21857553",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830313511",
                "name": "Viagens e Rotas",
                "username": "ViagenseRotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139262828890734593",
                "name": "Renata Magalh\u00e3es",
                "username": "remagalhaess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2933690627",
                "name": "Nen\u00e9m de Touro \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "username": "eununesfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3396457233",
                "name": "Gustavo Stark \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f",
                "username": "pto_gustavo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026517675915333632",
                "name": "Herpetologia Segundo as Herpet\u00f3logas (H2H)",
                "username": "herpgirls",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3795965601",
                "name": "tata",
                "username": "olthayd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370711445894262788",
                "name": "Neymazete",
                "username": "marcoalmeidag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974553742371520512",
                "name": "Luiz Ant\u00f4nio Corr\u00eaa",
                "username": "depluizantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3391170669",
                "name": "Blog #OxeRecife",
                "username": "blogoxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77463664",
                "name": "Paty Paes",
                "username": "PatyPaes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363816790",
                "name": "Fundaci\u00f3n Don Juan de Borb\u00f3n",
                "username": "donjuanborbon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "717832084304359426",
                "name": "Jusdecisum",
                "username": "jusdecisum_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1619109744",
                "name": "Comendador Diogo Henrique Dr. h.c mult.",
                "username": "diogohdesouza1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985890762142429185",
                "name": "Imprensa Nacional",
                "username": "Imprns_Nacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290066022893006849",
                "name": "Wllyssys Wolfgang",
                "username": "wllyssys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277791224074829829",
                "name": "Due",
                "username": "Duenipples",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224817480666959873",
                "name": "GOZADARAPIDABH 53K \ud83c\udf7c\ud83d\udca6",
                "username": "GOZADARAPIDABH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1420545363241492481",
                "name": "Bayer Suma\u00fama EC \ud83c\uddea\ud83c\udde6",
                "username": "SumaumaEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381008543449559047",
                "name": "Paus \u00b2\u2070\u00b9\u00b3 \ud83c\udff9\ud83e\udd85",
                "username": "PausMFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1393364231551168513",
                "name": "\ud835\udc2e\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc1f\ud835\udc28\ud835\udc2b \ud835\udc32\ud835\udc28\ud835\udc2e!\u2661\ufe0e",
                "username": "GUltilidadx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253169613",
                "name": "Unesp/Ibilce",
                "username": "IbilceUnesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155951519595978752",
                "name": "Cedae",
                "username": "CedaeRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51762278",
                "name": "HEMORIO",
                "username": "HEMORIO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1335662098987307011",
                "name": "Jos\u00e9 Marques",
                "username": "JosMarq22970081",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180548890",
                "name": "MPMG",
                "username": "MPMG_Oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "850728101868863490",
                "name": "Guilherme Schleder",
                "username": "Guischleder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17241037",
                "name": "Sandro Aur\u00e9lio",
                "username": "sandroaurelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257675246",
                "name": "CBN Macei\u00f3",
                "username": "cbnmaceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126651172",
                "name": "R\u00e1dio Gospel FM Rio 107.9",
                "username": "GospelFMRio1079",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26755331",
                "name": "IP\u00ca",
                "username": "InstitutoIPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304970340397969409",
                "name": "cairo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7; between us",
                "username": "hrjunbae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872262974685143040",
                "name": "BatePapoComNetuno",
                "username": "PapoComNetuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292341363388932096",
                "name": "Politizavel!",
                "username": "PolitizaveI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950667150238343168",
                "name": "Meteored | Tempo.pt",
                "username": "MeteoredPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225091680229101569",
                "name": "flavinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "aninhacam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1085228941927944194",
                "name": "bru",
                "username": "bruniinharss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251682832138809344",
                "name": "evyl\ud83c\udde6 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "evelyncost_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2838902465",
                "name": "2 Wolves inside me \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25",
                "username": "DLMviktorf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357666113656619012",
                "name": "Secretaria Municipal dos Esportes",
                "username": "smesporte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1388833835362750474",
                "name": "Gean Guia",
                "username": "GuiaGean",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350146156957937664",
                "name": "Subprefeitura Jacarepagu\u00e1",
                "username": "subjpa_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885814942317850624",
                "name": "Luiz_Francisco \u264e \ud83d\udcf8 \ud83d\udc0a",
                "username": "LuizxRosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295198065872297984",
                "name": "larissa cristina",
                "username": "jasperdrugs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329863531089567750",
                "name": "Derik",
                "username": "DerikCba1212",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175509337839742978",
                "name": "L\u00e9o Oak",
                "username": "Oaksampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317069404929228801",
                "name": "Escorpiano \ud83e\udd82",
                "username": "Marcelo51723333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029089023",
                "name": "Mais Brasil",
                "username": "maisbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1578035477122191362",
                "name": "Sema Cear\u00e1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64255234",
                "name": "Juan Espanha",
                "username": "juanexpert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912613587",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 GeoGeovane \ud83d\ude97\ud83d\udca8",
                "username": "GeoResende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78636457",
                "name": "yuri alves",
                "username": "apaguenlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616508",
                "name": "Caio",
                "username": "caiogiomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078419320227663873",
                "name": "Rodris",
                "username": "unseerodris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571519926",
                "name": "Ratatui do hexa",
                "username": "hawkeye_pkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331317525007589376",
                "name": "Cornelio Da Silva",
                "username": "ComelioS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91145953",
                "name": "Jornal Local",
                "username": "JornalLocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2752839811",
                "name": "\u270b\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a",
                "username": "Marconi_Lima01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218634200",
                "name": "HELENO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7ANDRADE\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "TCELHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001285404954447874",
                "name": "Matheus",
                "username": "mbragahs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2980443689",
                "name": "Th\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f",
                "username": "theagords",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24398567",
                "name": "Fossile \u00e9 sobrenome / is surname / es apellido",
                "username": "thifossile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204301854433316866",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83d\udea9Domingos Nogueira\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "DomingosNoguei7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33584794",
                "name": "Google News",
                "username": "googlenews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1416843483126640647",
                "name": "M\u00f4nica Vedoy",
                "username": "monevedoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230486209",
                "name": "monteiro",
                "username": "danielxmonteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345475132",
                "name": "Gladys Helena",
                "username": "HeleGla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186295321942515712",
                "name": "Brasil Amaz\u00f4nia Agora - Por Alfredo Lopes",
                "username": "BrAmAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284741807",
                "name": "irvan",
                "username": "irvanmaccarthey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803551027660255232",
                "name": "Rambo Clasen",
                "username": "raphaelkurzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33615996",
                "name": "Rede PT (Partidos dos Trabalhadores)",
                "username": "ptribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266197054709215232",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "Rodriggo021",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157495199",
                "name": "ju m",
                "username": "restersolaire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "g1 Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "359080427",
                "name": "Bruno \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "bccarreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156372899",
                "name": "Chico D'Angelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc89",
                "username": "chico_dangelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72681608",
                "name": "Fronteira Livre",
                "username": "Portal_NFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875485027177553921",
                "name": "Aroeira \ud83c\udf3f",
                "username": "andrearoeirap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12879972",
                "name": "antoniovaz",
                "username": "antoniovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350132749873639431",
                "name": "Viajar Porque Sim",
                "username": "ViajarSim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206196229371301889",
                "name": "Broc\u00f3lis vem hexa",
                "username": "bricolixxxxx",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1424857921159155714",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdm7b9twp31dffbmn517uhs885pq5",
        "oldest_id": "1422634173660078089",
        "result_count": 488
    }
}