{
    "data": [
        {
            "author_id": "1402760912226955266",
            "created_at": "2021-07-28T20:41:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420484555815981057"
            ],
            "id": "1420484555815981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Serra da Canastra - ICMBio https://t.co/PuZSgn91Wk"
        },
        {
            "author_id": "3903507502",
            "created_at": "2021-07-28T20:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420482955001085952"
            ],
            "id": "1420482955001085952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Patag\u00f4nia, no Chile, \u00e9 Destino Ideal para aproveitar a natureza ap\u00f3s a pandemia!\nhttps://t.co/9KMWMdvLfA\n#destino #internacional #chile #patag\u00f4nia #turismo #natureza #viajar  #parquenacional https://t.co/X3OM96LQH4"
        },
        {
            "author_id": "85604054",
            "created_at": "2021-07-28T20:31:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420482131474751488"
            ],
            "id": "1420482131474751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito \ud83d\ude87bom agora na av. Andradas, perto do Parque Municipal e viaduto Santa Tereza. Como est\u00e1 o seu caminho a\u00ed? https://t.co/n9HpuWqFrI"
        },
        {
            "author_id": "115415404",
            "created_at": "2021-07-28T20:17:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420478598738235399"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.62277778,
                        -23.43027778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "1420478598738235399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Floresta Nacional de Ipanema https://t.co/mXkD7qOrrW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2021-07-28T20:11:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420476982626750469"
            ],
            "id": "1420476982626750469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Durante reuni\u00e3o com o presidente, o governador Mauro Mendes pediu a estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es para que estado possa \"fomentar o turismo\".\n\nhttps://t.co/skabDQnwLr"
        },
        {
            "author_id": "68519334",
            "created_at": "2021-07-28T19:55:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420472932921401351"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "1381439484621914117",
                        "start": 9,
                        "username": "holywater_M"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420472932921401351",
            "in_reply_to_user_id": "1322318720052662273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KodoBS_ @holywater_M Vai nevar sim. N\u00e3o vamos ficar fora dessa \ud83e\udd23no Parque Nacional de Itatiaia, vai nevar"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-28T19:48:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420471139046936586"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 0,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 8,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420471139046936586",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 41,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "@ICMBio @govbr \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Saiba mais no site do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente: https://t.co/h8Y3IdUpae"
        },
        {
            "author_id": "214067239",
            "created_at": "2021-07-28T19:47:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420471022957047808"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "14594813",
                        "start": 0,
                        "username": "folha"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420471022957047808",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha Ser\u00e1 poss\u00edvel produzir energia mais cara q as termel\u00e9tricas q alimentam Roraima? S\u00e3o consumidos 1 MILH\u00c3O DE LITROS DE DIESEL/DIA!\nDetalhe: Cerca de 80% do Estado \u00e9 \u00e1rea protegida, s\u00e3o pouco mais de 400 mil habitantes e esse \u00f3leo todo \u00e9 transportado p caminh\u00f5es \ud83d\ude33"
        },
        {
            "author_id": "1118529656800653313",
            "created_at": "2021-07-28T19:45:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420470388157472770"
            ],
            "id": "1420470388157472770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai auxilia Secretaria Municipal de meio ambiente em averigua...\nhttps://t.co/RU1sILQJZo"
        },
        {
            "author_id": "1369407811789197321",
            "created_at": "2021-07-28T19:35:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420468073425997833"
            ],
            "id": "1420468073425997833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar Ambiental de Amambai auxilia Secretaria Municipal de meio ambiente em averigua\u00e7\u00e3...\nhttps://t.co/WSCmgsuL12"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T19:29:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420466410506133506"
            ],
            "id": "1420466410506133506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/LgVyrpVvFX"
        },
        {
            "author_id": "70037730",
            "created_at": "2021-07-28T19:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420459130301689865"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35301971,
                        6.04761338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1420459130301689865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83c\udf43 @ Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/Rr9LfWX7wK"
        },
        {
            "author_id": "1353295234826981376",
            "created_at": "2021-07-28T18:49:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420456516981776384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 138,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420456516981776384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as chuvas, a programa\u00e7\u00e3o da Col\u00f4nia de f\u00e9rias que seria realizada no dia 29 de julho, no Parque Estadual do Graja\u00fa foi CANCELADA!\n\n@prefeitura_rio https://t.co/199r7i2Bqp"
        },
        {
            "author_id": "602915012",
            "created_at": "2021-07-28T18:49:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420456434882449414"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 153,
                        "id": "1897952138",
                        "start": 138,
                        "username": "Prefeitura_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420456434882449414",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devido as chuvas, a programa\u00e7\u00e3o da Col\u00f4nia de f\u00e9rias que seria realizada no dia 29 de julho, no Parque Estadual do Graja\u00fa foi CANCELADA!\n\n@prefeitura_rio https://t.co/npkcXupQhe"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-28T18:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420454385151320070"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "106837463",
                        "start": 98,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420454385151320070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante da Cascatinha, Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro - RJ https://t.co/0L8G2KfgCh via @pinterest"
        },
        {
            "author_id": "725853786456117248",
            "created_at": "2021-07-28T18:41:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420454273528303625"
            ],
            "id": "1420454273528303625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amo o conceito do clipe de I'm not a girl not yet a woman da Britney que ela \u00e9 uma guia tur\u00edstica de um parque nacional closando com uma cal\u00e7a extremamente baixa"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2021-07-28T18:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420452540928380931"
            ],
            "id": "1420452540928380931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A a\u00e7\u00e3o foi feita pela empresa \u00c1guas do Imperador https://t.co/OZhCJeGaCr"
        },
        {
            "author_id": "2147700098",
            "created_at": "2021-07-28T18:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420451366745554946"
            ],
            "id": "1420451366745554946",
            "in_reply_to_user_id": "2147700098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Embora esteja dentro de uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA), o licenciamento das obras, em franca expans\u00e3o, s\u00e3o facilitadas. H\u00e1 18 anos, a APA n\u00e3o possui um plano de manejo."
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-28T18:18:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420448652540235777"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420448652540235777",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Falou o cara que tem v\u00e1rios seguran\u00e7as armados. E que vai ao campo repleto de seguran\u00e7as. Falou o hip\u00f3crita q construiu em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e comprou avi\u00e3o com dinheiro p\u00fablico."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T18:06:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420445650743873537"
            ],
            "id": "1420445650743873537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HGF7ILUulV"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-28T18:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420444030844952584"
            ],
            "id": "1420444030844952584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/b4uWZkmME9"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-28T18:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420444028064174089"
            ],
            "id": "1420444028064174089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberto edital para credenciamento de condutores de observadores de aves no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/BZOER2t2zm"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-07-28T17:59:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420443791627018248"
            ],
            "id": "1420443791627018248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just published A Cachoeira mais Alta do Mundo | Salto Angel Venezuela | Parque Nacional Canaima https://t.co/p9zbP8Ukmp"
        },
        {
            "author_id": "233202577",
            "created_at": "2021-07-28T17:58:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420443554925715464"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "7818477c5c1603b1"
            },
            "id": "1420443554925715464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo de mais o #puma no parque nacional de Yosemite"
        },
        {
            "author_id": "4046199381",
            "created_at": "2021-07-28T17:57:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420443325333745677"
            ],
            "id": "1420443325333745677",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema alerta para normas de utiliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/JQYQDBBAH6"
        },
        {
            "author_id": "708084555568308225",
            "created_at": "2021-07-28T17:57:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420443249790144521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1724006796",
                        "start": 0,
                        "username": "TheRadioativo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420443249790144521",
            "in_reply_to_user_id": "1724006796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TheRadioativo Africa do sul, dentro de um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1317116079563509763",
            "created_at": "2021-07-28T17:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420440232047095811"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420440232047095811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira mais Alta do Mundo | Salto Angel Venezuela | Parque Nacional... https://t.co/n0GYnP3hjN via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2021-07-28T17:44:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420440069610037251"
            ],
            "id": "1420440069610037251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema alerta para normas de utiliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas \nhttps://t.co/XFe3vPVeFv O IEMA alerta que, apesar de um espa\u00e7o aberto e de praia, o parque tem normas de utiliza\u00e7\u00e3o, que s\u00e3o importantes para a preserva\u00e7\u00e3o do local e devem ser seguidas. #RevistaLeia"
        },
        {
            "author_id": "29913589",
            "created_at": "2021-07-28T17:43:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420439685827076103"
            ],
            "id": "1420439685827076103",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segundo a Patrulha das Tartarugas Marinhas do Parque Estadual de Edisto Beach, que foi acionada para atender uma emerg\u00eancia no local, a condi\u00e7\u00e3o da tartaruga \u00e9 \"muito rara\" https://t.co/8g7ksicg6J"
        },
        {
            "author_id": "43452704",
            "created_at": "2021-07-28T17:26:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420435388578029580"
            ],
            "id": "1420435388578029580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\ud83d\ude2e https://t.co/Wucgym6QMW \ud83d\ude2e\nFuturo empreendimento de luxo de grande dimens\u00e3o estava sendo constru\u00eddo no Parque Estadual da Pedra Branca"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T17:15:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420432779884605454"
            ],
            "id": "1420432779884605454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/MuGKX5jgeH"
        },
        {
            "author_id": "1176848430951534593",
            "created_at": "2021-07-28T17:05:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420430132993536002"
            ],
            "id": "1420430132993536002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros: Parque Municipal vai ficar fechado nesta quinta-feira https://t.co/gps2pzxPq2"
        },
        {
            "author_id": "51450021",
            "created_at": "2021-07-28T16:55:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420427624749355017"
            ],
            "id": "1420427624749355017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cemig explica como vai retirar, nesta quinta-feira, a rede de 138 KV que passa sobre o Parque Municipal desde a sua inaugura\u00e7\u00e3o, h\u00e1 meio s\u00e9culo; local ser\u00e1 fechado, mas sem corte de luz na vizinhan\u00e7a\nQuarta 28/07/21 - 13h43\n\nhttps://t.co/kXSJiIrsWT https://t.co/xcLnHmSI9y"
        },
        {
            "author_id": "1338858058089340934",
            "created_at": "2021-07-28T16:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420426729219411973"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "39116717",
                        "start": 9,
                        "username": "jandira_feghali"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420426729219411973",
            "in_reply_to_user_id": "1404484848815906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TigNySs @jandira_feghali E invas\u00e3o a terras ind\u00edgenas, ou extrativismo ilegal de madeira em \u00e1rea protegida?\n\nS\u00f3 para entender o desn\u00edvel de sua intelig\u00eancia!?"
        },
        {
            "author_id": "138492825",
            "created_at": "2021-07-28T16:40:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420423819806887939"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 158,
                        "id": "8802752",
                        "start": 155,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420423819806887939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo ICMBio, o inc\u00eandio come\u00e7ou no domingo (25) e foi extinto ap\u00f3s dois dias de trabalho. N\u00e3o foi necess\u00e1rio fechar o parque por causa do inc\u00eandio. Via @g1\nhttps://t.co/6zL78ooc61"
        },
        {
            "author_id": "68757862",
            "created_at": "2021-07-28T16:23:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420419647279599620"
            ],
            "id": "1420419647279599620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis - RJ\u2800 \u2800 \ud83d\udcf7 Alavanque seus neg\u00f3cios com a Fotografia e o Marketing Digital!\u2800 \u2705Dicas, Gerenciamento de Redes Sociais, webdesign, sites e SEO.\u2800 \ud83c\udf10 Siga-me nas redes sociais:\u2800... https://t.co/CY9YSOiTCh"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-28T16:21:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420419128981168135"
            ],
            "id": "1420419128981168135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaHoraH #Le\u00e3o #Parque \nO le\u00e3o foi \u201cimobilizado e levado\u201d para as instala\u00e7\u00f5es veterin\u00e1rias onde ser\u00e1 submetido \u00e0 observa\u00e7\u00e3o e receber um colar antes de ser solto no parque https://t.co/UGqtdo1lYP"
        },
        {
            "author_id": "20766595",
            "created_at": "2021-07-28T16:17:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420418240896028673"
            ],
            "id": "1420418240896028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futuro empreendimento de luxo de grande dimens\u00e3o estava sendo constru\u00eddo no Parque Estadual da Pedra Branca.\n\n#MeiaHora \n\nhttps://t.co/ZW4MNw9tR4"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T16:08:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420415955331657728"
            ],
            "id": "1420415955331657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amizade em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/fxZNCRNd55"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T16:08:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420415790457790464"
            ],
            "id": "1420415790457790464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/9MKcWhTJkG"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-28T16:03:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420414598705029133"
            ],
            "id": "1420414598705029133",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#DiaMundialDaConserva\u00e7\u00e3oDaNatureza: nova esp\u00e9cie de \u2018sapinho-pingo-de-ouro\u2019 \u00e9 descoberta em unidades de conserva\u00e7\u00e3o, na Mata Atl\u00e2ntica, em S\u00e3o Paulo https://t.co/GnZU5sFvDa A Brachycephalus ibitinga ocorre apenas em \u00e1reas legalmente protegidas, como o Parque Nacional das Neblinas https://t.co/uvaeCmg7Ar"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T15:56:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420412894768939018"
            ],
            "id": "1420412894768939018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que tava gelada!? kkkkkkk  \u2744\ufe0f\u2744\ufe0f\u2744\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/cmWgaYr1oU"
        },
        {
            "author_id": "832412469763137538",
            "created_at": "2021-07-28T15:52:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420411772155092992"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1151585950839050240",
                        "start": 0,
                        "username": "Adriano89923831"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1100105344557215744",
                        "start": 17,
                        "username": "alamoju"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1158389772920020993",
                        "start": 26,
                        "username": "secomvc"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420411772155092992",
            "in_reply_to_user_id": "1151585950839050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Adriano89923831 @alamoju @secomvc Dono de terra o caramba, \u00e9 jagun\u00e7o de grileiro safado, que invade \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para desmatar e depois quer receber a fiscaliza\u00e7\u00e3o na bala"
        },
        {
            "author_id": "4920141502",
            "created_at": "2021-07-28T15:45:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420410061881438212"
            ],
            "id": "1420410061881438212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iema alerta para normas de utiliza\u00e7\u00e3o do Parque Estadual de Ita\u00fanas https://t.co/BI6eky6vJS"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T15:41:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420409038521737219"
            ],
            "id": "1420409038521737219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Guar\u00e1s da Montanha conquistaram mais um pico, satisfa\u00e7\u00e3o imensa galera, foi top! em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/gnwGGN8jDE"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T15:37:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420408110582091777"
            ],
            "id": "1420408110582091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 14 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,21 km\u00b2) na RESERVA EXTRATIVISTA VERDE PARA SEMPRE / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "14311308",
            "created_at": "2021-07-28T15:34:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420407430043865089"
            ],
            "id": "1420407430043865089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Animal foi encontrado por equipe de volunt\u00e1rios da Patrulha das Tartarugas Marinhas do Parque Estadual de Edisto Beach.\n#PortaliG \n\nhttps://t.co/AGn5kzPp13"
        },
        {
            "author_id": "887466580480847872",
            "created_at": "2021-07-28T15:29:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420406188349566980"
            ],
            "id": "1420406188349566980",
            "in_reply_to_user_id": "895636958109741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pvdahhmaisbraba nossa amg podiamos marcar uma hein...tem um parque municipal aq pertinho de cs"
        },
        {
            "author_id": "153904966",
            "created_at": "2021-07-28T15:26:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420405300272812034"
            ],
            "id": "1420405300272812034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 no Rio de Janeiro? Gosta de frio e aventura? Recomendo estar no Parque Nacional de Itatiaia no pr\u00f3ximo s\u00e1bado: h\u00e1 a possibilidade de fazer as imagens de #neve mais belas j\u00e1 vistas no Brasil.\n\nLeve agasalho, muita \u00e1gua e kit para trazer lixo e dejetos.\nhttps://t.co/lfpvDUi8kk"
        },
        {
            "author_id": "3512420296",
            "created_at": "2021-07-28T15:26:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420405207029137408"
            ],
            "id": "1420405207029137408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83d\udcc6 O vindeiro venres, 30 de xullo, \u00fanete \u00e1 Maga Fani \ud83d\udccd no parque municipal da R\u00faa. \n\n\u23f0 \u00c1s 21.30 horas desfruta da 'F\u00e1brica de Feitizos' un espect\u00e1culo cheo de maxia.\n\nE ti, \u00faneste? \ud83d\ude09\n \n#Cultura #EnCaMi\u00f1o https://t.co/8vKgkYX6Bq"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T15:08:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420400860299993092"
            ],
            "id": "1420400860299993092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HEdRkiUYDC"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2021-07-28T14:44:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420394700998119432"
            ],
            "id": "1420394700998119432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 29,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Filhote de tartaruga com duas cabe\u00e7as \u00e9 achado nos EUA: 'Muta\u00e7\u00e3o' https://t.co/sk8aFHOFss"
        },
        {
            "author_id": "1354793048409059330",
            "created_at": "2021-07-28T14:09:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420386010974859264"
            ],
            "id": "1420386010974859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto vai restaurar 164 hectares do Parque Estadual do Jurupar\u00e1\n\nhttps://t.co/sOVzZ32RwW"
        },
        {
            "author_id": "1240076201307373569",
            "created_at": "2021-07-28T14:03:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420384509850161153"
            ],
            "id": "1420384509850161153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00e1guas do Lago Ypawu s\u00e3o sagradas para o povo Kamayura, o elo com sua ancestralidade e sua sobreviv\u00eancia. \u00c9 sua fonte de alimento, sua pr\u00f3pria ess\u00eancia e cultura.\nAldeia Kamayur\u00e1 no Parque Nacional do Xingu, cidade de Canarana, estado de Mato Grosso, Brasil.\n\ud83d\udcf8 Ricardo Teles https://t.co/8CKk8zUbtw"
        },
        {
            "author_id": "1396136695221956609",
            "created_at": "2021-07-28T14:03:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420384359937454082"
            ],
            "id": "1420384359937454082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Num dia como hoje, durante a \"Rep\u00fablica Velha\", o cangaceiro Lampi\u00e3o, sua companheira (Maria Bonita) e seu bando foram capturados e mortos pela pol\u00edcia, na Grota de Angicos (um monumento natural) em Sergipe. https://t.co/puQHVTOhoD https://t.co/hfB5BDueRq"
        },
        {
            "author_id": "887527772335296512",
            "created_at": "2021-07-28T13:52:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420381592569143303"
            ],
            "id": "1420381592569143303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada trilha \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de momentos para nunca esquecer. em Parque Nacional de Itatiaia https://t.co/mvt9VQUOAj"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-28T13:48:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420380716865658880"
            ],
            "id": "1420380716865658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #Yellowstone, nos EUA, tem projeto piloto com \u00f4nibus #el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/OFSUzjEPBk Principal objetivo \u00e9 reduzir impactos ambientais, como congestionamentos, ru\u00eddo e polui\u00e7\u00e3o nas \u00e1reas mais movimentadas. Ve\u00edculo tem velocidade m\u00e1xima de 25 km/h https://t.co/RzrFUrTUbO"
        },
        {
            "author_id": "1104064005856002051",
            "created_at": "2021-07-28T13:28:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420375541224517633"
            ],
            "id": "1420375541224517633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de Noronha \u2014 Portugu\u00eas (Brasil) https://t.co/qnYoLuzYob"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2021-07-28T13:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420368532383096832"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 17,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 253,
                        "id": "861707648584085504",
                        "start": 247,
                        "username": "govbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420368532383096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 99,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "\ud83d\udc53\ud83e\udd89 ECOTURISMO\n\nO @ICMBio abriu edital para condutores tur\u00edsticos no Parque Nacional de Igua\u00e7u-PR, para apoiar a observa\u00e7\u00e3o de aves! Parques nacionais mais conservados pelo ecoturismo sustent\u00e1vel e desenvolvimento! \u00c9 o #AmbientalismoDeResultado do @govbr! https://t.co/ceQcHZCVPp"
        },
        {
            "author_id": "978722338861699072",
            "created_at": "2021-07-28T12:43:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420364182373941251"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1297559301410770944",
                        "start": 0,
                        "username": "kmskhope"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420364182373941251",
            "in_reply_to_user_id": "1297559301410770944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kmskhope Naquela \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "1239782117946593281",
            "created_at": "2021-07-28T12:42:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420364040421924864"
            ],
            "id": "1420364040421924864",
            "in_reply_to_user_id": "1239782117946593281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A TO-247 come\u00e7ou a receber os primeiros metros de 'capa asf\u00e1ltica' no trecho de 50 km entre Lagoa do Tocantins e S\u00e3o Felix. A obra \u00e9 muito aguardada porque esta \u00e9 a estrada que liga Palmas ao Jalap\u00e3o, principal destino tur\u00edstico do Tocantins. O Parque Estadual \u00e9 famoso pelos"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-28T12:40:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420363438937755656"
            ],
            "id": "1420363438937755656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peitica\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/Wz1QU9zXOn"
        },
        {
            "author_id": "1044702540590456833",
            "created_at": "2021-07-28T12:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420353629190598661"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 2,
                        "username": "icmbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420353629190598661",
            "in_reply_to_user_id": "1044702540590456833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @ICMBio realizou a abertura de proposta para concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela/RS. A iniciativa prev\u00ea investimentos de mais de R$ 90 milh\u00f5es para a\u00e7\u00f5es ao ecoturismo, incluindo revitaliza\u00e7\u00e3o,..."
        },
        {
            "author_id": "1844639426",
            "created_at": "2021-07-28T11:49:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420350680984862723"
            ],
            "id": "1420350680984862723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone tem projeto piloto com \u00f4nibus el\u00e9trico aut\u00f4nomo https://t.co/bwcBE6dMmJ"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T11:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420347404964884480"
            ],
            "id": "1420347404964884480",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO soma 2,10 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para a FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-28T11:36:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420347404457418754"
            ],
            "id": "1420347404457418754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 13 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais divulgou alertas de desmatamento que somam 0,21 km\u00b2 na FLORESTA NACIONAL DO BOM FUTURO / Rond\u00f4nia, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T11:23:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420344167922761728"
            ],
            "id": "1420344167922761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/aBy4ZArCBY"
        },
        {
            "author_id": "1359274292542922754",
            "created_at": "2021-07-28T11:18:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420342841306460160"
            ],
            "id": "1420342841306460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/FwKDtupFwW https://t.co/yUXKMwehtN"
        },
        {
            "author_id": "1211802057805451264",
            "created_at": "2021-07-28T11:14:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420341983831285767"
            ],
            "id": "1420341983831285767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Quara\u00ed\n\nUnidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Espinilho https://t.co/F5gwporyMN"
        },
        {
            "author_id": "1332283780992815104",
            "created_at": "2021-07-28T09:49:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420320436043321345"
            ],
            "id": "1420320436043321345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montes Claros ganha mais um parque municipal e \u00e1rea\u00a0verde https://t.co/pFhRapHG8l"
        },
        {
            "author_id": "18863614",
            "created_at": "2021-07-28T09:45:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420319594628227072"
            ],
            "id": "1420319594628227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS Not\u00edcias: Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela deve atrair turismo e emprego, diz prefeito \u2013\u00a0https://t.co/jLktVgp4iS https://t.co/dMCJ74AAcb"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T08:54:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420306553077473285"
            ],
            "id": "1420306553077473285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/ZIFCS2HMRp"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-28T08:53:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420306503815385088"
            ],
            "id": "1420306503815385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/D4aFk6WZgG"
        },
        {
            "author_id": "1075849975777636353",
            "created_at": "2021-07-28T05:41:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420258141355261954"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1049396250846617600",
                        "start": 0,
                        "username": "soaressgabriel_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420258141355261954",
            "in_reply_to_user_id": "1049396250846617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soaressgabriel_ Perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "4237412475",
            "created_at": "2021-07-28T04:11:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420235555636449280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1204767338777759747",
                        "start": 2,
                        "username": "Jvdamjv"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420235555636449280",
            "in_reply_to_user_id": "4237412475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o @Jvdamjv preocupado com o porte carioca dele sempre carregando um copo de cerveja at\u00e9 mesmo no PARQUE municipal"
        },
        {
            "author_id": "97267256",
            "created_at": "2021-07-28T03:40:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420227660291182592"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.47009,
                        -23.02139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420227660291182592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Chico Mendes https://t.co/O5KjwTI3wl"
        },
        {
            "author_id": "1259881524800950275",
            "created_at": "2021-07-28T02:15:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420206212335931394"
            ],
            "id": "1420206212335931394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ontem estive no Parque Nacional do Xingu,vamos fazer o trabalho de abastecimento de \u00e1gua para os \u00edndios! https://t.co/B1WQPksKIW"
        },
        {
            "author_id": "193003021",
            "created_at": "2021-07-28T01:51:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420200097200099330"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "45059203",
                        "start": 0,
                        "username": "Rody2k9"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "55041403",
                        "start": 9,
                        "username": "Flaviohgb"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "83634722",
                        "start": 20,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420200097200099330",
            "in_reply_to_user_id": "45059203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rody2k9 @Flaviohgb @bandnewsfmrio Em 2017 conversei com uma sism\u00f3loga que d\u00e1 aula na Faculdade Unig, em N.I.,   e ela afirmou que de fato existe um vulc\u00e3o aqui, e que tremores tem sido monitorado de perto por um grupo de estudiosos, incluindo uma fonte do Parque Municipal que virou termal durante um pedido."
        },
        {
            "author_id": "1362066763660333060",
            "created_at": "2021-07-28T01:47:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420199134825431040"
            ],
            "id": "1420199134825431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Secretaria Municipal de Meio Ambiente informa que o acesso \u00e0 Trilha do Mirante do Caet\u00e9, do Parque Natural Municipal da Prainha, aos s\u00e1bados e domingos, ser\u00e1 condicionado \u00e0 inscri\u00e7\u00e3o pelo email pnmprainha@gmail.com, com no m\u00ednimo uma hora de anteced\u00eancia. https://t.co/PnDkLefF4n"
        },
        {
            "author_id": "875126699419160576",
            "created_at": "2021-07-28T01:30:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420194856794742784"
            ],
            "id": "1420194856794742784",
            "in_reply_to_user_id": "875126699419160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "inclusive t\u00eam como protegida POR LEI a esp\u00e9cie Andrias japonicus - a famosa salamandra gigante japonesa!\n\nA esp\u00e9cie \u00e9 considerada um \"monumento natural\", sendo protegida legalmente, e tamb\u00e9m j\u00e1 foi altamente amea\u00e7ada devido ao CONSUMO humano!\n\n++\nhttps://t.co/02TMpnRxav"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T01:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420194667509870600"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420194667509870600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/rhC2kSKH6Z"
        },
        {
            "author_id": "191297409",
            "created_at": "2021-07-28T01:09:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420189541407789057"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4888317,
                        -12.6219283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35a54d20daa341b4"
            },
            "id": "1420189541407789057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional Da Chapada Diamantina, Bahia, Brasil https://t.co/qGgfWxgvrr"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T01:07:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420189009414811649"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420189009414811649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/xVs5HWV7bJ"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T01:04:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420188316163575812"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420188316163575812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/z1Ewwqrhdi"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T01:03:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420188001787854850"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420188001787854850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/g4qSe3YYUX"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T01:01:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420187652352061440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420187652352061440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/2i4MNuvpBk"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T00:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420186713037721602"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420186713037721602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os c\u00e9us proclamam a gl\u00f3ria de Deus; o firmamento demonstra a habilidade de suas m\u00e3os.\n\ud83d\udcd6(Salmos 19:1 NVT\r) em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/kDhSMxgLYy"
        },
        {
            "author_id": "1386849700133969928",
            "created_at": "2021-07-28T00:55:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420186163336335360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "188071591",
                        "start": 0,
                        "username": "olatenhointeres"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420186163336335360",
            "in_reply_to_user_id": "188071591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olatenhointeres E eles nem cobram a galera q entra e abaixa a m\u00e1scara, o treino todo com a merda no queixo. Eu t\u00f4 indo s\u00f3 por causa da prova, passando eu acho q cancelo e continuo no parque municipal msm kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "832706499981873153",
            "created_at": "2021-07-28T00:46:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420183962165686274"
            ],
            "id": "1420183962165686274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u\u2063\u2063\u2063\n\u2063\u2063\u2063Esse ano, o  \ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc2a\ud835\udc2e\ud835\udc1e \ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c \ud835\udc1d\ud835\udc28 \ud835\udc08\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc1a\u00e7\ud835\udc2e completa 82 anos.\u2063\u2063\u2063\n\u2714O que ver e fazer?\u2063\u2063\u2063\n\u2022Parque Nacional do Igua\u00e7u\u2063\u2063\u2063 \u2063\u2063\u2063\n\u2022Parque das Aves\u2063\u2063\u2063 \u2063\u2063\u2063\n\u2022Passeio de helic\u00f3ptero\u2063\u2063\u2063\n\u2063\u2022Itaipu Binacional\u2063\u2063\u2063 \u2063 https://t.co/EA7hZ8B15J"
        },
        {
            "author_id": "217443476",
            "created_at": "2021-07-28T00:30:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420179836845400070"
            ],
            "id": "1420179836845400070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Canela receber\u00e1 R$ 90 milh\u00f5es em investimentos: \n\nLeia em https://t.co/OrRcY1bwmP \n\n#R\u00e1dioPampa #RedePampa #Pampa #r\u00e1dio #Informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcia #portoalegre #riograndedosul https://t.co/84xELJVZ7a"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T00:20:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420177420804661253"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420177420804661253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/CnRxnSJDyR"
        },
        {
            "author_id": "165137994",
            "created_at": "2021-07-28T00:14:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420175886549192704"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420175886549192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/HudhuDTglF"
        },
        {
            "author_id": "865021468178092034",
            "created_at": "2021-07-28T00:01:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420172534914424836"
            ],
            "id": "1420172534914424836",
            "in_reply_to_user_id": "865021468178092034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em quarenta anos de observa\u00e7\u00e3o, os g\u00eameos foram vistos apenas uma vez no Parque Nacional de Tanjung Puting, mas um dos g\u00eameos nasceu fraco demais e acabou morrendo."
        },
        {
            "author_id": "125861422",
            "created_at": "2021-07-28T00:01:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420172431092760585"
            ],
            "id": "1420172431092760585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Serra da Capivara https://t.co/lB5YFKRDhk"
        },
        {
            "author_id": "40522724",
            "created_at": "2021-07-27T22:57:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420156511230349323"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27445984,
                        -22.96155456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1420156511230349323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Tijuca - ICMBio https://t.co/20Vp6vg4aP"
        },
        {
            "author_id": "721426250095587329",
            "created_at": "2021-07-27T22:52:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420155049196544002"
            ],
            "id": "1420155049196544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cururu-da-areia, Rhinella arenarum, com a barriga cheia de larvas capturadas em uma carca\u00e7a de peixe na beira do mar, no litoral norte do Rio Grande do Sul, no Parque Estadual de Itapeva. #HerpetologiadeAaZ https://t.co/bhkptHTsgG https://t.co/koSq1Wr0b6"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2021-07-27T22:50:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420154531770368003"
            ],
            "id": "1420154531770368003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concess\u00e3o da Floresta Nacional de Canela deve atrair turismo e emprego, diz prefeito\n\nhttps://t.co/amhfxt4lJX https://t.co/8nzolul0ro"
        },
        {
            "author_id": "233997448",
            "created_at": "2021-07-27T22:45:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420153348293120001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "10228272",
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420153348293120001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 https://t.co/flQi5ajX3W via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61290747",
            "created_at": "2021-07-27T22:44:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420153121653800968"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2484809081",
                        "start": 0,
                        "username": "wwwmlna"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420153121653800968",
            "in_reply_to_user_id": "2484809081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wwwmlna estou pensando em ir pra alguma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a gente v\u00ea na tev\u00ea eles colocando os bichinhos numas caixinhas, tem mantinhas e tem um aquecedor ali e da\u00ed penso '\u00e9 um bom lugar pra passar uma frente fria'"
        },
        {
            "author_id": "1029069785739538432",
            "created_at": "2021-07-27T22:16:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420146145884614656"
            ],
            "id": "1420146145884614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Artigo que acabamos de publicar sobre o impacto da BR101 nos morcegos da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama e Reserva Natural Vale. N\u00e3o podemos permitir que a estrada seja duplicada neste trecho das Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. De fato, ela nem poderia ter cruzado a UC. #desvioaoeste https://t.co/LNW4mSvUbl"
        },
        {
            "author_id": "4825906359",
            "created_at": "2021-07-27T22:14:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420145536477323265"
            ],
            "id": "1420145536477323265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL EM TERES\u00d3POLIS \n.\nUm dos melhores programas em Teres\u00f3polis \u00e9 conhecer o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis.\n.\nS\u00e3o v\u00e1rias op\u00e7\u00f5es de trilhas, de leve a dif\u00edcil. Um \u00f3timo passeio para toda fam\u00edlia.\ud83d\ude0a\n.\nUm super programa em\u2026 https://t.co/Li6b5YryUu https://t.co/Epfw2FVXNq"
        },
        {
            "author_id": "368480723",
            "created_at": "2021-07-27T22:01:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420142355928256514"
            ],
            "id": "1420142355928256514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o dia de hoje. Ainda estamos na semana de comemora\u00e7\u00e3o ao dia internacional dos manguezais. Reserva extrativista Marinha de Cuinarana. Pesca para sempre! Julho verde \ud83c\udf31\ud83d\udc9a https://t.co/9jrPR47VfN"
        },
        {
            "author_id": "3505576996",
            "created_at": "2021-07-27T21:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420138921426567168"
            ],
            "id": "1420138921426567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam espele\u00f3logo que ficou ferido ap\u00f3s ser atingido por placa rochosa no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u | Grande\u00a0Minas https://t.co/LYwAE2RkAK"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2021-07-27T21:35:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420135796745674755"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33825,
                        -5.19331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "1420135796745674755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comeu, malhou. Hoje foi em dose dupla! #vaigordim em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/SuVEHNJx1m"
        },
        {
            "author_id": "255490256",
            "created_at": "2021-07-27T21:30:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420134434867752962"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1420134434867752962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treinando para as pr\u00f3ximas olimp\u00edadas \ud83d\udef9\ud83d\udef9 em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/r9oExZcMMo"
        },
        {
            "author_id": "4160309607",
            "created_at": "2021-07-27T21:25:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420133311385583616"
            ],
            "id": "1420133311385583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoal do rio de janeiro algu\u00e9m sabe me dizer quem q administra a area de prote\u00e7\u00e3o ambiental das brisas?"
        },
        {
            "author_id": "172566560",
            "created_at": "2021-07-27T21:13:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420130293290307593"
            ],
            "id": "1420130293290307593",
            "in_reply_to_user_id": "103987223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diegolocutor S\u00f3 conhe\u00e7o de nome, n\u00e3o sou um grande conhecedor de SP.  Ja passei pela freguesia do \u00f3, vila madalena, consola\u00e7\u00e3o e o parque estadual do Jaragua"
        },
        {
            "author_id": "1384200468386119686",
            "created_at": "2021-07-27T21:08:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420129042280456199"
            ],
            "id": "1420129042280456199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia de hoje, (27), se iniciou o curso de brigadistas para os jovens guarani da T.I Jaragu\u00e1,  as atividades ocorreram no parque estadual do Jaragu\u00e1, uma das demandas colocada pelas lideran\u00e7as do territ\u00f3rio, contemplada pelo governo de SP. \n#brigadistasindigenas #jaraguaeguarani https://t.co/QtkppTlZhW"
        },
        {
            "author_id": "1016802019200421888",
            "created_at": "2021-07-27T21:07:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420128826546442247"
            ],
            "id": "1420128826546442247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos https://t.co/QgYYldwhiE"
        },
        {
            "author_id": "558957485",
            "created_at": "2021-07-27T20:57:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420126134948319235"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.43738359,
                        -22.86089684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9f42930cfbf6db5b"
            },
            "id": "1420126134948319235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #natureza #manhadiferente #caminhada \ud83e\udd29\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude01\ud83d\ude09 em Parque Municipal Joaquim Amaral Amando De Barros https://t.co/mRkgIyR2I7"
        },
        {
            "author_id": "217782915",
            "created_at": "2021-07-27T20:51:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420124739150954508"
            ],
            "id": "1420124739150954508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca, parte I: um dos parques mais bonitos do Brasil! #ibitipoca #meioambiente #direitoambiental #sustentabilidade #desenvolvimentosustentavel #parquesdobrasil em Parque Estadual do Ibitipoca https://t.co/kLEYBtn6az"
        },
        {
            "author_id": "1409808286048718851",
            "created_at": "2021-07-27T20:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420120565881376771"
            ],
            "id": "1420120565881376771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udce1Contagem(MG)\nFiscaliza\u00e7\u00e3o...\nOpera\u00e7\u00e3o acaba com loteamento irregular na V\u00e1rzea das Flores, em Contagem.\nSegundo a prefeitura, o propriet\u00e1rio do terreno transformou a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em loteamento e come\u00e7ou a vender os espa\u00e7os sem autoriza\u00e7\u00e3o. https://t.co/DYgFe1aoGO"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-27T20:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420119803025494017"
            ],
            "id": "1420119803025494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Abrangendo 6,3 milh\u00f5es de acres, a poderosa \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a \ud835\udc0d\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc25 \ud835\udc07\ud835\udc2e\ud835\udc26\ud835\udc1b\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1d\ud835\udc2d-\ud835\udc13\ud835\udc28\ud835\udc22\ud835\udc32\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e garante outro motivo para ver o Estado de La Plata como a maior floresta nacional do pa\u00eds.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: johnprolly https://t.co/go0Yfhdp3W"
        },
        {
            "author_id": "1399821562249990144",
            "created_at": "2021-07-27T19:57:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420111224906342403"
            ],
            "id": "1420111224906342403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental chapado na rede \u2122"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T19:56:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420110861230907392"
            ],
            "id": "1420110861230907392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/uHmaFVpm0d"
        },
        {
            "author_id": "1539414632",
            "created_at": "2021-07-27T19:54:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420110420388597762"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82271629",
                        "start": 0,
                        "username": "carlosjordy"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420110420388597762",
            "in_reply_to_user_id": "82271629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosjordy ,Parab\u00e9ns pelo gabinete itinerante hj(27/07/2021) em Arraial do Cabo.Muito bom saber de suas a\u00e7\u00f5es. Aguardamos as suas pr\u00f3ximas a\u00e7\u00f5es quanto aos problemas gerados pelo chefe da Resex(Jailton Dias) em nossa Reserva Extrativista. #BolsonaroAte2026 #Bolsonaro2022"
        },
        {
            "author_id": "1129417858168098818",
            "created_at": "2021-07-27T19:47:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420108509614649353"
            ],
            "id": "1420108509614649353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o com Bolsonaro, Mendes requisita estadualiza\u00e7\u00e3o de Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\nhttps://t.co/lgGka9Rw8T"
        },
        {
            "author_id": "4276762469",
            "created_at": "2021-07-27T19:40:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420106740088123393"
            ],
            "id": "1420106740088123393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/nqS1HNfy1L https://t.co/uNllQb0SHu"
        },
        {
            "author_id": "35964613",
            "created_at": "2021-07-27T19:25:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420103117559975938"
            ],
            "id": "1420103117559975938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo G1, \"Em Bras\u00edlia, governador de MT pede a Bolsonaro estadualiza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es\"\n\n82% das pessoas consideram esta not\u00edcia uma FAKE NEWS!"
        },
        {
            "author_id": "1413655969955991554",
            "created_at": "2021-07-27T18:53:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420095014051500038"
            ],
            "id": "1420095014051500038",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/mhfsonoofx https://t.co/T9AxGccKKc"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T18:10:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420084255468789767"
            ],
            "id": "1420084255468789767",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ik45l4hAfZ"
        },
        {
            "author_id": "30789831",
            "created_at": "2021-07-27T17:51:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420079511799013378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "54611454",
                        "start": 0,
                        "username": "MolterGui"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420079511799013378",
            "in_reply_to_user_id": "54611454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MolterGui A not\u00edcia que confundiu muita gente \u00e9 que os portais tavam dizendo que ia nevar no Rio de Janeiro.\n\nEstavam corretos: no Estado do RJ. Em Itatiaia. L\u00e1 em cima do Parque Nacional. A\u00ed \u00e9 prov\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1392199462378999811",
            "created_at": "2021-07-27T17:46:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420078151900749826"
            ],
            "id": "1420078151900749826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1/2 O Comit\u00ea do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO adicionou, nesta segunda (26), Kaeng Krachan, maior parque nacional da Tail\u00e2ndia, \u00e0 sua lista oficial.\nO complexo florestal abriga grande biodiversidade de vegeta\u00e7\u00e3o, com 57 esp\u00e9cies de mam\u00edferos e mais de 400 esp\u00e9cies de p\u00e1ssaros. https://t.co/QaaP8429YF"
        },
        {
            "author_id": "1132070938974072832",
            "created_at": "2021-07-27T17:45:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420077896681537537"
            ],
            "id": "1420077896681537537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Preserva\u00e7\u00e3o Permanente - APP: \u00e1rea protegida, coberta ou n\u00e3o por vegeta\u00e7\u00e3o nativa, com a fun\u00e7\u00e3o ambiental de preservar os recursos h\u00eddricos, a paisagem, a estabilidade geol\u00f3gica e a biodiversidade, facilitar o fluxo g\u00eanico de fauna e flora, proteger o solo e"
        },
        {
            "author_id": "80046714",
            "created_at": "2021-07-27T17:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420077095703699458"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "34083048",
                        "start": 0,
                        "username": "o_gabsferreira"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "34083048",
                        "start": 16,
                        "username": "o_gabsferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420077095703699458",
            "in_reply_to_user_id": "34083048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@o_gabsferreira @o_gabsferreira onde eu assino para trocar? Se for Serra da Mantiqueira ou no Parque Nacional de Boa Nova, melhor ainda \ud83d\ude0d"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-07-27T17:37:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420075931243270149"
            ],
            "id": "1420075931243270149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 263,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "ASFALTO NO JALAP\u00c3O. O governo do Tocantins, por meio da Ageto, iniciou a aplica\u00e7\u00e3o da capa asf\u00e1ltica no trecho da TO-247, entre os munic\u00edpios de Lagoa do Tocantins e S\u00e3o F\u00e9lix. A rodovia d\u00e1 acesso ao Parque Estadual do Jalap\u00e3o. 50 km ser\u00e3o pavimentados na primeira etapa. https://t.co/bbRPRw4qpq"
        },
        {
            "author_id": "1042982929003999233",
            "created_at": "2021-07-27T17:35:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420075419282329605"
            ],
            "id": "1420075419282329605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "yosemite \u00e9 o parque nacional dos eua s\u00f3 pra n\u00e3o confundirem que botei uma foto de paisagem aleat\u00f3ria da lana https://t.co/8vuroYyKn5"
        },
        {
            "author_id": "1366470599271477258",
            "created_at": "2021-07-27T17:31:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420074296857305095"
            ],
            "id": "1420074296857305095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos\u00a0Veadeiros https://t.co/PfkYSviHx7"
        },
        {
            "author_id": "331247117",
            "created_at": "2021-07-27T17:13:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420069827138437124"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "786283156194418689",
                        "start": 35,
                        "username": "FestivalSarara"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420069827138437124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamoooooo. 4\u00ba consecutivo PTE hein @FestivalSarara. Sou da \u00e9poca do evento no Parque Municipal, inclusive, saudades https://t.co/gSU5GDownz"
        },
        {
            "author_id": "38825295",
            "created_at": "2021-07-27T17:10:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420069028400357378"
            ],
            "id": "1420069028400357378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 10 mil anos as escrituras rupestres nas cavernas do Parque Estadual da Pedra da Boca esperam pelo seu click. Um registo pict\u00f3rico dos antigos \u00edndios Paiacus que habitavam a regi\u00e3o Agreste. Durante a Expedi\u00e7\u00e3o Fotogr\u00e1fica \"Engenho na Estrada\" explorando o RN e a PB. https://t.co/U1WP8TFhFt"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T17:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420067175583334400"
            ],
            "id": "1420067175583334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/pORaMiFAYe"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2021-07-27T16:55:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420065436603932680"
            ],
            "id": "1420065436603932680",
            "in_reply_to_user_id": "791963789235150848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Guilherme Lage."
        },
        {
            "author_id": "161649195",
            "created_at": "2021-07-27T16:48:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420063544956030978"
            ],
            "id": "1420063544956030978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apela\u00e7\u00e3o c\u00edvel interposta pelo MP-GO foi parcialmente provida pela 2\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel do TJGO, para condenar o Munic\u00edpio de Goi\u00e2nia e a Amma a elaborar e implantar, em um ano, a \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) do C\u00f3rrego Samambaia. Saiba mais: https://t.co/QjL29ethCf #MPGO #Goi\u00e2nia https://t.co/YtdBdebCpt"
        },
        {
            "author_id": "1221962276577648641",
            "created_at": "2021-07-27T16:35:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420060302952050691"
            ],
            "id": "1420060302952050691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste domingo, no Parque Municipal Chico Mendes, acontecer\u00e1 o evento Manh\u00e3 Verde! Ser\u00e1 uma manh\u00e3 muito agrad\u00e1vel em contato com a natureza.\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf0d https://t.co/uArrUQGtFL"
        },
        {
            "author_id": "1261140288233287680",
            "created_at": "2021-07-27T16:34:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420059956187963392"
            ],
            "id": "1420059956187963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia Rj https://t.co/n4WzPl9f6W"
        },
        {
            "author_id": "744543768502738944",
            "created_at": "2021-07-27T16:30:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420059091280568323"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "4443893596",
                        "start": 0,
                        "username": "gui__rodrigues_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420059091280568323",
            "in_reply_to_user_id": "4443893596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gui__rodrigues_ \u00c9 um parque nacional amg, pode n"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T16:07:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420053196362428423"
            ],
            "id": "1420053196362428423",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/zhtDRq5Rl6"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2021-07-27T15:42:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420046989572595718"
            ],
            "id": "1420046989572595718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s ==&gt; https://t.co/5Fk9o6fNt1 #G1GO https://t.co/z6NCTywFmP"
        },
        {
            "author_id": "198116218",
            "created_at": "2021-07-27T15:41:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420046753089400840"
            ],
            "id": "1420046753089400840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 Aniversario del Monumento Natural: Isla de Terreros e Isla Negra\nhttps://t.co/VL7ak0S09Y https://t.co/D1VvHOlqvB"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-07-27T15:30:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420044025642561537"
            ],
            "id": "1420044025642561537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O cerco da minera\u00e7\u00e3o ao redor da Terra Ind\u00edgena (TI) Munduruku e da Floresta Nacional (Flona) do Crepor no Par\u00e1: pessoas acusadas de garimpo ilegal dentro da TI pedem para minerar menos de 100m de dist\u00e2ncia ao redor do territ\u00f3rio. https://t.co/8DQz47TqkP #ArquivoDaP\u00fablica"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2021-07-27T15:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420042200168210432"
            ],
            "id": "1420042200168210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00edtio Roberto Burle Marx \u00e9 escolhido como Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco\n\nO local se destaca pela vegeta\u00e7\u00e3o nativa, formada principalmente por manguezal, restinga e a Mata Atl\u00e2ntica, preservada pelo Parque Estadual da Pedra Branca\n\nhttps://t.co/J0V0eC3Hjl"
        },
        {
            "author_id": "1256685597449760768",
            "created_at": "2021-07-27T15:19:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420041137633497097"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1368964806158528517",
                        "start": 0,
                        "username": "LidiaSilvestr11"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420041137633497097",
            "in_reply_to_user_id": "1368964806158528517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LidiaSilvestr11 GUARDA ESSE DINHEIRO... KKK PELA INTERNET CONHE\u00c7A PORTO DE GALINHAS, CATARATAS DO IGUA\u00c7U, MONTE RORAIMA, CANOA QUEBRADA, PARQUE NACIONAL CHAPADA DIAMANTINA, FLORESTA AMAZ\u00d4NICA, FERNANDO DE NORONHA, LAGOA AZUL, JARDIM BOT\u00c2NICO DE CURITIBA, DUNAS GENIPABU, ..."
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T15:03:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420037040872296451"
            ],
            "id": "1420037040872296451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/8ujui9rRZW"
        },
        {
            "author_id": "590018155",
            "created_at": "2021-07-27T14:59:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420036079269425162"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.37969218,
                        -28.6987428
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fe512979fed865c4"
            },
            "id": "1420036079269425162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Prefeito Altair Guidi https://t.co/eWj8W7E1AY"
        },
        {
            "author_id": "164021083",
            "created_at": "2021-07-27T14:50:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420033758221242381"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.43055955,
                        -23.54007385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "1420033758221242381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Da Pedra Selada https://t.co/E0gn0ILRZR"
        },
        {
            "author_id": "97470841",
            "created_at": "2021-07-27T14:40:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420031243677224970"
            ],
            "id": "1420031243677224970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A inten\u00e7\u00e3o da administra\u00e7\u00e3o municipal \u00e9 criar um novo parque municipal.\n\nhttps://t.co/o8OK6fZeRc"
        },
        {
            "author_id": "86361846",
            "created_at": "2021-07-27T14:31:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420028971048218642"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96194444,
                        -19.83111111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "1420028971048218642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Fazenda Lagoa do Nado https://t.co/9KGZal7hQ1"
        },
        {
            "author_id": "62566400",
            "created_at": "2021-07-27T14:00:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420021320696438791"
            ],
            "id": "1420021320696438791",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00f4nidas Cristino aproveita ida a Ibiapaba para caminhar pelas trilhas do Parque Nacional e rever bons amigos da\u00a0pol\u00edtica https://t.co/ZxiWqCSsZ4"
        },
        {
            "author_id": "112482314",
            "created_at": "2021-07-27T14:00:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420021236395036695"
            ],
            "id": "1420021236395036695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar em #ecoturismo? Na cidade de S\u00e3o Paulo, um dos locais + procurados \u00e9 o Parque Estadual do Jaragu\u00e1, que tem um mirante com vista de 360 graus! Atualmente, o parque est\u00e1 aberto para visita\u00e7\u00e3o com entrada gratuita. Informe-se em https://t.co/X8w0nuyYlc #turismo https://t.co/tFvfRbffx2"
        },
        {
            "author_id": "137806129",
            "created_at": "2021-07-27T13:50:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420018691526307848"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "09f6a7707f18e0b1"
            },
            "id": "1420018691526307848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Atentados al Parque Nacional Natural #Chingaza\n\nhttps://t.co/6gEGjJVTnM"
        },
        {
            "author_id": "232695523",
            "created_at": "2021-07-27T13:46:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420017695945277453"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "49827508",
                        "start": 13,
                        "username": "maxvalenga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420017695945277453",
            "in_reply_to_user_id": "1398390668481945603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaromBoomer @maxvalenga @AlexandreSR2021 Imagina se todos esses pa\u00edses exigem a mesma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que o Brasil (talvez o m\u00ednimo para poliniza\u00e7\u00e3o e olhe l\u00e1)"
        },
        {
            "author_id": "1003135728371585025",
            "created_at": "2021-07-27T13:35:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420014993081253894"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "40588487",
                        "start": 0,
                        "username": "Liine_"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "98700878",
                        "start": 8,
                        "username": "lolindona"
                    }
                ]
            },
            "id": "1420014993081253894",
            "in_reply_to_user_id": "40588487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Liine_ @lolindona miga do c\u00e9u!!!! SIM!!! vc vai amar demais. Talvez seja o meu parque nacional favorito (muito dif\u00edcil decidir)"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2021-07-27T13:14:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420009688855465990"
            ],
            "id": "1420009688855465990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AMAZONIA \nBoa Vista Gold Inc., dona de parte da Golden Tapaj\u00f3s Minera\u00e7\u00e3o Ltda, que desde 2006 espera por uma autoriza\u00e7\u00e3o de pesquisa de ouro no Parque Nacional do Rio Novo, no Par\u00e1. A Boa Vista, por sinal, aparece no banco de dados da s\u00e9rie Paradise Papers https://t.co/VfrnfQPm6r"
        },
        {
            "author_id": "64257256",
            "created_at": "2021-07-27T13:10:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420008625670664202"
            ],
            "id": "1420008625670664202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Frente fria: Rio de Janeiro ter\u00e1 geada no interior e baixas temperaturas nos pr\u00f3ximos dias. Geada tem a possibilidade de acontecer no Parque Nacional de Itatiaia; na capital, as m\u00ednimas podem chegar a 14 graus https://t.co/mSSUkpfY4B via @fato_rj"
        },
        {
            "author_id": "954527633638903808",
            "created_at": "2021-07-27T13:10:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1420008585669529605"
            ],
            "id": "1420008585669529605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica no acesso do Parque Nacional do Catimbau\n\nNeste post voc\u00ea tem acesso ao trabalho, assim como \u00e0 palestra do(a) autor(a) apresentou durante o evento. Voc\u00ea ainda poder\u00e1 fazer o download do resumo em pdf.\n\n#EnvironBIT #CBEE #CIBIV2020 \n\n https://t.co/huqDT5oUZn https://t.co/ayz86x5YDZ"
        },
        {
            "author_id": "860561783790161920",
            "created_at": "2021-07-27T12:25:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419997342531522566"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "48298703",
                        "start": 0,
                        "username": "eduardopaes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419997342531522566",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes Mas vc preferiu privilegiar seus comparsas empreiteiros com um campo de golf numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na barra. Pronto falei."
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-27T12:12:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419994197663363072"
            ],
            "id": "1419994197663363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Balan\u00e7a-rabo-de-m\u00e1scara\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/OaqzDiqRCg"
        },
        {
            "author_id": "945026705751724032",
            "created_at": "2021-07-27T12:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419993748902055945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "164386324",
                        "start": 0,
                        "username": "alessandrajard"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419993748902055945",
            "in_reply_to_user_id": "164386324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alessandrajard Passei muito por isso quando morava em SP \ud83d\ude15 \u2026morava num bairro antigo, bem estruturado, de frente p/ uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Tudo era lindo! Mas do meu lado faltava luz sempre e o retorno era SEMPRE demorado. Inferno quadruplicado \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-27T11:32:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419984050660339712"
            ],
            "id": "1419984050660339712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE identificou no dia 16 de julho de 2021 o desmatamento de 0,28 km\u00b2 na RESERVA EXTRATIVISTA ARAPIXI / Amazonas - j\u00e1 foram gerados alertas em 3 dias, somando 0,51 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-27T11:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419983404511100935"
            ],
            "id": "1419983404511100935",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrela\u00e7ado com rochas de arenito, criando impressionantes forma\u00e7\u00f5es avermelhadas iluminadas por aquele brilho solar, faz do #ValleyOfFire o parque estadual mais aclamado por viajantes em busca de divers\u00e3o e arte que viajam por este para\u00edso do deserto.\n\n#TravelNevada https://t.co/F6LALTVuBt"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T11:08:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419977909364830208"
            ],
            "id": "1419977909364830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/2MaEmuYktz"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2021-07-27T10:45:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419972329556385810"
            ],
            "id": "1419972329556385810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Municipal do Serrado, em Amora, ser\u00e1 palco do espet\u00e1culo de circo contempor\u00e2neo Por Um Fio, pela companhia Erva Daninha, a pr\u00f3xima proposta\nDesconcentra. Sexta-feira, 30 de julho, 21.30 horas.\n\ud83d\udc47\ud83c\udf9f Gratuito | Reserva de bilhete\n\ud83c\udf10 https://t.co/0hWv9SzQZL\n#Desconcentra https://t.co/LLmwYxboUc"
        },
        {
            "author_id": "115650635",
            "created_at": "2021-07-27T10:06:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419962500477440005"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.29511219,
                        -25.40188455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "1419962500477440005",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aurora!!! Show!!! Mas, e a chuva? em Parque Natural Municipal Vista Alegre https://t.co/1hnJrP2RQj"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:03:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419946484217237513"
            ],
            "id": "1419946484217237513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mRtOszYhiL"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:03:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419946430555373572"
            ],
            "id": "1419946430555373572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/OfwJUa8O64"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:02:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419946387219779587"
            ],
            "id": "1419946387219779587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5dE8pfW8PP"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-27T09:02:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419946352201568257"
            ],
            "id": "1419946352201568257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/x3pbtjXEPl"
        },
        {
            "author_id": "119917809",
            "created_at": "2021-07-27T04:11:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419872934013898752"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1136773815982272512",
                        "start": 0,
                        "username": "RenanPeixoto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419872934013898752",
            "in_reply_to_user_id": "1136773815982272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenanPeixoto_ S\u00f3 pra informar aos desavisados que em 2012 j\u00e1 houve neve l\u00e1 no Parque Nacional, e em 1985 houve uma nevasca intensa. https://t.co/1Wr1CH7ozX"
        },
        {
            "author_id": "858017402319237120",
            "created_at": "2021-07-27T03:08:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419857311166877696"
            ],
            "id": "1419857311166877696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/UNANwoNvMN https://t.co/zV8vVSF5NJ"
        },
        {
            "author_id": "1240859716072484867",
            "created_at": "2021-07-27T02:24:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419846142385434625"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "4114061121",
                        "start": 0,
                        "username": "WanmingYang"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419846142385434625",
            "in_reply_to_user_id": "4114061121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@WanmingYang E logo pro meu Piau\u00ed, Amandinha. Governador Wellington Dias, colega de trabalho, o que falta pra nosso embaixador Yang Wanming ir conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara e a Rota das \u00c1guas de Barras   ?"
        },
        {
            "author_id": "1266068990654394369",
            "created_at": "2021-07-27T01:54:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419838616856154114"
            ],
            "id": "1419838616856154114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLIMATEMPO: Quarta-feira pode nevar no Parque nacional do Itatiaia \n\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/FUnnpxlnHv"
        },
        {
            "author_id": "52782260",
            "created_at": "2021-07-27T01:48:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419836982579052544"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.68397141,
                        -22.35749791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "1419836982579052544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O privil\u00e9gio de dividir essa jornada com voc\u00ea \u00e9 raz\u00e3o da minha felicidade e orgulho... como posso ser merecedor de tamanha luz? Te amo \u2764\ufe0f em Parque Nacional de Itati\u00e1ia https://t.co/LjdcVLpjPP"
        },
        {
            "author_id": "1288237546368098305",
            "created_at": "2021-07-27T01:34:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419833490665877512"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "79489113",
                        "start": 0,
                        "username": "DESIREE_BRANDT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419833490665877512",
            "in_reply_to_user_id": "79489113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DESIREE_BRANDT Com certeza. Obrigado vc. E sobre essa onda de frio ela realmente ser\u00e1 mto potente ou \u00f1? E h\u00e1 possibilidade de nevar no Parque Nacional de Itatiaia? Boa noite"
        },
        {
            "author_id": "250601478",
            "created_at": "2021-07-27T01:05:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419826324873654284"
            ],
            "id": "1419826324873654284",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo viajar depois do inverno. Parque Nacional Aparados da Serra ou Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim...\n\n\"Qual ser\u00e1 o destino?\""
        },
        {
            "author_id": "1197881934334038016",
            "created_at": "2021-07-27T00:55:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419823764745895936"
            ],
            "id": "1419823764745895936",
            "in_reply_to_user_id": "1197881934334038016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O frio intenso vai ser sentido em todo o territ\u00f3rio do Rio de Janeiro, mas nas \u00e1reas tradicionalmente mais frias, como o Sul e a Regi\u00e3o Serrana, o frio vai ser ainda mais forte! A previs\u00e3o \u00e9 de geada, principalmente em Itatiaia. Foto: Parque Nacional de Itatiaia/ Igor Spanner. https://t.co/9e6IhVYyj0"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2021-07-27T00:39:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419819574506102786"
            ],
            "id": "1419819574506102786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ikp1XA2QcR habitam o santu\u00e1rio de Pelagos, \u00e1rea protegida na costa da Riviera Francesa, no Mediterr\u00e2neo"
        },
        {
            "author_id": "368480723",
            "created_at": "2021-07-27T00:09:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419812199120375813"
            ],
            "id": "1419812199120375813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal estamos ? Reserva extrativista marinha de Cuinarana, em clima de maret\u00f3rio. #julhoverde \ud83d\udc9a\ud83c\udf31 https://t.co/mswnQMnzKL"
        },
        {
            "author_id": "57217831",
            "created_at": "2021-07-26T23:56:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419808783732285440"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81521173,
                        -14.17697578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "1419808783732285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros https://t.co/FXkyB69Ym6"
        },
        {
            "author_id": "1416073317136674816",
            "created_at": "2021-07-26T23:20:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419799821473386508"
            ],
            "id": "1419799821473386508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os seus sonhos podem se tornar realidade se voc\u00ea tem coragem para persegui-los em Parque Estadual Serra da Boa Esperan\u00e7a https://t.co/gLnArRgT7r"
        },
        {
            "author_id": "2613771576",
            "created_at": "2021-07-26T23:03:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419795580650467330"
            ],
            "id": "1419795580650467330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia \ud83c\udf43 https://t.co/enHOdG5Dk5"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2021-07-26T22:53:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419793130010853378"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "75267429",
                        "start": 2,
                        "username": "AdvocaciaGeral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419793130010853378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcfa @AdvocaciaGeral impede, na Justi\u00e7a, o pagamento indevido de mais de R$ 71 milh\u00f5es em indeniza\u00e7\u00e3o por suposta desapropria\u00e7\u00e3o indireta de \u00e1rea em ilha no Parque Nacional de Superagui, estado do Paran\u00e1. \n\ud83d\udce1 #TVJustica https://t.co/SE9vePfiFj"
        },
        {
            "author_id": "1326478357500932099",
            "created_at": "2021-07-26T22:38:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419789300577746949"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419789300577746949",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Tentei agendar uma visita ao Parque Nacional do Capara\u00f3 e descobri que o ICMBIO determinou o limite de 50 visitantes dia. Veja um parque aberto de tamanho colossal apenas 50 visitantes!!! Depois querem a recupera\u00e7\u00e3o do Turismo!!! Brincadeira!!!!"
        },
        {
            "author_id": "3054577211",
            "created_at": "2021-07-26T22:35:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419788431497089025"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "985710435746885634",
                        "start": 0,
                        "username": "EduShox"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419788431497089025",
            "in_reply_to_user_id": "985710435746885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduShox Um campeonato de surf foda na ilha dos lobos, s\u00f3 que n\u00e3o pode pq \u00e9 \u00e1rea protegida..."
        },
        {
            "author_id": "2508088471",
            "created_at": "2021-07-26T22:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419784191470972931"
            ],
            "id": "1419784191470972931",
            "in_reply_to_user_id": "3100526228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badgal_ab o parque municipal era o point, bons tempos \ud83e\udd27"
        },
        {
            "author_id": "1695317798",
            "created_at": "2021-07-26T22:12:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419782631869329413"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1141423106621358080",
                        "start": 0,
                        "username": "joaozinmemo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419782631869329413",
            "in_reply_to_user_id": "1141423106621358080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaozinmemo parque municipal lotada ao vivo"
        },
        {
            "author_id": "3070303182",
            "created_at": "2021-07-26T22:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419782214565326868"
            ],
            "id": "1419782214565326868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros resgatam fam\u00edlia que se perdeu no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/arVk4vmYNK #AquiPerto #Montalegre"
        },
        {
            "author_id": "3239773415",
            "created_at": "2021-07-26T21:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419773194827968517"
            ],
            "id": "1419773194827968517",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/nUfCGtJxCi amigas depois catem esse projeto que to voluntariando! pela constru\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Rio Formoso, garantindo a autonomia de pescadoras, pescadores e toda comunidade que preserva, habita e constr\u00f3i a regi\u00e3o \ud83e\udd80\ud83c\udf0a\ud83c\udf24\ud83d\udcab https://t.co/P22BCywYAB"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T21:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419772328607576076"
            ],
            "id": "1419772328607576076",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES soma 5,37 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado. O desmatamento tem como principal causa o desmatamento com solo exposto, que remove totalmente a vegeta\u00e7\u00e3o da floresta."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T21:31:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419772328112574465"
            ],
            "id": "1419772328112574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 10 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) registrou alertas de desmatamento na RESERVA EXTRATIVISTA CHICO MENDES / Acre que somaram 0,71 km\u00b2, acumulando 5 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1395030403874967555",
            "created_at": "2021-07-26T21:27:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419771294489452552"
            ],
            "id": "1419771294489452552",
            "in_reply_to_user_id": "1370410414182383620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@umserinvisivel3 A previs\u00e3o \u00e9 que vai nevar no Rio de Janeiro.. na verdade a previs\u00e3o \u00e9 para a \u00e1rea ali do parque nacional de Itatiaia... mas fiz esta charge antes da not\u00edcia a\u00ed recompartilhei kkkkkkkkkkkkkkk na verdade vai rolar uma chegada de frente fria recorde de 100 anos.. sinistro"
        },
        {
            "author_id": "347789863",
            "created_at": "2021-07-26T21:26:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419771170119897094"
            ],
            "id": "1419771170119897094",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Tidi: Deputado Totonho Lopes visita Parque Nacional de U... https://t.co/ukkDHbJBYy"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-07-26T21:25:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419770876950614016"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.01333618,
                        -20.62250226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "030e335297dd22ae"
            },
            "id": "1419770876950614016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque estadual Forno Grande https://t.co/SMsTqFBnfV"
        },
        {
            "author_id": "1278345678058663941",
            "created_at": "2021-07-26T21:21:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419769905017233413"
            ],
            "id": "1419769905017233413",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2603\ufe0f #INVERNO | Frente fria: Rio ter\u00e1 geada no interior e baixas temperaturas nos pr\u00f3ximos dias. Geada tem a possibilidade de acontecer no Parque Nacional de Itatiaia; na capital, as m\u00ednimas podem chegar a 14 graus. Leia mais: https://t.co/fn9frjbGNj"
        },
        {
            "author_id": "50311751",
            "created_at": "2021-07-26T21:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419769516234510337"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1242573384812290049",
                        "start": 0,
                        "username": "bruni_rudie"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419769516234510337",
            "in_reply_to_user_id": "1242573384812290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bruni_rudie Saltam da Pedra Bonita que fica no parque nacional da Tijuca .."
        },
        {
            "author_id": "1127715288567492613",
            "created_at": "2021-07-26T21:15:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419768467373314049"
            ],
            "id": "1419768467373314049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #DiadoManguezal pescadores pedem cria\u00e7\u00e3o de Reserva Extrativista no Litoral Sul de PE | Foto: Enrico Marone\nLeia: https://t.co/V6E0HUnMod\n#biodiversidadeoceanica #manguezal #nordeste #oceano #pernambuco #pesca  #ResexRioFormoso https://t.co/qJw8X4hl8x"
        },
        {
            "author_id": "1298994236612780032",
            "created_at": "2021-07-26T21:12:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419767575282700295"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1544132503849652225",
                        "start": 0,
                        "username": "underskiin"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419767575282700295",
            "in_reply_to_user_id": "1174422686472318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@underskiin Devia dizer parque nacional da serra do barroso, alto rabag\u00e3o e larouco...mas isso agora era complicar dado que o unico parque nacional \u00e9 o da peneda ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "69712640",
            "created_at": "2021-07-26T20:44:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419760454235213826"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.03038365,
                        -22.98019372
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75aa9575e5c66006"
            },
            "id": "1419760454235213826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Estadual da Costa Do Sol https://t.co/7Pr2519Pfw"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-07-26T20:27:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419756312481644546"
            ],
            "id": "1419756312481644546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos! https://t.co/NfG8LoNR2Z"
        },
        {
            "author_id": "1290819720585842688",
            "created_at": "2021-07-26T20:17:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419753824672157699"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43023158",
                        "start": 0,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419753824672157699",
            "in_reply_to_user_id": "43023158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LucianoHuck Vc contribui para mudan\u00e7a clim\u00e1tica quando constr\u00f3i em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental??\nOu \u00e9 desmatamento do bem??"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-07-26T20:15:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419753236874027020"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1219944381903515649",
                        "start": 0,
                        "username": "badaro_rogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419753236874027020",
            "in_reply_to_user_id": "1219944381903515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badaro_rogerio As a\u00e7\u00f5es n\u00e3o param! Opera\u00e7\u00e3o Sama\u00fama: militares, pol\u00edcias Civis e Militares e servidores do ICMBio apreenderam 700 m\u00b3 de madeira em a\u00e7\u00e3o na Floresta Nacional de Jamari (RO). Quantidade \u00e9 equivalente a 60 caminh\u00f5es de toras de madeira. https://t.co/7x3Ll1l0wP"
        },
        {
            "author_id": "816857666861617152",
            "created_at": "2021-07-26T19:52:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419747407882067971"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "1417268791113830402",
                        "start": 81,
                        "username": "rayssalealsk8"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419747407882067971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "OLHA ELAAAAA \ud83e\udd29\nA amada Fadinha do skate j\u00e1 esteve por aqui! \nEm outubro de 2018, @rayssalealsk8 deu uma volta na nossa pista do parque municipal Benedito Bueno de Morais e mandaram pra gente esse registro da visita dela em terras franco-rochenses. https://t.co/GNJmTDDQCM"
        },
        {
            "author_id": "36492200",
            "created_at": "2021-07-26T19:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419746352871968773"
            ],
            "id": "1419746352871968773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio de \u00e1rea transformou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em loteamento e come\u00e7ou a vender os espa\u00e7os sem autoriza\u00e7\u00e3o.  https://t.co/yHHtGpOcAf"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2021-07-26T19:48:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419746351873658882"
            ],
            "id": "1419746351873658882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O propriet\u00e1rio de \u00e1rea transformou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em loteamento e come\u00e7ou a vender os espa\u00e7os sem autoriza\u00e7\u00e3o.  https://t.co/esVuxGKQbw"
        },
        {
            "author_id": "1403066208807788548",
            "created_at": "2021-07-26T19:41:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419744721958842373"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1219944381903515649",
                        "start": 0,
                        "username": "badaro_rogerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419744721958842373",
            "in_reply_to_user_id": "1219944381903515649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@badaro_rogerio O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/hjobpxPf7D\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "233531510",
            "created_at": "2021-07-26T19:40:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419744538957058048"
            ],
            "id": "1419744538957058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u2666\ufe0f Segundo a Lei 9.985/2000, o Plano de Manejo de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o deve ser elaborado no prazo de CINCO ANOS a partir da data de sua cria\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "545409275",
            "created_at": "2021-07-26T19:39:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419744243283812362"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "444925483",
                        "start": 27,
                        "username": "AllysonBezerra_"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "80686717",
                        "start": 64,
                        "username": "lawrenceamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419744243283812362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A agenda do nosso prefeito @AllysonBezerra_ ao lado do vereador @lawrenceamorim est\u00e1 sendo no parque municipal onde eles est\u00e3o levando uma tarde bem produtivo para a classe de taxistas e mototaxistas do nosso munic\u00edpio https://t.co/I0MGhEei4D"
        },
        {
            "author_id": "1202738245685174272",
            "created_at": "2021-07-26T19:33:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419742614132305922"
            ],
            "id": "1419742614132305922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tamb\u00e9m contempla os mun\u00edcipios de Novo Air\u00e3o e Manacapuru, al\u00e9m de \u00c1reas Protegidas Estaduais como as RDS Rio Negro e Puranga Conquista, e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Rio Negro. #ValorAmaz\u00f4nico #Cidadania #Castram\u00f3vel #Amaz\u00f4nia \nhttps://t.co/TokES9yfKK"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-07-26T19:18:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419738972981538816"
            ],
            "id": "1419738972981538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E quem vai restaurar o busto de Carlos Lamarca, que Ricardo Salles, quando era secret\u00e1rio estadual do meio ambiente de S\u00e3o Paulo no governo Alckmin, retirou de um Parque Estadual (Rio Turvo)?\n\nhttps://t.co/bZ2J5cn1iy https://t.co/sP1JSzpHN2"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T19:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419737647640162306"
            ],
            "id": "1419737647640162306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eEBxGApaXj"
        },
        {
            "author_id": "791963789235150848",
            "created_at": "2021-07-26T19:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419734268146814985"
            ],
            "id": "1419734268146814985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente realizar\u00e1, nesta ter\u00e7a-feira (27/07), \u00e0s 13h40, audi\u00eancia p\u00fablica para discutir a manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Guilherme Lage."
        },
        {
            "author_id": "94896344",
            "created_at": "2021-07-26T18:40:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419729295187095552"
            ],
            "id": "1419729295187095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/20bLUgBAwD https://t.co/y1Kg0eCwIt"
        },
        {
            "author_id": "1413503742444376071",
            "created_at": "2021-07-26T18:24:37.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419725358505541641"
            ],
            "id": "1419725358505541641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o maior exemplo de que \u00e9 poss\u00edvel explor\u00e1-lo de forma sustent\u00e1vel. Pelo investimento realizado ali, o ecoturismo se desenvolveu e tornou-se um dos lugares mais visitados do Brasil. \ud83c\udf31\n\n#FozDoIguacu #EcoTurismo #Parana #PetrelliOficial #RIC https://t.co/fk9OjPxSQO"
        },
        {
            "author_id": "2925718765",
            "created_at": "2021-07-26T18:23:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419725002350505993"
            ],
            "id": "1419725002350505993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/JZklUAQHi1 https://t.co/03E8whS02h"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T18:18:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419723787524792325"
            ],
            "id": "1419723787524792325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/4G0JovQui6"
        },
        {
            "author_id": "1287762313974616064",
            "created_at": "2021-07-26T18:17:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419723478924730378"
            ],
            "id": "1419723478924730378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/U3RXgfDtCY https://t.co/5ji5roLfow"
        },
        {
            "author_id": "1350988127683420163",
            "created_at": "2021-07-26T18:11:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419721980614529027"
            ],
            "id": "1419721980614529027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio \u00e0 vista!Com a chegada de mais uma Frente Fria pode ter neve no Rio de Janeiro! Isso mesmo NEVE NO Rio, na madrugada desta quarta-feira, 28, no Parque Nacional de Itatiaia, segundo o Clima Tempo!\nBora se agasalhar! #RiodeJaneiro #ClimateEmergency #climatempo #meteoroloji"
        },
        {
            "author_id": "573678024",
            "created_at": "2021-07-26T18:02:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419719843306147849"
            ],
            "id": "1419719843306147849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cada segundo, 15 animais silvestres morrem atropelados no Brasil. No Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO), um grupo de volunt\u00e1rios luta h\u00e1 cinco anos para minimizar os impactos desse grave problema ambiental: https://t.co/6rmx4NwFDD https://t.co/GaQz1kNghB"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2021-07-26T18:00:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419719255667486720"
            ],
            "id": "1419719255667486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/svKetR8llE"
        },
        {
            "author_id": "1116331461253246979",
            "created_at": "2021-07-26T18:00:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419719252781711370"
            ],
            "id": "1419719252781711370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada no Parque Nacional do\u00a0Igua\u00e7u https://t.co/eRK0dUPuIB"
        },
        {
            "author_id": "3767827937",
            "created_at": "2021-07-26T17:55:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419717927905992704"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1231389420785459201",
                        "start": 0,
                        "username": "ElGrandSapon"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419717927905992704",
            "in_reply_to_user_id": "1231389420785459201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ElGrandSapon Vi alguns no Parque Nacional de Itatiaia, mas eram bem mais escuros e a barriga bem vermelha. \u00c9 comum essas varia\u00e7\u00f5es de cor?"
        },
        {
            "author_id": "1334838757",
            "created_at": "2021-07-26T17:50:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419716734941020165"
            ],
            "id": "1419716734941020165",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatro pessoas desaparecidas junto ao rio C\u00e1vado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas Alerta foi dado \u00e0s autoridades \u00e0s 17h42. https://t.co/Dc9uwRija5 #CM https://t.co/Vbz2vJRMeW"
        },
        {
            "author_id": "124139163",
            "created_at": "2021-07-26T17:43:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419715060142952459"
            ],
            "id": "1419715060142952459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portugal - Quatro pessoas desaparecidas junto ao rio C\u00e1vado no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/S8Bd6IRd0Q"
        },
        {
            "author_id": "58670081",
            "created_at": "2021-07-26T17:32:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419712329026002947"
            ],
            "id": "1419712329026002947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Nil\u00f3polis vai cercar o Parque Municipal do Gericin\u00f3 #Nil\u00f3polisOnline\nSaiba mais em:\nhttps://t.co/kbsNtL9r5Y\n#nil\u00f3polis #baixadafluminense #riodejaneiro #Geral\nhttps://t.co/kbsNtL9r5Y"
        },
        {
            "author_id": "157288855",
            "created_at": "2021-07-26T17:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419708554957705222"
            ],
            "id": "1419708554957705222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos! https://t.co/eeYRKlrdne"
        },
        {
            "author_id": "1164946894327558144",
            "created_at": "2021-07-26T17:07:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419705984151433219"
            ],
            "id": "1419705984151433219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova onda de frio, Rio de Janeiro pode ter neve na pr\u00f3xima semana.\ud83d\ude33\nNevasca no Parque Nacional Itatiaia.\u2744\nhttps://t.co/qAr7qrDN4n"
        },
        {
            "author_id": "2857863399",
            "created_at": "2021-07-26T17:06:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419705789418295300"
            ],
            "id": "1419705789418295300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Fam\u00edlia \ud83d\ude4f #familia #fam\u00edlia #family #nossolugar #gratid\u00e3o #gratidao #obrigadadeus #amor#grutadomonge#lapapr#centrohistoricolapapr (em Parque Estadual do Monge) https://t.co/nCk147CJEI https://t.co/87yAvIqF14"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T17:06:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419705621042040838"
            ],
            "id": "1419705621042040838",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/mC6LpGEBfY"
        },
        {
            "author_id": "2183404894",
            "created_at": "2021-07-26T16:54:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419702649931239427"
            ],
            "id": "1419702649931239427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/NPYjcDm1yR\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/5RR1izhpv1"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T16:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419701130993471490"
            ],
            "id": "1419701130993471490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/RHcFb2GMZI"
        },
        {
            "author_id": "2293709803",
            "created_at": "2021-07-26T16:46:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419700684463775758"
            ],
            "id": "1419700684463775758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 442,
                "quote_count": 21,
                "reply_count": 15,
                "retweet_count": 54
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado \ud83d\ude31 https://t.co/eZ8zlWt4z9"
        },
        {
            "author_id": "1377558167136129025",
            "created_at": "2021-07-26T16:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419698481795674116"
            ],
            "id": "1419698481795674116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/exxyRvIsPW https://t.co/XhDoNgx5kH"
        },
        {
            "author_id": "168917668",
            "created_at": "2021-07-26T16:23:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419694752400756743"
            ],
            "id": "1419694752400756743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o recolhe mais de 100 quilos de lixo na orla de Palho\u00e7a.\n\nEletroeletr\u00f4nicos, l\u00e2mpadas, pneus, pilhas e seringas com agulhas foram alguns dos materiais recolhidos na regi\u00e3o do Baixio, na Passagem do Maciambu e Parque Estadual da Serra do Tabuleiro.\n\n https://t.co/AN3QJtCWR0 https://t.co/yqi0ria6eh"
        },
        {
            "author_id": "1003468127265583105",
            "created_at": "2021-07-26T16:04:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419690056311353352"
            ],
            "id": "1419690056311353352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "volei no parque municipal qnd"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T15:39:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419683929070571524"
            ],
            "id": "1419683929070571524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,35 km\u00b2) causada pelo desmatamento de corte raso, que deixa o solo sem nenhuma cobertura vegetal, no dia 14 de julho de 2021 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 1,26 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1118321594986893312",
            "created_at": "2021-07-26T15:35:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419682726651772945"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1256337486860759040",
                        "start": 0,
                        "username": "Simonescbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419682726651772945",
            "in_reply_to_user_id": "1256337486860759040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Simonescbrasil Promete ser a maior frente fria dos \u00faltimos 20 anos \n\u00c9 poss\u00edvel q neve em Curitiba q n\u00e3o nega desde 1978 e no RJ, no parque nacional de Itatiaia q n\u00e3o nega a uns 20 anos ou mais.\n\nMais informa\u00e7\u00f5es no site do metsul"
        },
        {
            "author_id": "33699260",
            "created_at": "2021-07-26T15:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419680273403424775"
            ],
            "id": "1419680273403424775",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pausa pra essa foto no Parque Nacional de Itatiaia.\nComo dizia nosso saudoso Chor\u00e3o, \"A arte maior \u00e9 o jeito de cada um... Vivo pra ser feliz n\u00e3o vivo pra ser comum.\" https://t.co/s03iQuSUy3"
        },
        {
            "author_id": "369927749",
            "created_at": "2021-07-26T15:24:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419679943907237891"
            ],
            "id": "1419679943907237891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 t\u00e3o tristinho pensando numas coisas\n\nmas sei l\u00e1 talvez eu s\u00f3 esteja chapado no parque municipal de pinhais"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T15:02:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419674469363245063"
            ],
            "id": "1419674469363245063",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/whnCp2cRv2"
        },
        {
            "author_id": "465500634",
            "created_at": "2021-07-26T14:51:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419671618377367560"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "709534692",
                        "start": 0,
                        "username": "JuIiab"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419671618377367560",
            "in_reply_to_user_id": "709534692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuIiab Se for vai ser no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1390123536031928321",
            "created_at": "2021-07-26T14:49:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419671265363873800"
            ],
            "id": "1419671265363873800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/q4JyCRD97x\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "976833110636748800",
            "created_at": "2021-07-26T14:44:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419669845541597190"
            ],
            "id": "1419669845541597190",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neve ou chuva congelante podem ocorrer no Parque Nacional de Itatiaia, com maior probabilidade para o dia 31. Onda de frio promete ser a maior do s\u00e9culo: https://t.co/5WJERNHnv9 #diariodoporto #parquenacionaldoitatiaia #itatiaia #itatiaiarj"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-26T14:40:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419669001693761540"
            ],
            "id": "1419669001693761540",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/eH0NZ8WZUv"
        },
        {
            "author_id": "18972886",
            "created_at": "2021-07-26T14:35:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419667584346173447"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1386600684544462848",
                        "start": 0,
                        "username": "papodepeixe"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "831760092",
                        "start": 13,
                        "username": "LeilaneNeubarth"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419667584346173447",
            "in_reply_to_user_id": "1386600684544462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@papodepeixe @LeilaneNeubarth Tudo indica que sim. \nhttps://t.co/DskEP2QCol"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-26T14:34:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419667570907561987"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1419667570907561987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/hUWuCG85Mh"
        },
        {
            "author_id": "1390123536031928321",
            "created_at": "2021-07-26T14:30:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419666564589236227"
            ],
            "id": "1419666564589236227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/iMwbDEzc28"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2021-07-26T14:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419666316143722501"
            ],
            "id": "1419666316143722501",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u27a1 Mauro Picini \nParque Nacional do Igua\u00e7u amplia atendimento e mant\u00e9m venda de ingressos on-line #RICMais \nhttps://t.co/gyEroCU0ou https://t.co/Hj42ls89iX"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-26T14:25:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419665175486021639"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419665175486021639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/EEvpIA3wBj https://t.co/v8cxVK4QxO"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2021-07-26T14:13:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419662165250912257"
            ],
            "id": "1419662165250912257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Entretenimento #AlineRiscado #Pantanal \nAline Riscado est\u00e1 no Parque Estadual Encontro das \u00c1guas. Seu per\u00edmetro \u00e9 conhecido por ter a maior concentra\u00e7\u00e3o de on\u00e7as-pintadas do mundo https://t.co/b25uRa6oU4"
        },
        {
            "author_id": "46627824",
            "created_at": "2021-07-26T13:54:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419657408650039297"
            ],
            "id": "1419657408650039297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre os dias 30 de junho e 2 de julho, a FAS realizou uma oficina de elabora\u00e7\u00e3o de projetos para jovens empreendedores na comunidade Pun\u00e3, localizada na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Mamirau\u00e1.  \ud83d\ude03\ud83c\udf33 https://t.co/LRopQ1v7sV"
        },
        {
            "author_id": "393808576",
            "created_at": "2021-07-26T13:50:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419656462742212613"
            ],
            "id": "1419656462742212613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 8km de pedal em fam\u00edlia .. pra curtir essa vista lista e a Cachoeira da Farofa !!! Final de semana maravilhoso \u2026 em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/i2pSvQacd2"
        },
        {
            "author_id": "61752537",
            "created_at": "2021-07-26T13:40:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419653732132921350"
            ],
            "id": "1419653732132921350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PERNAMBUCO | Dia do Manguezal: entidades e artistas apoiam cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na Mata Sul - https://t.co/MzWgmX7jum https://t.co/FQSrQO0TwW"
        },
        {
            "author_id": "1104192432084840449",
            "created_at": "2021-07-26T13:39:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419653574771027971"
            ],
            "id": "1419653574771027971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ECOTURISMO: Mais um leil\u00e3o de parque nacional realizado! Mais R$90 milh\u00f5es em investimento para a Floresta Nacional de Canela! Desenvolvimento e conserva\u00e7\u00e3o caminhando juntos!\n\nMais informa\u00e7\u00f5es: https://t.co/x7TRJxGOSW https://t.co/upYodHMS77"
        },
        {
            "author_id": "57627881",
            "created_at": "2021-07-26T13:39:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419653523499888642"
            ],
            "id": "1419653523499888642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/ikp1XzLflj habitam o santu\u00e1rio de Pelagos, \u00e1rea protegida na costa da Riviera Francesa, no Mediterr\u00e2neo"
        },
        {
            "author_id": "2855975873",
            "created_at": "2021-07-26T13:36:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419652847747092482"
            ],
            "id": "1419652847747092482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liberados novos Cnaes... em Parque Municipal Jorge Hardt https://t.co/xv0PkFT5sp"
        },
        {
            "author_id": "1387076156655087618",
            "created_at": "2021-07-26T13:30:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419651320684978177"
            ],
            "id": "1419651320684978177",
            "in_reply_to_user_id": "1387076156655087618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Lagoa da Confus\u00e3o, TO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Araguaia e na terra ind\u00edgena Inawebohona. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/Tw4m6RFZCB"
        },
        {
            "author_id": "1293726075789377537",
            "created_at": "2021-07-26T13:30:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419651314485764096"
            ],
            "id": "1419651314485764096",
            "in_reply_to_user_id": "1293726075789377537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja no mapa a regi\u00e3o com mais fogo, perto de Lagoa da Confus\u00e3o, TO. Essa \u00e1rea queima h\u00e1 1 dias consecutivos. Ao menos parte dela est\u00e1 na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Pq. Nac. do Araguaia e na terra ind\u00edgena Inawebohona. Pontos amarelos s\u00e3o focos de calor. https://t.co/R4FdcG53yT"
        },
        {
            "author_id": "1087050418507657216",
            "created_at": "2021-07-26T13:14:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419647211089051650"
            ],
            "id": "1419647211089051650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dora aventureira \ud83c\udf92 em Pema - Parque Estadual De Monte Alegre https://t.co/synVmEKsRh"
        },
        {
            "author_id": "14070792",
            "created_at": "2021-07-26T13:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419646487399649286"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1516209961302474760",
                        "start": 0,
                        "username": "ICarlovich"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419646487399649286",
            "in_reply_to_user_id": "1233037789945614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICarlovich \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica privada, meio na pegada de Inhotim, sabe? Um rica\u00e7o que era madeireiro, comprou as terras a pre\u00e7o de banana dos militares depois da ditadura, percebeu um potencial tur\u00edstico e colocou todos os exploradores de madeira pra trabalhar com ecoturismo."
        },
        {
            "author_id": "1344422030406520833",
            "created_at": "2021-07-26T13:10:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419646318109151234"
            ],
            "id": "1419646318109151234",
            "in_reply_to_user_id": "1344422030406520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autores do artigo classificaram P. jacksoni como Menos Preocupante (LC), no entanto, a esp\u00e9cie ainda ser\u00e1 avaliada pelo ICMBIO. A esp\u00e9cie \u00e9 relativamente abundante e foi registrada tamb\u00e9m na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) do Roncador e Parque Estadual Mata do Pau Ferro. https://t.co/9i5XK2fdWk"
        },
        {
            "author_id": "107797473",
            "created_at": "2021-07-26T12:55:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419642567726190594"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "10228272",
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419642567726190594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa | Parques do Brasil https://t.co/HLUdJ1AQvK via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2021-07-26T12:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419640934879399948"
            ],
            "id": "1419640934879399948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto vai #restaurar 164 hectares do #ParqueEstadualDoJurupar\u00e1 - Em 4 anos ser\u00e3o #plantadas 30 mil mudas de #esp\u00e9ciesnativas da #MataAtl\u00e2ntica no parque\n\nhttps://t.co/Hn6OE5k9mP https://t.co/fz0QBaGEVJ"
        },
        {
            "author_id": "4067211202",
            "created_at": "2021-07-26T12:16:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419632817995190277"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "779132405122732032",
                        "start": 0,
                        "username": "hopefor_peace"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "901269126328590336",
                        "start": 15,
                        "username": "______lopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419632817995190277",
            "in_reply_to_user_id": "779132405122732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hopefor_peace @______lopes, nem sabia que voc\u00ea tinha um parque nacional Kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "374725241",
            "created_at": "2021-07-26T12:01:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419629060435714049"
            ],
            "id": "1419629060435714049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acontece quando voc\u00ea remove uma \u00e1rea protegida?  O caso do brasil https://t.co/EdwFJxjLGt"
        },
        {
            "author_id": "1199053541177999362",
            "created_at": "2021-07-26T11:49:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419625834764292101"
            ],
            "id": "1419625834764292101",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo usa da tecnologia dos drones para mapeamento e avalia\u00e7\u00e3o de impacto ambiental no Parque Nacional Serra de Itabaiana \u2013 Sergipe\n\n#parquenacional #dronesbrasil #impactoambiental #icmbio #meioambiente #pesquisa #pesquisacientifica #ciencia #ciess\u00eancia\n\nhttps://t.co/bfHBMgNd1V"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-26T11:38:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419623226376802312"
            ],
            "id": "1419623226376802312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 11 de julho de 2021, o monitoramento do INPE detectou desmatamento (0,36 km\u00b2) na FLORESTA NACIONAL DE ITAITUBA II / Par\u00e1 - a principal causa do alerta foi o desmatamento de solo exposto, que deixa a floresta sem nenhuma vegeta\u00e7\u00e3o. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-26T11:34:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419622078978957314"
            ],
            "id": "1419622078978957314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/moKlcrL5OH"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T11:06:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419615174818947074"
            ],
            "id": "1419615174818947074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/rLN0Gguo58"
        },
        {
            "author_id": "3345989931",
            "created_at": "2021-07-26T11:01:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419613735547777025"
            ],
            "id": "1419613735547777025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Armadilha fotogr\u00e1fica revela chegada de dois novos filhotes de #on\u00e7apintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u https://t.co/II48557hdE Segundo equipe do Projeto #On\u00e7asDoIgua\u00e7u, animais devem ter cerca de oito meses e parecem estar fortes e saud\u00e1veis https://t.co/qeRRmDNHzN"
        },
        {
            "author_id": "510292406",
            "created_at": "2021-07-26T09:32:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419591494067965952"
            ],
            "id": "1419591494067965952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "YELLOWSTONE TEVE UM ENXAME DE MAIS DE 140 TERREMOTOS EM UM DIA\nUm enxame de mais de 141 terremotos est\u00e1 sacudindo o Parque Nacional de Yellowstone, disseram ge\u00f3logos.\n\nhttps://t.co/jq4EuE0CDF https://t.co/aC1WghsGdQ"
        },
        {
            "author_id": "2803713648",
            "created_at": "2021-07-26T08:05:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419569592050012160"
            ],
            "id": "1419569592050012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Accademia italiana Pellegrini (Lingua e Cultura) e I Quaderni del Bardo Edizioni: Parque Nacional do Ja\u00fa | Parques do Brasil https://t.co/hdDZmIm4A1"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419547488437026816"
            ],
            "id": "1419547488437026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/XnQw8z9yfY"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419544537031188480"
            ],
            "id": "1419544537031188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/VNqR2ZYVHb"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:25:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419544387088957443"
            ],
            "id": "1419544387088957443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/M3D9TcWtpH"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-26T06:25:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419544351785603072"
            ],
            "id": "1419544351785603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/vsnrEa83HK"
        },
        {
            "author_id": "1396706448130945027",
            "created_at": "2021-07-26T05:30:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419530647945744388"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14128609",
                        "start": 0,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419530647945744388",
            "in_reply_to_user_id": "14128609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@felipeneto Nisso tenho que concordar. Acho que por isso que pra 2016 foram inclu\u00eddos Golfe \u26f3 e Rugby \ud83c\udfc9. O campo de golfe desmatou um pouco a \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, mas valeu a pena. \ud83d\ude05"
        },
        {
            "author_id": "1950290286",
            "created_at": "2021-07-26T04:06:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419509370568777729"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419509370568777729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O domingo foi assim: trilha no Utinga! em Parque Estadual do Utinga https://t.co/97olMSEgQz"
        },
        {
            "author_id": "74601155",
            "created_at": "2021-07-26T03:49:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419505077321076737"
            ],
            "id": "1419505077321076737",
            "in_reply_to_user_id": "874107763894472705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olvrlgn Galera t\u00e1 competindo brabo para ver quem prop\u00f5e mais r\u00e1pido a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Skate Fada Rayssa em diversos munic\u00edpios de 10 a 50 mil habitantes."
        },
        {
            "author_id": "3409299071",
            "created_at": "2021-07-26T03:32:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419500963971452933"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18752778,
                        -22.90433333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419500963971452933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Biblioteca Parque Estadual https://t.co/MokNnGBRTA"
        },
        {
            "author_id": "471315673",
            "created_at": "2021-07-26T02:59:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419492567436124165"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1159210901825904640",
                        "start": 14,
                        "username": "joaoluizpedrosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419492567436124165",
            "in_reply_to_user_id": "1244396122711490561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maviicomenta @joaoluizpedrosa tu tem que acertar chutes na area protegida ali do peito/barriga, se acertar na cabe\u00e7a \u00e9 fim de papo"
        },
        {
            "author_id": "101102438",
            "created_at": "2021-07-26T02:03:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419478528228306956"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "17973861",
                        "start": 20,
                        "username": "discoveryBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419478528228306956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 111,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passando, agora, no @discoveryBR, uma das edi\u00e7\u00f5es do Largados e Pelados gravadas no nosso Parque Estadual do Jalap\u00e3o. https://t.co/svd4XelKth"
        },
        {
            "author_id": "1732539794",
            "created_at": "2021-07-26T01:18:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419467026775564291"
            ],
            "id": "1419467026775564291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majestoso Rio Pregui\u00e7as na altura do munic\u00edpio de Barreirinhas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Das paisagens naturais mais belas do Brasil.  \n#Maranh\u00e3o https://t.co/TInaPEt2Od"
        },
        {
            "author_id": "568381288",
            "created_at": "2021-07-26T00:44:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419458616445349888"
            ],
            "id": "1419458616445349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os (PARNASO). Teres\u00f3polis e Petr\u00f3polis t\u00eam as  trilhas de montanhas consideradas as + bonitas do Brasil. https://t.co/MTpvAh6wMb"
        },
        {
            "author_id": "76015842",
            "created_at": "2021-07-26T00:23:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419453361804414976"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 164,
                        "id": "193003734",
                        "start": 150,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419453361804414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor. @mmeioambiente \n\nMais detalhes: https://t.co/5oZLLVAm9M https://t.co/yRrar2BCkS"
        },
        {
            "author_id": "727278709397438468",
            "created_at": "2021-07-25T23:38:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419442006733070341"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "3291602273",
                        "start": 25,
                        "username": "rvlturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419442006733070341",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou em viajar,  ligue @rvlturismo em Parque Nacional do Catimbau https://t.co/oFBfRcufgg"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T23:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419432955529678848"
            ],
            "id": "1419432955529678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YgAhFZkvrq"
        },
        {
            "author_id": "1415100299589701637",
            "created_at": "2021-07-25T22:55:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419431093141397508"
            ],
            "id": "1419431093141397508",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/d8VHBE8rAT\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/cemnDFfI41"
        },
        {
            "author_id": "1263634894573522945",
            "created_at": "2021-07-25T22:54:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419430773078245377"
            ],
            "id": "1419430773078245377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levei o Olavo no zool\u00f3gico de S\u00e3o Paulo e estava lotado, n\u00e3o tinha como entrar, decidi levar no parque municipal e fiquei a tarde toda, t\u00f4 podre de cansada, mesmo assim faxinei meu quarto todo, m\u00f3 agonia de sujeira"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T22:40:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419427278493208579"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419427278493208579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/iVUKGn8L9Y"
        },
        {
            "author_id": "1134861679135797253",
            "created_at": "2021-07-25T22:23:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419423051595370499"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419423051595370499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/VlajUCTTdJ\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/rqo8SIeKGw"
        },
        {
            "author_id": "2784332684",
            "created_at": "2021-07-25T22:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419422989108535302"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "10228272",
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419422989108535302",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense | Parques do Brasil https://t.co/6Fa8gCQQJM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "3082272550",
            "created_at": "2021-07-25T22:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419422066072330243"
            ],
            "id": "1419422066072330243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Belo Horizonte, Minas Gerais https://t.co/6hD9kyRSah"
        },
        {
            "author_id": "374108619",
            "created_at": "2021-07-25T22:11:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419420088764149770"
            ],
            "id": "1419420088764149770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE) #redepress https://t.co/W2zqIatCqI #not\u00edcias #redepress"
        },
        {
            "author_id": "797252943804252160",
            "created_at": "2021-07-25T22:08:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419419358271524864"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.47899062,
                        -23.89779122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0d0eb7906b10766f"
            },
            "id": "1419419358271524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udea7 em Parque Estadual da Serra do Mar https://t.co/wfnrUQ7xH4"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-25T21:37:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419411503585775619"
            ],
            "id": "1419411503585775619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O INPE gerou alerta para devasta\u00e7\u00e3o (0,36 km\u00b2) causada pelo desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o, no dia 11 de julho de 2021 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - no m\u00eas j\u00e1 s\u00e3o 4 dias com alertas e 1,26 km\u00b2 desmatar. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "164758786",
            "created_at": "2021-07-25T21:24:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419408306192404488"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419408306192404488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha, al\u00e7a vi\u00e1ria, parque ambiental do Utinga, balne\u00e1rio do seu Lulu. #trilhaserumos em Parque Estadual do Utinga https://t.co/5pL2NyShWr"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2021-07-25T21:22:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419407635942494212"
            ],
            "id": "1419407635942494212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ch\u00e1 especial a caminhadas: veja o que fazer na floresta nacional do Araripe, a mais antiga do ... https://t.co/jiOlvnxs0z"
        },
        {
            "author_id": "858017402319237120",
            "created_at": "2021-07-25T21:17:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419406505271599110"
            ],
            "id": "1419406505271599110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/bDvoFQnrJI\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/B8o0cRgDBC"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:40:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419397228616200196"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419397228616200196",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/zZfOin4wna"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:39:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419396800105037827"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419396800105037827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/S5sh7o8FeL"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:38:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419396687265738758"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419396687265738758",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/glhwYG27oE"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:37:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419396466741743619"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419396466741743619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/VEL0iCKUwb"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:37:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419396379735203847"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419396379735203847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/2EUjJOnDC7"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:36:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419396162403147777"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419396162403147777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/OJNvVFIMHX"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:36:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419396083088871425"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419396083088871425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/y93wvYZNHt"
        },
        {
            "author_id": "1358120604478693377",
            "created_at": "2021-07-25T20:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419394155772530689"
            ],
            "id": "1419394155772530689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\ud83c\udf25 \ud83c\udf43 @parquedoutingabelem\n\n\ud83d\udcf1foto: Seu Luiz Gonzaga em Parque Estadual do Utinga https://t.co/FAgIYduhsQ"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:12:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419390041021943809"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419390041021943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/NNZ2O1rYUQ"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:11:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419389950924140547"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419389950924140547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/V3swNyOK9H"
        },
        {
            "author_id": "338086978",
            "created_at": "2021-07-25T20:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419389866228465669"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.26791302,
                        -22.84695196
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "1419389866228465669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal da Cachoeira do Salto \"Ary Bueno de Andrade\" https://t.co/0C3cHQFZw0"
        },
        {
            "author_id": "1361317406820466689",
            "created_at": "2021-07-25T20:10:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419389580864745472"
            ],
            "id": "1419389580864745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seu fim de tarde seja leve e repleto de bons pensamentos! \ud83e\udd29\ud83c\udf08\ud83e\udd8b em Parque Municipal De Mossor\u00f3 https://t.co/FWQwzTZPoC"
        },
        {
            "author_id": "1293715256859078657",
            "created_at": "2021-07-25T19:24:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419378079546359809"
            ],
            "id": "1419378079546359809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "senhor dos an\u00e9is filmado no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1170470896693391360",
            "created_at": "2021-07-25T19:11:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419374700552146957"
            ],
            "id": "1419374700552146957",
            "in_reply_to_user_id": "1170470896693391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2018, Jo\u00e3o Toledo foi condenado a 1,5 ano de pris\u00e3o (convertido em servi\u00e7o comunit\u00e1rio) por desmatar\u00a06,6 mil hectares\u00a0em \u00e1reas protegidas. Segundo o MP, no per\u00edodo de junho/2006 a novembro/2008, de maneira livre, consciente e volunt\u00e1ria, causou danos \u00e0 unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "52552974",
            "created_at": "2021-07-25T18:51:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419369769984266240"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.422056,
                        -1.432718
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419369769984266240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Utinga in Bel\u00e9m, PA https://t.co/cs6ZghtQEq"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:46:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419368388468555780"
            ],
            "id": "1419368388468555780",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/eFAKU5NTbw"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:45:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419368300396621829"
            ],
            "id": "1419368300396621829",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/NpNWwFAWwp"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T18:45:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419368244566118400"
            ],
            "id": "1419368244566118400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/e9qWHUcqUs"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2021-07-25T18:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419364324837969921"
            ],
            "id": "1419364324837969921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Para\u00edso verde tem quase 500 mil quil\u00f4metros de \u00e1rea protegida! #CatracaAgenda https://t.co/XRALe7YrEm"
        },
        {
            "author_id": "141647155",
            "created_at": "2021-07-25T18:28:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419363955487690757"
            ],
            "id": "1419363955487690757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLONA - Floresta Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/j8H5tAH23N"
        },
        {
            "author_id": "93856752",
            "created_at": "2021-07-25T18:26:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419363567816617991"
            ],
            "id": "1419363567816617991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 9 dias acampando e subindo montanha no Parque Nacional de los Picos de Europa, acabou a travessia\nA rota que fiz \u00e9 conhecida por Anillo, e d\u00e1 a volta em todo o parque passando pelos principais maci\u00e7os e ref\u00fagios\nAnsioso pra descargar as fotos e come\u00e7ar a compartilhar https://t.co/bqHyxLAWC9"
        },
        {
            "author_id": "734817906408718336",
            "created_at": "2021-07-25T18:08:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419358928559919105"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "120860426",
                        "start": 0,
                        "username": "LAKAlves"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "745347435673849858",
                        "start": 10,
                        "username": "pai_marcola"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "232695523",
                        "start": 39,
                        "username": "paulocnf"
                    },
                    {
                        "end": 63,
                        "id": "75160121",
                        "start": 49,
                        "username": "DesejoDeMatar"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419358928559919105",
            "in_reply_to_user_id": "120860426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LAKAlves @pai_marcola @MrChan00951087 @paulocnf @DesejoDeMatar Rico n\u00e3o tem \"cara\" e muito menos \"comunica\u00e7\u00e3o\". Tem \u00e9 iate, ilha deserta, pousada em balne\u00e1rio, mans\u00e3o em \u00e1rea protegida e um punhado de empregados \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o.\n\nSe ela estava ali, \u00e9 porque era pobre mesmo."
        },
        {
            "author_id": "22176833",
            "created_at": "2021-07-25T18:00:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419356849384697858"
            ],
            "id": "1419356849384697858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea da regi\u00e3o central \u00e9 objeto de consulta p\u00fablica da Prefeitura para ser classificada como monumento natural, mas enfrenta problemas urgentes.\n\nhttps://t.co/RxdrxpG5kk"
        },
        {
            "author_id": "136031308",
            "created_at": "2021-07-25T17:34:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419350299324653574"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "985886453669552132",
                        "start": 36,
                        "username": "parquedoutinga"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419350299324653574",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lixo jogado pelos frequentadores do @parquedoutinga \nFalta consci\u00eancia das pessoas que o parque \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. N\u00e3o \u00e9 local de descarte de lixo como garrafas pet, copos, m\u00e1scaras e cocos que s\u00e3o vendidos no Caf\u00e9 da Volta e uma barraca pr\u00f3ximo do mirante Bolonha. https://t.co/aTMjpVsZ6T"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2021-07-25T17:14:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419345240989872132"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "1419345240989872132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada#Parque Nacional#Cidade de Pedra\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83c\udfc3\ud83c\udffb#2,79km#Julho/2021#Amarelo#Conscientizar a popula\u00e7\u00e3o sobre as Hepatites Virais \u2764\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u203c\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83e\udd17\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude07\ud83d\ude0e\ud83c\udf36 \ud83c\udfcd \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfca\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udeb6\ud83e\udd7e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 em Parque Nacional Da Chapada Dos Guimar\u00e3es https://t.co/6KTml3d4No"
        },
        {
            "author_id": "1253036466772627458",
            "created_at": "2021-07-25T17:00:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419341805259210754"
            ],
            "id": "1419341805259210754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7 Salto do Itiquira, Goi\u00e1s a oitava maior do Brasil, a queda est\u00e1 dentro de uma \u00e1rea protegida, o Parque Municipal de Itiquira. Depois do salto, o rio forma uma sequ\u00eancia de cachoeiras, corredeiras e po\u00e7os, cobertos por uma densa floresta.... https://t.co/zfnpXVt3s3"
        },
        {
            "author_id": "748593691917443076",
            "created_at": "2021-07-25T16:45:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419337951465689090"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1419337951465689090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/Ltb2Zl4FeQ"
        },
        {
            "author_id": "3515282362",
            "created_at": "2021-07-25T16:43:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419337585466519565"
            ],
            "id": "1419337585466519565",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A reserva de biosfera do arquip\u00e9lago de Bolama-Bijag\u00f3s\ud83c\uddec\ud83c\uddfcintegra 2 parques (Orango e J.V.Poil\u00e3o) e 1 \u00e1rea protegida comunit\u00e1ria (Urok). Ecossistema fr\u00e1gil, rico em biodiversidade aqu\u00e1tica e terrestre, constitui um valor a preservar. \u00c9 candidata \u00e0 s\u00edtio de patrim\u00f3nio da humanidade. https://t.co/pEPwJaMxoM"
        },
        {
            "author_id": "1048416552",
            "created_at": "2021-07-25T16:21:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419332045646479365"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1419332045646479365",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paix\u00e3o passada de pai para filho, AQUI \u00c9 GALO!!! Te amo filho \u2764\ufe0f\ud83d\udc13\n\n#GaloDoido\n#Atletico\n#Galo em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/KJgp1eQ9xQ"
        },
        {
            "author_id": "1368268999214170121",
            "created_at": "2021-07-25T15:56:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419325575328526339"
            ],
            "id": "1419325575328526339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual do Rio Vermelho https://t.co/H7mP9QSo3i"
        },
        {
            "author_id": "141038724",
            "created_at": "2021-07-25T15:25:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419317908623200258"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10980766,
                        -15.76968974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1419317908623200258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu amo essa Floresta Nacional de Bras\u00edlia em Flona https://t.co/Rz1ms9psmK"
        },
        {
            "author_id": "1185942873084235778",
            "created_at": "2021-07-25T15:21:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419316788584755205"
            ],
            "id": "1419316788584755205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/7H46L8a8Uk\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1240701356140310529",
            "created_at": "2021-07-25T15:12:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419314646465515520"
            ],
            "id": "1419314646465515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at\u00e9 hoje n\u00e3o me acostumei a ver o parque municipal vazio"
        },
        {
            "author_id": "119024617",
            "created_at": "2021-07-25T15:11:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419314367758274561"
            ],
            "id": "1419314367758274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias na estrada de acesso ao Parque Estadual da Serra do Ouro Branco\n\n#melhoriasestrada #serraourobranco #parceriaprefeituraief #manuten\u00e7\u00e3oestradas\n\nhttps://t.co/nRt4cTOc1p https://t.co/ooc305E9sX"
        },
        {
            "author_id": "104547688",
            "created_at": "2021-07-25T14:46:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419308164806238213"
            ],
            "id": "1419308164806238213",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Esta \u00e9 a Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, a mais importante unidade de conserva\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia maranhense. Com mais de 270 mil hectares, \u00e9 lar de esp\u00e9cies end\u00eamicas, raras e amea\u00e7as de extin\u00e7\u00e3o. H\u00e1 anos tem sido alvo de invas\u00e3o por grileiros e madeireiros. Salve a REBIO GURUPI! https://t.co/5HY40jXacM"
        },
        {
            "author_id": "159191215",
            "created_at": "2021-07-25T14:45:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419307834357993482"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4417,
                        -22.93259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419307834357993482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca\n28km em Parque da Pedra Branca - Pau da Fome https://t.co/MYnLMmDBXc"
        },
        {
            "author_id": "1250415659760017408",
            "created_at": "2021-07-25T14:42:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419307014669406209"
            ],
            "id": "1419307014669406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VALE DAS FLORES, \u00cdNDIA\nEste Patrim\u00f4nio Mundial, situado no meio da natureza selvagem do Himalaia, \u00e9 coberto por flores vibrantes. https://t.co/qAU9d5Juhc"
        },
        {
            "author_id": "44725424",
            "created_at": "2021-07-25T14:38:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419306059659976709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1100950384636559362",
                        "start": 0,
                        "username": "CaioFloripa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419306059659976709",
            "in_reply_to_user_id": "1100950384636559362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CaioFloripa Sim! Pq de fato existe a previs\u00e3o. E previs\u00e3o \u00e9 antecipa\u00e7\u00e3o, mesmo pq quando os meteorologistas n\u00e3o antecipam, brigam tamb\u00e9m rs. O fato \u00e9 que a esta\u00e7\u00e3o meteorologista que fica no Parque Nacional de Itatiaia fica localizada a 2450 metros de altitude."
        },
        {
            "author_id": "567834824",
            "created_at": "2021-07-25T14:35:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419305361308323840"
            ],
            "id": "1419305361308323840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de fazenda pois nem s\u00f3 de parque nacional vive Novo Air\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "67418515",
            "created_at": "2021-07-25T14:28:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419303461276078080"
            ],
            "id": "1419303461276078080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/Fw7f2qLzoP\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "1318706886011662339",
            "created_at": "2021-07-25T14:15:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419300179023482882"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "356572511",
                        "start": 0,
                        "username": "Voleishow"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419300179023482882",
            "in_reply_to_user_id": "356572511",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Voleishow Em teoria, \u00e1rea protegida pelo block. Tem que sartit\u00e1 e vir por riba!!!"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2021-07-25T14:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419296378291957762"
            ],
            "id": "1419296378291957762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Com uma extraordin\u00e1ria biodiversidade, a Amaz\u00f4nia \u00e9 hoje um tesouro nacional amea\u00e7ado. Com #ParquesDoBrasil, embarque pelos rios do Parque Nacional do Ja\u00fa, um dos respons\u00e1veis pela prote\u00e7\u00e3o da maior floresta tropical do mundo. Domingo, (25), \u00e0s 19h. https://t.co/LNBnNcWCdp https://t.co/LkKieErcfb"
        },
        {
            "author_id": "254682078",
            "created_at": "2021-07-25T13:39:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419291123273637889"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 230,
                        "id": "274753327",
                        "start": 214,
                        "username": "visiteresopolis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "1419291123273637889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no estado brasileiro do Rio de Janeiro\u2026 #Brasil #Montanhas #Trilha #Trekking #RJ #Pedra_Do_Sino #Teres\u00f3polis #Rio_De_Janeiro #Serra_Dos_\u00d3rg\u00e3os \u26f0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf92\ud83d\udcf1\ud83d\udcf8\ud83c\udf43\ud83d\udd14\ud83e\udd7e @visiteresopolis https://t.co/A5e66A8opH"
        },
        {
            "author_id": "1321879418994860033",
            "created_at": "2021-07-25T13:34:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419290010625495045"
            ],
            "id": "1419290010625495045",
            "in_reply_to_user_id": "1321879418994860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 78,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "text": "Junte-se \u00e0 Luta\", realizado em um parque municipal, e planejam embarcar para Cuba na sexta-feira , apesar de n\u00e3o ter permiss\u00e3o da Guarda Costeira dos EUA."
        },
        {
            "author_id": "1123583049936060416",
            "created_at": "2021-07-25T13:32:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419289365994479623"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1123583049936060416",
                        "start": 3,
                        "username": "VRN_Galicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419289365994479623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Os @VRN_Galicia  xunto \u00f3s #Axentesambientais@xunta vixilan que se respeten as normas no monumento natural da Praia das Catredais. https://t.co/AyTtHEQyT6"
        },
        {
            "author_id": "4133941882",
            "created_at": "2021-07-25T13:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419288421734957064"
            ],
            "id": "1419288421734957064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morar nas redondezas de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental = voc\u00ea acorda e descobre que t\u00e1 dividindo o banheiro com uma Perereca \ud83e\udd7a"
        },
        {
            "author_id": "1408439785233002498",
            "created_at": "2021-07-25T13:22:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419286832408322049"
            ],
            "id": "1419286832408322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Chimanimani  (em Manica) e a Ilha de Benguerra (no Arquip\u00e9lago de Bazaruto, em Inhambane) est\u00e3o entre os 100 Melhores Lugares do Mundo, eleitos pela c\u00e9lebre revista norte-americana TIME. Este \u00e9 um reconhecimento que nos orgulha profundamente. \ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddff"
        },
        {
            "author_id": "1252633946644414464",
            "created_at": "2021-07-25T13:16:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419285455623921669"
            ],
            "id": "1419285455623921669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ICMBio tem edital aberto para condutores de visitantes em Noronha! Mais educa\u00e7\u00e3o ambiental mais turismo sustent\u00e1vel, mais emprego e renda no setor.\n\nMais detalhes: https://t.co/WWh4iJ2Ln2\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente https://t.co/975YZre3Wy"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-25T13:14:54.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419285028832522246"
            ],
            "id": "1419285028832522246",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sanha\u00e7u-cinzento\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/s6OcNg3Nmx"
        },
        {
            "author_id": "68304393",
            "created_at": "2021-07-25T13:13:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419284789690085384"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "24802340",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419284789690085384",
            "in_reply_to_user_id": "24802340",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalextra \"O Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 localizado a 3.340 metros de altitude e costuma fazer frio no inverno.\u00a0\u201c\n\nO Pico da Neblina tem menos de 3.000 metros.\n\nErrado isso a\u00ed."
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-25T13:05:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419282562111918080"
            ],
            "id": "1419282562111918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anf\u00edbios do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC)\nhttps://t.co/5fukTatmVs"
        },
        {
            "author_id": "905082151632285697",
            "created_at": "2021-07-25T12:51:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419279097562271747"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1419279097562271747",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 exatos 25 anos, a 25/07/1996, por meio das Leis Estaduais n\u00ba. 5.982 e 5.983/96, eram criadas 2 joias do patrim\u00f4nio ambiental, hist\u00f3rico e cultural do povo paraense: o Parque Estadual Serra dos Mart\u00edrios-Andorinhas e a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Geraldo do Araguaia, (+) https://t.co/TwgW5TKP6m"
        },
        {
            "author_id": "56046232",
            "created_at": "2021-07-25T12:33:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419274623280156683"
            ],
            "id": "1419274623280156683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JuizDeFora [Tribuna de Minas_Cultura] MORRO DO CRISTO PODE SE TORNAR UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O https://t.co/zQZ8qFpYo3"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T12:28:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419273346135568385"
            ],
            "id": "1419273346135568385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/oxadHtfmAl"
        },
        {
            "author_id": "180616776",
            "created_at": "2021-07-25T12:11:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419268982809538565"
            ],
            "id": "1419268982809538565",
            "in_reply_to_user_id": "180616776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quissam\u00e3 fica no norte fluminense. Tem outros atrativos, como o Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, turismo rural e de base comunit\u00e1ria e centro com pr\u00e9dios hist\u00f3ricos interessantes. https://t.co/3Wm1Bn8MRy"
        },
        {
            "author_id": "2365589762",
            "created_at": "2021-07-25T12:06:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419267935751835648"
            ],
            "id": "1419267935751835648",
            "in_reply_to_user_id": "2365589762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2026) tendo o Parque Municipal Imperatriz Leopoldina como uma das tr\u00eas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (UCs) municipais refer\u00eancias para o projeto no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2021-07-25T12:00:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419266187561627649"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "13531162",
                        "start": 100,
                        "username": "gzhdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419266187561627649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha de roupas, joias, filmes e pe\u00e7a de teatro: os planos de Vera Fischer para o p\u00f3s-pandemia (via @gzhdigital)\n\nhttps://t.co/is6dGAf8sT"
        },
        {
            "author_id": "2205492955",
            "created_at": "2021-07-25T11:52:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419264308224143360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2215008253",
                        "start": 0,
                        "username": "AlcidesPeixe"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "42593930",
                        "start": 14,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419264308224143360",
            "in_reply_to_user_id": "2215008253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlcidesPeixe @andretrig T\u00e1 falando abobrinha das grandes, aqui no RJ Luciano Huck constr\u00f3i mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ngm fala nada, a mata atl\u00e2ntica foi praticamente dizimada da cidade do RJ, as castatofres da regi\u00e3o serrana at\u00e9 hoje n\u00e3o foram resolvidas, isso sem contar os deslizamentos de"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T11:33:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419259463706587139"
            ],
            "id": "1419259463706587139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/24iXNbW5Fn"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419208449737568256"
            ],
            "id": "1419208449737568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/1ILdg1OL9m"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419208413104455683"
            ],
            "id": "1419208413104455683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/YnXdgs8pBc"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419208378279153664"
            ],
            "id": "1419208378279153664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/iqvxP9A4bO"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T08:10:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419208338907308032"
            ],
            "id": "1419208338907308032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/HCQKfHUcKA"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2021-07-25T08:00:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419205784857190400"
            ],
            "id": "1419205784857190400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha de roupas, joias, filmes e pe\u00e7a de teatro: os planos de Vera Fischer para o p\u00f3s-pandemia\n\nhttps://t.co/x7n1cQLzE4"
        },
        {
            "author_id": "1365318502865846274",
            "created_at": "2021-07-25T07:02:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419191309307453441"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "972650079164215297",
                        "start": 14,
                        "username": "nigthstrange"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2226158153",
                        "start": 28,
                        "username": "Re_buguei"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419191309307453441",
            "in_reply_to_user_id": "1051969850065788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wend_campelo @nigthstrange @Re_buguei A FLONA (Floresta Nacional) \u00e9 perfeita pra fazer trilha e tirar fotos, super recomendo https://t.co/bRPkoczrwS"
        },
        {
            "author_id": "448428598",
            "created_at": "2021-07-25T05:38:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419170280631590918"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "357030742",
                        "start": 0,
                        "username": "Biakicis"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419170280631590918",
            "in_reply_to_user_id": "357030742",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biakicis S\u00edmbolo da luta ambientalista no Brasil, a Reserva Extrativista (Resex) Chico Mendes foi a terceira mais desmatadas em junho. S\u00f3 neste ano perdeu 13 km\u00b2 de floresta nativa, segundo dados do Instituto Imazon. E nem um pio!"
        },
        {
            "author_id": "45964106",
            "created_at": "2021-07-25T04:37:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419154693599547395"
            ],
            "id": "1419154693599547395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional da #Gorongosa est\u00e1 aberto para os visitantes. \u00c9 necess\u00e1rio fazer uma reserva para entrar no Parque. Contacte-nos atrav\u00e9s de safari@gorongosa.net para mais detalhes e para fazer a sua reserva. https://t.co/MtLGBhRsuB"
        },
        {
            "author_id": "58049737",
            "created_at": "2021-07-25T03:55:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419144191662338062"
            ],
            "id": "1419144191662338062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Floresta Estadual Uaimmi https://t.co/rwmUJxSlTB"
        },
        {
            "author_id": "46715127",
            "created_at": "2021-07-25T03:53:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419143712307912706"
            ],
            "id": "1419143712307912706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo realmente est\u00e1 descontrolado. Vem uma frente fria polar na semana q vem e leio q pode nevar no Rio de Janeiro.  Vou repetir: nevar no Rio, no Parque Nacional do Itatiaia.\u2744\u2603\ufe0f\nAcho q vai cair o n\u00famero de casos de covid no RJ, c esse frio carioca estar\u00e1 congelado em casa"
        },
        {
            "author_id": "2428821058",
            "created_at": "2021-07-25T03:10:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419132871659372545"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1559574001927733253",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlaZambelli38"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419132871659372545",
            "in_reply_to_user_id": "975127727501185025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlaZambelli38 Cortar \u00e1rvore em \u00e1rea protegida tb! Mas vcs gostam!"
        },
        {
            "author_id": "38306323",
            "created_at": "2021-07-25T02:48:59.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419127512433676290"
            ],
            "id": "1419127512433676290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o n\u00e3o solicitada: acho o Cristo redentor do Rio um crime contra um monumento natural."
        },
        {
            "author_id": "1397313733408563201",
            "created_at": "2021-07-25T01:55:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419114078098890753"
            ],
            "id": "1419114078098890753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje n\u00f3s fomos passear em Pedra Azul - ES . N\u00e3o subimos o bosque das cerejeiras porque a fila estava imensa, mas curtimos bastante a Rota do Lagarto. \ud83c\udf38\u2764\ufe0f J\u00e1 estou ansiosa pra pr\u00f3xima vez. em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/9wGb1Hj1Wr"
        },
        {
            "author_id": "110514351",
            "created_at": "2021-07-25T01:26:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419106651177631746"
            ],
            "id": "1419106651177631746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz encontro! Deus te aben\u00e7oe, Dr Rolando \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Estadual do Jalap\u00e3o - PEJ https://t.co/EB5x4o5aR2"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-25T01:22:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419105805983535110"
            ],
            "id": "1419105805983535110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/b0f75lt4j0"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-07-25T01:08:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419102256952221703"
            ],
            "id": "1419102256952221703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cachoeiras, montanhas e trilhas, o Parque Nacional da Serra do Divisor - #Acre (#AC) #Brasil #Norte #Brazil #Acriano #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoAcre https://t.co/IiqeHmdrEH"
        },
        {
            "author_id": "843867289862754305",
            "created_at": "2021-07-25T01:06:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419101650552295425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 236,
                        "id": "1562945811797151745",
                        "start": 226,
                        "username": "GovernorO"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419101650552295425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pico do Traco\u00e1 no Parque Nacional dos Paca\u00e1s Novos - #Rond\u00f4nia (#RO) #Brasil #Norte #Brazil #Rondoniense #Descubra #Discovery #Am\u00e9ricaDoSul #SouthAmerica #Conhe\u00e7a #GetToKnow #Viagens #Travels #Viagem #Trip #Viajar #Travel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\n@GovernoRO https://t.co/GKHCYXk36D"
        },
        {
            "author_id": "117707177",
            "created_at": "2021-07-25T00:37:09.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419094336382423040"
            ],
            "id": "1419094336382423040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Lagoa do Peixe https://t.co/lnNLGZHvwP"
        },
        {
            "author_id": "54327511",
            "created_at": "2021-07-25T00:06:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419086615398559751"
            ],
            "id": "1419086615398559751",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de me divertir com eles... Aquela manh\u00e3 perto da natureza, fazendo caminhada e aprendendo com eles!!\n\nFofinhos, obrigada por amarem as titias! em Parque Natural Municipal De Marapendi https://t.co/rdcIPUa7aw"
        },
        {
            "author_id": "921135892735184897",
            "created_at": "2021-07-25T00:04:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419085995249655810"
            ],
            "id": "1419085995249655810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai ser a criatura doidinha o suficiente pra ir no Parque Nacional de Itatiaia comigo se nevar mesmo?"
        },
        {
            "author_id": "70011844",
            "created_at": "2021-07-24T23:59:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419084933193162755"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419084933193162755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chato morar num lugar com poucas op\u00e7\u00f5es de lugares bonitos para passear. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude45\u200d\u2642\ufe0f em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/KdFRtONei6"
        },
        {
            "author_id": "1339743178031849476",
            "created_at": "2021-07-24T23:56:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419084193158549506"
            ],
            "id": "1419084193158549506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal do Mindu \u00e9 um bel\u00edssimo parque para voc\u00ea caminhar ou at\u00e9 mesmo para  voc\u00ea admirar a bela paisagem natural\n\nE por experi\u00eancia pr\u00f3pria eu posso te dizer que andar nesse parque te renova completamente\n\n#Manaus #amazonas #amazonia #photooftheday #picoftheday https://t.co/Vag6NVKnIe"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2021-07-24T23:46:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419081532350869504"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "42683392",
                        "start": 88,
                        "username": "nsctvoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419081532350869504",
            "in_reply_to_user_id": "33670269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto pode alterar \u00e1rea de Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim\nhttps://t.co/fT91YLlRJu via @nsctvoficial"
        },
        {
            "author_id": "338068501",
            "created_at": "2021-07-24T23:45:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419081231241781258"
            ],
            "id": "1419081231241781258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aproveitei pra descontrair e dei uma passeada no parque municipal com a crush \ud83e\udd70"
        },
        {
            "author_id": "214178060",
            "created_at": "2021-07-24T23:02:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419070493869621255"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "15390202",
                        "start": 0,
                        "username": "alexandrovaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419070493869621255",
            "in_reply_to_user_id": "214178060",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexandrovaz Era \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \ud83d\udc94 certamente s\u00f3 fizeram isso pra especula\u00e7\u00e3o imobili\u00e1ria. O Rio de Janeiro \u00e9 podre qto a isso. Os envolvidos n\u00e3o valem um centavo https://t.co/q2RiLkatLU"
        },
        {
            "author_id": "1398344370978541568",
            "created_at": "2021-07-24T23:01:08.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419070169125695489"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28170153,
                        -19.49530073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47c309670e5d2331"
            },
            "id": "1419070169125695489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo em Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato https://t.co/0z6LgfE1U8"
        },
        {
            "author_id": "173881525",
            "created_at": "2021-07-24T22:41:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419065231486107650"
            ],
            "id": "1419065231486107650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "calma, gente, vai fazer frio sim mas essa neve \u00e9 pro parque nacional de Itatiaia, n\u00e3o tem novidade nenhuma https://t.co/tYRGhaQ5a9"
        },
        {
            "author_id": "1047231018623754241",
            "created_at": "2021-07-24T22:37:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419064303064334336"
            ],
            "id": "1419064303064334336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Momento em que um urso pardo captura um salm\u00e3o na \u00e1gua no Parque Nacional de Katmai, no Alasca, enquanto seus dois amigos est\u00e3o longe de se impressionar... https://t.co/qTPpL5OdqJ"
        },
        {
            "author_id": "17242983",
            "created_at": "2021-07-24T22:29:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419062271263789064"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14673230",
                        "start": 0,
                        "username": "luduvicu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419062271263789064",
            "in_reply_to_user_id": "17242983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luduvicu Bateu -15 em julho, por sinal https://t.co/jceO5bhB4I"
        },
        {
            "author_id": "1321177928",
            "created_at": "2021-07-24T22:07:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419056692885704709"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "48815890",
                        "start": 0,
                        "username": "RGottino"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419056692885704709",
            "in_reply_to_user_id": "48815890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RGottino Bu\u00edque, Pernambuco. \u00c9 uma cidade a 300 km do Recife, mais conhecida pelo Parque Nacional da Serra do Catimbau (local com diversas pinturas rupestres). Recomendo. E se passar por aqui mesmo, te convido pra um caf\u00e9 na minha casa."
        },
        {
            "author_id": "115115725",
            "created_at": "2021-07-24T21:48:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419051854999261185"
            ],
            "id": "1419051854999261185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedido de registro de marca coletiva da Associa\u00e7\u00e3o de Produtores Agroextrativistas da Floresta Nacional de Tef\u00e9 e Entorno (APAFE) #redepress https://t.co/R93pqlzMcg #brasil #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T21:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419048154628902912"
            ],
            "id": "1419048154628902912",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O principal motivo do alerta di\u00e1rio gerado pelo Instituto para a ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO foi o desmatamento com solo exposto, que deixa a terra sem vegeta\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T21:33:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419048154154995712"
            ],
            "id": "1419048154154995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais identificou no dia 12 de julho de 2021 o desmatamento de 0,45 km\u00b2 na ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DA TERRA DO MEIO / Par\u00e1 - j\u00e1 foram gerados alertas em 4 dias, somando 1,26 km\u00b2 desmatados nesse m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1348966330486108161",
            "created_at": "2021-07-24T21:20:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419044746564096000"
            ],
            "id": "1419044746564096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1e Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para adultos. #Barreirinhas https://t.co/JjsceDvPsX"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2021-07-24T21:19:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419044619283664899"
            ],
            "id": "1419044619283664899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De ch\u00e1 especial a caminhadas: veja o que fazer na floresta nacional do Araripe, a mais antiga do ... https://t.co/wrwMMRLCU4"
        },
        {
            "author_id": "393808576",
            "created_at": "2021-07-24T21:07:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419041498063151105"
            ],
            "id": "1419041498063151105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em fam\u00edlia \u2026 @nancyribeirodasa e @marciaribeirodasa em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/kLCdvNLQjr"
        },
        {
            "author_id": "182533567",
            "created_at": "2021-07-24T20:44:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419035903939551234"
            ],
            "id": "1419035903939551234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 https://t.co/dkX0O8ks4t"
        },
        {
            "author_id": "2709186389",
            "created_at": "2021-07-24T20:42:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419035229428277248"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.868114,
                        -16.7204012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "1419035229428277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Municipal Milton Prates Montes Claros Minas https://t.co/Q7iVOEzNTq"
        },
        {
            "author_id": "53199163",
            "created_at": "2021-07-24T20:26:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419031257825034244"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.81206,
                        -29.36176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "1419031257825034244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol\n\n#S #Sul #RS #RioGrandeDoSul #SerraGa\u00facha #Canela #ParqueEstadualDoCaracol #ParqueDoCaracol #CascataDoCaracol #Nature #Natureza #Mochileiro #24JUL21 em Canela https://t.co/DxhWnAloD2"
        },
        {
            "author_id": "1296560734520905742",
            "created_at": "2021-07-24T20:04:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419025602674401280"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1031987953650860037",
                        "start": 0,
                        "username": "TiagoBarboosa"
                    }
                ]
            },
            "id": "1419025602674401280",
            "in_reply_to_user_id": "1031987953650860037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TiagoBarboosa No parque nacional descendo o estacionamento amgg"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2021-07-24T20:03:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419025474018332678"
            ],
            "id": "1419025474018332678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Previs\u00e3o para \ud83e\udd76 QUINTA-FEIRA em Petr\u00f3polis! Vai gelar com direito a neve no Parque Nacional de Itatiaia no RIO \u2026 quem sabe aqui tamb\u00e9m ? \ud83e\udd2d \u26c4\ufe0f https://t.co/Jzo6kqJVOk"
        },
        {
            "author_id": "1410580607151771658",
            "created_at": "2021-07-24T19:34:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419018140810424327"
            ],
            "id": "1419018140810424327",
            "in_reply_to_user_id": "1410580607151771658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teko\u00e1 Pyau e Teko\u00e1 Ytu, ponto de resist\u00eancia guarani na regi\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1. \u201cEssa \u00e9 a parte mais dif\u00edcil do ensino de hist\u00f3ria: explicar para crian\u00e7as por que homens que foram respons\u00e1veis por massacres e escravid\u00e3o de ind\u00edgenas ainda serem homenageados em todas"
        },
        {
            "author_id": "36781987",
            "created_at": "2021-07-24T19:32:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419017728631967744"
            ],
            "id": "1419017728631967744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 43,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Belo Horizonte.  Av. Afonso Pena. Pr\u00f3ximo do Parque Municipal. https://t.co/4hlR50b92w"
        },
        {
            "author_id": "1223035716642492424",
            "created_at": "2021-07-24T19:09:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419011813631483904"
            ],
            "id": "1419011813631483904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Salles, ent\u00e3o funcion\u00e1rio do governo paulista, esteve em uma cidade do Vale do Ribeira (minha regi\u00e3o de origem) e derrubou um busto do Lamarca que existia em um parque estadual +"
        },
        {
            "author_id": "2499921626",
            "created_at": "2021-07-24T18:58:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419009182452305925"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89795785,
                        -3.76581332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "1419009182452305925",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos instantes,\nSaiba fazer a diferen\u00e7a em cada um deles.\n\u2728\u2728\u2728 em Parque Nacional de Ubajara https://t.co/yV1SHAfI1Y"
        },
        {
            "author_id": "58068140",
            "created_at": "2021-07-24T18:36:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1419003502760759300"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23327459,
                        -22.99012106
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1419003502760759300",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 que enfim!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\u2600\ufe0f\ud83d\ude0d\ud83c\udf31\n.\n.\n#riodejaneiro #rj #cariocando #tour #leblon #zonasul #cidademaravilhosa em Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os https://t.co/vzXgHtlwRT"
        },
        {
            "author_id": "24938867",
            "created_at": "2021-07-24T17:51:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418992291130269696"
            ],
            "id": "1418992291130269696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de vinho com mami, minha rainha \ud83c\udf40\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83e\udd70\u2764\ufe0f em Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 https://t.co/zFfyKKwrET"
        },
        {
            "author_id": "1395894046565019658",
            "created_at": "2021-07-24T17:40:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418989536042967043"
            ],
            "id": "1418989536042967043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia na Chapada dos Veadeiros e fomos na trilha dos C\u00e2nions no Parque Nacional. Passando o dia neles e depois Cachoeira Carioquinhas.\n\nConfira no nosso site:\nhttps://t.co/1YFJGT2Dpm\n\n#veadeiros #canions\n\nhttps://t.co/1YFJGT2Dpm https://t.co/ucLPFsXvrw"
        },
        {
            "author_id": "55253492",
            "created_at": "2021-07-24T17:34:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418987992069427205"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "133415058",
                        "start": 76,
                        "username": "casaoswaldocruz"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "20045580",
                        "start": 95,
                        "username": "fiocruz"
                    },
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "1582463707606573060",
                        "start": 106,
                        "username": "icmbio"
                    },
                    {
                        "end": 149,
                        "id": "12689622",
                        "start": 140,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418987992069427205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de novo programa da s\u00e9rie Parques do Brasil (uma parceria EBC, @casaoswaldocruz / @fiocruz e @ICMBio), que vai ao ar \u00e0s 19h na @TVBrasil! O quinto epis\u00f3dio apresenta o Parque Nacional do Ja\u00fa (AM). Saiba mais no site: https://t.co/4G5YRO6r3d\n\n\ud83d\udcf7 Luciana Alvarenga https://t.co/C7Cqzk31Tl"
        },
        {
            "author_id": "96437055",
            "created_at": "2021-07-24T17:21:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418984816196866053"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02305648,
                        -20.41307579
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "1418984816196866053",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual da Pedra Azul https://t.co/Kb0m4zA2zl"
        },
        {
            "author_id": "192899784",
            "created_at": "2021-07-24T17:06:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418980812868005889"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92667627,
                        -15.73804018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "1418980812868005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo aquele acero negro \ud83d\udd25\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\ude92 em Parque Nacional de Bras\u00edlia https://t.co/cQjKHAoiwV"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-24T17:04:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418980455949512707"
            ],
            "id": "1418980455949512707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/5u7N4UqS04"
        },
        {
            "author_id": "1318944410181263363",
            "created_at": "2021-07-24T17:04:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418980326211211268"
            ],
            "id": "1418980326211211268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/kTKHI8VGu1"
        },
        {
            "author_id": "2870541047",
            "created_at": "2021-07-24T16:28:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418971348827836431"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52960205,
                        -22.40809261
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "1418971348827836431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado com o Dog!!!!! \ud83d\udc15\ud83c\udf2d\n\n#horto #cafu em Floresta Estadual Navarro De Andrade https://t.co/OxFYRTS6fY"
        },
        {
            "author_id": "968995243000500224",
            "created_at": "2021-07-24T16:21:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418969473101406209"
            ],
            "id": "1418969473101406209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc1a \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc30\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b do Parque Nacional do Vale da Morte fica 86 m abaixo do n\u00edvel do mar, o lugar mais baixo, quente e seco da Am\u00e9rica do Norte.\n\n#TravelNevada #HomeMeansNevada #ExploreNV #NVAdventure\nPc: worldsbeauti_ https://t.co/t2NWjcjxaT"
        },
        {
            "author_id": "340641153",
            "created_at": "2021-07-24T15:48:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418961195193733124"
            ],
            "id": "1418961195193733124",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui ouvindo Forr\u00f3 Boys e lembrando de tanta coisa boa que j\u00e1 vivi com pessoas que nem tenho mais contato. Gente, se a Reserva Extrativista Chico Mendes falasse \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "1306983889018159104",
            "created_at": "2021-07-24T15:38:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418958736438222850"
            ],
            "id": "1418958736438222850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o sabe o que fazer neste fim de semana?A Comlurb te convida a conhecer a exposi\u00e7\u00e3o do Galp\u00e3o das Artes Urbanas no Parque Natural Municipal Penhasco Dois Irm\u00e3os, no Leblon. Quem passar pelo local vai se encantar por 2 obras sustent\u00e1veis do artista Jaime dos Santos, O Pescador e+ https://t.co/huZCm0Ut5d"
        },
        {
            "author_id": "1400577361142292480",
            "created_at": "2021-07-24T15:32:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418957254984937485"
            ],
            "id": "1418957254984937485",
            "in_reply_to_user_id": "1400577361142292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de extrema import\u00e2ncia que conhe\u00e7amos como s\u00e3o utilizadas nossas terras, por isso, devemos manter \u00f3rg\u00e3os de fiscaliza\u00e7\u00e3o e monitoramento. \n\nO esquema mostra que temos uma grande \u00e1rea protegida e preservada, mas o agroneg\u00f3cio ainda prejudica bastante a biodiversidade. https://t.co/5Sz7ReOcR9"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T15:32:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418957250937466881"
            ],
            "id": "1418957250937466881",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM soma 1,77 km\u00b2 de desmatamento no m\u00eas analisado."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T15:32:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418957249414844422"
            ],
            "id": "1418957249414844422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 11 de julho de 2021, o INPE registrou alertas de desmatamento na FLORESTA NACIONAL DO JAMANXIM / Par\u00e1 que somaram 0,50 km\u00b2, acumulando 4 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "1101892815406186496",
            "created_at": "2021-07-24T15:30:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418956844131889152"
            ],
            "id": "1418956844131889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto em Parque Estadual Serra Do Intendente https://t.co/fMPwTVK2Ov"
        },
        {
            "author_id": "139006440",
            "created_at": "2021-07-24T15:25:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418955512406741000"
            ],
            "id": "1418955512406741000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pode nevar no Parque Nacional de Itatiaia na pr\u00f3xima quarta-feira! Na semana passada, o local registrou -14,8\u00b0C! Em Niter\u00f3i, vai nevar nos Alpes Pendotibanos! \ud83d\ude01\nhttps://t.co/XEtLnIMRyR"
        },
        {
            "author_id": "1020144457948311552",
            "created_at": "2021-07-24T15:07:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418951017769668610"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "4765763238",
                        "start": 0,
                        "username": "theus_mageste"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418951017769668610",
            "in_reply_to_user_id": "4765763238",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theus_mageste sensacionalismo do carai kkkkk abri a not\u00edcia e \u00e9 no parque nacional de itatiaia, e mesmo assim deve ser la em cima s\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "155742551",
            "created_at": "2021-07-24T14:49:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418946466907922442"
            ],
            "id": "1418946466907922442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carai desci da liberdade ate o parque municipal na tentativa de fuma um fino nada pra mim \nB* me obriga a ser sobria"
        },
        {
            "author_id": "29484948",
            "created_at": "2021-07-24T14:34:01.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418942550707163145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56798184",
                        "start": 0,
                        "username": "caioandrade12"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "54341363",
                        "start": 15,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418942550707163145",
            "in_reply_to_user_id": "56798184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@caioandrade12 @JornalOGlobo Isso. No Parque Nacional do Itatiaia. \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"
        },
        {
            "author_id": "705549075580588032",
            "created_at": "2021-07-24T14:19:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418938881584549893"
            ],
            "id": "1418938881584549893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mentira que a biblioteca parque estadual t\u00e1 aberta"
        },
        {
            "author_id": "56798184",
            "created_at": "2021-07-24T14:18:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418938754178371584"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418938754178371584",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo A mat\u00e9ria est\u00e1 dizendo que o Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 a 3.340 de altitude. Est\u00e1 errado, pois o Pico das Agulhas Negras, que \u00e9 o ponto mais alto do parque est\u00e1 a 2.790,94 metros. O ponto mais alto do BR (Pico de Neblina) nem chega a 3000m; tem 2.995,30."
        },
        {
            "author_id": "941781195427328001",
            "created_at": "2021-07-24T14:13:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418937474743742466"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "38602259",
                        "start": 0,
                        "username": "mixaeuu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418937474743742466",
            "in_reply_to_user_id": "38602259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mixaeuu Realidade: Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "2573320429",
            "created_at": "2021-07-24T14:02:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418934712593158151"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2333,
                        -22.9333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418934712593158151",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\ude4f\ud83c\udffd em Parque Nacional da Tijuca - Rio De Janeiro - Brasil https://t.co/ayQsIafxTc"
        },
        {
            "author_id": "1317655784",
            "created_at": "2021-07-24T14:02:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418934551062237185"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.44292253,
                        -1.42521778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "1418934551062237185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabado de pedalada \ud83d\udeb5\u200d\u2640\ufe0f em Parque Estadual do Utinga https://t.co/JdCOdWxFKv"
        },
        {
            "author_id": "54542768",
            "created_at": "2021-07-24T13:06:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418920515905990668"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "07d9e21ea3c80002"
            },
            "id": "1418920515905990668",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim n\u00e3o tem um emoji de cachoeira pra eu por com esse patrim\u00f4nio da humanidade? \ud83e\udd14\n\nPra chegar, uma trilha de 26km e pernoite dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\ud83d\ude0d\u2764\ufe0f https://t.co/qFz4Qq7U2n"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2021-07-24T13:00:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418918891099623425"
            ],
            "id": "1418918891099623425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 93,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Conselho Nacional da #Amaz\u00f4niaLegal realiza at\u00e9 o fim de agosto a #Opera\u00e7\u00e3oSama\u00fama, no interior da Floresta Nacional do Jamari (RO). No \u00faltimo balan\u00e7o, foram apreendidos 700 metros c\u00fabicos de madeira ilegal. Mas \u00e9 poss\u00edvel encontrar na regi\u00e3o bons exemplo de sustentabilidade.\ud83c\udf33\u2b07\ufe0f https://t.co/kQ5yS743ZF"
        },
        {
            "author_id": "56086356",
            "created_at": "2021-07-24T12:43:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418914817004478470"
            ],
            "id": "1418914817004478470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estacionamento do Parque Municipal est\u00e1 sendo ampliado\n\nhttps://t.co/YgLni5o8cw https://t.co/wYTY17EVK5"
        },
        {
            "author_id": "759758068922011648",
            "created_at": "2021-07-24T12:33:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418912109031829512"
            ],
            "id": "1418912109031829512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade desenvolve a felicidade!\n#remaforte em Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed https://t.co/mtzzIWbWY9"
        },
        {
            "author_id": "266056880",
            "created_at": "2021-07-24T12:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418912075351531526"
            ],
            "id": "1418912075351531526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, vulgo melhor trabalho de campo da geografia ufsj https://t.co/8TLJs8xEEk"
        },
        {
            "author_id": "28812343",
            "created_at": "2021-07-24T12:23:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418909603564343299"
            ],
            "id": "1418909603564343299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria nos arredores do Parque Estadual da Pedra Branca tb\n\n\ud83d\ude14\n\n https://t.co/DznRZYV1yh"
        },
        {
            "author_id": "55977946",
            "created_at": "2021-07-24T12:20:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418909059361693701"
            ],
            "id": "1418909059361693701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Manchete sensacionalista, beirando o rid\u00edculo.\n\nApenas um pequeno trecho, na parte mais alta do Parque Nacional do Itatiaia, est\u00e1 sujeito a esse tipo de precipita\u00e7\u00e3o, como ali\u00e1s j\u00e1 aconteceu em outras ocasi\u00f5es.\nhttps://t.co/RBFxtsK3zg"
        },
        {
            "author_id": "894647926915575808",
            "created_at": "2021-07-24T11:42:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418899337933897733"
            ],
            "id": "1418899337933897733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mamangava\n#matadobatalhao \n#bomdespacho \n#cerradomineiro \n#cerrado em Parque Natural Municipal Mata do Batalh\u00e3o https://t.co/aGF94lkPFW"
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T11:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418899064549171201"
            ],
            "id": "1418899064549171201",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em julho, o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI acumula 2,27 km\u00b2 de \u00e1rea desmatada."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T11:41:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418899063697776646"
            ],
            "id": "1418899063697776646",
            "in_reply_to_user_id": "1263106035964878848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal causa para o alerta di\u00e1rio gerado para o PARQUE NACIONAL MAPINGUARI foi minera\u00e7\u00e3o, associada \u00e0 atividade de garimpo."
        },
        {
            "author_id": "1263106035964878848",
            "created_at": "2021-07-24T11:41:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418899051433627653"
            ],
            "id": "1418899051433627653",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 16 de julho de 2021, o Instituto Nacional de Pesquisas Espaciais (INPE) divulgou alertas de desmatamento que somam 0,64 km\u00b2 no PARQUE NACIONAL MAPINGUARI / Rond\u00f4nia, acumulando 3 dias com alertas no m\u00eas. #redebotsdobem"
        },
        {
            "author_id": "31094187",
            "created_at": "2021-07-24T11:40:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418898992302280706"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "28436011",
                        "start": 0,
                        "username": "RitaLisauskas"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418898992302280706",
            "in_reply_to_user_id": "28436011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RitaLisauskas Inclusive pouca gente sabe que o lugar mais frio do Brasil n\u00e3o \u00e9 em Santa Catarina, mas no Rio de Janeiro. Bom, isso n\u00e3o \u00e9 ironia, \u00e9 fato. https://t.co/4dgowQd40w"
        },
        {
            "author_id": "86165819",
            "created_at": "2021-07-24T11:18:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418893418659553286"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1221527547457961986",
                        "start": 0,
                        "username": "thediogod"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "54341363",
                        "start": 11,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418893418659553286",
            "in_reply_to_user_id": "1221527547457961986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thediogod @JornalOGlobo Todas no parque nacional de Itatiaia?"
        },
        {
            "author_id": "823736742863929344",
            "created_at": "2021-07-24T10:10:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418876137183326215"
            ],
            "id": "1418876137183326215",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porra, l\u00e1 no cu do parque Nacional do Itatiaia, a\u00ed \u00e9 f\u00e1cil, queria ver nevar na zona oeste https://t.co/RXzPyOpQfw"
        },
        {
            "author_id": "843170053587701761",
            "created_at": "2021-07-24T09:50:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418871291940061193"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.23974609,
                        41.86879384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "169303b816ab68a3"
            },
            "id": "1418871291940061193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas https://t.co/q0mNHJbbFN"
        },
        {
            "author_id": "1353000024670613504",
            "created_at": "2021-07-24T09:32:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418866777782632455"
            ],
            "id": "1418866777782632455",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Dr\u00e1gea do dia. Pinturas Rupestres (12000 a. C.) Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed. J\u00e1 est\u00e1 em todas as plataformas streaming o EP Et\u00e9rea. #PianoSolo #pianosolo #ambientmusic #AmbientMusic #RodrigoFonseca #RodFons https://t.co/38DeGJ6zA7"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2021-07-24T07:26:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418835036657364994"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.58333333,
                        -9.75
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e771af67815e87e8"
            },
            "id": "1418835036657364994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Kissama h\u00e1 5 anos. @ Parque Nacional da Kissama https://t.co/VD59RQhel3"
        },
        {
            "author_id": "1025071435906277376",
            "created_at": "2021-07-24T07:14:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418831873124483072"
            ],
            "id": "1418831873124483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "se botar uns 3 moleque que faz calistenia ali no parque municipal faz melhor que o nory"
        },
        {
            "author_id": "2850568264",
            "created_at": "2021-07-24T06:15:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418817155009810432"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "90f848c81726a961"
            },
            "id": "1418817155009810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com nova onda de frio Parque Nacional de Itatiaia, Rio de Janeiro pode ter neve na pr\u00f3xima semana https://t.co/TOfnOAwJQI"
        },
        {
            "author_id": "1148612575",
            "created_at": "2021-07-24T05:09:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418800437440942085"
            ],
            "id": "1418800437440942085",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom vo ver o episodio do parque nacional do itatiaia daquela serie parques do brasil  pra desanuviar o odio contra ess na\u00e7ao"
        },
        {
            "author_id": "175802181",
            "created_at": "2021-07-24T04:32:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418791047501656073"
            ],
            "id": "1418791047501656073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro = Parque Nacional de Itatiaia. \n\nTodo ano sai essa not\u00edcia e s\u00f3 aconteceu de fato 1/2 vezes na hist\u00f3ria. https://t.co/xBL01Q2GYS"
        },
        {
            "author_id": "68629836",
            "created_at": "2021-07-24T03:45:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418779287872843778"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "43340387",
                        "start": 0,
                        "username": "DCM_online"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "199073023",
                        "start": 21,
                        "username": "marinildac"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418779287872843778",
            "in_reply_to_user_id": "43340387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DCM_online Olha a\u00ed, @marinildac \n\n\"O local mais prov\u00e1vel \u00e9 o Parque Nacional de Itatiaia, na Serra da Mantiqueira, onde h\u00e1 possibilidade de cair uma nevasca\"."
        },
        {
            "author_id": "913260356",
            "created_at": "2021-07-24T03:39:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418777757522223105"
            ],
            "id": "1418777757522223105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio fortalece visita\u00e7\u00e3o guiada em Parque Nacional de Noronha https://t.co/uEwp8vlB1P \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f MARAVILHA O MEIO AMBIENTE AGRADECE."
        },
        {
            "author_id": "1288237546368098305",
            "created_at": "2021-07-24T03:37:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418777383897903109"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1370521210849742850",
                        "start": 0,
                        "username": "televisaoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418777383897903109",
            "in_reply_to_user_id": "1370521210849742850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@televisaoRJ Previs\u00e3o de neve no Parque Nacional de Itatiaia e de geada na Regi\u00e3o Serrana e at\u00e9 em parte do Sul Fluminense"
        },
        {
            "author_id": "29186082",
            "created_at": "2021-07-24T03:34:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418776532986867712"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01389061,
                        -25.24968966
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "1418776532986867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00e7a\nArenito do Parque Estadual de Vila Velha\n\n#blacknwhitephotography #bnw_captures #bnw_greatshots #photography em Parque Estadual De Vila Velha - Ponta Grossa - Paran\u00e1 https://t.co/t9ZvdbT3JH"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2021-07-24T03:07:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418769875602976769"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "1400084723611885574",
                        "start": 32,
                        "username": "weirdplaces1"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418769875602976769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 23,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Crater!\n@weirdplaces1 #Trip #Luxury #USA #Tripsxp #experience https://t.co/pl3d6V0SdA"
        },
        {
            "author_id": "11077312",
            "created_at": "2021-07-24T03:05:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418769221761314819"
            ],
            "id": "1418769221761314819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CORRE\u00c7\u00c3O \n\u201cO Parque Nacional de Itatiaia est\u00e1 localizado a 3.340 metros de altitude\u201d ao inv\u00e9s de Rio de Janeiro https://t.co/pztSZThJ4E"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2021-07-24T02:49:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418765261893783554"
            ],
            "id": "1418765261893783554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1CorrupcaodoGovernoBolsonarista?\nhttps://t.co/78hFF5vubv"
        },
        {
            "author_id": "1251535023888576512",
            "created_at": "2021-07-24T02:47:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418764790231601152"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "108481920",
                        "start": 0,
                        "username": "deessasobral"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418764790231601152",
            "in_reply_to_user_id": "108481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deessasobral parque nacional de Itatiaia kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "70037730",
            "created_at": "2021-07-24T02:32:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418760947074797572"
            ],
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.35301971,
                        6.04761338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0121e4f549df3299"
            },
            "id": "1418760947074797572",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utr\u00eda\n\n#utria #bahiasolano #visitencolombia\n#parquesnaturales #Colombia #choco @ Parque Nacional Natural Utr\u00eda https://t.co/ZTD7UGE5hN"
        },
        {
            "author_id": "712422114947698688",
            "created_at": "2021-07-24T02:31:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418760622834073602"
            ],
            "id": "1418760622834073602",
            "in_reply_to_user_id": "1332106069406048263",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sadbadbabe Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "107824979",
            "created_at": "2021-07-24T02:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418757287003533313"
            ],
            "id": "1418757287003533313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@+1CorrupcaodoGovernoBolsonaro? \nMajor Edilson Mendes da Silva, ex-chefe da Floresta Nacional \u00e9 um dos envolvidos e s\u00f3 foi exonerado depois de surgir a den\u00fancia de que houve retirada ilegal e desmatamento na floresta nacional DF e Entorno. \nhttps://t.co/78hFF5vubv"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-07-24T02:17:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418757160658472987"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418757160658472987",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo Mas c\u00eas burros hein. Neve \u00e9 s\u00f3 na Parte Alta do Parque Nacional do Itatia, que fica a 2.400 metros de altitude."
        },
        {
            "author_id": "3056642543",
            "created_at": "2021-07-24T02:02:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418753482065162248"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "961781986003177478",
                        "start": 0,
                        "username": "gabrieltussini"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1083453179474444290",
                        "start": 16,
                        "username": "lanadeholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418753482065162248",
            "in_reply_to_user_id": "961781986003177478",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gabrieltussini @lanadeholanda Mas essa foi a temperatura mais baixa do Brasil durante o ano e a menor da s\u00e9rie hist\u00f3rica de Itatiaia. \u00c9 classificado como at\u00edpico.\n\nhttps://t.co/fkN8LqWL72"
        },
        {
            "author_id": "828812337217990656",
            "created_at": "2021-07-24T02:02:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418753450289115141"
            ],
            "id": "1418753450289115141",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "relaxa gente n\u00e3o vai nevar em Realengo n\u00e3o\n\n\u00e9 no pico do parque nacional de Itatiaia e isso j\u00e1 aconteceu em outros invernos https://t.co/Cyg8PmUOKy"
        },
        {
            "author_id": "961781986003177478",
            "created_at": "2021-07-24T01:57:04.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418752059998879746"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1083453179474444290",
                        "start": 0,
                        "username": "lanadeholanda"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418752059998879746",
            "in_reply_to_user_id": "1083453179474444290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lanadeholanda \u00c9 num lugar propenso a isso, esse m\u00eas mesmo chegou a fazer quase -15 graus no ponto mais alto do Parque Nacional de Itatiaia, onde tem uma esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica. Provavelmente \u00e9 o lugar mais frio do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "24273139",
            "created_at": "2021-07-24T01:45:53.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418749245541212163"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "863092625057959936",
                        "start": 0,
                        "username": "yasmimsecron"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418749245541212163",
            "in_reply_to_user_id": "863092625057959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@yasmimsecron \u00c9 uma possibilidade no parque nacional de Itatiaia, mas j\u00e1 estou desesperada"
        },
        {
            "author_id": "310497473",
            "created_at": "2021-07-24T01:30:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418745245886472192"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 235,
                        "id": "67645610",
                        "start": 219,
                        "username": "mongabay_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418745245886472192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "No primeiro semestre de 2021, um ter\u00e7o do desmatamento na Amaz\u00f4nia aconteceu em florestas p\u00fablicas n\u00e3o destinadas, \u00e1reas que ainda n\u00e3o tiveram seu uso decretado como unidade de conserva\u00e7\u00e3o. https://t.co/KaRaBzgAMh (via @mongabay_brasil)."
        },
        {
            "author_id": "3583136368",
            "created_at": "2021-07-24T01:29:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418745019394142210"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50821343",
                        "start": 0,
                        "username": "FePaesLeme"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418745019394142210",
            "in_reply_to_user_id": "50821343",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FePaesLeme Parque Nacional de Itatiaia faz parte do RIO. E l\u00e1 j\u00e1 aconteceu."
        },
        {
            "author_id": "144595120",
            "created_at": "2021-07-24T01:21:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418743106787287042"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2194494017",
                        "start": 0,
                        "username": "rrchelgreen"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418743106787287042",
            "in_reply_to_user_id": "2194494017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rrchelgreen @JornalOGlobo j\u00e1 fui em Itatiaia em uma trabalho de campo. Peguei 8\u00baC e quase morri de frio. E esse Parque Nacional fez -2\u00baC"
        },
        {
            "author_id": "1337518772060557314",
            "created_at": "2021-07-24T01:20:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418742905917816835"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "26264875",
                        "start": 0,
                        "username": "moke_rs"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "54341363",
                        "start": 9,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418742905917816835",
            "in_reply_to_user_id": "26264875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@moke_rs @JornalOGlobo Acabei de ler e \u00e9 l\u00e1 mesmo. L\u00e1 \u00e9 MUITO frio mesmo, no parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "1201378549",
            "created_at": "2021-07-24T01:20:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418742816541446146"
            ],
            "id": "1418742816541446146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda bem que n\u00e3o arrumei pra subir o Parque nacional de Itatiaia https://t.co/JRs3RCH6Sb"
        },
        {
            "author_id": "2476556818",
            "created_at": "2021-07-24T00:47:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418734670473224200"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418734670473224200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calma gente, \u00e9 no Parque Nacional do Itatiaia,n\u00e3o em Bangu kkkkkk https://t.co/owbkBTZP2E"
        },
        {
            "author_id": "1409251955072024576",
            "created_at": "2021-07-24T00:46:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418734264774975490"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "903625376844435457",
                        "start": 0,
                        "username": "camargo_jobson"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418734264774975490",
            "in_reply_to_user_id": "903625376844435457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camargo_jobson \u00c9 COMUM NEVAR L\u00c1. A REGI\u00c3O \u00c9 MUITO ALTA E \u00c9 UM PARQUE NACIONAL. N\u00c3O MORA NINGU\u00c9M L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "788178173389332480",
            "created_at": "2021-07-24T00:35:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418731532563398657"
            ],
            "id": "1418731532563398657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras fazem a manchete como se fosse em Copacabana... O parque nacional do Itatiaia \u00e9 algo, realmente bem mais frio. Tudo bem que neve \u00e9 bem raro, mas geadas acontecem. S\u00f3 que o que interessa \u00e9 o clique... https://t.co/CDboyIHJ2C"
        },
        {
            "author_id": "2484484812",
            "created_at": "2021-07-24T00:35:12.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418731454742339587"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "764652033274249216",
                        "start": 0,
                        "username": "bregxs"
                    },
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "54341363",
                        "start": 8,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418731454742339587",
            "in_reply_to_user_id": "764652033274249216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bregxs @JornalOGlobo \u00e9 l\u00e1 no Parque Nacional do Itatiaia, 3.300 metros de altitude, s\u00f3 serve pra pesquisa memo\nfei\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "24845054",
            "created_at": "2021-07-24T00:32:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418730841820340230"
            ],
            "id": "1418730841820340230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se n\u00e3o bastasse os -3 graus semana que vem aqui, tamb\u00e9m h\u00e1 a possibilidade de never no Rio de Janeiro, isso mesmo. Poder\u00e1 nevar no parque nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "1094629350442520576",
            "created_at": "2021-07-24T00:32:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418730811474563072"
            ],
            "id": "1418730811474563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oitava soltura de papagaios-de-peito-roxo ser\u00e1 feita no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias https://t.co/8YId1RSrXC"
        },
        {
            "author_id": "342234127",
            "created_at": "2021-07-24T00:29:50.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418730105665429508"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1735220216",
                        "start": 0,
                        "username": "ParangoleRN"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418730105665429508",
            "in_reply_to_user_id": "1735220216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ParangoleRN Parque Nacional de itatiaia\nhttps://t.co/q7ShjPpnEb"
        },
        {
            "author_id": "53727464",
            "created_at": "2021-07-24T00:28:26.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418729751167053825"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "202394744",
                        "start": 0,
                        "username": "davidjozef"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418729751167053825",
            "in_reply_to_user_id": "202394744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@davidjozef aqui no Parque Nacional do Itatiaia. em 2017 disseram o mesmo, e o povo tudo foi acampar no Parque e n\u00e3o teve neve rs"
        },
        {
            "author_id": "313494446",
            "created_at": "2021-07-24T00:21:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418728118588780544"
            ],
            "id": "1418728118588780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS CARA METERAM QUE O PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA TEM 3.000M DE ALTITUDE KKKKKKKKKKKK NEM O PICO DA NEBLINA, QUE \u00c9 O PONTO MAIS ALTO DO PA\u00cdS, N\u00c3O CHEGA A TER ESSA ALTITUDE POR DEUSSSSSSSSS https://t.co/acrkZfTypO"
        },
        {
            "author_id": "16463784",
            "created_at": "2021-07-24T00:13:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418725983654400003"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "44451977",
                        "start": 0,
                        "username": "muringa77"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418725983654400003",
            "in_reply_to_user_id": "44451977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@muringa77 Hahaaha s\u00f3 na Parte Alta do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "1315543417",
            "created_at": "2021-07-24T00:11:06.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418725392744165381"
            ],
            "id": "1418725392744165381",
            "in_reply_to_user_id": "1594118306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_gabrielsgomes Parque Nacional de Itatiaia primo, esquece que n\u00e3o chegar\u00e1 aqui, rs."
        },
        {
            "author_id": "793560536105357312",
            "created_at": "2021-07-24T00:10:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418725331125653506"
            ],
            "id": "1418725331125653506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha do Bananal, Parque Nacional do Araguaia, Lagoa da Confus\u00e3o, Estado do Tocantins, Brasil  Foto: Z\u00e9 Paiva  https://t.co/39gCFggknU https://t.co/nXkp1VSxhz"
        },
        {
            "author_id": "132655607",
            "created_at": "2021-07-24T00:10:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418725160216039432"
            ],
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "1418725160216039432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "esperava: inha\u00fama \nrecebi: parque nacional do itatiaia https://t.co/xXjNRJo2Mb"
        },
        {
            "author_id": "186809158",
            "created_at": "2021-07-24T00:07:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418724473461743619"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1025439460446691328",
                        "start": 0,
                        "username": "fresh_princect"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418724473461743619",
            "in_reply_to_user_id": "1025439460446691328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fresh_princect Antes de abrir a materia ja sabia que era o parque nacional do itatiaia.... todo inverno \u00e9 negativo l\u00e1 deus me perdoe"
        },
        {
            "author_id": "1221409361114927104",
            "created_at": "2021-07-24T00:07:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418724459306004486"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "296475701",
                        "start": 0,
                        "username": "simas_luiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418724459306004486",
            "in_reply_to_user_id": "296475701",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simas_luiz Pode ser que consiga pegar uma lasquinha nas costas do parque Nacional de Itatiaia - precisamente na Serrinha do Alambari"
        },
        {
            "author_id": "983231251",
            "created_at": "2021-07-24T00:06:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1418724255479500801"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "24802340",
                        "start": 16,
                        "username": "jornalextra"
                    }
                ]
            },
            "id": "1418724255479500801",
            "in_reply_to_user_id": "65113678",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CHFlamenguista @jornalextra Acho que n\u00e3o, pelo que aindei pesquisando j\u00e1 nevou no parque nacional do Itatiaia."
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Adriano89923831].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Adriano89923831",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Adriano89923831"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rayssalealsk8].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rayssalealsk8",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rayssalealsk8"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Simonescbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Simonescbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Simonescbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [hopefor_peace].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "hopefor_peace",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "hopefor_peace"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DesejoDeMatar].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DesejoDeMatar",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DesejoDeMatar"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [CarlaZambelli38].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "CarlaZambelli38",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "CarlaZambelli38"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [weirdplaces1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "weirdplaces1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "weirdplaces1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [camargo_jobson].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "camargo_jobson",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "camargo_jobson"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bah\u00eda Solano, Colombia",
                "id": "0121e4f549df3299",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Saint-Jean-de-Braye, France",
                "id": "7818477c5c1603b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmeiras, Brasil",
                "id": "35a54d20daa341b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crici\u00fama, Brasil",
                "id": "fe512979fed865c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Botucatu, Brasil",
                "id": "9f42930cfbf6db5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Fran\u00e7a",
                "country_code": "FR",
                "full_name": "Paris, France",
                "id": "09f6a7707f18e0b1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Alta, Brasil",
                "id": "030e335297dd22ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arraial do Cabo, Brasil",
                "id": "75aa9575e5c66006",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Arcos de Valdevez, Portugal",
                "id": "169303b816ab68a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cubat\u00e3o, Brasil",
                "id": "0d0eb7906b10766f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sete Lagoas, Brasil",
                "id": "47c309670e5d2331",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Travessia Das Sete Quedas",
                "id": "07d9e21ea3c80002",
                "place_type": "poi"
            },
            {
                "country": "Angola",
                "country_code": "AO",
                "full_name": "Angola",
                "id": "e771af67815e87e8",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil",
                "id": "90f848c81726a961",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1402760912226955266",
                "name": "Hox Cursos de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas",
                "username": "hoxcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3903507502",
                "name": "Guia do Turismo BRA",
                "username": "guiadoturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85604054",
                "name": "Mister Bus",
                "username": "MisterbusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115415404",
                "name": "ananda",
                "username": "onlylary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68519334",
                "name": "Rose\u00ae_RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udfc4\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f \ud83d\udc29\ud83d\udc3e",
                "username": "RoseRJ_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381439484621914117",
                "name": "S H E",
                "username": "holywater_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1582463707606573060",
                "name": "ICMBIO 2021",
                "username": "icmbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861707648584085504",
                "name": "Governo do Brasil",
                "username": "govbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214067239",
                "name": "Patr\u00edcia",
                "username": "patricia_riorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594813",
                "name": "Folha de S.Paulo",
                "username": "folha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1118529656800653313",
                "name": "Olhar MS",
                "username": "ms_olhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369407811789197321",
                "name": "Metr\u00f3pole Ms",
                "username": "MetropoleMs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318944410181263363",
                "name": "Caminheiro Gastron\u00f3mico",
                "username": "CaminheiroG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70037730",
                "name": "Daniel Quintero A",
                "username": "DaniQuintero90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353295234826981376",
                "name": "Subprefeitura da Grande Tijuca",
                "username": "subgtj_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897952138",
                "name": "Prefeitura do Rio",
                "username": "Prefeitura_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "602915012",
                "name": "Wagner Coe",
                "username": "Wagner_Coe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784332684",
                "name": "Jo\u00e3o  Martins Filho",
                "username": "JMartinsFilho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest \ud83d\udd2e",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "725853786456117248",
                "name": "barbara (taylor\u2019s version)\ud83e\ude78",
                "username": "msbmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2147700098",
                "name": "Amaz\u00f4nia Real",
                "username": "amazonia_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1290819720585842688",
                "name": "Eduardo",
                "username": "Edprinsceswal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1116331461253246979",
                "name": "CabezaNEWS",
                "username": "NewsCabeza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317116079563509763",
                "name": "Cristian Feital Porfirio",
                "username": "CristianFeital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233202577",
                "name": "Gilmarques Gil",
                "username": "gilmarques_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4046199381",
                "name": "Viaje Pelo ES",
                "username": "ViajePeloES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708084555568308225",
                "name": "DuduKlemp",
                "username": "EduardoKlemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1724006796",
                "name": "The Radioativo {Tio Rad}",
                "username": "TheRadioativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29913589",
                "name": "Revista ISTO\u00c9",
                "username": "RevistaISTOE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43452704",
                "name": "Di\u00e1rio do Rio",
                "username": "DiarioDoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176848430951534593",
                "name": "Rede Mais",
                "username": "RedeMaisHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51450021",
                "name": "montesclaros.com",
                "username": "montesclaroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338858058089340934",
                "name": "AleBaialardi",
                "username": "baialardi01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116717",
                "name": "Jandira Feghali \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "jandira_feghali",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138492825",
                "name": "Comiss\u00e3o Pr\u00f3-\u00cdndio de S\u00e3o Paulo",
                "username": "proindio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "g1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68757862",
                "name": "Roberto Pinheiro MARKETING E FOTOGRAFIA",
                "username": "RPmarketingfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20766595",
                "name": "Jornal Meia Hora",
                "username": "meiahora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887527772335296512",
                "name": "Ricardo Bellini",
                "username": "NinBellini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3345989931",
                "name": "Conex\u00e3o Planeta",
                "username": "conexaoplaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832412469763137538",
                "name": "Deb",
                "username": "debcriscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100105344557215744",
                "name": "pen\u00faltimo bom malandro",
                "username": "alamoju",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1158389772920020993",
                "name": "SecomVc",
                "username": "secomvc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4920141502",
                "name": "Tribuna do Cricar\u00e9",
                "username": "TCricare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263106035964878848",
                "name": "Da Mata Rep\u00f3rter",
                "username": "DaMataReporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14311308",
                "name": "Portal iG",
                "username": "iG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "887466580480847872",
                "name": "Lcs",
                "username": "acervoLcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153904966",
                "name": "Felipe \ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "ofelipeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3512420296",
                "name": "Concello de Mi\u00f1o",
                "username": "ConcelloMino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1354793048409059330",
                "name": "Territ\u00f3rio Secreto",
                "username": "TerritrioSecre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240076201307373569",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf7\ud835\udcf7\ud835\udc52 \ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee \ud83c\udf31",
                "username": "sens_anne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396136695221956609",
                "name": "@arteducation",
                "username": "arteducation15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104064005856002051",
                "name": "Miriam Cilene",
                "username": "miriam_cilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978722338861699072",
                "name": "Popo astronauta {bh}",
                "username": "kthtseok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297559301410770944",
                "name": "Maya\u2077 \ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "kmskhope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239782117946593281",
                "name": "Meu Tocantins Oficial",
                "username": "meutocantinss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "894647926915575808",
                "name": "Mata do Batalh\u00e3o",
                "username": "matadobatalhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1044702540590456833",
                "name": "Projeto 7c0",
                "username": "projeto7C0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1844639426",
                "name": "AtoFalando",
                "username": "atofalando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359274292542922754",
                "name": "Bolsonariana\ud83d\udc9a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a",
                "username": "Bolsonariana11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211802057805451264",
                "name": "Cidades Ga\u00fachas Bot",
                "username": "BotCidadesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332283780992815104",
                "name": "Rede Gazeta de Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "GazetaRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18863614",
                "name": "RS Not\u00edcias",
                "username": "contextopolitic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1075849975777636353",
                "name": "Yuri Scheidt \ud83c\udfb0",
                "username": "YuriScheidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049396250846617600",
                "name": "Soares",
                "username": "soaressgabriel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4237412475",
                "name": "funky jazz intro starts playing. I enter the room.",
                "username": "springflowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1204767338777759747",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "Jvdamjv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97267256",
                "name": "MoniqueLouca\u00ae\ud83c\udf0e",
                "username": "MoniqueLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259881524800950275",
                "name": "Juliano Jorge Boraczynski\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "JulianoJorgeBo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003021",
                "name": "\u00ae\ufe0fEduardo Silva",
                "username": "Edd_Borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45059203",
                "name": "Rody",
                "username": "Rody2k9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55041403",
                "name": "Flavio Henrique \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "Flaviohgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM Rio - 90.3",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1362066763660333060",
                "name": "Subprefeitura da Barra",
                "username": "subbarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "875126699419160576",
                "name": "Beatriz Ramos #Profiss\u00e3oPesquisador",
                "username": "ABeatriz_RO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165137994",
                "name": "\ud835\udd71\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd95\ud835\udd94",
                "username": "FlavioPolicarpo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191297409",
                "name": "Spenser Jr Jesus",
                "username": "SpenserJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386849700133969928",
                "name": "robso",
                "username": "r_bs_n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188071591",
                "name": "policial disfar\u00e7ada",
                "username": "olatenhointeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832706499981873153",
                "name": "Antaris Travel",
                "username": "antaristravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217443476",
                "name": "R\u00e1dio Pampa",
                "username": "radiopampapoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865021468178092034",
                "name": "Cada Macaco no seu Galho",
                "username": "CadaMacaco_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125861422",
                "name": "Grax Medina",
                "username": "GraxMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40522724",
                "name": "S\u1d1b\u1d1c\u1d05\u026a\u1d0f M\u1d04C\u1d0f\u028f",
                "username": "studiomccoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721426250095587329",
                "name": "Marcio Borges-Martins",
                "username": "MarcioBorgesMa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233997448",
                "name": "Alexandre Campos",
                "username": "alexandrejcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61290747",
                "name": "Bodinho Taxista da Botic\u00e1rio",
                "username": "bodinholoiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484809081",
                "name": "milena",
                "username": "wwwmlna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029069785739538432",
                "name": "Nena Bergallo",
                "username": "Nena91529132",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4825906359",
                "name": "Let's Fly Away",
                "username": "letsflyawaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368480723",
                "name": "Motomami",
                "username": "FabieleSuzane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3505576996",
                "name": "Sou Pirapora",
                "username": "soupirapora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255490256",
                "name": "Tiago Rodrigues",
                "username": "rstiaguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4160309607",
                "name": "\u043cafe ta de luto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vesselpercy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172566560",
                "name": "Prof. Marcos",
                "username": "BarretoMR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384200468386119686",
                "name": "M\u00eddia Guarani Mbya",
                "username": "MbyaMidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016802019200421888",
                "name": "Trekking estilo de vida",
                "username": "trekkingestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558957485",
                "name": "Rosana S Lima",
                "username": "RoShePeLi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217782915",
                "name": "Lyssandro Siqueira",
                "username": "LyssandroNorton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409808286048718851",
                "name": "Portal Da Cidade Betim",
                "username": "BetimPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968995243000500224",
                "name": "TravelNevadaBrazil",
                "username": "TravelNevadaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1399821562249990144",
                "name": "cakau",
                "username": "cakaaau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539414632",
                "name": "Dino M. Amaral",
                "username": "Sec2Cloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82271629",
                "name": "Carlos Jordy 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "carlosjordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1129417858168098818",
                "name": "Cuiabano News",
                "username": "CuiabanoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4276762469",
                "name": "CRBio-06",
                "username": "CRBio06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35964613",
                "name": "F\u00e1bio Silveira",
                "username": "putzgrilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413655969955991554",
                "name": "Barros\u00e3o",
                "username": "CarlosA68509726",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30789831",
                "name": "Meramente protelat\u00f3rio",
                "username": "sratoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54611454",
                "name": "M\u00f6lter\u2122 \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "MolterGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392199462378999811",
                "name": "Diplomacia Business",
                "username": "DiplomaciaBusi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132070938974072832",
                "name": "@hdcdireito",
                "username": "hdcdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80046714",
                "name": "Anniel Menezes (Sommelier de suco de laranja)",
                "username": "annielmenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34083048",
                "name": "Gabs Ferreira",
                "username": "o_gabsferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101102438",
                "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1",
                "username": "dannlelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042982929003999233",
                "name": "camiseta preta da isabela boscov",
                "username": "clebpetit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1366470599271477258",
                "name": "Portal Tudo Verdade",
                "username": "tudoverdadebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331247117",
                "name": "Gordin (4-6)\ud83e\uddc0\ud83c\udf7f",
                "username": "Vitorbh11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786283156194418689",
                "name": "Festival Sarar\u00e1",
                "username": "FestivalSarara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38825295",
                "name": "Alex Gurgel - Fotografia, Literatura & Turismo",
                "username": "alex_gurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791963789235150848",
                "name": "C\u00e2mara Municipal BH",
                "username": "camaradebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161649195",
                "name": "MPGO",
                "username": "MPdeGoias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1221962276577648641",
                "name": "Parque de Marapendi",
                "username": "PMarapendi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1261140288233287680",
                "name": "MIGUEL \u00c2NGELO TORRES",
                "username": "MIGUELNGELOTOR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744543768502738944",
                "name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd9d\ud835\udd8a \u2122",
                "username": "KaycKeven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4443893596",
                "name": "gui",
                "username": "gui__rodrigues_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "g1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198116218",
                "name": "Opini\u00f3n de Almer\u00eda",
                "username": "opinionalmeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310497473",
                "name": "Ag\u00eancia P\u00fablica",
                "username": "agenciapublica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256685597449760768",
                "name": "JEFFERSON DUARTE",
                "username": "Jeffers23757937",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368964806158528517",
                "name": "Lidia \ud83c\udf3f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude18#Bolsonaro2022at\u00e92026\u270d\ufe0f",
                "username": "LidiaSilvestr11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "590018155",
                "name": "Clei Baltazar Anhaia",
                "username": "Clei_Personal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164021083",
                "name": "Evelyn",
                "username": "evelynvitoriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97470841",
                "name": "Di\u00e1rio do Igua\u00e7u",
                "username": "diariodoiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86361846",
                "name": "Lav\u00ednia Rocha",
                "username": "lavi_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62566400",
                "name": "Rubens Nasal",
                "username": "rubensnasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112482314",
                "name": "Secretaria de Desenvolvimento Econ\u00f4mico e Trabalho",
                "username": "spsmdet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137806129",
                "name": "J.A.Betancourt Rodr\u00edguez",
                "username": "zemblanity00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232695523",
                "name": "Paulo",
                "username": "paulocnf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49827508",
                "name": "Max\ud83c\udf31",
                "username": "maxvalenga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003135728371585025",
                "name": "paoli\u00f1a",
                "username": "_paguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40588487",
                "name": "Liine_\u2665",
                "username": "Liine_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98700878",
                "name": "olivia opipari",
                "username": "lolindona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64257256",
                "name": "Brasil de Fato",
                "username": "brasildefato",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "954527633638903808",
                "name": "Alex Bager",
                "username": "AlexBager_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860561783790161920",
                "name": "Pimpolho DJ",
                "username": "lhopopim1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48298703",
                "name": "Eduardo Paes",
                "username": "eduardopaes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "945026705751724032",
                "name": "@cris.freitas",
                "username": "crisfre07391734",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164386324",
                "name": "Alessandra",
                "username": "alessandrajard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115650635",
                "name": "DENISE MARIA VILELA",
                "username": "DENISEMARVILELA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119917809",
                "name": "Koo na m\u00e3o",
                "username": "lemonzestBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1136773815982272512",
                "name": "Renan Brites Peixoto",
                "username": "RenanPeixoto_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "858017402319237120",
                "name": "Tania Martinez Freir",
                "username": "FreirTania",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240859716072484867",
                "name": "Antonio Sancho Filho",
                "username": "FilhoSancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4114061121",
                "name": "\u694a\u842c\u660eYang Wanming",
                "username": "WanmingYang",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1266068990654394369",
                "name": "Matheus",
                "username": "omatheusdamiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52782260",
                "name": "Marcel Vicente",
                "username": "mrcltv5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1288237546368098305",
                "name": "Luan Rio",
                "username": "LuanRio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79489113",
                "name": "DESIR\u00c9E BRANDT",
                "username": "DESIREE_BRANDT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250601478",
                "name": "BOCA DE CA\u00c7APA",
                "username": "awendyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197881934334038016",
                "name": "Nariz de Cera",
                "username": "CeraNariz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57627881",
                "name": "Novo Momento",
                "username": "novomomento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57217831",
                "name": "Leonardo Viena",
                "username": "leoviena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416073317136674816",
                "name": "Matheus Oliveira",
                "username": "matheuspegazus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613771576",
                "name": "ari \u2600\ufe0f",
                "username": "rivverari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1326478357500932099",
                "name": "Jose Barone",
                "username": "JoseBaroneRosa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3054577211",
                "name": "Andr\u00e9 \u2615",
                "username": "Andr_530",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985710435746885634",
                "name": "Edu$hox\u2708\ufe0f\ud83c\udf0e",
                "username": "EduShox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2508088471",
                "name": "B3 \ud83e\udd91",
                "username": "babi_sou3xz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695317798",
                "name": "bruno",
                "username": "brunusantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141423106621358080",
                "name": "\ud83e\udd70\ud83e\udd40 mundinho felipe amorim \ud83e\udd40\ud83e\udd70",
                "username": "joaozinmemo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3070303182",
                "name": "O MINHO",
                "username": "ominhopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3239773415",
                "name": "fumi",
                "username": "furmigzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395030403874967555",
                "name": "artevillar",
                "username": "artevillar1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347789863",
                "name": "Blog do Tidi",
                "username": "ArtenioTidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96437055",
                "name": "Leonardo Mer\u00e7on",
                "username": "leonardomercon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1278345678058663941",
                "name": "Brasil de Fato RJ",
                "username": "brasildefatorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50311751",
                "name": "I AM",
                "username": "FrankCastle2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242573384812290049",
                "name": "rudie bruni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddf1\ud83c\udde7 \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "bruni_rudie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127715288567492613",
                "name": "Ag\u00eancia Eco Nordeste",
                "username": "NordesteEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1298994236612780032",
                "name": "Accio BBC!",
                "username": "BBCIRFan1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1544132503849652225",
                "name": "Maria",
                "username": "underskiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69712640",
                "name": "Marcelo Marques",
                "username": "_marcelim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403066208807788548",
                "name": "PATRIOTAS@AMOR PELO BRASIL",
                "username": "PATRIOTASAMORP1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1219944381903515649",
                "name": "Th\u0435 \u041coo\u1e49\u0332\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160",
                "username": "badaro_rogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816857666861617152",
                "name": "Prefeitura de Franco da Rocha",
                "username": "prefdefranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36492200",
                "name": "R\u00e1dio Super 91.7 FM",
                "username": "supernoticiafm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233531510",
                "name": "estudaguria",
                "username": "estudaguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545409275",
                "name": "M\u00e1rcia Oliveira",
                "username": "BenficaMrcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444925483",
                "name": "Allyson Bezerra",
                "username": "AllysonBezerra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80686717",
                "name": "Lawrence Amorim",
                "username": "lawrenceamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202738245685174272",
                "name": "Portal Valor Amaz\u00f4nico",
                "username": "valoramazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180616776",
                "name": "Eon Musketeen",
                "username": "edvardvallek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94896344",
                "name": "M\u00e1rcia Casali",
                "username": "MarciaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413503742444376071",
                "name": "Leonardo Petrelli",
                "username": "petrellioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2925718765",
                "name": "cfbio",
                "username": "CFBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287762313974616064",
                "name": "Conselho Regional de Biologia da 3\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "crbio03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350988127683420163",
                "name": "Deputado Marcus Vin\u00edcius",
                "username": "deputadomv_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573678024",
                "name": "CRBio-01",
                "username": "CRBio01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3767827937",
                "name": "Caio_CLAN",
                "username": "Caio_CLAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231389420785459201",
                "name": "El Sap\u00f3n",
                "username": "ElGrandSapon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334838757",
                "name": "Filipe Sabe",
                "username": "LigaAoFilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124139163",
                "name": "Correio da Manh\u00e3",
                "username": "cmjornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58670081",
                "name": "Nil\u00f3polis Online",
                "username": "nilopolisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157288855",
                "name": "JO\u00c3O NICANOR",
                "username": "jnioliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164946894327558144",
                "name": "\ud83c\udf40Cleide von Wald\ud83c\udf40",
                "username": "CleideVon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2857863399",
                "name": "Roberto Lemes",
                "username": "RobertoLemesRL9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2183404894",
                "name": "COELHO JB2022",
                "username": "rj_decio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293709803",
                "name": "Fantasma",
                "username": "Fantasmitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377558167136129025",
                "name": "Stevenson Soares da Silva",
                "username": "StevensonSoare4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168917668",
                "name": "Correio de Santa Catarina",
                "username": "CorreiodeSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1003468127265583105",
                "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd94",
                "username": "frgutoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1118321594986893312",
                "name": "DS\ud83c\udde7\ud83c\uddf702/10 B22 \u2642\ufe0f\u271d\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udd71\ufe0f2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3",
                "username": "DS48223680",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33699260",
                "name": "Mano Davidson \ud83c\udfae",
                "username": "ManoDavidson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369927749",
                "name": "\ud835\udc09\ud835\udc1a\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc2c \ud835\udc01\ud835\udc1a\ud835\udc31\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b",
                "username": "saulormoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465500634",
                "name": "Paula",
                "username": "just_someone13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709534692",
                "name": "J\u00falia",
                "username": "JuIiab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390123536031928321",
                "name": "VidaDestra 142\u23f0\ufe0f\ud83d\udcdd\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vidadestraem21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976833110636748800",
                "name": "Di\u00e1rio do Porto",
                "username": "diariodoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76015842",
                "name": "Carol",
                "username": "Carolmph",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18972886",
                "name": "Leider \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "stadoanarquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1386600684544462848",
                "name": "Papo de peixe \ud83d\udc1f\ud83d\udc21\ud83d\udc20\ud83e\udd88\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "papodepeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831760092",
                "name": "Leilane Neubarth",
                "username": "LeilaneNeubarth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "748593691917443076",
                "name": "Keen Tours",
                "username": "keentours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1134861679135797253",
                "name": "Paulo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "PauloRo65937746",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46627824",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Amaz\u00f4nia Sustent\u00e1vel",
                "username": "fasamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393808576",
                "name": "Nimai Dasa",
                "username": "NimaiDasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61752537",
                "name": "Folha de Pernambuco",
                "username": "folhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104192432084840449",
                "name": "Luiz Seifert",
                "username": "LuizSeifert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2855975873",
                "name": "Paulo Moschetta",
                "username": "paulomoschetta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1387076156655087618",
                "name": "Teste de Bot",
                "username": "TestedeBot4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293726075789377537",
                "name": "Bot do Amaz\u00f4nia Sufocada",
                "username": "botqueimadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1087050418507657216",
                "name": "@",
                "username": "B_rendat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14070792",
                "name": "Leonor Macedo",
                "username": "subversiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516209961302474760",
                "name": "Iari Carlovich",
                "username": "ICarlovich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344422030406520833",
                "name": "Peixes da Caatinga",
                "username": "PeixesCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107797473",
                "name": "Carlos Alberto de Oliveira J\u00fanior",
                "username": "carlosaojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4067211202",
                "name": "Kaio Guimar\u00e3es",
                "username": "Kaiopg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "901269126328590336",
                "name": "\u1d20\u026a\u1d04",
                "username": "______lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374725241",
                "name": "Ci\u00e7a Wey Brito",
                "username": "cicawey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199053541177999362",
                "name": "Ciess\u00eancia",
                "username": "ciessencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510292406",
                "name": "Terra Rara\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Terra_Rara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2803713648",
                "name": "stefano",
                "username": "stefanodonno75",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1396706448130945027",
                "name": "Gustavo Sim\u00f5es \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GustavoCSimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1950290286",
                "name": "Henrique M\u00e1rio CR",
                "username": "ricoremo33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74601155",
                "name": "Jo\u00e3o Caetano Leite",
                "username": "jcaetanoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3409299071",
                "name": "Bruno Black",
                "username": "Brunoblackblack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471315673",
                "name": "Jenny \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "NaomiTheChamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1159210901825904640",
                "name": "Jo\u00e3o Pedrosa",
                "username": "joaoluizpedrosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17973861",
                "name": "\ud83c\udf0e Discovery Brasil",
                "username": "discoveryBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1732539794",
                "name": "Washington Torre\u00e3o",
                "username": "WashTorreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568381288",
                "name": "Leandro Batista",
                "username": "Bap__Leo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "727278709397438468",
                "name": "Ricardo Vieira ( RVL Turismo )",
                "username": "ricardovieirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291602273",
                "name": "RVL turismo",
                "username": "rvlturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1415100299589701637",
                "name": "Luiz Sampaio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Sam99823247Luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263634894573522945",
                "name": "Paloma",
                "username": "palomxgabrielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338086978",
                "name": "Ana Paula Aureliano",
                "username": "APaulaAureliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3082272550",
                "name": "Sugar Dead",
                "username": "sugar_trem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374108619",
                "name": "Cartushop",
                "username": "cartushop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797252943804252160",
                "name": "Ruivangulo - Joana Ramos",
                "username": "joramos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164758786",
                "name": "Bastos Junior Oficial",
                "username": "admbastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358120604478693377",
                "name": "LIG News",
                "username": "lignewsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361317406820466689",
                "name": "kel_laenn",
                "username": "LaennKel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293715256859078657",
                "name": "amanda",
                "username": "unxfemme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170470896693391360",
                "name": "Carla Cruz",
                "username": "CarlaCruz2302",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52552974",
                "name": "Taurino Grande_zZ \uf8ff",
                "username": "enzomotalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "CatracaLivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141647155",
                "name": "Henrique Lima",
                "username": "hwml32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93856752",
                "name": "Juliossauro",
                "username": "jcalmeidajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "734817906408718336",
                "name": "na minha \u00e9poca onlyfans era site porn\u00f4",
                "username": "rmvev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120860426",
                "name": "LAKA",
                "username": "LAKAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745347435673849858",
                "name": "Pai Marcola \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "pai_marcola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22176833",
                "name": "Tribuna de Minas",
                "username": "tribunademinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136031308",
                "name": "Lilian",
                "username": "LilianCdSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985886453669552132",
                "name": "Parque Estadual do Utinga",
                "username": "parquedoutinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253036466772627458",
                "name": "Nordico Club",
                "username": "nordico_club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3515282362",
                "name": "Miguel de Barros",
                "username": "debarros_miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048416552",
                "name": "junior",
                "username": "jr_1908",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368268999214170121",
                "name": "ADPAERVE",
                "username": "adpaerve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141038724",
                "name": "Fab\u00e3o Bicicopata \u2693\u26a1",
                "username": "Bicicopata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1185942873084235778",
                "name": "Alfredo Paulo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Alfredo84449400",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240701356140310529",
                "name": "t\u00f4 na @iHarryPleasing",
                "username": "i4louistt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119024617",
                "name": "JornalCorreiodeMinas",
                "username": "correiodeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104547688",
                "name": "Diogo Cabral",
                "username": "Diogotapuio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159191215",
                "name": "Felipe Machado",
                "username": "felipemaxado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250415659760017408",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rosa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Conservadora191",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44725424",
                "name": "Paula Soares",
                "username": "paulasoares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1100950384636559362",
                "name": "Caio",
                "username": "CaioFloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567834824",
                "name": "On\u00e7a\u00ae",
                "username": "badg4lvivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67418515",
                "name": "TEKA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7TerezinhaRibeiroD'Almeida\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "tekaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318706886011662339",
                "name": "Gurja",
                "username": "rangelgurja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356572511",
                "name": "Voleishow",
                "username": "Voleishow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254682078",
                "name": "Bruno Gottschalck Bernardes",
                "username": "Bruno_Gotts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274753327",
                "name": "visiteteresopolis",
                "username": "visiteresopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321879418994860033",
                "name": "Kublai Khan",
                "username": "KublaiK22711323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123583049936060416",
                "name": "VRN ( Gardas ) RECURSOS NATURAIS GALICIA",
                "username": "VRN_Galicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4133941882",
                "name": "Babicacina PoliEsgotada",
                "username": "babicacina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408439785233002498",
                "name": "Eldevina Materula",
                "username": "EldevinaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252633946644414464",
                "name": "Islaurinha De F\u00e1tima",
                "username": "IslauraDe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68304393",
                "name": "be too wrong",
                "username": "rmatosaw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24802340",
                "name": "Jornal Extra",
                "username": "jornalextra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905082151632285697",
                "name": "Wendell Andrade",
                "username": "dell_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56046232",
                "name": "Juiz de Fora Clipping",
                "username": "JFClipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2365589762",
                "name": "ICLEI Am\u00e9rica do Sul",
                "username": "ICLEI_SAMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2205492955",
                "name": "Amleth Pupkin",
                "username": "seuupaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2215008253",
                "name": "Alcides Peixe",
                "username": "AlcidesPeixe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1365318502865846274",
                "name": "A beleza nas escamas | Gabi \ud83d\udc0d",
                "username": "EntreEscamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972650079164215297",
                "name": "Polar(y)",
                "username": "nigthstrange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2226158153",
                "name": "Abelha SEM Ferr\u00e3o \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 DEMARCA\u00c7\u00c3O J\u00c1!",
                "username": "Re_buguei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448428598",
                "name": "suzana junqueira\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddef\ud83c\uddf4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "scj1112",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357030742",
                "name": "Bia Kicis",
                "username": "Biakicis",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58049737",
                "name": "DOuroPreto Bordados",
                "username": "douropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46715127",
                "name": "ANA RIB",
                "username": "anamaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2428821058",
                "name": "Jesus Cristo Tavares",
                "username": "jctavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38306323",
                "name": "Brommelia",
                "username": "brommelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397313733408563201",
                "name": "anapaulamdias",
                "username": "anapaulamdias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110514351",
                "name": "DENIS ROBERTO AMUI",
                "username": "denisamui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843867289862754305",
                "name": "Brasil aqui / Brazil here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7LULA FOI ELEITO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Brasil_Here",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562945811797151745",
                "name": "Governor ovie",
                "username": "GovernorO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117707177",
                "name": "Felipe SR",
                "username": "Felipefotocine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54327511",
                "name": "Rachel Cardoso (Rachel Motta)",
                "username": "RachelCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "921135892735184897",
                "name": "Elena",
                "username": "lelenasmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70011844",
                "name": "Heliton Habib",
                "username": "heliton_habib12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339743178031849476",
                "name": "Christopher Rebou\u00e7as",
                "username": "ChrisReboucasYT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42683392",
                "name": "NSC TV",
                "username": "nsctvoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338068501",
                "name": "\ud835\udc7a\u02d9\u1d55\u02d9uh (slow) \u1d36\u1d52\u1d52\u207f \u1d48\u1d43\u02b8\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "sensetgk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214178060",
                "name": "Ana Olivia Saldanha \ud83c\udf49",
                "username": "anaolivias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15390202",
                "name": "Alexandro Vaz",
                "username": "alexandrovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398344370978541568",
                "name": "Bora L\u00e1 travel Trip",
                "username": "travel_bora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173881525",
                "name": "bibliotec\u00e1ria iara",
                "username": "iaravps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1047231018623754241",
                "name": "Tati @EX",
                "username": "Taticru79846829",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17242983",
                "name": "Filipe Barini",
                "username": "molote_molote",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14673230",
                "name": "Luduvicu",
                "username": "luduvicu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321177928",
                "name": "William Louren\u00e7o",
                "username": "WilliamLourenc0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815890",
                "name": "Reinaldo Gottino",
                "username": "RGottino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "115115725",
                "name": "RedePRESS Conte\u00fado",
                "username": "redepress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1348966330486108161",
                "name": "Daniel Castro",
                "username": "DaniCastro098",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182533567",
                "name": "Esmeraldo Filho",
                "username": "DINHO1COITE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709186389",
                "name": "\u2133\ud835\udcb6\ud835\udcc9\u212f\ud835\udcca\ud835\udcc8 \ud835\udc9f\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc8 \u1dbb\u1d52\u2071 \uaa9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "mateus_dias__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53199163",
                "name": "Wagner Ribeiro da Silva",
                "username": "wagnerwrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296560734520905742",
                "name": "Luca",
                "username": "_luca101",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031987953650860037",
                "name": "titi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u272e",
                "username": "TiagoBarboosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410580607151771658",
                "name": "Karen Alves \ud83d\udc9c",
                "username": "Karen_0liveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36781987",
                "name": "Rud\u00e1 Ricci",
                "username": "rudaricci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223035716642492424",
                "name": "Apenas Thiago",
                "username": "CineAgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499921626",
                "name": "Ivo Costta",
                "username": "Ivo_Costta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068140",
                "name": "Leandro Martins",
                "username": "lelecmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24938867",
                "name": "raquel machado \ud83c\udf40\u2763\ufe0f\ud83e\udd8a\ud83d\udc99\ud83e\udd91",
                "username": "_raquel_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395894046565019658",
                "name": "Procura de Horizontes",
                "username": "ProcuraH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55253492",
                "name": "Museu da Vida Fiocruz",
                "username": "museudavida",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133415058",
                "name": "Casa de Oswaldo Cruz | Fiocruz",
                "username": "casaoswaldocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20045580",
                "name": "Fiocruz",
                "username": "fiocruz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192899784",
                "name": "Diana \u2728",
                "username": "dianaguimaraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2870541047",
                "name": "Luiz Massoni Neto",
                "username": "LuizMN1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340641153",
                "name": "Thiago",
                "username": "thiag0__sa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306983889018159104",
                "name": "COMLURB",
                "username": "comlurbcomunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400577361142292480",
                "name": "Crise da Biodiversidade... Para sair dessa!",
                "username": "erosaodabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101892815406186496",
                "name": "Entre Trilhas e Aventuras",
                "username": "eteaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139006440",
                "name": "Blog de Niter\u00f3i",
                "username": "BlogNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020144457948311552",
                "name": "TA",
                "username": "thaisandrade08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4765763238",
                "name": "mageste\u2720",
                "username": "theus_mageste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155742551",
                "name": "Cascatinha",
                "username": "soutroste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29484948",
                "name": "\u24c2\ufe0f\u2139\ufe0f\u00ae\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "EduardoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56798184",
                "name": "Caio Andrade",
                "username": "caioandrade12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "705549075580588032",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 manu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "manuvictoriaa7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941781195427328001",
                "name": "lucax \u2728",
                "username": "LucasCotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38602259",
                "name": "\ud835\ude96\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a\ud835\ude8e\ud835\ude95",
                "username": "mixaeuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573320429",
                "name": "Daniel Martins",
                "username": "daniel_martinsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317655784",
                "name": "Magda Hosn",
                "username": "MagdaHosn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542768",
                "name": "rchrdlm",
                "username": "richardlima__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56086356",
                "name": "Magnos Alves",
                "username": "magnosalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759758068922011648",
                "name": "SUP - Rema Forte",
                "username": "rema_forte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266056880",
                "name": "RAFAEL",
                "username": "rafaelcesarcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812343",
                "name": "\ud835\udd09\ud835\udd0f\ud835\udd18\u2128\ud835\udd18\ud835\udd07\ud835\udd12\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\uddf2\ud83c\udde6",
                "username": "churumeIas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55977946",
                "name": "Paulo RJ",
                "username": "hospicio_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31094187",
                "name": "Jos\u00e9 Silva",
                "username": "souozedasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28436011",
                "name": "Rita Lisauskas",
                "username": "RitaLisauskas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86165819",
                "name": "Andr\u00e9 Martuscelli",
                "username": "Matanui_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221527547457961986",
                "name": "Diogo Garcia",
                "username": "thediogod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823736742863929344",
                "name": "Pedro \u26ab\u26aa",
                "username": "LaiaBFR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "843170053587701761",
                "name": "Girl Going Global",
                "username": "girlgoinglobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1353000024670613504",
                "name": "Rodrigo Fonseca\ud83c\udfb6\ud83d\udea9\u262d",
                "username": "RodFonsRod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025071435906277376",
                "name": "\u00e9 13 Memo porr@\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "marinsgustavo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2850568264",
                "name": "#SDV \ud83d\ude0e\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u270d\ufe0f",
                "username": "TitoGremistazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148612575",
                "name": "David",
                "username": "tspaceghost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175802181",
                "name": "gabriel \u2081\u2089\u2080\u2082",
                "username": "gabrielnevesads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68629836",
                "name": "Flavio R. Cavalcanti",
                "username": "frc_vfco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43340387",
                "name": "DCM ONLINE",
                "username": "DCM_online",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "199073023",
                "name": "\u2620\ufe0f\ud83d\udc80Ral\u00e9-Tamofu Demais\ud83d\udc80\u2620\ufe0f",
                "username": "marinildac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "913260356",
                "name": "Ap. Marb Brand\u00e3o",
                "username": "marb_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370521210849742850",
                "name": "Televis\u00e3o Carioca",
                "username": "televisaoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29186082",
                "name": "Marcelo Camera",
                "username": "marcelocamera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trips XP",
                "username": "tripsXP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11077312",
                "name": "Guto Senra",
                "username": "gut0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107824979",
                "name": "Hudson Cunha",
                "username": "hudsoncunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251535023888576512",
                "name": "sasha fierce \ud83d\udc1d",
                "username": "spindolanathi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108481920",
                "name": "deessas",
                "username": "deessasobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712422114947698688",
                "name": "Em ritmo de Copa",
                "username": "dregsofpluto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16463784",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucassiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3056642543",
                "name": "Emanoel Daflon \ud83c\udf0e | YouTube: Emanoel Daflon",
                "username": "professordaflon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961781986003177478",
                "name": "Gabriel Tussini",
                "username": "gabrieltussini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083453179474444290",
                "name": "Lana de Holanda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f",
                "username": "lanadeholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "828812337217990656",
                "name": "pablo",
                "username": "pablohenrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24273139",
                "name": "princesa jujuba de Realengo",
                "username": "savefeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863092625057959936",
                "name": "Yasmim Secron",
                "username": "yasmimsecron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67645610",
                "name": "Mongabay Brasil",
                "username": "mongabay_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3583136368",
                "name": "Carol Teixeira",
                "username": "carol_matrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50821343",
                "name": "F\u00ea Paes Leme",
                "username": "FePaesLeme",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "144595120",
                "name": "karine \ud83e\udea9",
                "username": "thenoveleira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194494017",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd9a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8a \ud835\udd87\ud835\udd97",
                "username": "rrchelgreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337518772060557314",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flavia_v_p_27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26264875",
                "name": "@Moke@hachyderm.io",
                "username": "moke_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201378549",
                "name": "Nanah",
                "username": "NanahOT9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2476556818",
                "name": "Maria\ud83c\udf3b \u2720",
                "username": "mariahfe_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409251955072024576",
                "name": "Matteo",
                "username": "racionaldsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788178173389332480",
                "name": "Tricol\u00e1cido",
                "username": "tricolacido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484484812",
                "name": "black street boy",
                "username": "unmessiqui1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "764652033274249216",
                "name": "brenda",
                "username": "bregxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24845054",
                "name": "Etevaldo, o Roberval",
                "username": "Kameloth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094629350442520576",
                "name": "T\u00edlias News",
                "username": "TiliasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342234127",
                "name": "LacerdaMML",
                "username": "Lidia_so_Lidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735220216",
                "name": "Parangol\u00e9 RN \u1d9c\u02b3\u1da0#nossos 10\ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ParangoleRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53727464",
                "name": "L\u00e9o Donizeti",
                "username": "leodonizeti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202394744",
                "name": "David Jozef",
                "username": "davidjozef",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313494446",
                "name": "u\u0250\u028e",
                "username": "_yantipatico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44451977",
                "name": "Daniel Matos",
                "username": "muringa77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1315543417",
                "name": "Willyan Santos.",
                "username": "_willsanttos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793560536105357312",
                "name": "Minist\u00e9rios A-B-P",
                "username": "Ao_Br_Pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132655607",
                "name": "tsun\ud83c\udd70\ufe0fde777",
                "username": "lalamms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186809158",
                "name": "bi",
                "username": "briellesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025439460446691328",
                "name": "fechado com a 777",
                "username": "fresh_princect",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221409361114927104",
                "name": "Z\u00e8ta \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7",
                "username": "geraldo_zimbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296475701",
                "name": "LUIZ ANTONIO SIMAS",
                "username": "simas_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983231251",
                "name": "DaviTri\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "Davii_FLA",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "1420484555815981057",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fpdja2dksi3zxp8j5ui0e233lgt4sd",
        "oldest_id": "1418724255479500801",
        "result_count": 484
    }
}